[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:58:43.633859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T20:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b6/82/1e/z31992758IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski przegra\u0142 wybory prezydenckie 2025. Onet donosi, \u017ce sztab kandydata KO mia\u0142 pope\u0142ni\u0107 kilka znacz\u0105cych b\u0142\u0119d\u010f\u017c\u02ddw i zignorowa\u0107 ostrze\u017cenia. W tle sprawy jest m.in. S\u0142awomir Mentzen i korale Senyszyn.",
        "id": 2832269,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992751,sztabowcy-trzaskowskiego-popelnili-ogromny-blad-zignorowali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b6/82/1e/z31992758IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg",
        "title": "Sztabowcy Trzaskowskiego pope\u0142nili ogromny b\u0142\u0105d? \"Zignorowali ostrze\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:58:43.795295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/80/1e/z31985511IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci wyg\u0142osi\u0142 przem\u010f\u017c\u02ddwienie po tym, jak wspierany przez jego parti\u0119 kandydat wygra\u0142 wybory prezydenckie. Kaczy\u0144ski wezwa\u0142 rz\u0105d do rezygnacji. W zamian zaproponowa\u0142 powo\u0142anie Rady Ministr\u010f\u017c\u02ddw z\u0142o\u017conej z bezpartyjnych ekspert\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2832270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992746,jaroslaw-kaczynski-chce-rzadu-technicznego-osobliwe-podejscie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/80/1e/z31985511IHG.jpg",
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski chce rz\u0105du technicznego. \"Osobliwe podej\u015bcie do demokracji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:54:50.507650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/95/82/1e/z31992725IHG,Wybory-prezydenckie-2025.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 wybory prezydenckie 2025, a ich przebieg oceni\u0142a OBWE i ZPRE. Zwr\u010f\u017c\u02ddcono uwag\u0119 na siln\u0105 polaryzacj\u0119 w spo\u0142ecze\u0144stwie, a tak\u017ce w mediach. Obserwatorzy pochwalili Polak\u010f\u017c\u02ddw za wysok\u0105 frekwencj\u0119.",
        "id": 2831814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992667,raport-obwe-ws-drugiej-tury-wyborow-glebia-polaryzacji-politycznej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/95/82/1e/z31992725IHG,Wybory-prezydenckie-2025.jpg",
        "title": "Raport OBWE ws. drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw. \"G\u0142\u0119bia polaryzacji politycznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:54:50.666153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/28/82/1e/z31992104IHG,Nagranie-z-kamery-ukrainskiego-drona-atakujacego-b.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niedzielne uderzenie Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw na bazy rosyjskiego lotnictwa strategicznego trudno nazwa\u0107 inaczej ni\u017c b\u0142yskotliwe. W pieczo\u0142owicie przygotowanym i futurystycznym ataku ponad setka dron\u010f\u017c\u02ddw wypuszczonych z ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwek zniszczy\u0142a lub uszkodzi\u0142a co najmniej kilkana\u015bcie najcenniejszych samolot\u010f\u017c\u02ddw Rosjan, a mo\u017ce i wi\u0119cej.",
        "id": 2831815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31991977,blyskotliwa-pajecza-siec-ukraincow-roj-dronow-z-ciezarowek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/28/82/1e/z31992104IHG,Nagranie-z-kamery-ukrainskiego-drona-atakujacego-b.jpg",
        "title": "B\u0142yskotliwa \"Paj\u0119cza sie\u0107\" Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. R\u010f\u017c\u02ddj dron\u010f\u017c\u02ddw z ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwek zaatakowa\u0142 strategiczne bazy w ca\u0142ej Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Micha\u0142 Gostkiewicz, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:54:50.823166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/82/1e/z31992755IHG,Premier-Polski-Donald-Tusk-i-przewodniczaca-Komisj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Si\u0142a Tuska w Brukseli bra\u0142a si\u0119 z jego mandatu w Polsce. Teraz os\u0142abnie, cho\u0107 Polska wci\u0105\u017c b\u0119dzie silnym graczem w unijnej polityce - prognozuj\u0105 w rozmowie z Deutsche Welle eksperci z brukselskich o\u015brodk\u010f\u017c\u02ddw analitycznych.",
        "id": 2831816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31992744,karol-nawrocki-prezydentem-oslabienie-donalda-tuska-w-brukseli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b3/82/1e/z31992755IHG,Premier-Polski-Donald-Tusk-i-przewodniczaca-Komisj.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki prezydentem. \"Os\u0142abienie Donalda Tuska w Brukseli\", \"okno si\u0119 zamyka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:03.830983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/77/1e/z31947459IHG,Slawomir-Mentzen-podczas-wieczoru-wyborczego-18-ma.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jeszcze w poniedzia\u0142ek (2 czerwca) ma doj\u015b\u0107 do spotkania lider\u010f\u017c\u02ddw koalicji 15 pa\u017adziernika. To odpowied\u017a na przegran\u0105 Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach prezydenckich. S\u0142awomir Mentzen wykorzysta\u0142 okazj\u0119, aby zadrwi\u0107 z rz\u0105dz\u0105cych.",
        "id": 2831225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992543,slawomir-mentzen-w-dobrym-humorze-po-wyborach-drwi-z-koalicji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/77/1e/z31947459IHG,Slawomir-Mentzen-podczas-wieczoru-wyborczego-18-ma.jpg",
        "title": "S\u0142awomir Mentzen w dobrym humorze po wyborach. Drwi z \"koalicji przegryw\u010f\u017c\u02ddw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:03.992015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/81/1e/z31985748IHG,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Premier Donald Tusk wyg\u0142osi\u0142 or\u0119dzie. Podzi\u0119kowa\u0142 za udzia\u0142 w wyborach prezydenckich i zapowiedzia\u0142, \u017ce ich wynik \"nic nie zmienia\". Doda\u0142 jednak, \u017ce aby sprawdzi\u0107 jedno\u015b\u0107 koalicji, wyst\u0105pi z wnioskiem o wotum zaufania.",
        "id": 2831226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992631,oswiadczenie-donalda-tuska-premier-zapowiedzial-wniosek-o-wotum.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/54/81/1e/z31985748IHG,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg",
        "title": "O\u015bwiadczenie Donalda Tuska. Premier zapowiedzia\u0142 wniosek o wotum zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:48:04.147489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/61/82/1e/z31991649IHG,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Mamy dla ciebie niezapowiedzian\u0105 kartk\u010f\u017c\u02ddwk\u0119! Sprawd\u017a si\u0119 w quizie w postaci dyktanda, kt\u010f\u017c\u02ddre szybko zdemaskuje leser\u010f\u017c\u02ddw. Czy tym razem dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Trzymamy kciuki!",
        "id": 2831227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26577,czas-na-kartkowke-ortograficzna-bardzo-szybko-zdemaskuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/61/82/1e/z31991649IHG,Szkola.jpg",
        "title": "Czas na kartk\u010f\u017c\u02ddwk\u0119! Szybko zdemaskuje leser\u010f\u017c\u02ddw. Zdob\u0119dziesz 11/13?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Paulina Zduniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:02.376983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Za nami ci\u0119\u017cka i momentami brutalna kampania wyborcza. Pa\u0144stwa g\u0142osy sprawi\u0142y, \u017ce zosta\u0142em wybrany na urz\u0105d Prezydenta Rzeczpospolitej Polskiej. To wielka odpowiedzialno\u015b\u0107 i zobowi\u0105zanie. Przyjmuj\u0119 t\u0119 decyzj\u0119 z pokor\u0105 oraz szacunkiem\" - zacz\u0105\u0142 sw\u010f\u017c\u02ddj pierwszy wpis po wygranych wyborach prezydenckich Karol Nawrocki.",
        "id": 2830501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31992578,pierwszy-wpis-karola-nawrockiego-po-wyborach-pisze-o-wielu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Pierwszy wpis Karola Nawrockiego po wyborach. Pisze o \"wielu manipulacjach i fali hejtu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:02.534275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/82/1e/z31992482IHG,Karol-Nawrocki--Marta-Nawrocka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie 2025 wygra\u0142 Karol Nawrocki popierany przez PiS. Razem z nim w Pa\u0142acu Prezydenckim pojawi si\u0119 Marta Nawrocka. Poznali si\u0119 wiele lat temu, gdy kobieta by\u0142a jeszcze w liceum.",
        "id": 2830502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992436,kiedy-zobaczyla-karola-poczula-cos-niesamowitego-kim-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a2/82/1e/z31992482IHG,Karol-Nawrocki--Marta-Nawrocka.jpg",
        "title": "Kiedy zobaczy\u0142a Karola \"poczu\u0142a co\u015b niesamowitego\". Kim jest nowa pierwsza dama Marta Nawrocka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:02.691218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f7/82/1e/z31991799IHG,Quiz-geograficzny.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spr\u010f\u017c\u02ddbuj swoich si\u0142 w naszym wielkim quizie geograficznym. Odpowiedz na 13 pyta\u0144 i sprawd\u017a, czy znasz si\u0119 na rzeczy, czy mo\u017ce jednak powiniene\u015b wr\u010f\u017c\u02ddci\u0107 do szkolnej \u0142awki. Nie trzeba by\u0107 geniuszem, \u017ceby zgarn\u0105\u0107 tu komplet. My\u015blisz, \u017ce dasz sobie rad\u0119?",
        "id": 2830503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26581,wielki-quiz-geograficzny-blyskawicznie-wypunktuje-braki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f7/82/1e/z31991799IHG,Quiz-geograficzny.jpg",
        "title": "Wielki quiz geograficzny b\u0142yskawicznie wypunktuje braki. Dasz rad\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:02.847709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bf/81/1e/z31989695IHG,Wieczor-wyborczy-Rafala-Trzaskowskiego---na-zdjeci.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyborcza przegrana Rafa\u0142a Trzaskowskiego mocno komplikuje i tak ju\u017c trudn\u0105 sytuacj\u0119 rz\u0105du Donalda Tuska, kt\u010f\u017c\u02ddry w najbli\u017cszych dniach b\u0119dzie musia\u0142 odpowiedzie\u0107 sobie na pytanie, jak dalej funkcjonowa\u0107. Jeszcze w poniedzia\u0142ek ma doj\u015b\u0107 w tej sprawie do rozmowy lider\u010f\u017c\u02ddw koalicji rz\u0105dz\u0105cej. - Potrzebna jest przede wszystkim konsolidacja i g\u0142\u0119boka rekonstrukcja rz\u0105du - s\u0142yszymy od polityk\u010f\u017c\u02ddw obozu rz\u0105dowego.",
        "id": 2830504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992249,kleska-obozu-wladzy-koalicja-rzadowa-probuje-otrzasnac-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/bf/81/1e/z31989695IHG,Wieczor-wyborczy-Rafala-Trzaskowskiego---na-zdjeci.jpg",
        "title": "Kl\u0119ska obozu w\u0142adzy. Koalicja rz\u0105dowa pr\u010f\u017c\u02ddbuje otrz\u0105sn\u0105\u0107 si\u0119 po pora\u017cce Trzaskowskiego. \"Wi\u0119cej odwagi!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:03.005655+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/82/1e/z31992535IHG,Chorzow--slaskie---zamknieta-estakada-na-DK79.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Chorzowie na \u015al\u0105sku zamkni\u0119to estakad\u0119 DK79. Powodem tej decyzji jest otrzymana przez urz\u0105d miejski ekspertyza. Ruch zamkni\u0119to na estakadzie i tak\u017ce pod ni\u0105.",
        "id": 2830505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31992514,chorzow-estakada-zamknieta-w-trybie-pilnym-ulegnie-awarii.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d7/82/1e/z31992535IHG,Chorzow--slaskie---zamknieta-estakada-na-DK79.jpg",
        "title": "Chorz\u010f\u017c\u02ddw. Estakada zamkni\u0119ta w trybie pilnym. \"Ulegnie awarii lub katastrofie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:03.162621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/82/1e/z31991419IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia spotka\u0142 si\u0119 z kierownictwem Polski 2050. Jednym z omawianych temat\u010f\u017c\u02ddw mia\u0142y by\u0107 zmiany, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142yby nast\u0105pi\u0107 w szeregach partii - podaje Onet. Co mia\u0142oby si\u0119 zmieni\u0107 w ugrupowaniu?",
        "id": 2830506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31992304,media-pilne-spotkanie-kierownictwa-polski-2050-dzialacze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/82/1e/z31991419IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Media: Pilne spotkanie kierownictwa Polski 2050. \"Dzia\u0142acze chc\u0105 rozlicze\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:30:03.318430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/82/1e/z31992373IHG,Pogoda--burza--ostrzezenia-IMGW--zdjecie-ilustracy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pocz\u0105tek czerwca w b\u0119dzie raczej ciep\u0142y, na po\u0142udniu kraju mo\u017cliwe nawet 30 stopni. Niestety zaskoczy seria burz oraz ulewne deszcze. IMGW wyda\u0142o kilka ostrze\u017ce\u0144 meteorologicznych.",
        "id": 2830507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31992193,seria-silnych-burz-zaskoczy-na-poczatku-czerwca-trzy-rodzaje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/35/82/1e/z31992373IHG,Pogoda--burza--ostrzezenia-IMGW--zdjecie-ilustracy.jpg",
        "title": "Seria silnych burz zaskoczy na pocz\u0105tku czerwca. Trzy rodzaje ostrze\u017ce\u0144 IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:22:45.833280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5a/82/1e/z31992410IHG,Rozmowy-ukrainsko-rosyjskie-w-Stambule--Przewodnic.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Miedi\u0144ski, doradca W\u0142adimira Putina, kt\u010f\u017c\u02ddry przewodniczy\u0142 delegacji w Stambule, przekaza\u0142 rosyjskim mediom, \u017ce Kij\u010f\u017c\u02ddw otrzyma\u0142 now\u0105 propozycj\u0119. Moskwa mia\u0142a zaproponowa\u0107 zawieszenie broni na 2-3 dni. Dotyczy\u0142oby to niekt\u010f\u017c\u02ddrych rejon\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2829360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31992378,rosyjsko-ukrainskie-rozmowy-w-stambule-moskwa-miala-zaproponowac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5a/82/1e/z31992410IHG,Rozmowy-ukrainsko-rosyjskie-w-Stambule--Przewodnic.jpg",
        "title": "Rosyjsko-ukrai\u0144skie rozmowy w Stambule. Moskwa mia\u0142a zaproponowa\u0107 kilkudniowe zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Nades\u0142ane do redakcji",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:22:45.989797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2f/82/1e/z31992367IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"W ostatnich tygodniach wyp\u0142ywa\u0142o - nie ukrywajmy, z lewicowej strony medi\u010f\u017c\u02ddw - mn\u010f\u017c\u02ddstwo rzeczy zwi\u0105zanych z Nawrockim. Kwestia tej kawalerki, przej\u0119cia od pana Jerzego - wtedy serio si\u0119 zastanawia\u0142em, czy g\u0142osowa\u0107 na Nawrockiego po tej akcji. Natomiast potem te ustawki, prostytutki, to ju\u017c dla mnie by\u0142a nagonka\" - pisze 45-letni Igor z Gda\u0144ska. Dlaczego zag\u0142osowa\u0142 na kandydata wspieranego przez PiS?",
        "id": 2829361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31991621,dlaczego-glosowalem-na-nawrockiego-powiem-szczerze-ze-mi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2f/82/1e/z31992367IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Dlaczego g\u0142osowa\u0142em na Nawrockiego? \"Powiem szczerze, \u017ce mi si\u0119 cz\u0142owieka \u017cal zrobi\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:22:46.145403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dc/82/1e/z31991516IHG,Karol-Nawrocki-w-niedziele-1-czerwca.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dawny znajomy Karola Nawrockiego, kt\u010f\u017c\u02ddry razem z nim dzia\u0142a\u0142 w gda\u0144skiej radzie dzielnicy, opowiedzia\u0142 o tym, jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 najbli\u017csze pi\u0119\u0107 lat jego prezydentury. Wed\u0142ug niego b\u0119dzie on dzia\u0142a\u0142 bardziej indywidualnie. - Nie widz\u0119 go w roli marionetki - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2829362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991962,prezydentura-nawrockiego-moze-oznaczac-zwrot-w-pis-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dc/82/1e/z31991516IHG,Karol-Nawrocki-w-niedziele-1-czerwca.jpg",
        "title": "Prezydentura Nawrockiego mo\u017ce oznacza\u0107 zwrot w PiS? \"B\u0119dzie chcia\u0142 zast\u0105pi\u0107 Kaczy\u0144skiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:19.994157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/82/1e/z31992097IHG,Wadim-Tyszkiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po og\u0142oszeniu wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025 g\u0142os zabra\u0142 Wadim Tyszkiewicz. Jego zdaniem teraz w Polsce jest \"czas na innych, na inne cele, na inne idee, na inn\u0105, now\u0105 Polsk\u0119\".",
        "id": 2828190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991616,szokujace-slowa-wadima-tyszkiewicza-po-wyborach-do-zobaczenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/21/82/1e/z31992097IHG,Wadim-Tyszkiewicz.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Wadima Tyszkiewicza po wyborach. \"Do zobaczenia w innym \u015bwiecie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:20.153646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/82/1e/z31991722IHG,Lech-Walesa--1-06-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Musimy zderzy\u0107 si\u0119 z rzeczywisto\u015bci\u0105. Te wybory ukaza\u0142y ca\u0142\u0105 prawd\u0119 o polskim spo\u0142ecze\u0144stwie\" - stwierdzi\u0142 Lech Wa\u0142\u0119sa. By\u0142y prezydent zapowiedzia\u0142, \u017ce teraz musi zadba\u0107 o siebie i udaje si\u0119 \"na wewn\u0119trzn\u0105 emigracj\u0119 w \u015bwiat przyrody, muzyki i ksi\u0105\u017cek\". Jak oceni\u0142 wygran\u0105 Karola Nawrockiego?",
        "id": 2828191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31991597,walesa-ostro-o-wyniku-wyborow-planuje-wewnetrzna-emigracje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/82/1e/z31991722IHG,Lech-Walesa--1-06-2025-r-.jpg",
        "title": "Wa\u0142\u0119sa ostro o wyniku wybor\u010f\u017c\u02ddw. Planuje \"wewn\u0119trzn\u0105 emigracj\u0119\". \"\u017begnaj, Polsko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:20.309619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/82/1e/z31990814IHG,Mychajlo-Drapatyj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dow\u010f\u017c\u02dddca Wojsk L\u0105dowych Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy gen. Mychaj\u0142o Drapatyj z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 po niedzielnym rosyjskim ataku rakietowym na centrum szkolenia ukrai\u0144skich wojsk. W wyniku uderzenia zgin\u0119\u0142o 12 \u017co\u0142nierzy, a 60 zosta\u0142o rannych.",
        "id": 2828192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31990586,dymisja-ukrainskiego-generala-po-rosyjskim-ataku-przyznaje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1e/82/1e/z31990814IHG,Mychajlo-Drapatyj.jpg",
        "title": "Dymisja ukrai\u0144skiego genera\u0142a. Po rosyjskim ataku przyznaje: Nie dopilnowa\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:20.469351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/82/1e/z31991958IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025 skomentowa\u0142 Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Pogratulowa\u0142 Karolowi Nawrockiemu i powiedzia\u0142, \u017ce liczy na odbudowanie przez niego jedno\u015bci, wsp\u010f\u017c\u02ddlnoty, zgody i pokoju.",
        "id": 2828193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991715,holownia-zabral-glos-ws-wynikow-wyborow-spolaryzowana-jak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/96/82/1e/z31991958IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os ws. wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw. \"Polska spolaryzowana jak chyba nigdy dot\u0105d\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Rafa\u0142 Madajczak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:20.624797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/49/82/1e/z31991881IHG,Donald-Tusk-na-konferencji-prasowej-przed-wylotem-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nie mo\u017cna robi\u0107 ci\u0105gle tego samego i oczekiwa\u0107 innych rezultat\u010f\u017c\u02ddw. Koalicja Obywatelska musi przesta\u0107 by\u0107 t\u0105 star\u0105 Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105 ze swoj\u0105 wiar\u0105 w predestynowanie do rz\u0105dzenia, bosk\u0105 moc Donalda Tuska i popieraj\u0105cych j\u0105 celebryt\u010f\u017c\u02ddw czy medi\u010f\u017c\u02ddw - pisze w komentarzu powyborczym Rafa\u0142 Madajczak.",
        "id": 2828194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31991436,czas-skonczyc-z-koalicja-obywatelska-jaka-znamy-ile-jeszcze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/49/82/1e/z31991881IHG,Donald-Tusk-na-konferencji-prasowej-przed-wylotem-.jpg",
        "title": "Czas sko\u0144czy\u0107 z Koalicj\u0105 Obywatelsk\u0105, jak\u0105 znamy. Dzi\u015b to zbyt archaiczna partia, \u017ceby wygra\u0107 z PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Paulina Zduniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:20.802104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/7d/1e/z31972328IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak przekazuje nieoficjalnie Polsat News, \"Donald Tusk w wieczornym wyst\u0105pieniu zwr\u010f\u017c\u02ddci si\u0119 do Sejmu o wotum zaufania wobec swojego rz\u0105du\". Wyst\u0105pienie premiera b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 2 czerwca o godzinie 20.",
        "id": 2828195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991761,wiadomo-co-wieczorem-powie-donald-tusk-nieoficjalnie-zwroci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e8/7d/1e/z31972328IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Wiadomo, co wieczorem powie Donald Tusk. Nieoficjalnie: Zwr\u010f\u017c\u02ddci si\u0119 o wotum zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:20.981372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f5/82/1e/z31991541IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"W Nawrockiego o 21:00 nie wierzy\u0142 nikt: mo\u017ce poza tercetem Kaczy\u0144ski-Szefernaker-Morawiecki\" - czytamy w Interii. Portal ujawni\u0142 kulisy wieczoru wyborczego Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2828196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991286,tak-swietowal-pis-po-wygranej-nawrockiego-kurski-robil-zdjecia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f5/82/1e/z31991541IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Tak \u015bwi\u0119towa\u0142 PiS po wygranej Nawrockiego. Kurski robi\u0142 zdj\u0119cia. \"Wrotki odpalono po pierwszej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:21.160230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3d/40/1e/z31722301IHG,Zdjecie-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>My\u015blisz, \u017ce dobrze znasz polskie przys\u0142owia? Je\u017celi tak, to masz doskona\u0142\u0105 okazj\u0119 do tego, by si\u0119 sprawdzi\u0107. Uwa\u017cajcie na pytanie numer 8, bo mo\u017ce ono sprawi\u0107 troch\u0119 k\u0142opot\u010f\u017c\u02ddw. Kto rozwi\u0105\u017ce ten quiz wiedzy? My b\u0119dziemy mocno trzyma\u0107 kciuki!",
        "id": 2828197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,25140,te-polskie-przyslowia-powinien-znac-kazdy-polak-uwazajcie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3d/40/1e/z31722301IHG,Zdjecie-do-quizu.jpg",
        "title": "Polskie przys\u0142owia, kt\u010f\u017c\u02ddre trzeba zna\u0107. Pytanie nr 8 zagnie 95% z was!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:21.320214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/82/1e/z31991565IHG,Daniel-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy Daniel Nawrocki znajdzie zatrudnienie w Kancelarii Prezydenckiej, gdy jego ojciec oficjalnie obejmie stanowisko prezydenta RP? Na takie pytanie odpowiada\u0142 w dzie\u0144 po wyborach pose\u0142 PiS Pawe\u0142 Szrot. \"On ma pewien instynkt polityczny\" - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o synu Karola Nawrockiego.",
        "id": 2828198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31991240,syn-nawrockiego-w-kancelarii-prezydenta-posel-pis-nie-nazwalbym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0d/82/1e/z31991565IHG,Daniel-Nawrocki.jpg",
        "title": "Syn Nawrockiego w Kancelarii Prezydenta? Pose\u0142 PiS: Nie nazwa\u0142bym tego nepotyzmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:21.474909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/82/1e/z31991518IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiecz\u010f\u017c\u02ddr wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego by\u0142 pe\u0142en emocji - po wynikach sonda\u017cu exit poll w\u015br\u010f\u017c\u02ddd uczestnik\u010f\u017c\u02ddw wydarzenia zapanowa\u0142a rado\u015b\u0107 i ekscytacja. W tym czasie zachowanie premiera zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142o uwag\u0119 dziennikarzy. - B\u0142yskawicznie wyszed\u0142 zaraz po przem\u010f\u017c\u02ddwieniu Trzaskowskiego - przekaza\u0142a reporterka TVN24.",
        "id": 2828199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31991310,co-zrobil-tusk-po-ogloszeniu-wynikow-exit-poll-kamery-tego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/de/82/1e/z31991518IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Co zrobi\u0142 Tusk po og\u0142oszeniu wynik\u010f\u017c\u02ddw exit poll? Kamery tego nie pokaza\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:21.630125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/82/1e/z31990096IHG,Rafal-Trzaskowski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jednym z kluczowych powod\u010f\u017c\u02ddw pora\u017cki Rafa\u0142a Trzaskowskiego by\u0142a organiczna niech\u0119\u0107 ludzi do kandydata, za kt\u010f\u017c\u02ddrym stoi obecny rz\u0105d - uwa\u017ca Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autor podcastu \"Co to b\u0119dzie\". \"Od 2015 roku w kolejnych wyborach wida\u0107, \u017ce sentyment \"anty-Tusk\" i \"anty-PO\" mobilizuje elektorat du\u017co lepiej ni\u017c straszenie PiS-em\" - dodaje.",
        "id": 2828200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991100,dlaczego-trzaskowski-przegral-sentyment-anty-tusk-silnieszy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/50/82/1e/z31990096IHG,Rafal-Trzaskowski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Dlaczego Trzaskowski przegra\u0142. \"Sentyment \"anty-Tusk\" silnieszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:14:21.785001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/82/1e/z31991243IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda ju\u017c za kilka tygodni zako\u0144czy swoj\u0105 kadencj\u0119, a jego obowi\u0105zki przejmie Karol Nawrocki. Kiedy dok\u0142adnie obecny prezydent oficjalnie ust\u0105pi ze stanowiska?",
        "id": 2828201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990156,kiedy-konczy-sie-kadencja-andrzej-dudy-znamy-termin.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cb/82/1e/z31991243IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Kiedy ko\u0144czy si\u0119 kadencja Andrzej Dudy? Znamy termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:28:51.507385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/82/1e/z31991255IHG,Gniezno-rzucilo-wyzwanie-Wrzesni.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciele Gniezna rzucili Wrze\u015bni wyzwanie dotycz\u0105ce frekwencji w wyborach prezydenckich. Jedna ze stron b\u0119dzie musia\u0142a teraz wykona\u0107 za\u0142o\u017con\u0105 kar\u0119.",
        "id": 2827579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31991043,gniezno-wyzwalo-wrzesnie-na-pojedynek-w-wyborach-teraz-bedzie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d7/82/1e/z31991255IHG,Gniezno-rzucilo-wyzwanie-Wrzesni.jpg",
        "title": "Gniezno wyzwa\u0142o Wrze\u015bni\u0119 na pojedynek w wyborach. Teraz b\u0119dzie musia\u0142o wykona\u0107 kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "W\u0142adys\u0142aw Jacenko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:28:51.693719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2d/82/1e/z31990061IHG,Karol-Nawrocki-w-Bialej-Podlaskiej.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich budzi niepok\u010f\u017c\u02ddj w Kijowie. Ukrai\u0144scy eksperci ostrzegaj\u0105 przed nowym etapem w relacjach z Polsk\u0105 - mniej przewidywalnym i znacznie ch\u0142odniejszym. - Czas na pragmatyzm i trze\u017aw\u0105 ocen\u0119 sytuacji - m\u010f\u017c\u02ddwi w rozmowie z Gazeta.pl politolog Jewhen Mahda.",
        "id": 2827580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31991132,czas-zdjac-rozowe-okulary-ukrainski-politolog-nawrocki-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/2d/82/1e/z31990061IHG,Karol-Nawrocki-w-Bialej-Podlaskiej.jpg",
        "title": "\"Czas zdj\u0105\u0107 r\u010f\u017c\u02dd\u017cowe okulary\". Ukrai\u0144ski politolog: Nawrocki to po\u017cegnanie z iluzjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:28:51.851057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/82/1e/z31991201IHG,Krzysztof-Jedlak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Krzysztof Jedlak zrezygnowa\u0142 ze stanowiska redaktora naczelnego \"Dziennika Gazety Prawnej\" - informuj\u0105 bran\u017cowe media. Dziennikarz by\u0142 zwi\u0105zany z redakcj\u0105 \"DGP\" od 2012 roku.",
        "id": 2827581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31990993,kolejne-odejscie-z-dziennika-gazety-prawnej-redakcje-opuszcza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/82/1e/z31991201IHG,Krzysztof-Jedlak.jpg",
        "title": "Kolejne odej\u015bcie z \"Dziennika Gazety Prawnej\". Redakcj\u0119 opuszcza redaktor naczelny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:28:52.006845+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/54/1e/z31802310IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk planuje wyst\u0105pi\u0107 o wotum zaufania - ustali\u0142 Onet. Nie jest to jedyny krok, jaki mia\u0142by powzi\u0105\u0107 premier. Wielkimi krokami zbli\u017caj\u0105 si\u0119 plany rekonstrukcji rz\u0105du. Kto straci\u0142by stanowisko w jej wyniku?",
        "id": 2827582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990540,tusk-ma-plan-po-przegranej-trzaskowskiego-wybije-bron-z-reki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c6/54/1e/z31802310IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Tusk ma plan po przegranej Trzaskowskiego? \"Wybije bro\u0144 z r\u0119ki przeciwnika\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:28:52.187787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8a/82/1e/z31990922IHG,Slawomir-Mentzen-pogratulowal-Karolowi-Nawrockiemu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142awomir Mentzen pogratulowa\u0142 Karolowi Nawrockiemu zwyci\u0119stwa w wyborach prezydenckich. Pose\u0142 Konfederacji i by\u0142y kandydat liczy, \u017ce prezydent elekt nie zapomni o wyborcach jego ugrupowania.",
        "id": 2827583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31990842,mentzen-pogratulowal-nawrockiemu-i-upomnial-sie-o-deklaracje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8a/82/1e/z31990922IHG,Slawomir-Mentzen-pogratulowal-Karolowi-Nawrockiemu.jpg",
        "title": "Mentzen pogratulowa\u0142 Nawrockiemu i upomnia\u0142 si\u0119 o deklaracj\u0119. \"Licz\u0119, \u017ce b\u0119dzie pan pami\u0119ta\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Monika Stefanek/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:23:44.862715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/82/1e/z31989771IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Bokser zwyci\u0119\u017ca w drugiej rundzie\", \"Prezydent o w\u0105tpliwej reputacji\" - tak niemieckie dzienniki pisz\u0105 o zwyci\u0119stwie Karola Nawrockiego. Media wieszcz\u0105 \"katastrofalne\" problemy dla rz\u0105du Donalda Tuska.",
        "id": 2827189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31990825,niemieckie-media-o-wyborach-w-polsce-katastrofa-dla-tuska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0b/82/1e/z31989771IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Niemieckie media o wyborach w Polsce: Katastrofa dla Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:23:45.019669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e5/82/1e/z31990757IHG,Rafal-Trzaskowski-i-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Uwa\u017cam, \u017ce ta przegrana to jest rachunek za brak skuteczno\u015bci po stronie rz\u0105du, za ten brak spe\u0142nionych obietnic, a nie tylko mobilizacja po prawej stronie - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142a w rozmowie z Gazeta.pl Agnieszka Kasi\u0144ska-Metryka. Politolo\u017cka oceni\u0142a, co wp\u0142yn\u0119\u0142o na wynik drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2827190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31990318,ekspertka-wskazala-co-wplynelo-na-wynik-wyborow-prezydenckich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e5/82/1e/z31990757IHG,Rafal-Trzaskowski-i-Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Ekspertka wskaza\u0142a, co wp\u0142yn\u0119\u0142o na wynik wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. \"Ruch teraz nale\u017cy do Donalda Tuska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:23:45.195813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:24:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4a/82/1e/z31990858IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Gratuluj\u0119 wygranej w wyborach prezydenckich. Ta wygrana zobowi\u0105zuje, szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie w tak trudnych czasach. Szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie przy tak wyr\u010f\u017c\u02ddwnanym wyniku. Niech pan o tym pami\u0119ta\" - zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 po do nowo wybranego prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski. Po og\u0142oszeniu oficjalnych wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw polityk napisa\u0142 te\u017c kilka s\u0142\u010f\u017c\u02ddw do swoich wyborc\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2827191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31990791,jest-komentarz-trzaskowskiego-ws-wynikow-wyborow-zwrocil-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4a/82/1e/z31990858IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg",
        "title": "Jest komentarz Trzaskowskiego ws. wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do Nawrockiego: Niech pan o tym pami\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Mianecka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:19:49.181175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cb/82/1e/z31990475IHG,Wieczor-wyborczy-w-TVP-Info.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Niech pan b\u0119dzie spokojny, panie premierze, jest taka cz\u0119\u015b\u0107 normalnej Polski, kt\u010f\u017c\u02ddra p\u010f\u017c\u02ddjdzie spa\u0107 normalnie - tak podczas wieczoru wyborczego dziennikarz TVP Info skomentowa\u0142 wypowied\u017a Mateusza Morawieckiego po wst\u0119pnych wynikach wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. By\u0142y premier opublikowa\u0142 wpis z ripost\u0105 tu\u017c po ukazaniu si\u0119 wynik\u010f\u017c\u02ddw late poll. \"Na zdrowie\" - napisa\u0142.",
        "id": 2826794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31990158,czesc-normalnej-polski-zaskakujacy-komentarz-dziennikarza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cb/82/1e/z31990475IHG,Wieczor-wyborczy-w-TVP-Info.jpg",
        "title": "\"Cz\u0119\u015b\u0107 normalnej Polski\". Szokuj\u0105cy komentarz dziennikarza TVP Info. Jest reakcja Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:19:49.337291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/aa/82/1e/z31990442IHG,Reakcje-na-wyniki-wyborow.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po opublikowaniu pierwszych sonda\u017cowych wynik\u010f\u017c\u02ddw drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich mimo braku oczywistego wygranego w sieci zaroi\u0142o si\u0119 od komentarzy, w kt\u010f\u017c\u02ddrych odtr\u0105biono sukces Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Koalicji Obywatelskiej. Ju\u017c po dw\u010f\u017c\u02ddch godzinach sytuacja zmieni\u0142a si\u0119 jednak diametralnie i szala przechyli\u0142a si\u0119 na korzy\u015b\u0107 drugiego kandydata. Te wpisy \"\u017ale si\u0119 zestarza\u0142y\".",
        "id": 2826795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990037,tak-sie-cieszyli-w-ko-po-wynikach-exit-poll-te-wpisy-zle-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/aa/82/1e/z31990442IHG,Reakcje-na-wyniki-wyborow.jpg",
        "title": "Tak si\u0119 cieszyli w KO po wynikach exit poll. Te wpisy \u017ale si\u0119 zestarza\u0142y [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:19:49.493197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b3/17/1e/z31553459IHG,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Roman Giertych opublikowa\u0142 obszerny wpis dotycz\u0105cy przegranej Rafa\u0142a Trzaskowskiego w wyborach prezydenckich. Pose\u0142 ujawni\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, co jego zdaniem mo\u017ce wydarzy\u0107 si\u0119 w przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 2826796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990607,giertych-skomentowal-porazke-trzaskowskiego-przekonal-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b3/17/1e/z31553459IHG,Roman-Giertych--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Giertych skomentowa\u0142 pora\u017ck\u0119 Trzaskowskiego. \"Przekona\u0142 si\u0119 o tym najlepiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zyt Twardowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:08:53.926878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/78/1e/z31950549IHG,Rafal-Trzaskowski-i-Donald-Tusk--zdjecie-archiwaln.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Nacjonalista zainspirowany Donaldem Trumpem, pot\u0119\u017cny cios dla rz\u0105du Donalda Tuska - to pierwsze komentarze w zagranicznej prasie po wygranej Karola Nawrockiego. Kandydat popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wygra\u0142 drug\u0105 tur\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025, zdobywaj\u0105c 50,89 procent g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2826195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31990070,trump-sie-ucieszy-potezny-cios-dla-tuska-zagraniczne-media.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d5/78/1e/z31950549IHG,Rafal-Trzaskowski-i-Donald-Tusk--zdjecie-archiwaln.jpg",
        "title": "Trump si\u0119 ucieszy, \"pot\u0119\u017cny cios\" dla Tuska. Zagraniczne media o wynikach wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:08:54.083242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d7/82/1e/z31990231IHG,Ursula-von-der-Leyen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Jestem przekonana, \u017ce Unia Europejska b\u0119dzie kontynuowa\u0107 bardzo dobr\u0105 wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142prac\u0119 z Polsk\u0105\" - napisa\u0142a Ursula von der Leyen w odpowiedzi na wynik wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Polsce. Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 te\u017c do Karola Nawrockiego. Co napisa\u0142a?",
        "id": 2826196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31990184,szefowa-ke-zabrala-glos-ws-wyborow-prezydenckich-w-polsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d7/82/1e/z31990231IHG,Ursula-von-der-Leyen.jpg",
        "title": "Szefowa KE zabra\u0142a g\u0142os ws. wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Polsce. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 do Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk, karomian",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:08:54.240057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5e/7f/1e/z31978334IHG,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich ujawni\u0142y, kto ma wi\u0119ksze poparcie we Wroc\u0142awiu: Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki. PKW ujawni\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, jaka by\u0142a frekwencja.",
        "id": 2826197,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31978278,wyniki-wyborow-prezydenckich-we-wroclawiu-frekwencja-ujawnila.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5e/7f/1e/z31978334IHG,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich we Wroc\u0142awiu. Frekwencja ujawni\u0142a mobilizacj\u0119 mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:08:54.397020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/21/00/1e/z31460385IHG,Quiz-o-zawodach.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 ciekawy quiz. Uda ci si\u0119 rozpozna\u0107, o jaki zaw\u010f\u017c\u02ddd pytamy, maj\u0105c do dyspozycji wy\u0142\u0105cznie trzy wskaz\u010f\u017c\u02ddwki? Pobaw si\u0119 z nami i spr\u010f\u017c\u02ddbuj uzbiera\u0107 jak najwi\u0119cej punkt\u010f\u017c\u02ddw. Je\u017celi d\u0142onie masz nieskalane prac\u0105, musisz celnie strzela\u0107. Powodzenia!",
        "id": 2826198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,7317,rozpoznasz-zawod-po-trzech-wskazowkach-to-nie-jest-quiz-dla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/21/00/1e/z31460385IHG,Quiz-o-zawodach.jpg",
        "title": "Rozpoznasz zaw\u010f\u017c\u02ddd po trzech wskaz\u010f\u017c\u02ddwkach? To nie jest quiz dla obibok\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk, karomian",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:08:54.553263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/7f/1e/z31978244IHG,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw w Gda\u0144sku wskaza\u0142y, kt\u010f\u017c\u02ddry kandydat cieszy\u0142 si\u0119 najwi\u0119kszym powodzeniem w tym mie\u015bcie. PKW poda\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, ile wynios\u0142a frekwencja. Czy na przestrzeni lat mieszka\u0144cy zmienili swoje pogl\u0105dy?",
        "id": 2826199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31978235,oficjalne-wyniki-wyborow-w-gdansku-pkw-podala-jaka-byla-frekwencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/04/7f/1e/z31978244IHG,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw w Gda\u0144sku. PKW poda\u0142a, jaka by\u0142a frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:08:54.710690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a2/82/1e/z31990178IHG,Atak-w-Kolorado-1-czerwca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 pro-izraelski marsz prowizorycznym miotaczem ognia - przekaza\u0142 portal Sky News. W wyniku ataku ucierpieli jego uczestnicy.",
        "id": 2826200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31990113,brutalny-atak-miotaczem-ognia-w-usa-policja-otrzymala-zgloszenia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a2/82/1e/z31990178IHG,Atak-w-Kolorado-1-czerwca-2025-r-.jpg",
        "title": "Brutalny atak miotaczem ognia w USA. \"Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenia o podpalaniu ludzi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk, karomian",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:03:46.304527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/7f/1e/z31978053IHG,Krakow--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PKW opublikowa\u0142a oficjalne wyniki dotycz\u0105ce tego, na kogo zag\u0142osowa\u0142 Krak\u010f\u017c\u02ddw. Jaka by\u0142a frekwencja?",
        "id": 2825912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31978049,oficjalne-wyniki-wyborow-krakow-pkw-podala-jaka-byla-frekwencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/7f/1e/z31978053IHG,Krakow--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw Krak\u010f\u017c\u02ddw. PKW poda\u0142a, jaka by\u0142a frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Agata Kali\u0144ska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:03:46.459287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7f/81/1e/z31989119IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki zdoby\u0142 drugi najwy\u017cszy wynik w historii wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Polsce. Zag\u0142osowa\u0142o na niego 10 606 628 os\u010f\u017c\u02ddb, a wi\u0119cej g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw zdoby\u0142 tylko Lech Wa\u0142\u0119sa w 1990 r.",
        "id": 2825913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990019,skala-sukcesu-karola-nawrockiego-szedl-na-rekord.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7f/81/1e/z31989119IHG.jpg",
        "title": "Skala sukcesu Karola Nawrockiego. Szed\u0142 na rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:03:46.614291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/7d/1e/z31970179IHG,Flagi-Niemiec-i-Polski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Niemcy to kraj z jedn\u0105 z najwi\u0119kszych Polonii. Kto zyska\u0142 wi\u0119ksze poparcie rodak\u010f\u017c\u02ddw w wyborach prezydenckich? Rafa\u0142 Trzaskowski czy Karol Nawrocki?",
        "id": 2825914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31970177,jak-glosowala-polonia-w-niemczech-trzaskowski-czy-nawrocki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/83/7d/1e/z31970179IHG,Flagi-Niemiec-i-Polski--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Jak g\u0142osowa\u0142a Polonia w Niemczech?Trzaskowski czy Nawrocki? Wybory prezydenckie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:03:46.923581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/82/1e/z31990044IHG,Krzysztof-Brejza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Przyjdzie czas, \u017ceby wskaza\u0107 przyczyn\u0119 pora\u017cki. Natomiast prawdziw\u0105 miar\u0105 wielko\u015bci w polityce, tak jak w sporcie i tak jak w \u017cyciu jest to, czy mo\u017cna si\u0119 z te pora\u017cki podnie\u015b\u0107 - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 Krzysztof Brejza na antenie Polskiego Radia. Co teraz planuje koalicja rz\u0105dz\u0105ca?",
        "id": 2825916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990033,brejza-o-przegranej-trzaskowskiego-ujawnil-czego-moglo-zabraknac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1c/82/1e/z31990044IHG,Krzysztof-Brejza.jpg",
        "title": "Brejza o przegranej Trzaskowskiego. Ujawni\u0142, czego mog\u0142o zabrakn\u0105\u0107. \"Nie m\u010f\u017c\u02ddwili\u015bmy do\u015b\u0107 przekonuj\u0105co\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk, karomian",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:03:46.769401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/7f/1e/z31978005IHG,Lublin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>PKW opublikowa\u0142a oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenta Polski w Lublinie wraz z informacj\u0105, jaka by\u0142a frekwencja. Jak prezentuj\u0105 si\u0119 tegoroczne wyniki w por\u010f\u017c\u02ddwnaniu do przesz\u0142ych?",
        "id": 2825915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31978002,oficjalne-wyniki-wyborow-w-lublinie-jaka-byla-tam-frekwencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/15/7f/1e/z31978005IHG,Lublin--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw w Lublinie. Jaka by\u0142a tam frekwencja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zyt Twardowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:03:47.079871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/05/7e/1e/z31974405IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Znamy ju\u017c oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025. Nowym prezydentem b\u0119dzie Karol Nawrocki, kandydat popierany przez PiS. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawiaj\u0105 si\u0119 ju\u017c pierwsze komentarze. Na co uwag\u0119 zwracaj\u0105 dziennikarze? I co pisz\u0105 o wyborczej pora\u017cce Rafa\u0142a Trzaskowskiego?",
        "id": 2825917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31989995,fala-komentarzy-po-klesce-trzaskowskiego-tuskowi-juz-teraz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/05/7e/1e/z31974405IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Fala komentarzy po kl\u0119sce Trzaskowskiego. \"Tuskowi ju\u017c teraz mo\u017cna zada\u0107 jedno pytanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:59:03.873125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/eb/7f/1e/z31978219IHG,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pozna\u0144 wybra\u0142 swojego faworyta. Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza poinformowa\u0142a r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, ile wynios\u0142a tam frekwencja.",
        "id": 2825641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31978106,oficjalne-wyniki-wyborow-poznan-ile-glosow-zdobyli-kandydaci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/eb/7f/1e/z31978219IHG,Wybory-prezydenckie-2025--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw Pozna\u0144. Ile g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw zdobyli kandydaci i jaka by\u0142a frekwencja? Sprawdzamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:59:04.030696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/61/1e/z31857484IHG,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ust\u0119puj\u0105cy prezydent Andrzej Duda doda\u0142 wpis po wyborach prezydenckich. Podzi\u0119kowa\u0142 w nim za konkretn\u0105 rzecz.",
        "id": 2825642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31990002,andrzej-duda-podziekowal-za-kilka-rzeczy-po-wyborach-prezydenckich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4c/61/1e/z31857484IHG,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg",
        "title": "Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os po og\u0142oszeniu wynik\u010f\u017c\u02ddw wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. \"Dzi\u0119kuj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:59:04.187330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/7f/1e/z31977984IHG,Lodz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\u0141\u010f\u017c\u02ddd\u017a ruszy\u0142a do urn i wskaza\u0142a, kto zdaniem wi\u0119kszo\u015bci jej mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw by\u0142by lepszym prezydentem Polski - Karol Nawrocki czy Rafa\u0142 Trzaskowski. PKW poda\u0142a tak\u017ce frekwencj\u0119.",
        "id": 2825643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31977931,oficjalne-wyniki-wyborow-w-lodzi-wiadomo-jaka-byla-frekwencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/00/7f/1e/z31977984IHG,Lodz--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025. Tak g\u0142osowa\u0142a \u0141\u010f\u017c\u02ddd\u017a. Wiadomo, jaka by\u0142a frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:59:04.344236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/55/7f/1e/z31977813IHG,Warszawa--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszka\u0144cy Warszawy wskazali w drugiej turze wybor\u010f\u017c\u02ddw, kto ich zdaniem powinien by\u0107 prezydentem. Uwag\u0119 zwraca r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c frekwencja.",
        "id": 2825644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31977699,oficjalne-wyniki-wyborow-w-warszawie-jak-glosowala-stolica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/55/7f/1e/z31977813IHG,Warszawa--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw w Warszawie. Jak g\u0142osowa\u0142a stolica? Frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zyt Twardowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T03:53:40.928951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025. Polacy wybrali na nowego prezydenta kandydata popieranego przez PiS Karola Nawrockiego. Jaka by\u0142a frekwencja?",
        "id": 2825434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31989948,wybory-prezydenckie-2025-rekordowa-frekwencja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Rekordowa frekwencja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "NPK",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T03:53:41.116335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/5b/1e/z31833022IHG,Karetka-pogotowia-ratunkowego--Zdjecie-ilustracyjn.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do zdarzenia dosz\u0142o podczas festynu s\u0142u\u017cb mundurowych z okazji Dnia Dziecka, kt\u010f\u017c\u02ddre odbywa\u0142o si\u0119 w K\u0119dzierzynie-Ko\u017alu. W\u010f\u017c\u02ddwczas jeden z koni wpad\u0142 w trzyletni\u0105 dziewczynk\u0119. Co wiadomo?",
        "id": 2825435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31989028,dramatyczne-zdarzenie-na-festynie-sploszony-kon-wpadl-w-male.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/be/5b/1e/z31833022IHG,Karetka-pogotowia-ratunkowego--Zdjecie-ilustracyjn.jpg",
        "title": "Dramatyczne zdarzenie na festynie. Sp\u0142oszony ko\u0144 wpad\u0142 w ma\u0142e dziecko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Zyt Twardowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T03:53:41.287645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ff/80/1e/z31981823IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich 2025. Zatwierdzono protoko\u0142y ze wszystkich obwod\u010f\u017c\u02ddw. Polacy wybrali na nowego prezydenta kandydata popieranego przez PiS Karola Nawrockiego. Ile zdoby\u0142 g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw? A ile Rafa\u0142 Trzaskowski?",
        "id": 2825436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31989935,wybory-prezydenckie-2025-sa-oficjalne-wyniki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ff/80/1e/z31981823IHG,Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. S\u0105 oficjalne wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Julia Panicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T01:43:37.005260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T00:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/81/1e/z31985682IHG,Wybory-prezydenckie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Historia kawalerki, kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 Karol Nawrocki przej\u0105\u0142 od pana Jerzego elektryzowa\u0142a w kampanii wyborczej. Senior obecnie przebywa w jednym z DPS-\u010f\u017c\u02ddw w Gda\u0144sku. Jak tam g\u0142osowano?",
        "id": 2825035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31989829,przewazylo-szesc-glosow-nawrocki-przegral-w-dps-ie-gdzie-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/81/1e/z31985682IHG,Wybory-prezydenckie--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Przewa\u017cy\u0142o sze\u015b\u0107 g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw. Nawrocki przegra\u0142 w DPS-ie, gdzie ma przebywa\u0107 pan Jerzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T01:43:37.203828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T00:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/5c/1e/z31835255IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Zybertowicz skomentowa\u0142 wyniki drugiej tury wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Stwierdzi\u0142, \u017ce Karol Nawrocki osi\u0105gn\u0105\u0142 \"du\u017cy sukces\". - P\u010f\u017c\u02ddjd\u0119 spa\u0107 z nadziej\u0105, \u017ce wygraj\u0105 ci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy postawili na cz\u0142owieka od lat przywi\u0105zanego do polsko\u015bci - powiedzia\u0142 doradca Andrzeja Dudy.",
        "id": 2825036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31989826,doradca-dudy-uderza-w-trzaskowskiego-wystarczy-mu-lotnisko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/5c/1e/z31835255IHG.jpg",
        "title": "Doradca Dudy uderza w Trzaskowskiego. \"Wystarczy mu lotnisko w Berlinie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "NPK",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T01:43:37.376606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T00:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/09/81/1e/z31988233IHG,Glosowanie-podczas-II-tury-wyborow-prezydenckich--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek do PKW zacz\u0119\u0142y nap\u0142ywa\u0107 protoko\u0142y z krajowych i zagranicznych komisji wyborczych. Jak Polacy g\u0142osowali poza granicami naszego kraju? W niekt\u010f\u017c\u02ddrych regionach podano ju\u017c pierwsze, ca\u0142o\u015bciowe wyniki.",
        "id": 2825037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31989884,wyniki-wyborow-pkw-jak-glosowali-polacy-za-granica-nawet-80.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/09/81/1e/z31988233IHG,Glosowanie-podczas-II-tury-wyborow-prezydenckich--.jpg",
        "title": "Wyniki wybor\u010f\u017c\u02ddw PKW. Jak g\u0142osowali Polacy za granic\u0105? Nawet 91 proc. dla jednego kandydata",
        "vote": 0
    }
]