[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:39.275961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T20:40:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQWFNyWDNEaXB3aGdXVF9UVE02cEFWeUl3ZjJLN08zN2tvM2RPdmQzb3N2azF4NTE1WkpwRjRTcENrdUxiNGFTOE1FLUJXZ1hocElsLW1QN3lsVVd2cmROZ1kwbkRjOWVsRUtZWVlLY3QyUV9JQWxVMy1KMm1xSDRMOHJ6WHhRQzNyMXo3VDRqVVkwZ3lQWkNBYWhYWWhkQUg4a0VUdGdUWUpjemk4dGFJc1dtUXF5S3ItMklURWJ3T0JoRnNFTm9PajY1TQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142o spotkanie Nawrocki\u2013Duda? Jest g\u0142os z Pa\u0142acu Prezydenckiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNekRYWlJyT0hJZEtpd2VtSkhja3FBUlNMLWk0ckZBQWtZbS1OSjdtb19BNnFWWXhuZGdidmxwNVk1VXhRZ3RtdThOVFhybF9fTlpqOUFyVll4RWVLZmlZWkhFakRRUVJES0hYSXdNYmcxbG5iNUE2Zk10VFgxX1NlcE54eHIzdXFoOVRua296cF9XQ0tYdFdqX2dmSXBCb2xLQjVTdzd3akZ3M0lLc3hlbGNFQmctWHZRR3c?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co stoi za sukcesem Karola Nawrockiego. Sze\u015b\u0107 powod\u00f3w. Szykuje si\u0119 polityczne trz\u0119sienie ziemi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 2832547,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQWFNyWDNEaXB3aGdXVF9UVE02cEFWeUl3ZjJLN08zN2tvM2RPdmQzb3N2azF4NTE1WkpwRjRTcENrdUxiNGFTOE1FLUJXZ1hocElsLW1QN3lsVVd2cmROZ1kwbkRjOWVsRUtZWVlLY3QyUV9JQWxVMy1KMm1xSDRMOHJ6WHhRQzNyMXo3VDRqVVkwZ3lQWkNBYWhYWWhkQUg4a0VUdGdUWUpjemk4dGFJc1dtUXF5S3ItMklURWJ3T0JoRnNFTm9PajY1TQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142o spotkanie Nawrocki\u2013Duda? Jest g\u0142os z Pa\u0142acu Prezydenckiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T23:05:26.835088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T20:32:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQd3oteVhUbUlzbFlYcC01MUlsaGFFRFJTejllOTBRd3BhLWdNbVdGb3ZndUtFWnYzSUxYQ1hIbmFfalMxS0Fzem9QaXNCVUh5VnZsYXpIS2hLdjNKWW93dnlqRGpvVk4xNE5RVHgxSmRncWtRamNWLTRWSVpHQk02WFFhcFlQTUhBUV9tUFNqTTBWNWtqU3N1aFB2SUZaZjNxeURWUS0tSF80cFQwbFdSQ0o5TnFpTUhKU01SN2FZWHBrdktFUVpJag?oc=5\" target=\"_blank\">Krzysztof Pi\u0105tek przem\u00f3wi\u0142 po wielkim transferze. Zareagowa\u0142 Wojciech Szcz\u0119sny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQS3RTeENvTElSeVJpVWFyTXd1SUQ3NW9JcXFzT0g0MFJGaUZOaGlINVQ4VWpBUEZ3OHB3bXp2V2tRdkpoOThFLWdlNXh0WUVHOUVwSmRnVENBQjh3ejFOLVIzS01hRVJEdnNLMU1ia3NCOHUzc3VRbE1ZWDJtWFhZbkpMQ1ZIbmVvYXVGTEM1OTVzVVhpYWMtVFVwMzJmbDlVTGFiS0tieWMxZ2hMRUhDa3prUDZFNDQ4WVRTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Hitowy transfer Krzysztofa Pi\u0105tka! Zarobi krocie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2832993,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQd3oteVhUbUlzbFlYcC01MUlsaGFFRFJTejllOTBRd3BhLWdNbVdGb3ZndUtFWnYzSUxYQ1hIbmFfalMxS0Fzem9QaXNCVUh5VnZsYXpIS2hLdjNKWW93dnlqRGpvVk4xNE5RVHgxSmRncWtRamNWLTRWSVpHQk02WFFhcFlQTUhBUV9tUFNqTTBWNWtqU3N1aFB2SUZaZjNxeURWUS0tSF80cFQwbFdSQ0o5TnFpTUhKU01SN2FZWHBrdktFUVpJag?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Pi\u0105tek przem\u00f3wi\u0142 po wielkim transferze. Zareagowa\u0142 Wojciech Szcz\u0119sny - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:11.877878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T20:06:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRUp6aW1YSk1McUotOExYNU5JU20taDJiQ3VQV3hmYjJmZlJVYllTNGkwZE5obXZxNS14bVVnSk1mdTBnZklnR3ZOWDFEWDRHVDZhamItS05CVVhTdU5wZnJqclFRY2VpV3RjbDR6R0llTW9sbDREc3NISm9DLUxWX1JzaTlUSnJ2NmJsNzNjeEhzcEhPb3Jjclg3bkozdlNITGZPSWxSS3h5ck05YmZjZHJxUjB6VVFST09zdV9BbnQwczZVWUE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zareagowa\u0142 na wpis Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Dzi\u0119kuj\u0119 za rywalizacj\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lKOHJ5U0RoRTZRUXJmN1FmbWNpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2832206,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNRUp6aW1YSk1McUotOExYNU5JU20taDJiQ3VQV3hmYjJmZlJVYllTNGkwZE5obXZxNS14bVVnSk1mdTBnZklnR3ZOWDFEWDRHVDZhamItS05CVVhTdU5wZnJqclFRY2VpV3RjbDR6R0llTW9sbDREc3NISm9DLUxWX1JzaTlUSnJ2NmJsNzNjeEhzcEhPb3Jjclg3bkozdlNITGZPSWxSS3h5ck05YmZjZHJxUjB6VVFST09zdV9BbnQwczZVWUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki zareagowa\u0142 na wpis Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Dzi\u0119kuj\u0119 za rywalizacj\u0119\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:39.820271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:50:37+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNQVo0NjNjcDlCSkUyNm9QTlo5eHMzV2tvQXBWSkZfWTl2cmFaQkV3UXBWdGprbjVWeFFwb0x2ZzE0X25NeXZ2QV9DRFlDeUdoUWVtODJDOGR5VUdFNWpmQ0dkdllIdy00QzZ6S0w2anBKa0NWYTJHaHhEOVJuS3B4cVhKdkpycV93SFZlZU80bktqOC13ZG94NHRNcC1RbjJjS3l1VGlCOGN5LTA?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwszy zgrzyt na linii Duda-Nawrocki. \"Mam na to inne spojrzenie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pvbWYtU0RoRUlBa1FZSVFENFJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2832550,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNQVo0NjNjcDlCSkUyNm9QTlo5eHMzV2tvQXBWSkZfWTl2cmFaQkV3UXBWdGprbjVWeFFwb0x2ZzE0X25NeXZ2QV9DRFlDeUdoUWVtODJDOGR5VUdFNWpmQ0dkdllIdy00QzZ6S0w2anBKa0NWYTJHaHhEOVJuS3B4cVhKdkpycV93SFZlZU80bktqOC13ZG94NHRNcC1RbjJjS3l1VGlCOGN5LTA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy zgrzyt na linii Duda-Nawrocki. \"Mam na to inne spojrzenie\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:40.898034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:24:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQR3BtZU5INkJET3BEcGxwbG9ZZ3FUM1JrVEFfSmZvclhyM1pObWMwTEduRVRRSDJ1bUZOaFptT2d6Vkk2UldMUWtDWXBGazZnbTNudU9UWnlLaDlnZVpQQWRfOHM1OWdKS01rYVRUdkQzZ2x4NExPaDZndDNpQUZNSHR4TVJOYm5DalBqX2NMejJxN3d4QW5yaElQSnJNZ3U1MmpTR3ZhMjFLY0d4S3BVUS1BU2VNMWlwM3BHeU5YTktNRzR1NkNZenN0bw?oc=5\" target=\"_blank\">Sony ma pewniaka? Death Stranding 2 ju\u017c w redakcjach na ca\u0142ym \u015bwiecie! Kiedy pojawi\u0105 si\u0119 recenzje?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQRm8xcTlKOVhsNlNfTHpQaEZ2VkNvaXRCNFNXUzQ1NzlSckMyWmw4S3RCS2ExNW1vNW5nMkFEWURUX1JrdXB5R1dVbEFUQzA4ajJFUXE4dzdWbm1FbURDNXhmbGFZcjJYTWRZc2k3OGhiOGpFQW5vY1dFX2t2cl9ZZnQ0RWdNcktCZTR5a1B4Y1RPQmE3SzZ5OG8tQlhMTldwYWM0OU96VDhFaktwNkFNV05pV1dPcEY0RXhhM1lzR1N1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">PlayStation szykuje ekskluzywn\u0105 BOMB\u0118 na Summer Game Fest? Sony ma zaprezentowa\u0107 now\u0105 gr\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=",
        "id": 2832555,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQR3BtZU5INkJET3BEcGxwbG9ZZ3FUM1JrVEFfSmZvclhyM1pObWMwTEduRVRRSDJ1bUZOaFptT2d6Vkk2UldMUWtDWXBGazZnbTNudU9UWnlLaDlnZVpQQWRfOHM1OWdKS01rYVRUdkQzZ2x4NExPaDZndDNpQUZNSHR4TVJOYm5DalBqX2NMejJxN3d4QW5yaElQSnJNZ3U1MmpTR3ZhMjFLY0d4S3BVUS1BU2VNMWlwM3BHeU5YTktNRzR1NkNZenN0bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sony ma pewniaka? Death Stranding 2 ju\u017c w redakcjach na ca\u0142ym \u015bwiecie! Kiedy pojawi\u0105 si\u0119 recenzje? - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:56.664077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T19:05:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNNVhtdnNWeUN5djRFTXFJQk1SZUpfZXg1S2tpallrNmdrWUNYejVCSGJ2WFhFa3Mtem9UWnJEU3pkNXFfS0lVUWhicU1VNUZiNF93RzdiWTEzN2tubUVaeWwtcDAzQ2JXdnp5QkplMHBlQk4wR2pyei1QaHRqX2ZYRnFkb1dEMnNmSUJUZHJDTHFWT3pwekpRMV9OLWlweE9BSlR5S3RTbXN4Rjk5?oc=5\" target=\"_blank\">Motor Lublin powinien si\u0119 wstydzi\u0107. To nie przystoi mistrzom Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOSmtlVzAtejI3V0o2UVlaeXVWSnlRY1ZWakx1TXJTaXUzQWcxY2l3RUZPUUlfTklPeld0elpCQUhCNXRfczh4dlBMRV9IOWFoQ0d4cnQ3TzJFdEtUXzJHWi0xOVo4bHB2aUtCVFVZNGNIMWJHbjlFLXRZMEpZVUxPd2NYeFBJM3dQdTE2YkFwX25Sa3hqYUVCb3hUaWhuVGIwS3FuN0JwSy1Odzh6NG5PYWxnOUo4bXhPSm80TW00TnFOVnpTaXBIMUExeUo5VUtDNFc1b2Rn?oc=5\" target=\"_blank\">Holder szczerze o swojej formie i... medialnych doniesieniach. Tym razem dopnie swego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 2831764,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNNVhtdnNWeUN5djRFTXFJQk1SZUpfZXg1S2tpallrNmdrWUNYejVCSGJ2WFhFa3Mtem9UWnJEU3pkNXFfS0lVUWhicU1VNUZiNF93RzdiWTEzN2tubUVaeWwtcDAzQ2JXdnp5QkplMHBlQk4wR2pyei1QaHRqX2ZYRnFkb1dEMnNmSUJUZHJDTHFWT3pwekpRMV9OLWlweE9BSlR5S3RTbXN4Rjk5?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motor Lublin powinien si\u0119 wstydzi\u0107. To nie przystoi mistrzom Polski - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:12.764964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:57:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNMUlGdWZTSTVjZ3JuUHZQZ3d2MjcwWjZ1RXVEazFEMXZDZUx4UmFOeXVWV3NuY1ZJZENUZnpibDctSExuNElYSTVhSjBJU2FhcWduVWJ4M1Q2OHh2T2hXYVlXaU1OV2dkazN5cXJwMnF4Mm1GVEs4OGJwemFPSUI5NVd6RXl2cFFxOHc?oc=5\" target=\"_blank\">Kwa\u015bniewski zapowiada ustawk\u0119. \"Ostrzegam\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOdW5YY1NtR3VyYUR4UEtZY0VRa1NCYi1Hd3lxZjdzd1RqcVpmQlQ4bUUyR2RISzJiTEZfRW94WHJVeXBhSlAtQ3ZKNWM4QlB2OV9nZHRtaGVjeVlQUWw2VXNYNWJ2ZzJyOEdoVy0yVUNjNXNSdUxweUgwRXU0dWFkMHg3YlZ4UlVRaGQ4U1lEdll4WTVlNVZoQlRiRjlfS1NkMGdNR3V2SVJWTUVpUzBldWtvQWhZcjVSeDdEMGFuMFJmRWZsaU8td2drN1JmdUl3cEJpTVR3?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna zmiana w II turze wybor\u00f3w. Aleksander Kwa\u015bniewski wskazuje najgorszy scenariusz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaXJoQm43NEMtUFRRWnJqYmg2Yml1U0hpQ01zWWFs",
        "id": 2832211,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxNMUlGdWZTSTVjZ3JuUHZQZ3d2MjcwWjZ1RXVEazFEMXZDZUx4UmFOeXVWV3NuY1ZJZENUZnpibDctSExuNElYSTVhSjBJU2FhcWduVWJ4M1Q2OHh2T2hXYVlXaU1OV2dkazN5cXJwMnF4Mm1GVEs4OGJwemFPSUI5NVd6RXl2cFFxOHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski zapowiada ustawk\u0119. \"Ostrzegam\" - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:39.432632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:48:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQT3Rib05ZLWN2SGc2TnA5Q0l2eXl0aEJrWnZtcUEzdHhQVmk4OENoNGJtVWFoMGNvM09jTWkwaFZ3cDh4U2p1VXhVM193ZHJtMkstLWt2LUdnQUtGUFBNdXYzME5xLTFVUFpQaGR2OF9RYXNzcmZkeHdsV3hkUTZoZDdjMlFQeWZXSmJpV25oLWxubGZVSEVkZFR4Z3FSMHc?oc=5\" target=\"_blank\">\"2:0 dla Kaczy\u0144skiego\". Lawina komentarzy po s\u0142owach Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNRnM2aUlfVkxYSDlmRDROWmItSTd6cEZqeTM5bFF1eTI1VTdLUGVoS3d1WDdYbG5LMkgyYkRvSi1sZEJRMl9jZEdiUGNfZndNRU45TjVCV2Jqb19jdFZ3V1hHY2lYeFVjcU1XZjdLZlBqVlhEbE96QWROYzRYdTB2VHh3X1dZaGhJLU1vN2V6OGtBal9fTGdybzlBdlFteElDUElIMks0OGZnRXpaczAzUUs2MDBoWlJtM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Tusk zapowiada wniosek o wotum zaufania. Ekspert: powa\u017cny b\u0142\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZXB1MmtCY1UyT0c3VXNsQl9GcmVBNzVYN191UmZPc1dqWGZsNnlQb",
        "id": 2832548,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQT3Rib05ZLWN2SGc2TnA5Q0l2eXl0aEJrWnZtcUEzdHhQVmk4OENoNGJtVWFoMGNvM09jTWkwaFZ3cDh4U2p1VXhVM193ZHJtMkstLWt2LUdnQUtGUFBNdXYzME5xLTFVUFpQaGR2OF9RYXNzcmZkeHdsV3hkUTZoZDdjMlFQeWZXSmJpV25oLWxubGZVSEVkZFR4Z3FSMHc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"2:0 dla Kaczy\u0144skiego\". Lawina komentarzy po s\u0142owach Tuska - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:41.349803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMFBqSThCQlU4ZzhMbWl6R3h3SS1mUnI2b2t0MlNrOWYybGxGUHVCYTBjd3B5dFVNREU3d1ZsLWFjUWc2eGhBcWhiX000bnFfZmZ0cHVLNjQ0QW9WVThsSFpzRExxTnJ0a1FldVo0MzRxTlkyWGtYUXoyTmVxMlZPdnh5NTJxLUlwcHp0ZzRxV1ZmUzZKMzNoTDhjd1prTUs1TUNWYkYtV05RdGUxaTV0UW91T3RqYmNFS1HSAb8BQVVfeXFMTWlfY0FZc0RhNWlFSmFlMGlZelA5SU5RWS1mNTRnYnNGcGcwMVF5enk2UV9zWjJROTk3eHMyTGJWYkQ1OVBzZ3NQYmllLVpKNVA1S2NZQlhxN2x5c0F6eFJKVWNKMTlGdDZrRUxrU1lScy1JTGQ0aC1SNzBiSE5xWU1LM09OQ2xxV2VDOVBjSkNrSWFMQ1V6UDBxTFdtRUthOWFYQ0N0SzJhaXNHT3ItUWFYSlJmMWU5UDFzYWN4OEU?oc=5\" target=\"_blank\">Betclic 2 Liga. Szok w Pogoni Grodzisk Mazowiecki! Marcin Sasal zwolniony dyscyplinarnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxONEIxWnU2amdmYUI0ak5mMFA5QjNkVVk3VEpqcjRXc2N6OTlyeFBTcE1iN0ZIdTJaY0d4M1dBTURvZ25WTFdSNnl0aEJyQVFPOV9hNkR4a3F6azZIQ2FRTk95MDJQWjJvM1RWbE9kcnBGU0oxbXBSb2tTV084cGs0V1UwSzg5Z2FJTWtESWhNYWtGS1ZnNVh",
        "id": 2832557,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQMFBqSThCQlU4ZzhMbWl6R3h3SS1mUnI2b2t0MlNrOWYybGxGUHVCYTBjd3B5dFVNREU3d1ZsLWFjUWc2eGhBcWhiX000bnFfZmZ0cHVLNjQ0QW9WVThsSFpzRExxTnJ0a1FldVo0MzRxTlkyWGtYUXoyTmVxMlZPdnh5NTJxLUlwcHp0ZzRxV1ZmUzZKMzNoTDhjd1prTUs1TUNWYkYtV05RdGUxaTV0UW91T3RqYmNFS1HSAb8BQVVfeXFMTWlfY0FZc0RhNWlFSmFlMGlZelA5SU5RWS1mNTRnYnNGcGcwMVF5enk2UV9zWjJROTk3eHMyTGJWYkQ1OVBzZ3NQYmllLVpKNVA1S2NZQlhxN2x5c0F6eFJKVWNKMTlGdDZrRUxrU1lScy1JTGQ0aC1SNzBiSE5xWU1LM09OQ2xxV2VDOVBjSkNrSWFMQ1V6UDBxTFdtRUthOWFYQ0N0SzJhaXNHT3ItUWFYSlJmMWU5UDFzYWN4OEU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Betclic 2 Liga. Szok w Pogoni Grodzisk Mazowiecki! Marcin Sasal zwolniony dyscyplinarnie - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:40.052567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:39:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLVV6NGMyLURNdGVaeGpoZk5IZVB6Zmp0TmRXVk5SOVFWbmpSb1NSLVdrdGtRMTJIYmR0MUhwSllidVVxZ1k3aFdOZFl6UTJ2NUw4akFnUldIc3VyeU5aUHAwOU1IMEx5NVJfaEN3Q3dWVGJmMTA5QzlodGVqRFE3M2tfdWFFX2h2Y291YW9FUUlETXVtb0o3S0oxbzBua094Sm1tdVl5azVlQnRVVWxWSldWSmx2SEFNd2c?oc=5\" target=\"_blank\">Min\u0119\u0142o 18 lat od zagini\u0119cia. Nowe informacje ws. Madeleine McCann</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNamlVUjV4QTByeGJfVVJlbE96OXhWQ1N3ZHFXU3Judk14dFczTnoxQnFYQUV6cEZYdEktcElRZWlIcTBTOUs3RU1JWFpnODRfeGxRUlRUTkdzRGk0eklxalRleHMzUHQxYWNVdUtScktLdXg1a2FpSWRfSmotWHNxaWQ4TjNzZ05tWXpLVW1BUUZteHhTTWVJQnFWUjZLZ0FKUktlOXBzaGNaRWVZVExF0gGzAUFVX3lxTE1NblNnUjRaaGNlRDJUSWw2U2luWVltQlJ3OFNmNURFVmdVYU1qODBfMnRuZnFaemV2WF83THZoVm1ZTFRjR1Mwa1FRU0JOOUVqTmZlYXZURno1eEd4RTRwcXB2ZHl5UDkxOVYwVFgxTFBueGZPRDd4WWxvVGh2RVRxYUo3R0dITUJuUC1Pd3d5VG5kUFktTVNJNWlxRHVHLWRvcG9jV05nOXEtZnhVT2w1MTA0?oc=5\" targ",
        "id": 2832551,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLVV6NGMyLURNdGVaeGpoZk5IZVB6Zmp0TmRXVk5SOVFWbmpSb1NSLVdrdGtRMTJIYmR0MUhwSllidVVxZ1k3aFdOZFl6UTJ2NUw4akFnUldIc3VyeU5aUHAwOU1IMEx5NVJfaEN3Q3dWVGJmMTA5QzlodGVqRFE3M2tfdWFFX2h2Y291YW9FUUlETXVtb0o3S0oxbzBua094Sm1tdVl5azVlQnRVVWxWSldWSmx2SEFNd2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Min\u0119\u0142o 18 lat od zagini\u0119cia. Nowe informacje ws. Madeleine McCann - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:12.403123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:35:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQeG1FS0tiMGlJS1F2R1FoY2ZMMmhIR0RFOGxad0p2MHpTZTdFN1oxVkI2MVNUSmp0c2s2cXcwUFM0Wk45VWpNZ1ZsSFk5MEdlYnZGTzhuLUw3RXlGa3ZzeWIwSy1wODR5U0VqaDhrRU9IYTZuV2x4dDltdmVOU2NacVZuYk1tMjNNNHpaeFJacEwyYnl5cDRPZ0RhbXhWa3Z6MWE1V05xR2FiQzlrdlBLU29JaHYwTXlUNWZWbzBPdzYyN20xZ0Mw?oc=5\" target=\"_blank\">Kaczy\u0144ski chce rezygnacji Tuska i proponuje utworzenie rz\u0105du technicznego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSDQ3dmQ1aE9QYXNCci1mWUdnNDhVa012eWpodV9HSDA4ZGhsTFpOcmJCZ2J6R2lVaHhhc2hqTFBCQXFpQUFpd2IyRXlnLWRvS0dWUHZYZWdLX2dERnlSZGRFRi1KaFFpOEZFMTdERGdFXzhtQ0dKU2M0ZVRRdlhBRGkzZ1ZEX0RFY2FiWGJHWS1EdkV4ZnFQeVpPblJBN0tVRlNQT2xlWkVjckxqU1pYZDJqVk9iYmd3UHpKdTU5R3VIUFNVRDgzQ3J3dDRrM2RYSEpnc3hn?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oczekuje dymisji Donalda Tuska. \"Chcemy rz\u0105du technicznego\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</fon",
        "id": 2832209,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxQeG1FS0tiMGlJS1F2R1FoY2ZMMmhIR0RFOGxad0p2MHpTZTdFN1oxVkI2MVNUSmp0c2s2cXcwUFM0Wk45VWpNZ1ZsSFk5MEdlYnZGTzhuLUw3RXlGa3ZzeWIwSy1wODR5U0VqaDhrRU9IYTZuV2x4dDltdmVOU2NacVZuYk1tMjNNNHpaeFJacEwyYnl5cDRPZ0RhbXhWa3Z6MWE1V05xR2FiQzlrdlBLU29JaHYwTXlUNWZWbzBPdzYyN20xZ0Mw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski chce rezygnacji Tuska i proponuje utworzenie rz\u0105du technicznego - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:40.717103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:24:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOMzVHbG1pZ2o4aTFjVnM2MXpkXzNmUERNcjRtVDhGRTJzYzcybU9ETzBnY1ZzeUNwbktCcEE3OXhVRmFXSlJqNmVJWFlzNWR1R1lqZm5IZlV0VEd6NjNZczFOTGRUMmtKX0lQaC1MWXZVaHBKS1V2Z2ZNSEFfTWszWHlTUnZjQ3VNQVVwU2ZfWTVDUGdpTEM1R1Z4QjM0SW5FRUstZDBn?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Kurska jest w\u015bciek\u0142a. Po aferze ze Steczkowsk\u0105 nie zostawi\u0142a na TVP suchej nitki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZDB0MzE0Z3hPN0FCcDhYS2xrLXB5VDdycFdZSW5ScGRQSF9FanBsdUNIX3kwYjFybHd0Q0NVWVdJT2RqcEx5UU9TcjAzSDFadTBKdXFUUjN0UC1jX0JVcnE0aGxucWg3R3ByZnRyeUNkUm9aREpDLVZ4VTBOSUJiMzJ0Uk9EaEFuRy1lVUxvU3F2SUNTa25wb2x1T0pfUXcxNy1RYWh4V1ZtZmVhR3RDel9vT2R3ejU1M25xYks0eUFFRjMtamc?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Steczkowska nie odpu\u015bci TVP. \"Opowiem, jak zostali\u015bmy potraktowani\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxOVlNKY1Z6MHFPaD",
        "id": 2832554,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOMzVHbG1pZ2o4aTFjVnM2MXpkXzNmUERNcjRtVDhGRTJzYzcybU9ETzBnY1ZzeUNwbktCcEE3OXhVRmFXSlJqNmVJWFlzNWR1R1lqZm5IZlV0VEd6NjNZczFOTGRUMmtKX0lQaC1MWXZVaHBKS1V2Z2ZNSEFfTWszWHlTUnZjQ3VNQVVwU2ZfWTVDUGdpTEM1R1Z4QjM0SW5FRUstZDBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Kurska jest w\u015bciek\u0142a. Po aferze ze Steczkowsk\u0105 nie zostawi\u0142a na TVP suchej nitki - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:02.576513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:23:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT0x1UlM0endmdThOSmtlQzNLd2ptZGVJQmtydGpoTG54NmlvT1VpMGRfN210VFNWaXIyd1ZhODViQ2VxYU5zajRmTVoyNW9sWGRHSjFScEI2ellpRDZuRy1OZjJOTmdlQ194aDBBV3J4b2FkR2gwMzdUS2liYU1nTEhIcVAyZUpLckdlcjJ6bmtURjRBVHUxRTNBUHI3TnJpUERQQmJyTGJJZDA?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie prawdziwy gigant. Dwie pot\u0119\u017cne sieci handlowe pr\u0105 do fuzji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 2831147,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOT0x1UlM0endmdThOSmtlQzNLd2ptZGVJQmtydGpoTG54NmlvT1VpMGRfN210VFNWaXIyd1ZhODViQ2VxYU5zajRmTVoyNW9sWGRHSjFScEI2ellpRDZuRy1OZjJOTmdlQ194aDBBV3J4b2FkR2gwMzdUS2liYU1nTEhIcVAyZUpLckdlcjJ6bmtURjRBVHUxRTNBUHI3TnJpUERQQmJyTGJJZDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie prawdziwy gigant. Dwie pot\u0119\u017cne sieci handlowe pr\u0105 do fuzji - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:12.221595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:17:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZmtWNHBiWll1c2N4S09PT3Jpb1VvQXo2NERlVExEcXJjcVZGU2xzeW5sNm1xTm1wRkFjUTA1YU5abVpPX3F3YW5qRlp5dDRmNW1WcDljY0pVUUQxM2M0WFZQeHBSRHprYmUyb3RlOWJlV2tXamJON1AxQWcyWXFWVHppQ1JjLWZLb3RTRWNrUm9URHlPUjhmanRUcjRFc2QzSXVRcmRFc1p0Z0VoMlpLNzlR?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk zabiera g\u0142os. \"W demokracji walka nigdy si\u0119 nie ko\u0144czy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNRnM2aUlfVkxYSDlmRDROWmItSTd6cEZqeTM5bFF1eTI1VTdLUGVoS3d1WDdYbG5LMkgyYkRvSi1sZEJRMl9jZEdiUGNfZndNRU45TjVCV2Jqb19jdFZ3V1hHY2lYeFVjcU1XZjdLZlBqVlhEbE96QWROYzRYdTB2VHh3X1dZaGhJLU1vN2V6OGtBal9fTGdybzlBdlFteElDUElIMks0OGZnRXpaczAzUUs2MDBoWlJtM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Tusk zapowiada wniosek o wotum zaufania. Ekspert: powa\u017cny b\u0142\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZXB1MmtCY",
        "id": 2832208,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQZmtWNHBiWll1c2N4S09PT3Jpb1VvQXo2NERlVExEcXJjcVZGU2xzeW5sNm1xTm1wRkFjUTA1YU5abVpPX3F3YW5qRlp5dDRmNW1WcDljY0pVUUQxM2M0WFZQeHBSRHprYmUyb3RlOWJlV2tXamJON1AxQWcyWXFWVHppQ1JjLWZLb3RTRWNrUm9URHlPUjhmanRUcjRFc2QzSXVRcmRFc1p0Z0VoMlpLNzlR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk zabiera g\u0142os. \"W demokracji walka nigdy si\u0119 nie ko\u0144czy\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:01.535699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPVXl4SEZJbW1WeG8tSkJDaGFrSWxRdnh0Xy02TzJTVjJJYXM1eU44ckFOazhheEpzdHRkTVhfVUFBZ2t5amFGaFA5ZFg0aVpRM0FzRW5INVdNQkpCR1g2Z3FOcU5mel8xYmU5LWxBMTBEakpUMUpRLXotSEpBRmUzcHNyZ2xMUzFJRzVlM3hlOER4bkFlSFlXbWcyMjFaNzR3RURhSmdKbUVjRWFEOUE5YkNaMVpRMGMtSzZKUWVocWl4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Obawiam si\u0119 najgorszego\". Kwa\u015bniewski zapowiada \"ustawk\u0119\" prezydenta z premierem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVGd3UVNqbFUyTXNDcEFHaHFjMkl0MFBjeXdBTmNiUTNHNDFmVFNRdC1IYWgzWnFqdFM2ZVZLVFo3UnJXb1JJQXlRUXZ0aU9la1BFVHd0MjFPdURSRWx6bE8tYzRYb3g5VDd6OFU5Q2JScXYzN2JTRFgzM3RpMlJjcnhzRm1CaHJSalZUalNlNUJBeUlFWEJ3T0JfVXNnTFFBOXlhMGthNm1QNEpPRk5YejJweDQ?oc=5\" target=\"_blank\">Aleksander Kwa\u015bniewski por\u00f3wna\u0142 Nawrockiego i Dud\u0119. \"B\u0119dzie wk\u0142ada\u0142 dwa kije w szprychy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 2831141,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPVXl4SEZJbW1WeG8tSkJDaGFrSWxRdnh0Xy02TzJTVjJJYXM1eU44ckFOazhheEpzdHRkTVhfVUFBZ2t5amFGaFA5ZFg0aVpRM0FzRW5INVdNQkpCR1g2Z3FOcU5mel8xYmU5LWxBMTBEakpUMUpRLXotSEpBRmUzcHNyZ2xMUzFJRzVlM3hlOER4bkFlSFlXbWcyMjFaNzR3RURhSmdKbUVjRWFEOUE5YkNaMVpRMGMtSzZKUWVocWl4Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Obawiam si\u0119 najgorszego\". Kwa\u015bniewski zapowiada \"ustawk\u0119\" prezydenta z premierem - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:39.589195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:05:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQRnV4SmNlTUFKTFJwMjRkMXBMaEdKRF9Jd2ZtOUxBMmgxY2ZFTEp0cDBNakNkSEhmRUpoazVDV2ZPc2l1enBjUW16MHdlM19zVGtaZDQ0NXU3MG1yVnBWNy1ucDdyeTYyXzZNNmZFQkM5WV9tTFY0ZGJ2TGZFendjSlliNVRuSWV3RTMwY1RVLXQxcEVLVGRpVEdfbUItbUd4SW5PRHlYZ1hLSXpmZ0ZRalVtMV83NDJvM0NhbVhaRDlmdnE5a0U0Qg?oc=5\" target=\"_blank\">\"To jest czerwona kartka dla tego rz\u0105du\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski proponuje utworzenie rz\u0105du technicznego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSDQ3dmQ1aE9QYXNCci1mWUdnNDhVa012eWpodV9HSDA4ZGhsTFpOcmJCZ2J6R2lVaHhhc2hqTFBCQXFpQUFpd2IyRXlnLWRvS0dWUHZYZWdLX2dERnlSZGRFRi1KaFFpOEZFMTdERGdFXzhtQ0dKU2M0ZVRRdlhBRGkzZ1ZEX0RFY2FiWGJHWS1EdkV4ZnFQeVpPblJBN0tVRlNQT2xlWkVjckxqU1pYZDJqVk9iYmd3UHpKdTU5R3VIUFNVRDgzQ3J3dDRrM2RYSEpnc3hn?oc=5\" target=\"_blank\">Seria wieczornych wpis\u00f3w prezydenta elekta Karola Nawrockiego. \"Obiecuj\u0119 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<fon",
        "id": 2832549,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQRnV4SmNlTUFKTFJwMjRkMXBMaEdKRF9Jd2ZtOUxBMmgxY2ZFTEp0cDBNakNkSEhmRUpoazVDV2ZPc2l1enBjUW16MHdlM19zVGtaZDQ0NXU3MG1yVnBWNy1ucDdyeTYyXzZNNmZFQkM5WV9tTFY0ZGJ2TGZFendjSlliNVRuSWV3RTMwY1RVLXQxcEVLVGRpVEdfbUItbUd4SW5PRHlYZ1hLSXpmZ0ZRalVtMV83NDJvM0NhbVhaRDlmdnE5a0U0Qg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To jest czerwona kartka dla tego rz\u0105du\". Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski proponuje utworzenie rz\u0105du technicznego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:01.131076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:02:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQcXdNZ2daR1ZUbFoyUjZfOThpcGRwajdwTGo4Q05kY1RXazZ2Qm04cDRrSmtob3k1UjlTVmEwSUxtQmNSTnRMcUJuUTJ0a1F6VXJPYTQ0VWMyN21TYVlfSXM1T1dCVnFuOUlYeDJqN2V5S05ndGU5N3ZHSFN0QkFCa08yOGFFRHY2bU5UeXpSRHFBeTdjZWFlYlZySmZPWldYQmxhZTZYbms3RW1zLXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tusk zabra\u0142 g\u0142os po wyborach. Ma przekaz do Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxOZXB1MmtCY1UyT0c3VXNsQl9GcmVBNzVYN191UmZPc1dqWGZsNnlQbmFBVnFKcjlWRkdlQ1lZWUZoV05ROEZ5QnJJNkMwd0FTeGZDdXFOUlUzeWV0VHpjWV9hTUJvVEI2dVFSQVJ5OEVpQXJ0eW1uQWJCYlR2WnRBbXFTMWtJMVhudER1UThiVnJnRk5ndmlwUDdISlBaOWIxNGNOWjlKUXpkaVk?oc=5\" target=\"_blank\">Przem\u00f3wienie premiera po wyborach. Donald Tusk: zwr\u00f3c\u0119 si\u0119 o wotum zaufania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbEYwRDZ1MTZFTU8tMFNpUlhoOVlwaFFYR05JdUgwdUhLZUNGX01XVVhyY3RCbGtfWm",
        "id": 2831139,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQcXdNZ2daR1ZUbFoyUjZfOThpcGRwajdwTGo4Q05kY1RXazZ2Qm04cDRrSmtob3k1UjlTVmEwSUxtQmNSTnRMcUJuUTJ0a1F6VXJPYTQ0VWMyN21TYVlfSXM1T1dCVnFuOUlYeDJqN2V5S05ndGU5N3ZHSFN0QkFCa08yOGFFRHY2bU5UeXpSRHFBeTdjZWFlYlZySmZPWldYQmxhZTZYbms3RW1zLXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os po wyborach. Ma przekaz do Nawrockiego - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T23:05:25.760903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:01:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaDVwMkZzSWZLWG5SVHp4OW8yNnRCQWRuUFhJT0JDQXB6WWM4SkZPTjNrZUxvaER2a0gxNWdPNExiUGNueU1VRjhuRlZJZjFQdnhFWlhtdE9OWTdwSEIzVTNFN3NQT29LdGg1eHU3WmtPdXc2dmRaNHE3TmlZdDhTYzVQcXZ1ZmExQ2VQczloNFVTRVc1bnhkeTNHUjJHX091aUo0LQ?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk przem\u00f3wi\u0142 po wyborach prezydenckich. Ma \"plan awaryjny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNRnM2aUlfVkxYSDlmRDROWmItSTd6cEZqeTM5bFF1eTI1VTdLUGVoS3d1WDdYbG5LMkgyYkRvSi1sZEJRMl9jZEdiUGNfZndNRU45TjVCV2Jqb19jdFZ3V1hHY2lYeFVjcU1XZjdLZlBqVlhEbE96QWROYzRYdTB2VHh3X1dZaGhJLU1vN2V6OGtBal9fTGdybzlBdlFteElDUElIMks0OGZnRXpaczAzUUs2MDBoWlJtM2c?oc=5\" target=\"_blank\">Premier Tusk zapowiada wniosek o wotum zaufania. Ekspert: powa\u017cny b\u0142\u0105d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQYXVzZzdhYzI5LUZVVjMxM0hSUl9vNE9iU1I4YWQ4bmdXcm",
        "id": 2832989,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPaDVwMkZzSWZLWG5SVHp4OW8yNnRCQWRuUFhJT0JDQXB6WWM4SkZPTjNrZUxvaER2a0gxNWdPNExiUGNueU1VRjhuRlZJZjFQdnhFWlhtdE9OWTdwSEIzVTNFN3NQT29LdGg1eHU3WmtPdXc2dmRaNHE3TmlZdDhTYzVQcXZ1ZmExQ2VQczloNFVTRVc1bnhkeTNHUjJHX091aUo0LQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk przem\u00f3wi\u0142 po wyborach prezydenckich. Ma \"plan awaryjny\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:00.801940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T18:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSDQ3dmQ1aE9QYXNCci1mWUdnNDhVa012eWpodV9HSDA4ZGhsTFpOcmJCZ2J6R2lVaHhhc2hqTFBCQXFpQUFpd2IyRXlnLWRvS0dWUHZYZWdLX2dERnlSZGRFRi1KaFFpOEZFMTdERGdFXzhtQ0dKU2M0ZVRRdlhBRGkzZ1ZEX0RFY2FiWGJHWS1EdkV4ZnFQeVpPblJBN0tVRlNQT2xlWkVjckxqU1pYZDJqVk9iYmd3UHpKdTU5R3VIUFNVRDgzQ3J3dDRrM2RYSEpnc3hn?oc=5\" target=\"_blank\">Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oczekuje dymisji Donalda Tuska. \"Chcemy rz\u0105du technicznego\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxNZzBPTnlESG1Kbk5tTjg0bzVDSUFmVzBGNVRfSnZDbG9ka2xhelo1R3BKX2Iwb21JNGJuRXpHTVVBWlBHaXBFU01UUURQakEwV3dieS1lSlprUm8tMEJVb3pDYkRrOW8xRk12VkVsMS1jWHIxQ2ZzNEtqanc4YU1iVUxlZHBRTEg4WFFvanJpcXh2RnRSaGU2R2JwZ1NTWTMzUS1qalpB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski proponuje rz\u0105d techniczny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2831137,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNSDQ3dmQ1aE9QYXNCci1mWUdnNDhVa012eWpodV9HSDA4ZGhsTFpOcmJCZ2J6R2lVaHhhc2hqTFBCQXFpQUFpd2IyRXlnLWRvS0dWUHZYZWdLX2dERnlSZGRFRi1KaFFpOEZFMTdERGdFXzhtQ0dKU2M0ZVRRdlhBRGkzZ1ZEX0RFY2FiWGJHWS1EdkV4ZnFQeVpPblJBN0tVRlNQT2xlWkVjckxqU1pYZDJqVk9iYmd3UHpKdTU5R3VIUFNVRDgzQ3J3dDRrM2RYSEpnc3hn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oczekuje dymisji Donalda Tuska. \"Chcemy rz\u0105du technicznego\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:03.145640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:53:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQQjRROUNrNDJXNGJ1NVg2ZUE1YVZCX0tiZzhHNzU2VFpUc240YUtqeGNMYXc0OTk0aXAxT1VKelJHS3gxaHU1R0thbk9yVlYwWWN1b1p0cVpkeFd6TC1Lcl9VM1ZLYXNOdk9MRmRySkpfTDFXYml6ZWE1M2M5X3VlcG5hdVA1RXpnUzNONnp5SUc2MXluTVFkU0RPZHYzRzJ1YTFndA?oc=5\" target=\"_blank\">\u0141ukasz Schreiber opublikowa\u0142 w sieci zdj\u0119cie z NOW\u0104 PARTNERK\u0104</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 2831150,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQQjRROUNrNDJXNGJ1NVg2ZUE1YVZCX0tiZzhHNzU2VFpUc240YUtqeGNMYXc0OTk0aXAxT1VKelJHS3gxaHU1R0thbk9yVlYwWWN1b1p0cVpkeFd6TC1Lcl9VM1ZLYXNOdk9MRmRySkpfTDFXYml6ZWE1M2M5X3VlcG5hdVA1RXpnUzNONnp5SUc2MXluTVFkU0RPZHYzRzJ1YTFndA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Schreiber opublikowa\u0142 w sieci zdj\u0119cie z NOW\u0104 PARTNERK\u0104 - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:02.079001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:46:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZElRMzhSdTdKak1DNGhTcGZmMnBQNS02TG0yUHBULU03aDkwbTd3dkI4YW9uSHQ3V2lMMGxPcXdjeHhHcXVlT29kWXY3WWNTdjk1azJnd05SOXFnbGN5ZzQ2ODNSMmF2V1BiU2FSb2FPWXBEVmdSeFplODR2YXgxaG9HaGk4clJHY2RXd2NDaGFfeC1JQzlqNHlMQkVhTkNEZURfYTVpU1lkcHBnaVczQXllTWR4UWd6Z291SEIyTFZiUjFESnJ0akZ2aXZaTEc2bUFz?oc=5\" target=\"_blank\">\u015aledczy wznawiaj\u0105 poszukiwania Madeleine McCann. Nowe informacje w g\u0142o\u015bnej sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNLVV6NGMyLURNdGVaeGpoZk5IZVB6Zmp0TmRXVk5SOVFWbmpSb1NSLVdrdGtRMTJIYmR0MUhwSllidVVxZ1k3aFdOZFl6UTJ2NUw4akFnUldIc3VyeU5aUHAwOU1IMEx5NVJfaEN3Q3dWVGJmMTA5QzlodGVqRFE3M2tfdWFFX2h2Y291YW9FUUlETXVtb0o3S0oxbzBua094Sm1tdVl5azVlQnRVVWxWSldWSmx2SEFNd2c?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi prze\u0142om ws. zagini\u0119cia Madeleine McCann? Nowe informacje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 2831144,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZElRMzhSdTdKak1DNGhTcGZmMnBQNS02TG0yUHBULU03aDkwbTd3dkI4YW9uSHQ3V2lMMGxPcXdjeHhHcXVlT29kWXY3WWNTdjk1azJnd05SOXFnbGN5ZzQ2ODNSMmF2V1BiU2FSb2FPWXBEVmdSeFplODR2YXgxaG9HaGk4clJHY2RXd2NDaGFfeC1JQzlqNHlMQkVhTkNEZURfYTVpU1lkcHBnaVczQXllTWR4UWd6Z291SEIyTFZiUjFESnJ0akZ2aXZaTEc2bUFz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledczy wznawiaj\u0105 poszukiwania Madeleine McCann. Nowe informacje w g\u0142o\u015bnej sprawie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:00.959423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:41:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPQWg0eHYyby1rVnlxTjNGRk43UjN3cmZvTG8xODBfMlhZeERlRGZpNktpNmlfaUtsNl9tM1hIUjk2SExWOXV5YlNBa2h0SnhUb1BFX3F5Y2w2U2lkMUszWHB1NmNKUjZ2UGQ4aWRkOTBCbGpfYnplNHRRRXFZVWZJajAxcks1Q3FFVWt6ZzluZVRzX0U5bE5DVFFIRm1xRkhEN0EybjZhaHpRc0NH?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent elekt zabiera g\u0142os. Pierwsze s\u0142owa po og\u0142oszeniu oficjalnych wynik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQM2FQUGotTXV5Ny13bzZLMl9MUnkwMzJBUXkzT3lZenhLekpSbldiZWgtWGlORjlGOG1hOE1ZUHhlSEdRSlFnU1NnNXRPdVpoOTVhSl90Y0FBQ09PM2N2TjNTMm9rU2UxU1g2SDdwLUMwMHltRmh2LVRsTEx4dHBiRjJfX1BkcVB5bVdpanpvcXFkZXpJU1Zqckc3RE1vSFMxcng0MlNUNUVvQTlyc0M1aHFIbXljcEliWFl1cmFfWlFhdmVlbEE?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki zabra\u0142 g\u0142os. Pierwszy raz jako prezydent-elekt. \"Mo\u017cecie by\u0107 pewni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 2831138,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPQWg0eHYyby1rVnlxTjNGRk43UjN3cmZvTG8xODBfMlhZeERlRGZpNktpNmlfaUtsNl9tM1hIUjk2SExWOXV5YlNBa2h0SnhUb1BFX3F5Y2w2U2lkMUszWHB1NmNKUjZ2UGQ4aWRkOTBCbGpfYnplNHRRRXFZVWZJajAxcks1Q3FFVWt6ZzluZVRzX0U5bE5DVFFIRm1xRkhEN0EybjZhaHpRc0NH?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent elekt zabiera g\u0142os. Pierwsze s\u0142owa po og\u0142oszeniu oficjalnych wynik\u00f3w - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:01.897711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:39:24+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPNkNIRmxKVC0xaTlHQmxJNDV4cXh6amFFRTN5SEhDOW9FZUExYUwxNDJCSXdXc3JxeThRQjNkcjZ6c0UyOURsY0RYZ2huV0dJUGFZekkzeE95NjNiSjRCQnhoQThPNDl0NFUzTHVRSXVHVHZ0bFBvQ2FPdmVRV0dZcnUyYjdvUFo0eC16NVBuX1JRX1NnMVhmWXZ2M2NQYU11dm96ZUhZVDd2S0hodHRSVkcyUWZYeG5Mc0xEeTBYbF9Rb0pZN3FDdE1QN2h6ek0?oc=5\" target=\"_blank\">Niespotykany atak Ukrainy burzy globaln\u0105 strategi\u0119 militarn\u0105 Rosji. Tych maszyn Putin szybko nie zast\u0105pi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lFa2ZPU0RoRWVNTlFFSlEtLXF5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2831143,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPNkNIRmxKVC0xaTlHQmxJNDV4cXh6amFFRTN5SEhDOW9FZUExYUwxNDJCSXdXc3JxeThRQjNkcjZ6c0UyOURsY0RYZ2huV0dJUGFZekkzeE95NjNiSjRCQnhoQThPNDl0NFUzTHVRSXVHVHZ0bFBvQ2FPdmVRV0dZcnUyYjdvUFo0eC16NVBuX1JRX1NnMVhmWXZ2M2NQYU11dm96ZUhZVDd2S0hodHRSVkcyUWZYeG5Mc0xEeTBYbF9Rb0pZN3FDdE1QN2h6ek0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespotykany atak Ukrainy burzy globaln\u0105 strategi\u0119 militarn\u0105 Rosji. Tych maszyn Putin szybko nie zast\u0105pi - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:02.236525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:05:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOc1dSR1RjblljbkJ0OHBzYThUSUFxWGNPM1VNZU5mYzQtQTEzcVZVWUgtOTl6eFBuU1Y4c2tUenBxUERvX1I4c0tQZlRNekNWZlBUdFRtV0d5Tkd0cDVlMFJCM2h2c0hXUVFyVk5FVzhVVTRreWFTY0ljTTZkRVdldklqSzBZQkFrRjN6NEtTcVFBWWN1RDEwN2lsS0dEcXVMU1J4V0NhVjNTbTlpZmY1b0Vrb0Y1cXlRdnpuQUZoRU1VZjh6WDFr?oc=5\" target=\"_blank\">Tak z\u0142oty reaguje na wygran\u0105 Karola Nawrockiego. Co z kursem dolara i euro?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdnpmWGZ6V3NHWW56ODJpWkl4amkybEhVVmxBaFUyNlRRRXJnT1Eta3Y5TWdtYlVMem03QTE1Z1JiLWEtN0g4Q1FCbUJjWUlkNlMyV3k1MDZPM1l2aURHS1I5bml2VnhwRWNFUllfbTk5b1hJNHN0M2ZoRTFlTGwzak1oSFpPek1LVXQ0MlVLM01qRGZqLVdCRTNlS1hKcUppYVo4UjhHSmFTSFds?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142da w Warszawie reaguje na triumf Nawrockiego. Pot\u0119\u017cne spadki. Akcje bank\u00f3w t\u0105pn\u0119\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFB",
        "id": 2831145,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOc1dSR1RjblljbkJ0OHBzYThUSUFxWGNPM1VNZU5mYzQtQTEzcVZVWUgtOTl6eFBuU1Y4c2tUenBxUERvX1I4c0tQZlRNekNWZlBUdFRtV0d5Tkd0cDVlMFJCM2h2c0hXUVFyVk5FVzhVVTRreWFTY0ljTTZkRVdldklqSzBZQkFrRjN6NEtTcVFBWWN1RDEwN2lsS0dEcXVMU1J4V0NhVjNTbTlpZmY1b0Vrb0Y1cXlRdnpuQUZoRU1VZjh6WDFr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak z\u0142oty reaguje na wygran\u0105 Karola Nawrockiego. Co z kursem dolara i euro? - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:12.034630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T17:05:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQYzhESVlsMUo1UjRrSUV1MEJ2aG5UeUh6aHp4TU5FRWhIeXNNUTVrdmtLcFRiU2RZY2dfbFhlS1lUVlB5UTBwNnA1TEh5M3U1eEJkWXdaVVVMc1hNcWJiSGE3Qk4zb0V4RlV4NHNZcm1CTFZKYVFPWEd4LVRMQkJKYi1yRjFKVjlPS0Fkdm5wcFhZc2wzUGl1elg5MW1URUc3VnFVSFRPYUg5NzlMY1pRRVA5M2QwZUZGcG5uZnFmczFXR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Nizinkiewicz: Dziesi\u0119\u0107 powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych przegra\u0142 Trzaskowski. To wina Tuska?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPd0FZU2dNSmJYT2phV1NUelc5YkEtcmxJc0lDUWl3Wlc5YllXOWNIZzZ4OVZWUzNWbXFYVEg5eTVuNjVGMjl1cF9DMU9DWEVnR0pFYjVadEozc1pFTVRYdF8yaGJUQmxPVlVDQU5ZSzV5QkRsZEtaVGFIZlA0UktSWGdjWTFvcE9MQVgtWkt0OGhtYVF0Vi02bVMxZ3ZaM1VhU19iQW9WWVBNRVZLaENmVGVmTUI3dU5hTEl3R0k5QnpzTUdueDRvcjBSdzJEaXNmdjI0?oc=5\" target=\"_blank\">Sztabowcy Trzaskowskiego zignorowali kluczowe analizy. Znamy ich tre\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a hr",
        "id": 2832207,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQYzhESVlsMUo1UjRrSUV1MEJ2aG5UeUh6aHp4TU5FRWhIeXNNUTVrdmtLcFRiU2RZY2dfbFhlS1lUVlB5UTBwNnA1TEh5M3U1eEJkWXdaVVVMc1hNcWJiSGE3Qk4zb0V4RlV4NHNZcm1CTFZKYVFPWEd4LVRMQkJKYi1yRjFKVjlPS0Fkdm5wcFhZc2wzUGl1elg5MW1URUc3VnFVSFRPYUg5NzlMY1pRRVA5M2QwZUZGcG5uZnFmczFXR2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Dziesi\u0119\u0107 powod\u00f3w, dla kt\u00f3rych przegra\u0142 Trzaskowski. To wina Tuska? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T23:05:26.431215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:51:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOY2JNMFBOS1hWdmJlUE12d2g0eHhnTjEzbzd4ajBZMVpCV2RBTWIzR01xMjhIM3VkV1hEV3RBNmNKa09fWnZ0VUFCWUpuOWFJY2JKMkdaazlRV3VTaHhiMUZMeXFHN1F3dHd0NzhyOWZUdmhqZzF6bTNRNkprQXJpRm55NGZhS0dQdjdsRFN5SFZvWG9Ta0JlQk9zNFdYYlpKcGhnMGNJX2E0cU1GNkwwY1hqNlduMVJkbjMxLXFfV05aQndZTFE?oc=5\" target=\"_blank\">Pekao przejmuje stery. Gra toczy si\u0119 o 20 mld z\u0142 i kontrol\u0119 nad grup\u0105 PZU</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZzJQR01xd2VqeEMtVlZDQi1tYjk1UnJ4OXVaQXFHdzExU1lESE5UWWdYZl9GeHROVzVaRnJFbFU3ZjEzb0dRWmFQUDJmNXh2M05QQlNuUUJORWZYMzc3QUViNjFsSFhDR1VaMWhXcTFveUpROUFFTjhCNGZQT2w0QlBHa1VtbGpNeVFtdkp6Xy1QSUNFSzhqQUJqX1VZQlRoTzdaMzVOYV9HdmlzRE55WEFTNlc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka fuzja sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. PZU i Bank Pekao chc\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOUU9BWG",
        "id": 2832992,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOY2JNMFBOS1hWdmJlUE12d2g0eHhnTjEzbzd4ajBZMVpCV2RBTWIzR01xMjhIM3VkV1hEV3RBNmNKa09fWnZ0VUFCWUpuOWFJY2JKMkdaazlRV3VTaHhiMUZMeXFHN1F3dHd0NzhyOWZUdmhqZzF6bTNRNkprQXJpRm55NGZhS0dQdjdsRFN5SFZvWG9Ta0JlQk9zNFdYYlpKcGhnMGNJX2E0cU1GNkwwY1hqNlduMVJkbjMxLXFfV05aQndZTFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pekao przejmuje stery. Gra toczy si\u0119 o 20 mld z\u0142 i kontrol\u0119 nad grup\u0105 PZU - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:02.830154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORnlSNThqMGQxOGZMVGZqSXdvM1RkVU14ckhzbzd4ZGZ6SG1hNl9jZkhSTS0wZWNaczVadERjX3A1bm5sOVZXYW5ZV25jWkZycFZla2NteGpBamVBc1R1SWcwVF9fTDJXSHd6aUZ2b1lSNGJfNU1SdV95MVdldEFFWVF5MF94ZXQ1Qmppb2tlWFVXbEl3ckgyX2NpVElRV25ydi1DV09EelVQMldW?oc=5\" target=\"_blank\">Wrze po konferencji prasowej Sabalenki na Roland Garros. Bia\u0142orusinka wystosowa\u0142a \u017c\u0105dania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxOTEs2bjR2MGVuVkI2Z0wtOWotajMtVFQtVmFvV0JCNzZuQlNQcHBUbW13RlFwZTRqSGZyUVdjMVRHRExhTnhBLTd6MzdjTVVTWFBPT3p6a1Z0X3VlTVZHVEJLTkNGcWZQZ0g5OExQMGJ3WXc4UGRUbFk5MHZyLTVRWDFreC1wdVY1UVYtcXhfNHdLd1FEbzQ1TXhCN3R2dUI3N29GQU5TZl83czRiQm9oRFF1MnBTMmRmWHgtQ0Y4OExldw?oc=5\" target=\"_blank\">Dzie\u0144 zwrot\u00f3w akcji w Pary\u017cu! Nagle wy\u0142ama\u0142a si\u0119 Aryna Sabalenka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBV",
        "id": 2830427,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxORnlSNThqMGQxOGZMVGZqSXdvM1RkVU14ckhzbzd4ZGZ6SG1hNl9jZkhSTS0wZWNaczVadERjX3A1bm5sOVZXYW5ZV25jWkZycFZla2NteGpBamVBc1R1SWcwVF9fTDJXSHd6aUZ2b1lSNGJfNU1SdV95MVdldEFFWVF5MF94ZXQ1Qmppb2tlWFVXbEl3ckgyX2NpVElRV25ydi1DV09EelVQMldW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrze po konferencji prasowej Sabalenki na Roland Garros. Bia\u0142orusinka wystosowa\u0142a \u017c\u0105dania - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:02.074777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxOb003bWpQcUM0dGlvVG1kYlJvQTg5OGlUUV9tVmpoeVI5Y0RmZHctaU9LZlZKZHhzRzNLS2pkV3hYVTRRcDEwODRDZnI1cmFfbXBLM0p2WU9ubFBXNEtZdDhtSERfTVY4Wm9IaTYzRC1NR0hjQkRYTTVkVnJFRl9yb1hOTzNLXzhRQmo0cHpTZ2xvRVJqTHBNS0l6T294cEtuUWxTTnhFdjBOQkREbzVxM1hLQnV1VVNRYUxRWFY4WmNzQzdVZzdSWHJjU0lpZGt0QWhmZHRpV1l4SWl0VWF1MmYzVndUMGtkSjRPT3VlTkdkWkN5VmpfVW5n?oc=5\" target=\"_blank\">TYLKO NA PUDELKU: Pracownik Polsatu o dramie na linii Steczkowska - Telewizja Polska. \"Nie spodziewa\u0142a si\u0119, \u017ce TVP mo\u017ce \"si\u0119 ZEM\u015aCI\u0106\"\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOZDB0MzE0Z3hPN0FCcDhYS2xrLXB5VDdycFdZSW5ScGRQSF9FanBsdUNIX3kwYjFybHd0Q0NVWVdJT2RqcEx5UU9TcjAzSDFadTBKdXFUUjN0UC1jX0JVcnE0aGxucWg3R3ByZnRyeUNkUm9aREpDLVZ4VTBOSUJiMzJ0Uk9EaEFuRy1lVUxvU3F2SUNTa25wb2x1T0pfUXcxNy1RYWh4V1ZtZmVhR3RDel9vT2R3ejU1M25xYks0eUFFRjMtamc?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Steczkowska nie odpu\u015bci TVP. \"Opowie",
        "id": 2830423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxOb003bWpQcUM0dGlvVG1kYlJvQTg5OGlUUV9tVmpoeVI5Y0RmZHctaU9LZlZKZHhzRzNLS2pkV3hYVTRRcDEwODRDZnI1cmFfbXBLM0p2WU9ubFBXNEtZdDhtSERfTVY4Wm9IaTYzRC1NR0hjQkRYTTVkVnJFRl9yb1hOTzNLXzhRQmo0cHpTZ2xvRVJqTHBNS0l6T294cEtuUWxTTnhFdjBOQkREbzVxM1hLQnV1VVNRYUxRWFY4WmNzQzdVZzdSWHJjU0lpZGt0QWhmZHRpV1l4SWl0VWF1MmYzVndUMGtkSjRPT3VlTkdkWkN5VmpfVW5n?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TYLKO NA PUDELKU: Pracownik Polsatu o dramie na linii Steczkowska - Telewizja Polska. \"Nie spodziewa\u0142a si\u0119, \u017ce TVP mo\u017ce \"si\u0119 ZEM\u015aCI\u0106\"\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:02.660594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:13:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYnhOWUs1NXo1bkZaMU9MV0xYWU9zMDBUbVdGQ244dk9LVmJLa21QSzhTTkplYTJnS0NPOEZDRGZTWjN0U21QdnlFUm1BNXdIZmNvSThjTWdubGJhVmNLbUg4U2M5ck1PZThmakpKWUllRnNwLThrVXpIOE9tLUxiWGNaa0N1Y2ZBdTB5SWQ1TTVHRlVOZzVuS2hWcWRFd1B2ZGlvc3htaEx2NzNx?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie! To tam teraz b\u0119dzie gra\u0142 Krzysztof Pi\u0105tek. Zarobi fortun\u0119 Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQS3RTeENvTElSeVJpVWFyTXd1SUQ3NW9JcXFzT0g0MFJGaUZOaGlINVQ4VWpBUEZ3OHB3bXp2V2tRdkpoOThFLWdlNXh0WUVHOUVwSmRnVENBQjh3ejFOLVIzS01hRVJEdnNLMU1ia3NCOHUzc3VRbE1ZWDJtWFhZbkpMQ1ZIbmVvYXVGTEM1OTVzVVhpYWMtVFVwMzJmbDlVTGFiS0tieWMxZ2hMRUhDa3prUDZFNDQ4WVRTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Hitowy transfer Krzysztofa Pi\u0105tka! Zarobi krocie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObTNNRDNiSTItRk1kQmN",
        "id": 2830426,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOYnhOWUs1NXo1bkZaMU9MV0xYWU9zMDBUbVdGQ244dk9LVmJLa21QSzhTTkplYTJnS0NPOEZDRGZTWjN0U21QdnlFUm1BNXdIZmNvSThjTWdubGJhVmNLbUg4U2M5ck1PZThmakpKWUllRnNwLThrVXpIOE9tLUxiWGNaa0N1Y2ZBdTB5SWQ1TTVHRlVOZzVuS2hWcWRFd1B2ZGlvc3htaEx2NzNx?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie! To tam teraz b\u0119dzie gra\u0142 Krzysztof Pi\u0105tek. Zarobi fortun\u0119 Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:01.329646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:12:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNGlNbER0cmEzY2I5T2tPQ3VfeGNqX2VnTGE3QkJIejhaWTBqQl9pSG9PaEVUUm55Ym9oNEdNUFRMVzNRZG5nTFA4cW5lQUI0MnRTUzAtZXBnVGxRQlRyZTZuREZiNTFiMjEzclBaR0UyOTQtS2JlV3U2elo1S1N0b1pvMGkzR1JETHN0ZWRrWnZYN3lQVTZVNkNxTW5KVEMtZ25feVIyQnJrcU1Za0Qw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja proponuje zawieszenie broni. S\u0105 jednak warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQcDZNVi1KakRvcElIblY5OGFQZ0dNSXZNU3MxS0tFaGh2RFZ0S3VpMWFjak1lbEJvSXA2d2M4eHgyeGpKTTZDWGtuUjFSeUpIMktzeTNLRUluNXV2eHUtNG1hQVQ4Z1Y0enp5N0Q2QldKMXNORUNsZFhjWWFwTWJ2Y0dQN0JNQVNROHk5TkE3TlNzU0kya0M1bFRkZFlWOElidWpTT0cxWlQwZ2hIaWxV?oc=5\" target=\"_blank\">Negocjacje pokojowe Rosji z Ukrain\u0105. Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie w Turcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOMTBuZE9lYzJvT3hBOVpmdDAzMk1kdXo0YU1ka1ZVaUl",
        "id": 2831140,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNGlNbER0cmEzY2I5T2tPQ3VfeGNqX2VnTGE3QkJIejhaWTBqQl9pSG9PaEVUUm55Ym9oNEdNUFRMVzNRZG5nTFA4cW5lQUI0MnRTUzAtZXBnVGxRQlRyZTZuREZiNTFiMjEzclBaR0UyOTQtS2JlV3U2elo1S1N0b1pvMGkzR1JETHN0ZWRrWnZYN3lQVTZVNkNxTW5KVEMtZ25feVIyQnJrcU1Za0Qw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja proponuje zawieszenie broni. S\u0105 jednak warunki - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:03.340079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:12:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQS3RTeENvTElSeVJpVWFyTXd1SUQ3NW9JcXFzT0g0MFJGaUZOaGlINVQ4VWpBUEZ3OHB3bXp2V2tRdkpoOThFLWdlNXh0WUVHOUVwSmRnVENBQjh3ejFOLVIzS01hRVJEdnNLMU1ia3NCOHUzc3VRbE1ZWDJtWFhZbkpMQ1ZIbmVvYXVGTEM1OTVzVVhpYWMtVFVwMzJmbDlVTGFiS0tieWMxZ2hMRUhDa3prUDZFNDQ4WVRTQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sta\u0142o si\u0119! Hitowy transfer Krzysztofa Pi\u0105tka! Zarobi krocie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObTNNRDNiSTItRk1kQmN5MHVkR243NHRqdTN3b3BqZWl6MzVaLXg5SVpiX1pWOUJwa1Raa0NSS3ZVZ3FRMVIxSWF0bUExSHJDNGxhQnRmVGNyWFltczhiSjBfOFhHRHpIWk9GX0V3ZFpYN3hmbUJpb2Npdmtzazk5Q0hqcVpDNWRMZFVic1Q5djRaMDNCMnlTNGNJakNZelZMQ3RjOXpIczJZNXZidDhjRUFvZVM?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c oficjalne. Krzysztof Pi\u0105tek zmieni\u0142 klub. Najdro\u017cszy w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwJBVV95cUxNLWRPODhuRENYZ0",
        "id": 2831151,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQS3RTeENvTElSeVJpVWFyTXd1SUQ3NW9JcXFzT0g0MFJGaUZOaGlINVQ4VWpBUEZ3OHB3bXp2V2tRdkpoOThFLWdlNXh0WUVHOUVwSmRnVENBQjh3ejFOLVIzS01hRVJEdnNLMU1ia3NCOHUzc3VRbE1ZWDJtWFhZbkpMQ1ZIbmVvYXVGTEM1OTVzVVhpYWMtVFVwMzJmbDlVTGFiS0tieWMxZ2hMRUhDa3prUDZFNDQ4WVRTQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0142o si\u0119! Hitowy transfer Krzysztofa Pi\u0105tka! Zarobi krocie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:00.872799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:07:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNTHgyMzMwMGpHdkVDX3g0VEhfOGcxZnNZeEFQamlXT0MtaUZXQXpVWGs2dkNXUklSSHIyX2NYckhzZW5tVjdia2NWYU96aHdTMlJwTi1JUEtobXJvdVZudjNJVkN4M1BpeHN3NVVWbkpQTnVXUDFoeTRrRlBMSlVMNzJjdFF1NUlGNHVHRTZialh3eHdtcEktTXgySXRMTHJMbXROMk8yS0hONEk3VldNd2UyZEF0UQ?oc=5\" target=\"_blank\">Superkom\u00f3rki i silny deszcz. Niebezpieczna pogoda, s\u0105 pierwsze doniesienia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQSEo0MVVzU0gwV2FTaWMxLVhPZVJpYTU3VERWTlNUNlRIQVlaT0xLRm9zcF9oTTEwRXZqcy0tSzVCbXhpNXFGOHNxQW9pWjY5Z1lQbnFEN3NROFJRelVvZEFpM1BKb2lWb3pWeWVzRUFicDhUZWVMTTFLaHVOSnJpM3FZa1Ztak5DSzlNQmpVOVo2RUpLTkRn?oc=5\" target=\"_blank\">Za\u0142amanie pogody w Polsce. Zalane ulice, spad\u0142 grad</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOYVk4SDU3dGNvd1JmNVpkeXIyT3AtS3VaS0FQMW1sMGp0U0JDVjhiOGYtTjZlUi1ZZU5BWGFiYVM4MWxCRU",
        "id": 2830417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNTHgyMzMwMGpHdkVDX3g0VEhfOGcxZnNZeEFQamlXT0MtaUZXQXpVWGs2dkNXUklSSHIyX2NYckhzZW5tVjdia2NWYU96aHdTMlJwTi1JUEtobXJvdVZudjNJVkN4M1BpeHN3NVVWbkpQTnVXUDFoeTRrRlBMSlVMNzJjdFF1NUlGNHVHRTZialh3eHdtcEktTXgySXRMTHJMbXROMk8yS0hONEk3VldNd2UyZEF0UQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Superkom\u00f3rki i silny deszcz. Niebezpieczna pogoda, s\u0105 pierwsze doniesienia - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:12.583889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOTR3aXZKR0w3MDYwWmhCNnRLUWJmRko4ZlhJeTlnVE8yVENpZm1rMy1Jdm9WZXU0U2hXNkhOalZhbGtiZENBczJJeEVVamxsazFhcmpYS28zNHFQVDhVcnRIYlE5TFVMRjk5YV9NU2JEMThOSUh0SG1ORkN4Qml4VmJCRHE2SGM5d1dkLUpraU5GX0RuVm9QYzJWRmszalJoRUtnM2lJdHNRSWhrNnBVSjZralkxRGs?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromna ulewa przejdzie nad Polsk\u0105. Mo\u017ce spa\u015b\u0107 tyle wody, ile w p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOeWc3cGd5UFZ0RXM5bk1qakNadFl0OTlfdjFGRTljUzk2V2ZOSGp4djRuY0MtRkRfLWEzUkFadXRBeTAxUUw3VzNIX3VsM05oaGhIZzBwOG9qdWNGMUtMNnFTa2JFMmVORkY5c3k1SDFQaWQ0NjVwbmZHQXJvQnRwR0NFWnVIa0ZtOWJCQ3dwX216cWpBVEdxalFoVERYYWVZTGd6NTg2U3VEbnVrM29zNVpjdU1hdFpLa0VpVDVxWTdtejRYdy1aMmJtSGhzX3BpT1Zuai1MX2tndVIxUHZ0cg?oc=5\" target=\"_blank\">Gdzie jest burza? Front przemieszcza si\u0119 po kraju</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 2832210,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPOTR3aXZKR0w3MDYwWmhCNnRLUWJmRko4ZlhJeTlnVE8yVENpZm1rMy1Jdm9WZXU0U2hXNkhOalZhbGtiZENBczJJeEVVamxsazFhcmpYS28zNHFQVDhVcnRIYlE5TFVMRjk5YV9NU2JEMThOSUh0SG1ORkN4Qml4VmJCRHE2SGM5d1dkLUpraU5GX0RuVm9QYzJWRmszalJoRUtnM2lJdHNRSWhrNnBVSjZralkxRGs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna ulewa przejdzie nad Polsk\u0105. Mo\u017ce spa\u015b\u0107 tyle wody, ile w p\u00f3\u0142 miesi\u0105ca - Polskie Radio 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:56.507606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T16:03:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNZnNuMm05NFlBY3JSNVpWVUE1cTVlNFJ3b1lORzBkTkI3bTNULXA3aHVHSmV2Snpxc0xtZXBVMlpKdk1KcU0tekJ4dlFRT3RxYy1ERTMwOVdlM1dNNGV3d042aU5vMEdRU2JVTGtPSVphVjhtV3ZXSFVPLTh0MVdJLWhTS2hBQko4YkdWQVB5c2pkNl84X0c4Tnh1TW5rUjBPR0V6YnRLcW0?oc=5\" target=\"_blank\">Katarczycy potwierdzili. Wielki transfer Krzysztofa Pi\u0105tka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObTNNRDNiSTItRk1kQmN5MHVkR243NHRqdTN3b3BqZWl6MzVaLXg5SVpiX1pWOUJwa1Raa0NSS3ZVZ3FRMVIxSWF0bUExSHJDNGxhQnRmVGNyWFltczhiSjBfOFhHRHpIWk9GX0V3ZFpYN3hmbUJpb2Npdmtzazk5Q0hqcVpDNWRMZFVic1Q5djRaMDNCMnlTNGNJakNZelZMQ3RjOXpIczJZNXZidDhjRUFvZVM?oc=5\" target=\"_blank\">To ju\u017c oficjalne. Krzysztof Pi\u0105tek zmieni\u0142 klub. Najdro\u017cszy w historii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNTmlhVG03SUZ4WUUwNlpWeTVHSVRKSTJ6ZzZXYlpRRlR6MUlsVFV",
        "id": 2831763,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNZnNuMm05NFlBY3JSNVpWVUE1cTVlNFJ3b1lORzBkTkI3bTNULXA3aHVHSmV2Snpxc0xtZXBVMlpKdk1KcU0tekJ4dlFRT3RxYy1ERTMwOVdlM1dNNGV3d042aU5vMEdRU2JVTGtPSVphVjhtV3ZXSFVPLTh0MVdJLWhTS2hBQko4YkdWQVB5c2pkNl84X0c4Tnh1TW5rUjBPR0V6YnRLcW0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarczycy potwierdzili. Wielki transfer Krzysztofa Pi\u0105tka - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T23:05:26.275059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTFBvSTdFR3AwMF94R2ZxMGZDX2tSUkZfNmtsb05admlXR3NMOS1HTTAxRVFsby1TVDNpUUY0YllKYVVXQzg?oc=5\" target=\"_blank\">GPW reaguje na wynik wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Stooq</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdnpmWGZ6V3NHWW56ODJpWkl4amkybEhVVmxBaFUyNlRRRXJnT1Eta3Y5TWdtYlVMem03QTE1Z1JiLWEtN0g4Q1FCbUJjWUlkNlMyV3k1MDZPM1l2aURHS1I5bml2VnhwRWNFUllfbTk5b1hJNHN0M2ZoRTFlTGwzak1oSFpPek1LVXQ0MlVLM01qRGZqLVdCRTNlS1hKcUppYVo4UjhHSmFTSFds?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142da w Warszawie reaguje na triumf Nawrockiego. Pot\u0119\u017cne spadki. Akcje bank\u00f3w t\u0105pn\u0119\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOc1dSR1RjblljbkJ0OHBzYThUSUFxWGNPM1VNZU5mYzQtQTEzcVZVWUgtOTl6eFBuU1Y4c2tUenBxUERvX1I4c0tQZlRNekNWZlBUdFRtV0d5Tkd0cDVlMFJCM2h2c0hXUVFyVk5FVzhVVTRreWFTY0ljTTZkRVdldklqSzBZQkFrRjN6NEtTcVFBWWN1RDEwN2lsS0dEcXVMU1J4V0NhVjNTbTl",
        "id": 2832991,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiQ0FVX3lxTFBvSTdFR3AwMF94R2ZxMGZDX2tSUkZfNmtsb05admlXR3NMOS1HTTAxRVFsby1TVDNpUUY0YllKYVVXQzg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GPW reaguje na wynik wybor\u00f3w - Stooq",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:55.404879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:49:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNU3Zuc2FvRGN1bi14Y1I5aEJyQ2RCdFAzZVozR25IMmNQRFVhbzI4T19HMk1OeTFoTzJCSzcxY19oY2MxNDFPRWY0SVdfRkhhZ2UyeG1CWUlaWm93dGp2VDZFMmQySGdhaXh2YmpFdGxNUXRXT2FDZmtXMEFiNGVmVnN3N1doMW92dmlLVmpWMlJ3VGs0QnhReWtveFBEWm81MFZuWVJWS1BkNWZwLUx1S3g1dW0?oc=5\" target=\"_blank\">OBWE po wyborach w Polsce: S\u0105 zastrze\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdHRuVmh5REFSQ1dNcnhqWWhaaW5mbTJEQkc1RDVEeTdWUXYwc0NpYWlLZU9MdngwU1ZGT1BVVDFYRkxQOW5CZ0FWeEtqQ2p2ajlIeE9pX3N0YzVpOVlwWVJYZFZlTVY0a1lYUTd6Vk44VTFKMEpaN0xac1l5ZUd6V2c0NVlYMG5mdTBLZ3R0T0FwdXdLXzA3ODhOdTRtbHJxYTdLb0IwUGpRSXpwVnIySlJR?oc=5\" target=\"_blank\">OBWE ocenia wybory w Polsce. Ma par\u0119 zastrze\u017ce\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPcVdsZW9VOFh0YU1KWlgzclduMmVxTGl5eHRhMUNIOU1VUVJzai1wTUR5RzF3dkIwWG1",
        "id": 2831758,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNU3Zuc2FvRGN1bi14Y1I5aEJyQ2RCdFAzZVozR25IMmNQRFVhbzI4T19HMk1OeTFoTzJCSzcxY19oY2MxNDFPRWY0SVdfRkhhZ2UyeG1CWUlaWm93dGp2VDZFMmQySGdhaXh2YmpFdGxNUXRXT2FDZmtXMEFiNGVmVnN3N1doMW92dmlLVmpWMlJ3VGs0QnhReWtveFBEWm81MFZuWVJWS1BkNWZwLUx1S3g1dW0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBWE po wyborach w Polsce: S\u0105 zastrze\u017cenia - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:07.398193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:47:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPRGF5RmdzYnJSNEhpMHRDSFZ5VjNMeXNVRERxLXBYV2w0ZzR6RVo0Q2NBLUhjNFpQVHhlSnV4dnJQWHFyMFV6bWhKb1BsVGF2VWoxTVptV0hSTnMtbFg2bUxZXzhHTjB3VTg4Z0JzR2ctZDZtT0QyOWpNbnpwSEtCOFo0b2M4dTRxZmpYWm1RMjloYWpBaDRLbHphemx2SE1nQmp2UkhPRWtoSEtoaTVmb1YtVldjSnlVUFVhNkpGaWQ2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Wo\u017aniak-Starak reaguje na wyniki wybor\u00f3w. \"Nie zamierzam si\u0119 przejmowa\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lJdU42UURoRUx4VmRrY1M3VHZpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2829893,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPRGF5RmdzYnJSNEhpMHRDSFZ5VjNMeXNVRERxLXBYV2w0ZzR6RVo0Q2NBLUhjNFpQVHhlSnV4dnJQWHFyMFV6bWhKb1BsVGF2VWoxTVptV0hSTnMtbFg2bUxZXzhHTjB3VTg4Z0JzR2ctZDZtT0QyOWpNbnpwSEtCOFo0b2M4dTRxZmpYWm1RMjloYWpBaDRLbHphemx2SE1nQmp2UkhPRWtoSEtoaTVmb1YtVldjSnlVUFVhNkpGaWQ2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agnieszka Wo\u017aniak-Starak reaguje na wyniki wybor\u00f3w. \"Nie zamierzam si\u0119 przejmowa\u0107\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:01.031195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:46:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdHRuVmh5REFSQ1dNcnhqWWhaaW5mbTJEQkc1RDVEeTdWUXYwc0NpYWlLZU9MdngwU1ZGT1BVVDFYRkxQOW5CZ0FWeEtqQ2p2ajlIeE9pX3N0YzVpOVlwWVJYZFZlTVY0a1lYUTd6Vk44VTFKMEpaN0xac1l5ZUd6V2c0NVlYMG5mdTBLZ3R0T0FwdXdLXzA3ODhOdTRtbHJxYTdLb0IwUGpRSXpwVnIySlJR?oc=5\" target=\"_blank\">OBWE ocenia wybory w Polsce. Ma par\u0119 zastrze\u017ce\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPMWlLRFhkcWgzaVBwVWpFWEZLUUxCSXR6TVFjb1lla1FaekZrSS1BdHVGampsQjNLenl5a3dXNExtRWZXUExmRUU5N29NMDBFdzl5NGptdmJaNWFreWw1czBDOUJ0NkpWTmxlSzJsZVFfRkRnai1yVVRna2trVTVJSm80VmZHOVlTMENmdjh3OUdJUWo3Y0N0Y0JsVVNFenV0b3pRNkpEdmd4eWY4Sm8yNmFDbTBWRDJjQmVoMDNSNkZBQVJVQmdpT1dHNlVndmNaRHdpb9IBowFBVV95cUxNVjY3dzJXd0pQRzFBVTB0eC1YVkduNmhGc2UwaFNfSDZXZTk4NlJ5WDhNSXdQdVFhMU82cnVXV3BaYUY5RktHMUJkSXNwWDgtMnIxX1c4MjNoRERPUW5IcktWNU5mb1d4WjB3ZWhxbWFSRmtsUHVpZkhGajhHZHM3RkRZNkwzbGxNTjByZ056NzVsNGctTm5mQkNCZF83eC1T",
        "id": 2830418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQdHRuVmh5REFSQ1dNcnhqWWhaaW5mbTJEQkc1RDVEeTdWUXYwc0NpYWlLZU9MdngwU1ZGT1BVVDFYRkxQOW5CZ0FWeEtqQ2p2ajlIeE9pX3N0YzVpOVlwWVJYZFZlTVY0a1lYUTd6Vk44VTFKMEpaN0xac1l5ZUd6V2c0NVlYMG5mdTBLZ3R0T0FwdXdLXzA3ODhOdTRtbHJxYTdLb0IwUGpRSXpwVnIySlJR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OBWE ocenia wybory w Polsce. Ma par\u0119 zastrze\u017ce\u0144 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:06.283247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRnJHbUdQUmpQX1YxZGZJc3VTZ25HVTJpLUxQVXZtejFxaEh0ZjhHSnVIUDljNU1EcnJyMVJodEdTZWJBY3JXR2hPY2VjTFFkU1A3VjdjanBVNXpIOG9SY2pEcHRYOXUxcmRIMkZabFRZRXpyOG5HcTJhdFZUZXdFRlh6NnJ2eVhuYmIxaVJnY2gyeWlVSl9lOGwtYlc1ZjRwYW9fT2FjVEkxWXF5bThTZFZwNzFzSG8yYUgyU1JB?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142yskawiczna druga runda. W Stambule zako\u0144czono rozmowy pokojowe</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNZkphM194WVJHX2ZHdXJtTmZ0Mk8xSmhodVRiMFNLUkFSbVFqSkk4ZmJyZnNQZndCOTFHcGVXdjdROGdsTWRTRDJBaWpkalZMS245M3FFallHcGZDSFpVaWJ5X3ViSDRaOGFITll3MWtwWTltQzZrNWNwZE9hSHJ4U083TzJtLWdwT2VybXU2ZTVtdFZhSWdMazdsZGYxbmV5U3JmdGxBcHFhbk5SWFZhMzhkMEg2dXVGQ1F3M0hPaDlETkVwUE9jQzNZclE?oc=5\" target=\"_blank\">Negocjacje pokojowe Rosji z Ukrain\u0105. Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie w Turcji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX",
        "id": 2829887,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQRnJHbUdQUmpQX1YxZGZJc3VTZ25HVTJpLUxQVXZtejFxaEh0ZjhHSnVIUDljNU1EcnJyMVJodEdTZWJBY3JXR2hPY2VjTFFkU1A3VjdjanBVNXpIOG9SY2pEcHRYOXUxcmRIMkZabFRZRXpyOG5HcTJhdFZUZXdFRlh6NnJ2eVhuYmIxaVJnY2gyeWlVSl9lOGwtYlc1ZjRwYW9fT2FjVEkxWXF5bThTZFZwNzFzSG8yYUgyU1JB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142yskawiczna druga runda. W Stambule zako\u0144czono rozmowy pokojowe - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:05.682938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:21:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOSmZwdlZQQU1hNGN4TVVScXl0QnUtUFNhSkhhTzJoRjQ3QTAxNXN1bi1wTFhtR3JEYkhsNV8zVDQ0aUFQWXdvaGNTaS1xT0JuLVhaWC1oa01MUmtCNWJDZjJaM3M4WE56Z0dQbUNNdHBDQzlrbUNFTFlLTEY5Y05Bc3VGY21IWU1ZNGkzd0lOckhJYkVYSXNNbEYtQnNRaHpfMFdRdmgtOWlUeU9ZcW80dkxOdUlCUWhpTndnYmMtdVVPd2RoanZj?oc=5\" target=\"_blank\">Jak\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0105 b\u0119dzie Marta Nawrocka? \"Chcia\u0142abym by\u0107 blisko ludzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQlJVbzI1YlpiYXBkSzhCbVpYaGJKcWlGaEFqMGdCeFh2U1lweVNyaEs2TTlkb1JxOU5POTg0VkU5aTc0WWRyM1dwWE9zQzJqODJmSEtwc2dYTjNPeWhPVklRRHh0cnF5UEhfdWtlNkRCNmprOWQ4SjlTVl9WWFZ5X3BqSXdWWUtPOW1jLXZob1gzSVBfUzQzM3RocVpOV1pSSl9vY29BcXktUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gdy zobaczy\u0142a Karola \"poczu\u0142a co\u015b niesamowitego\". Kim jest przysz\u0142a pierwsza dama?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxONk95ZFpXck5Yc05",
        "id": 2829884,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOSmZwdlZQQU1hNGN4TVVScXl0QnUtUFNhSkhhTzJoRjQ3QTAxNXN1bi1wTFhtR3JEYkhsNV8zVDQ0aUFQWXdvaGNTaS1xT0JuLVhaWC1oa01MUmtCNWJDZjJaM3M4WE56Z0dQbUNNdHBDQzlrbUNFTFlLTEY5Y05Bc3VGY21IWU1ZNGkzd0lOckhJYkVYSXNNbEYtQnNRaHpfMFdRdmgtOWlUeU9ZcW80dkxOdUlCUWhpTndnYmMtdVVPd2RoanZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0105 b\u0119dzie Marta Nawrocka? \"Chcia\u0142abym by\u0107 blisko ludzi\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:03.841698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPWTIwcjNYMVFaSlBPSl9yUGhYVlc3ZHREZXo3T2tGNlNlX3Nyb1NvSjk3bDhpNVVPYnVMZXgyT0d5UWtFV0NSSEgyY3MyXzJjRUl3aWJnWFBWR0pBdHNmUGdrc2Zfbng0aXVqYl9HVGZ6bjF5U0J3N2l1LW1tV0NGRmdVa0RIdHluR2JTQ2g0T1ZhQjEwNC1HUGNJZGhNRkZjTDF0NEdnd1lQb2FaOTVMeEFLcWoyMS1aT3BzbU1rb3VHc0xpdjVQa2VCekp4bmEtbmgxYmpSR1pHbnBQOE00?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Probierz skomentowa\u0142 absencj\u0119 Roberta Lewandowskiego na zgrupowaniu reprezentacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOdXBXTHdFWFFYSE9BZGJ3bEQ5dEJXN2dKMEdqOFdBVU11YWhPc21OelNkNFQxMW1kS0ZEcXY4TnY5UGlFRTBkRndnenlmbEkxaVhEMmR6Mk02U1pfOVJWX0dpZldSQ1NRdmxmRHBackI4U3JFYlE5cmVQeEJ1RHg1U0xFa0l2LTdnQkd6RmItMkhQTGlqQVpTZkItcG1PMXlueENwT2QyN05nUEd2VEhkQjc3WHJhLUh5S3h1X2lfRWN6SzZuQ1dKUE9CNkF6ZkxCWUlnVUJn?oc=5\" target=\"_blank\">Kadrowicze rozpocz\u0119li zgrupowanie w Katowicach. Trzech nieobecnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6",
        "id": 2831154,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPWTIwcjNYMVFaSlBPSl9yUGhYVlc3ZHREZXo3T2tGNlNlX3Nyb1NvSjk3bDhpNVVPYnVMZXgyT0d5UWtFV0NSSEgyY3MyXzJjRUl3aWJnWFBWR0pBdHNmUGdrc2Zfbng0aXVqYl9HVGZ6bjF5U0J3N2l1LW1tV0NGRmdVa0RIdHluR2JTQ2g0T1ZhQjEwNC1HUGNJZGhNRkZjTDF0NEdnd1lQb2FaOTVMeEFLcWoyMS1aT3BzbU1rb3VHc0xpdjVQa2VCekp4bmEtbmgxYmpSR1pHbnBQOE00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Probierz skomentowa\u0142 absencj\u0119 Roberta Lewandowskiego na zgrupowaniu reprezentacji - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:56.820791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:12:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNVGNrc1ZlWWVMWkp0b2E5TlJHYXRNZTVTLVprT0VzVlJVUmRBbFBVSUhCdVViTmQ4YmNfMEhQQkxVOXZrVUhmM0h4bXdpQ0J1NHJWN2FfTUI5bnNrNWUtRUlBdVRqR05YOW1qVjQ5ZmhFWXVlbm1WalRuMnVlZzhoNERLSFlEcHRuWWVIS1hpWXhlal95SU1PSEluekdNNnZQQTJLejJGSEx6dXpNTXlVcEVlUExPMVlCRnpwaXBKeEFabkh6M2Zzb015TFN5LWFYTXJPcVJMUTVJakRZdXc?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Krzysztof Pi\u0105tek \u017cegna Kamila Grosickiego. O jednym nie chcia\u0142 m\u00f3wi\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOb1BsZmlTcExZcmJlRzB4ZUcySTF1V0ZybVNiaklZTjUwWWM3T21aMEZVeDhCZDNQMzJnYmd4WVA3Sm14ZkNhelV3VXR3aWxmeVZaRWZ2WFpyb0V0TkZoaGVJazVMU3dBcGRPbjlScVUxUzgwSUtJQ3o1TTZNSFN2bTJMM0RUZWpMZFdBZkR3WkROV3BhajlOd3FlWWozYUlwNXAtRk15WXVsSnJXMkVzb1Q1S183MExrdFpQYjhFdjZPU1VEWVdxT0xxZldNYkVNMnZxb3VGWFR1R2FG?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka na start zgrupowania kadry. Widzieli\u015bmy to na w\u0142asne oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6",
        "id": 2831765,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxNVGNrc1ZlWWVMWkp0b2E5TlJHYXRNZTVTLVprT0VzVlJVUmRBbFBVSUhCdVViTmQ4YmNfMEhQQkxVOXZrVUhmM0h4bXdpQ0J1NHJWN2FfTUI5bnNrNWUtRUlBdVRqR05YOW1qVjQ5ZmhFWXVlbm1WalRuMnVlZzhoNERLSFlEcHRuWWVIS1hpWXhlal95SU1PSEluekdNNnZQQTJLejJGSEx6dXpNTXlVcEVlUExPMVlCRnpwaXBKeEFabkh6M2Zzb015TFN5LWFYTXJPcVJMUTVJakRZdXc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Krzysztof Pi\u0105tek \u017cegna Kamila Grosickiego. O jednym nie chcia\u0142 m\u00f3wi\u0107 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T23:05:26.068971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:11:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdHFTWmhoSE1oaHhqTFM2dU5scjliR21WNzJ6bHlDZERrdTh6cmVfS2stTVEwSEFYTFhMZm1NR0Z0aXJ0Q1I5Wkp2cHhYRHBlN2E4d1Iyei1vaUNuUXFFU0lHY2dnb0pFejh0UjdIX2s1aktwT3Q4dzFzdGVCSnQ5eTFZTE5fYTZLYU9PRU16eEFOXzg2c05sRlRTSGo4Zm9Ib01OMVJ5WC1jZXBNcHQ1UlVVZy1WVDQ?oc=5\" target=\"_blank\">5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Apel pa\u0144stw B9 i nordyckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT2xrdENYTjdmQTdrU1lVT1FvX2x2VjdsTXNiN0UzcDBvd25sREJsYUMtZ0xuaTZOZEdiNFFhcW11S1FOSlR1N1gyY0tkSjJXYl9aX2hLd2hUblpDT1pQa3lZanhLaGdyVmM1LXlZZmU0X2hqZFZ4eU4wMTlzQWZnY01mTjZEay1ES3M4S2syV0hZQ1lMYWtIQl9fMFdjVkNmaXhrc0FQaTB4QU01bzhkQXBaVXU?oc=5\" target=\"_blank\">W poniedzia\u0142ek Andrzej Duda na szczycie pa\u0144stw B9 i nordyckich w Wilnie \\ Aktualno\u015bci \\ Wizyty zagraniczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Oficjalna strona Prezydenta Rzeczypospolitej Polskiej</font></li><li><a href=\"htt",
        "id": 2832990,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdHFTWmhoSE1oaHhqTFM2dU5scjliR21WNzJ6bHlDZERrdTh6cmVfS2stTVEwSEFYTFhMZm1NR0Z0aXJ0Q1I5Wkp2cHhYRHBlN2E4d1Iyei1vaUNuUXFFU0lHY2dnb0pFejh0UjdIX2s1aktwT3Q4dzFzdGVCSnQ5eTFZTE5fYTZLYU9PRU16eEFOXzg2c05sRlRTSGo4Zm9Ib01OMVJ5WC1jZXBNcHQ1UlVVZy1WVDQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Apel pa\u0144stw B9 i nordyckich - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:02.418406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQOGZ4R1FzNlg5Y0FvTkRJeVJpRk9OYUduSzhneDZ1aWhMMG0zXzZBUi1UcjBYTHhLZ2x4YmdsY2RKQzBmUm1TY2Y0TG9CbEdpUzlWUDF1STFERk5CaGN0Z3kySENYQzVyZVhxV0stSEkzaHRjd2hwOVdlUVhEckxQdm1OZzROa05ucjhMclk1MmRhSjNoTGlNdFBrSEF2UHBhdVdUQzk2Wm41WDNnTGhPM1hieGp1M2tkOWVPRjJQdlZOYldXQUpTWGFuY1g?oc=5\" target=\"_blank\">Wzrost cen w Biedronce i Lidlu ju\u017c nied\u0142ugo. Dolicz\u0105 do rachunku now\u0105 op\u0142at\u0119. Jak\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Gospodarka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQekxFS3l4ZUU5SU9PSVhzVUJzT3Zua3lZbVZkRzk1MUVtbG40S1RZQUtKWWZWdUFuaC1xMHNyaXpvM3MxSF9RS3dCY3BkLWlOOElQcDRvcU5IT2R4b3dpQ043RFFiSEFwQ2xRTUloQnlDa0tfWWVsWThOMzVxTElLVFltY1owdFY1U0xHdC1BdGVuUDVRYklNLWZWTlBUbGJUMFlZVTJtUl9GTUxGaE0zWHdraUM2dEoxLTZSd0x1QVhlRVhfQnh6dGNEMXk5TWpUUGIzZDNzcw?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka nie widzi innego rozwi\u0105zania. Tak b\u0119d\u0105 pracowa\u0142y jej sklepy od jesieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Por",
        "id": 2831146,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQOGZ4R1FzNlg5Y0FvTkRJeVJpRk9OYUduSzhneDZ1aWhMMG0zXzZBUi1UcjBYTHhLZ2x4YmdsY2RKQzBmUm1TY2Y0TG9CbEdpUzlWUDF1STFERk5CaGN0Z3kySENYQzVyZVhxV0stSEkzaHRjd2hwOVdlUVhEckxQdm1OZzROa05ucjhMclk1MmRhSjNoTGlNdFBrSEF2UHBhdVdUQzk2Wm41WDNnTGhPM1hieGp1M2tkOWVPRjJQdlZOYldXQUpTWGFuY1g?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost cen w Biedronce i Lidlu ju\u017c nied\u0142ugo. Dolicz\u0105 do rachunku now\u0105 op\u0142at\u0119. Jak\u0105? - Dziennik.pl Gospodarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:06.052143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQU3o0YTlaQ0JkX1BKMjNTT1ItMkV1THJnOUVfNUlWMWoyNkx0alBLblg2ZkliTEtKU2wtX0syRDdaR09hT1dqLVZhOE42UkQ5cTFwTWlkem5oUVBqNlZZS2ktZS1mWm12X3lJNlBjNWpHYlRCSVkzT2oySDVzcVlRa3J0c3ZLUm1HWEttWFpxaF9maHlzLXZrdlVYNnUzaU1RdzNRRFRRdmZVcHVOWXNfYUsxQjRFM183bUFOZ1ZYSFNGMktCZ1pVZzBveW9fTlV6YlE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Ostry wpis ministry z rz\u0105du Tuska [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYWo2UENaM216TWM4Q2lOc0p1YmljVzhiOU1PdVdvb2h5RkhVV0F4Q0YwRlMwQWItMm54aWZSN2EzcWFTNDd2ZkNKZUktcEtuMzI0Wlo2LXZNSGN3RzFzRnFWNW90Rm15UmllMFd4dmtZSmFuU1hHbXFSSWtYYmVWemRLeHlyMlVBWXF2c1hpRmZHUkstNzNTUWdFTU1pWlhIcmZtOE9hNFptZEFvMWtiWHdiN2tiOXhXeE9HN04xS3l0SVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia: Wotum zaufania by\u0142oby teatralnym gestem [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://ne",
        "id": 2829886,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQU3o0YTlaQ0JkX1BKMjNTT1ItMkV1THJnOUVfNUlWMWoyNkx0alBLblg2ZkliTEtKU2wtX0syRDdaR09hT1dqLVZhOE42UkQ5cTFwTWlkem5oUVBqNlZZS2ktZS1mWm12X3lJNlBjNWpHYlRCSVkzT2oySDVzcVlRa3J0c3ZLUm1HWEttWFpxaF9maHlzLXZrdlVYNnUzaU1RdzNRRFRRdmZVcHVOWXNfYUsxQjRFM183bUFOZ1ZYSFNGMktCZ1pVZzBveW9fTlV6YlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Ostry wpis ministry z rz\u0105du Tuska [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:07.785969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T15:03:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNd3UzUVNndXNCdl9BRWhkdnlKN0hxc0FPUVVfRG9Wak1HQVVaanZqSlViRV90YmQ3bVVmU3ZQYU1xcTlJZnRmcFhXaTExcnVpcHlENURSTWU2amU2dm0xWEV4T3ZadlU1RGN4RGVPaVQwei04bUpEOHVXaGM0Z1Zrd01rWWJzTURwUzRWNGxadUJyQ3NPV3UtSGVvcDJpZ3VBRkhraEMya1hCc1JWN1hjX1hqdmQwTzJ4aVE4aU9mUVY?oc=5\" target=\"_blank\">\"Trzeba go szanowa\u0107\". Tak Probierz t\u0142umaczy brak Lewandowskiego na zgrupowaniu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4wFBVV95cUxPWFliUEl1cDlaSXF3RWNwWjVGOXZzOE1pb3VIRFl0R3ltaldJYnVzc3RwUlYtLWZrSWZReE0zdzgyNzBSTGw0SFdfUXJGTDh5cmtGOE82YjlpYWN3TU9EWE5GaVpvSDdNNmRkcjNISE80Qy1VUE1BNk1uQURGMjNlVWlWcUZ0UUlvcmx4dU5hN2prb2hOUmp0ZVV2a1NBNFlsX2FMTjliQWlxMVJOYXJ5TnEyZmNmY1M1dXdCcV9URGpCeWNhNXJ5T1J5ODIxUWxxSkYzeXg5ZVo3NklqeS1uSWUxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Micha\u0142 Probierz zszokowa\u0142 przed meczem kadry. Nawi\u0105za\u0142 do internetowego hitu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy One",
        "id": 2829895,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNd3UzUVNndXNCdl9BRWhkdnlKN0hxc0FPUVVfRG9Wak1HQVVaanZqSlViRV90YmQ3bVVmU3ZQYU1xcTlJZnRmcFhXaTExcnVpcHlENURSTWU2amU2dm0xWEV4T3ZadlU1RGN4RGVPaVQwei04bUpEOHVXaGM0Z1Zrd01rWWJzTURwUzRWNGxadUJyQ3NPV3UtSGVvcDJpZ3VBRkhraEMya1hCc1JWN1hjX1hqdmQwTzJ4aVE4aU9mUVY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trzeba go szanowa\u0107\". Tak Probierz t\u0142umaczy brak Lewandowskiego na zgrupowaniu - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:02.305595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:44:27+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOb1BsZmlTcExZcmJlRzB4ZUcySTF1V0ZybVNiaklZTjUwWWM3T21aMEZVeDhCZDNQMzJnYmd4WVA3Sm14ZkNhelV3VXR3aWxmeVZaRWZ2WFpyb0V0TkZoaGVJazVMU3dBcGRPbjlScVUxUzgwSUtJQ3o1TTZNSFN2bTJMM0RUZWpMZFdBZkR3WkROV3BhajlOd3FlWWozYUlwNXAtRk15WXVsSnJXMkVzb1Q1S183MExrdFpQYjhFdjZPU1VEWVdxT0xxZldNYkVNMnZxb3VGWFR1R2FG?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka na start zgrupowania kadry. Widzieli\u015bmy to na w\u0142asne oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNZm9RbWl4SEJ3S3NaYm1EbGt6YzY0Skh4djgxZWVrOVc5cXNMU2htSXlrRHlObHZXTDE5NTRFenlZb3dvTTQ4T1JDQ1lQNUhSbG12Y1h6ZzJEUmhQYnlLZk9XN2s3SGdvQm0wUU81RTBicXlIYTFvOEdPOTR0czdta0NoUmU2bW9hTWdXaE80d1BGaVNhWkhYb3o2V092TjQ3bUh5VTZwaU1jTk8yN29YXw?oc=5\" target=\"_blank\">Oto co sta\u0142o si\u0119, gdy Grosicki podjecha\u0142 pod hotel kadry Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2830424,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOb1BsZmlTcExZcmJlRzB4ZUcySTF1V0ZybVNiaklZTjUwWWM3T21aMEZVeDhCZDNQMzJnYmd4WVA3Sm14ZkNhelV3VXR3aWxmeVZaRWZ2WFpyb0V0TkZoaGVJazVMU3dBcGRPbjlScVUxUzgwSUtJQ3o1TTZNSFN2bTJMM0RUZWpMZFdBZkR3WkROV3BhajlOd3FlWWozYUlwNXAtRk15WXVsSnJXMkVzb1Q1S183MExrdFpQYjhFdjZPU1VEWVdxT0xxZldNYkVNMnZxb3VGWFR1R2FG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodzianka na start zgrupowania kadry. Widzieli\u015bmy to na w\u0142asne oczy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:55.039440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:40:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOem05WllSdjRhZkw1V21udXR0TFFGMUVPWWM5a1hOM2k4MDhVT292aGlpUkFRYW9RWDNZYmk5N0sxNDhvQTRzWmxCYkx4TUFqUC1MbF9ES1VHcWl5N1ZNYlA2LURWSGhvWk1PZkNkTzZtQ2xFaWREQnV0dHh5RGYyU2loUG8yMDE0WjJYSXQ2MGVuc1JXWGhKOTBHcGY3ZkVISXNNVVFSOFdCdXpFVHlQNmVVaWwxUmt6NlZaREpVY09fQ2R4cnc?oc=5\" target=\"_blank\">Patriotyzm, rozczarowanie i Tusk. Co kierowa\u0142o wyborcami Nawrockiego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPd0FZU2dNSmJYT2phV1NUelc5YkEtcmxJc0lDUWl3Wlc5YllXOWNIZzZ4OVZWUzNWbXFYVEg5eTVuNjVGMjl1cF9DMU9DWEVnR0pFYjVadEozc1pFTVRYdF8yaGJUQmxPVlVDQU5ZSzV5QkRsZEtaVGFIZlA0UktSWGdjWTFvcE9MQVgtWkt0OGhtYVF0Vi02bVMxZ3ZaM1VhU19iQW9WWVBNRVZLaENmVGVmTUI3dU5hTEl3R0k5QnpzTUdueDRvcjBSdzJEaXNmdjI0?oc=5\" target=\"_blank\">Sztabowcy Trzaskowskiego zignorowali kluczowe analizy. Znamy ich tre\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2831756,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOem05WllSdjRhZkw1V21udXR0TFFGMUVPWWM5a1hOM2k4MDhVT292aGlpUkFRYW9RWDNZYmk5N0sxNDhvQTRzWmxCYkx4TUFqUC1MbF9ES1VHcWl5N1ZNYlA2LURWSGhvWk1PZkNkTzZtQ2xFaWREQnV0dHh5RGYyU2loUG8yMDE0WjJYSXQ2MGVuc1JXWGhKOTBHcGY3ZkVISXNNVVFSOFdCdXpFVHlQNmVVaWwxUmt6NlZaREpVY09fQ2R4cnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patriotyzm, rozczarowanie i Tusk. Co kierowa\u0142o wyborcami Nawrockiego? - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T23:05:26.991892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:39:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMDdLSUw0Z1MyUWxCVVpoSHd3UTNqQjE4d2hZUkNKT0NQYUs4VFIzcFEwMjNpM2p4ZjMxVThLTFBVdFQ3bzZzN3NSVlF2VVVwZEwyQjdINzJ6LVdZd2xwOU8tTWFaanc0aDBfQnZ5MEVRZHFGMnh3OWhrcjh4VDBxeXJZc0ZpVllsMU1xb25iTEFwNFlHUk5PMGJwM0NrMnRlLTNzRHFzT1JsWWNrM2ZR?oc=5\" target=\"_blank\">Poruszenie w Katowicach. To na niego czekali kibice pod hotelem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOb1BsZmlTcExZcmJlRzB4ZUcySTF1V0ZybVNiaklZTjUwWWM3T21aMEZVeDhCZDNQMzJnYmd4WVA3Sm14ZkNhelV3VXR3aWxmeVZaRWZ2WFpyb0V0TkZoaGVJazVMU3dBcGRPbjlScVUxUzgwSUtJQ3o1TTZNSFN2bTJMM0RUZWpMZFdBZkR3WkROV3BhajlOd3FlWWozYUlwNXAtRk15WXVsSnJXMkVzb1Q1S183MExrdFpQYjhFdjZPU1VEWVdxT0xxZldNYkVNMnZxb3VGWFR1R2FG?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka na start zgrupowania kadry. Widzieli\u015bmy to na w\u0142asne oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss",
        "id": 2832994,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMDdLSUw0Z1MyUWxCVVpoSHd3UTNqQjE4d2hZUkNKT0NQYUs4VFIzcFEwMjNpM2p4ZjMxVThLTFBVdFQ3bzZzN3NSVlF2VVVwZEwyQjdINzJ6LVdZd2xwOU8tTWFaanc0aDBfQnZ5MEVRZHFGMnh3OWhrcjh4VDBxeXJZc0ZpVllsMU1xb25iTEFwNFlHUk5PMGJwM0NrMnRlLTNzRHFzT1JsWWNrM2ZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszenie w Katowicach. To na niego czekali kibice pod hotelem - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:56.976350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:36:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRnpaOXYwZGlMc3lCcVM3b29UWmJ2LUtDcFZhUGxlbWJtSHRKS3dkV1I3WHhJaTYzUFNDV2RFem9HR25yc21Bems1ZUtzSjBQZnU4UFR1eEJhaTZhdXhYTFo4N0VTMFBrTkRPTFcwbDh2TVJpUTRuTThYa0M4eTh5dEdTRzBLOXhyb0xOZkh3aHFEWlo0dGdmeWkwaWxfdVVfMDU1b3RJX296TjBy?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna sensacja w Pary\u017cu. Tenisistka z 361. miejsca wyeliminowa\u0142a finalistk\u0119 US Open</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVzJGOW1UREdveXctWWRXblBqNWZMWXJBZ3hVQ1Jfc1UzUjd2dzJBOVZZY2NyNkJvRmdsVkJkenRtRHVFWTR4R1lKRHVSRE5WS0k4R1BOTHp5aGhfRU1RVUdRSFJ4MnlPdGlvMEY0UWlyV0dHODcwemVQT2tjOE5GREMydGxSM2JhXzV3aHMzTEI1UjRHb2FQYXRtOUJFb0s5OF85UVBjNHpFblJGWjM4cmY5eHFsTUlRT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna sensacja na Roland Garros! 361. rakieta \u015bwiata w \u0107wier\u0107finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-AFBVV9",
        "id": 2831766,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPRnpaOXYwZGlMc3lCcVM3b29UWmJ2LUtDcFZhUGxlbWJtSHRKS3dkV1I3WHhJaTYzUFNDV2RFem9HR25yc21Bems1ZUtzSjBQZnU4UFR1eEJhaTZhdXhYTFo4N0VTMFBrTkRPTFcwbDh2TVJpUTRuTThYa0M4eTh5dEdTRzBLOXhyb0xOZkh3aHFEWlo0dGdmeWkwaWxfdVVfMDU1b3RJX296TjBy?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna sensacja w Pary\u017cu. Tenisistka z 361. miejsca wyeliminowa\u0142a finalistk\u0119 US Open - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:03.904040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:27:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTVYzdTgzOXp3N1oyVDVpcTl6N0tPWGtJX3pKTDNiT0llUmkxaFJWSjRyX0pKRTB3WFBnODhVbGZIVm1zWm1uOTZSejRBRE5UMjV1UWV1N2ZDLVhGcEoyVmJiUUFSNU9xeUdZWFFnV3poX1dhcFlsV1BUTXhCdEx5dU1yeDItd3RPbEM1ZkdWd18xeHZGN3dMOGtPUDNOMzU3aFNKc3BCdnJNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 4 na Unreal Engine 5 \u2013 CD Projekt RED poka\u017ce mo\u017cliwo\u015bci silnika!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQdjRJcno4YlVJaG10d2VIck90NHBRd0E1MjBoZUpnT0VHVGhLb1R1OVA0eWgwSl9ENlpueGxsSkFQNjk0YS1weE93V0g3T1phclVuSTdoOVJmNzVtQ3pQclNDS09ud1hZWlo2b08tZ2t2alJOcnRZVGN6UUlkMUpkMXEzOUNwYXVJel9rZkhEV1RCX1lpaW5LaFVPblhBYlljM18zN0Zld28?oc=5\" target=\"_blank\">Wied\u017amin 4 zostanie pokazany na Unreal Fest Orlando? Epic Games zaprasza na pokaz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Eurogamer.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQVVRMems1bDFjN1lsY1NXRDVXRHpqb2dSX3Z3eXRFazdObzIzd",
        "id": 2829271,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQTVYzdTgzOXp3N1oyVDVpcTl6N0tPWGtJX3pKTDNiT0llUmkxaFJWSjRyX0pKRTB3WFBnODhVbGZIVm1zWm1uOTZSejRBRE5UMjV1UWV1N2ZDLVhGcEoyVmJiUUFSNU9xeUdZWFFnV3poX1dhcFlsV1BUTXhCdEx5dU1yeDItd3RPbEM1ZkdWd18xeHZGN3dMOGtPUDNOMzU3aFNKc3BCdnJNZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wied\u017amin 4 na Unreal Engine 5 \u2013 CD Projekt RED poka\u017ce mo\u017cliwo\u015bci silnika! - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:04.768683+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:23:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPU3JGNXVtYlVaaTNkeWpJVWVVYk4tb0E1TzNFMG0yN0FhMzdpN21sQWtPY3ljRjVjM05YcVZtMjJBRjNzaXBWMmlFOGNIbkphOGN6dkFOTnE4R1NMOXJlYW4wMHE4QUlwTldoZHg0a25JZ3VKVGpRNlQ3VHpRdXlMY0hQNGxzQlZxbElzMmYtNUhmRENLam03cXFGcW4xX0gzMVM3UkVMMWFpTWdSVFQyelFCOFJhZmt4dEVCdWtfR3FzRWdhcUcyNWlIcmJnQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tajlandia - Polska w Lidze Narod\u00f3w siatkarek 2025. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxQMkZLLVZWOWhRTjlqd1YyLXY4dUtFM09WUjFkSlU2X0dtWWdjS290aExmWk9BdDdJMHNsRndqR3NNUVpxeDNEdnNyUUlYWmhnT3hEdXhmdGVQUjRIWU9zQXY1OEJpdDJqSVh5a0JlMW1RRWRTS3plTnAtMnNSWFFHcHN1Y3AtcVFMUjlVVGJR?oc=5\" target=\"_blank\">Polskie siatkarki w Lidze Narod\u00f3w - gdzie ogl\u0105da\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">satkurier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNUDZlYnNRSFdTWXowN2NCa1FDMS1VdXl1Q3RwR3gxc3NZOVJqWng4SHJJY3lZVjdf",
        "id": 2829276,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPU3JGNXVtYlVaaTNkeWpJVWVVYk4tb0E1TzNFMG0yN0FhMzdpN21sQWtPY3ljRjVjM05YcVZtMjJBRjNzaXBWMmlFOGNIbkphOGN6dkFOTnE4R1NMOXJlYW4wMHE4QUlwTldoZHg0a25JZ3VKVGpRNlQ3VHpRdXlMY0hQNGxzQlZxbElzMmYtNUhmRENLam03cXFGcW4xX0gzMVM3UkVMMWFpTWdSVFQyelFCOFJhZmt4dEVCdWtfR3FzRWdhcUcyNWlIcmJnQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajlandia - Polska w Lidze Narod\u00f3w siatkarek 2025. Relacja na \u017cywo - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:01.372824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:16:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQOHdadUVKbnl1MmdsWDhlY0ZxOWZFSFh3WjZhdXNGVTc1b1FndEwxbm1GdjBiYWhNZ1lNWVk4MDFYU29XR0ZwbXV6c3pQa1JSNXM2d2pCb215aGIzNzdMTndWS3cwRUhpU01QSkwxck9MTEJsMVF6RHd4ZTV6cmw1X3dtQXlzU2doQ0JRNXl1SzNCME9jNmoyem9KQ2FwZS1TOWJnT3lzY2Y4Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec negocjacji w Stambule. Rozmowy Rosji i Ukrainy zako\u0144czone</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUkYyd3QzRkVpNTU2Um5UNS0wRGJ3ZzVhTVo0ckQ4c3VWWXUwZkI0T3o5RDdoajZhdkxjR3BYY0JXYUltNlJVaTRRYTFBNk5renVvLXU0Mlk3ZV9rSXZsMTVjeGx6UkdQekl6WEN1X3U1Z0lnZ1VTdmtfSGNfUTVWZHFGa0Nqa0dCa0t3cnVodTJTV3hjSnFnc01mRGlTMjdhOHZYOVFzYVI?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 rozmowy o pokoju w Ukrainie. Kij\u00f3w wyda\u0142 komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPNGlNbER0cmEzY2I5T2tPQ3VfeGNqX2VnTGE3QkJIejhaWTBqQl9pSG9PaEVUU",
        "id": 2830420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQOHdadUVKbnl1MmdsWDhlY0ZxOWZFSFh3WjZhdXNGVTc1b1FndEwxbm1GdjBiYWhNZ1lNWVk4MDFYU29XR0ZwbXV6c3pQa1JSNXM2d2pCb215aGIzNzdMTndWS3cwRUhpU01QSkwxck9MTEJsMVF6RHd4ZTV6cmw1X3dtQXlzU2doQ0JRNXl1SzNCME9jNmoyem9KQ2FwZS1TOWJnT3lzY2Y4Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec negocjacji w Stambule. Rozmowy Rosji i Ukrainy zako\u0144czone - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:01.214925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:11:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNX3lReDRpNlRUSGpUNzVwdGxodzRLTno5OWdrY3BnYkVvSlVPTkdaX0ZsRkFlUk1fajhCVHllTjMyR1NFMjEwUVlIcUthZzdQUElsLWk0Z0lkbmptajUtLW8wYk5GQzc5M2swcWEwaC1XZkRnUFYwLXFTTzUzMUdfb0NpNW1iSHpzV2otdkRyU2gxY2FHUEIwcnJ2TFBiRFdBSHo0Vk5BTE5UMjJzZ1lLSjBZclgwemF0bVp3?oc=5\" target=\"_blank\">Chorzowska estakada w fatalnym stanie. Zosta\u0142a zamkni\u0119ta dla ruchu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Katowice.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNS1BKQlRENFUycHpUQ2QwRDlpNVVmdWk1VTlSU0dEVWZzdU5UdlU2OVpaUGFlcVBSVlVkVjFCTkpBUUludkhKY0F6dEZzejVObnlVYy1hZXBxYzd2MFB2WHFlMTZxS2lTWXZJWGxfSko0SHJFT1ZmLUk0dlNMRTlFamg2V0c1VURVa2dtWXNzc1RYRC0yOExyblJXRGZ2c2FqSlM4eEwxS1V4VWFvS3l0ZVBuVQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Awaria lub katastrofa\". Kluczowy obiekt w centrum Chorzowa musi zosta\u0107 wyburzony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOM3ZFQWt",
        "id": 2830419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNX3lReDRpNlRUSGpUNzVwdGxodzRLTno5OWdrY3BnYkVvSlVPTkdaX0ZsRkFlUk1fajhCVHllTjMyR1NFMjEwUVlIcUthZzdQUElsLWk0Z0lkbmptajUtLW8wYk5GQzc5M2swcWEwaC1XZkRnUFYwLXFTTzUzMUdfb0NpNW1iSHpzV2otdkRyU2gxY2FHUEIwcnJ2TFBiRFdBSHo0Vk5BTE5UMjJzZ1lLSjBZclgwemF0bVp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chorzowska estakada w fatalnym stanie. Zosta\u0142a zamkni\u0119ta dla ruchu - Katowice.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:41.126628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:00:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOSmtlVzAtejI3V0o2UVlaeXVWSnlRY1ZWakx1TXJTaXUzQWcxY2l3RUZPUUlfTklPeld0elpCQUhCNXRfczh4dlBMRV9IOWFoQ0d4cnQ3TzJFdEtUXzJHWi0xOVo4bHB2aUtCVFVZNGNIMWJHbjlFLXRZMEpZVUxPd2NYeFBJM3dQdTE2YkFwX25Sa3hqYUVCb3hUaWhuVGIwS3FuN0JwSy1Odzh6NG5PYWxnOUo4bXhPSm80TW00TnFOVnpTaXBIMUExeUo5VUtDNFc1b2Rn?oc=5\" target=\"_blank\">Holder szczerze o swojej formie i... medialnych doniesieniach. Tym razem dopnie swego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNWk5VREZ5eUFGN1NCd0c0LWphTEVObmY1R1JkR25yVklpbXB1dVNxRlpENTJ2VlN2d050Y2dxMnBPQzBPR1dWXzZabmRCZ2UxU1RHc200Uk9ZTjdhSWpFMUZCRXFRd3l6N1Bac2RyT3lVbXBac2R5NHM5ZllkdDk2NWVIVU1hWkNabVNBMXE4MHZ2VzNXVWg3aTlrWkQ0M25yV1VndEJNa1NTbnQ2QTFCTEZKN00wZ0RNc2ZxQmxVcy1VbEc5?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki kit zamiast hitu PGE Ekstraligi! Motor Lublin rozbi\u0142 rywala</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</fon",
        "id": 2832556,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOSmtlVzAtejI3V0o2UVlaeXVWSnlRY1ZWakx1TXJTaXUzQWcxY2l3RUZPUUlfTklPeld0elpCQUhCNXRfczh4dlBMRV9IOWFoQ0d4cnQ3TzJFdEtUXzJHWi0xOVo4bHB2aUtCVFVZNGNIMWJHbjlFLXRZMEpZVUxPd2NYeFBJM3dQdTE2YkFwX25Sa3hqYUVCb3hUaWhuVGIwS3FuN0JwSy1Odzh6NG5PYWxnOUo4bXhPSm80TW00TnFOVnpTaXBIMUExeUo5VUtDNFc1b2Rn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holder szczerze o swojej formie i... medialnych doniesieniach. Tym razem dopnie swego? - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:03.684452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:00:19+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOWVgzSXMtZWVDM1FjZVBCbS1Fbjk5ZWd6eEVmWmtuVTRWamZDTW1Rc2d2LW5Tbm5WNVFnOTc4dk8xUDNxZnNLNmM4R3NzckZoZ1U1b2N0cUlicUdCaEJfVzI1c205Y1FtdGdRWjVySHdORjFoLVRqSF80OGFxUUdzQjRDSV9ZcmNVYVpMV1VTdm1aLWd6dWZxd2RfazlIMjRXMGpYSVZQUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kadrowicze przyjechali na zgrupowanie. Jedna rzecz od razu rzuci\u0142a si\u0119 w oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxOb1BsZmlTcExZcmJlRzB4ZUcySTF1V0ZybVNiaklZTjUwWWM3T21aMEZVeDhCZDNQMzJnYmd4WVA3Sm14ZkNhelV3VXR3aWxmeVZaRWZ2WFpyb0V0TkZoaGVJazVMU3dBcGRPbjlScVUxUzgwSUtJQ3o1TTZNSFN2bTJMM0RUZWpMZFdBZkR3WkROV3BhajlOd3FlWWozYUlwNXAtRk15WXVsSnJXMkVzb1Q1S183MExrdFpQYjhFdjZPU1VEWVdxT0xxZldNYkVNMnZxb3VGWFR1R2FG?oc=5\" target=\"_blank\">Niespodzianka na start zgrupowania kadry. Widzieli\u015bmy to na w\u0142asne oczy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 2831153,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOWVgzSXMtZWVDM1FjZVBCbS1Fbjk5ZWd6eEVmWmtuVTRWamZDTW1Rc2d2LW5Tbm5WNVFnOTc4dk8xUDNxZnNLNmM4R3NzckZoZ1U1b2N0cUlicUdCaEJfVzI1c205Y1FtdGdRWjVySHdORjFoLVRqSF80OGFxUUdzQjRDSV9ZcmNVYVpMV1VTdm1aLWd6dWZxd2RfazlIMjRXMGpYSVZQUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kadrowicze przyjechali na zgrupowanie. Jedna rzecz od razu rzuci\u0142a si\u0119 w oczy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:02.964448+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T14:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOOS1uZ0wwaHpTTGd3Q0pheXliNnVTOUl4WF9iVVM4YzZzNG5pN0F1aUNOR19XdEowZDhLMldncWltMlZfWXFNd2M2c2ZuVlg0aU5pbGg2MUlmUDdFQkRjeHZBUE9GdmdUTGJFMmhoazdfLWF1c0VfLVFCVkFiMVk2X18zbnBjNDR4X1RhbmNFWjFHZndpNFQwWTE4V2VoZFlrbFNOVEQ2ZmdYNXlmWjFhd2ZGdC16WURG?oc=5\" target=\"_blank\">Na \u017caden serial Netfliksa nie czekam bardziej. Pokazali tylko fragment i przepad\u0142am</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQdGoxV00taE9sSVRFeTJzRTdLd284Q3ZaVnpsbnl4OUo1UDl0YS1MeFc2cG9QVEVwMVBtZWZWSm9OMzdyRjVqZ25XRnlENlRIRzRwVVdlNGlKUWZ3TXpUYjB1WFcyNFFoUHpRa01zQnlwOEJEcDJ4bC1OSWU0VnFuUWFpVjhwRjlUazZGWjkyRkwtclRiVmlHSHRtOU1iREJKaER0dmY4VHcwVzN0MDREaXFCVTllMDB0V1AyQ3kxM2tnZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wednesday\" sezon 2: Oto pierwsze 6 minut premierowego odcinka! Lady Gaga w obsadzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2831149,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOOS1uZ0wwaHpTTGd3Q0pheXliNnVTOUl4WF9iVVM4YzZzNG5pN0F1aUNOR19XdEowZDhLMldncWltMlZfWXFNd2M2c2ZuVlg0aU5pbGg2MUlmUDdFQkRjeHZBUE9GdmdUTGJFMmhoazdfLWF1c0VfLVFCVkFiMVk2X18zbnBjNDR4X1RhbmNFWjFHZndpNFQwWTE4V2VoZFlrbFNOVEQ2ZmdYNXlmWjFhd2ZGdC16WURG?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na \u017caden serial Netfliksa nie czekam bardziej. Pokazali tylko fragment i przepad\u0142am - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:03.524510+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:48:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOM0lzRmhwYjlaQkRfckNJMGZabzBwemd1SFpRVXYwTWhLc2NmNnJFX01Nb3JpcGdpX0RraHk2dHdxQkE0QkdTd21UU0djNkRIdDBXTHh1Y1NiMW1IX1dURXUyRGRQN0pISjd5dm9OWk5YNUFwclIyR3J4QTNNd0ZrSERkOHFXNDVGbWJDSHNPRWxOcmFpRWtXUXZiVkhBZi1mbjVvRFZTeFpYUW5FcUdYTUI1NUpqZw?oc=5\" target=\"_blank\">Elina Switolina - Iga \u015awi\u0105tek w \u0107wier\u0107finale Roland Garros 2025. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNY2xmUEprMzVGdl8tUVVTY3huMG5ud2RIdHBTRFdNMVVFdmdpZTZTOWYxODdxcEpKNXBQQnhXakJ0MnRWdnFsRE9nTHN6Z3ctLUVHRWxiVWMwWVpxbkcxS25lTlN6NjloOTc5UnRlNTY5Z3lzaVFJaFYxRHZHczZja2d0YmdNblZvSEhfR0JPWEFPbFdUQzRZYTIzQmgzbHBaR2U3SmFMZHRiNTRiQTdaVHR5QncxcXlkS0pKbWRUUFI?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek ca\u0142kowicie zdominowana. Pierwszy raz w tej dekadzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFB",
        "id": 2831152,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOM0lzRmhwYjlaQkRfckNJMGZabzBwemd1SFpRVXYwTWhLc2NmNnJFX01Nb3JpcGdpX0RraHk2dHdxQkE0QkdTd21UU0djNkRIdDBXTHh1Y1NiMW1IX1dURXUyRGRQN0pISjd5dm9OWk5YNUFwclIyR3J4QTNNd0ZrSERkOHFXNDVGbWJDSHNPRWxOcmFpRWtXUXZiVkhBZi1mbjVvRFZTeFpYUW5FcUdYTUI1NUpqZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elina Switolina - Iga \u015awi\u0105tek w \u0107wier\u0107finale Roland Garros 2025. Relacja na \u017cywo - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:02.795077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:46:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPSmc2QllMMXJkbjNIeEtoLWljRU13aDVVZTRONWJLVWY4X09MWUhpYTgtSl9VVEtkcTdQQWlyOE14aE4ybTZYQmEyWHc0dGZXM0tQWjJTUDZVQTFlMUlUX0xHd2dIV2w1MmtEUXFyTmZVMy1FcDZ2cDhnTEl1bHNIOVB5TTVEUEQtMkhHeUFYMDJuMFpYdGV6OVJTeFpWSjdUdlZKVXdDRjBaSEVyV3J0MXBacU90Z0t0VEE?oc=5\" target=\"_blank\">Ojciec Andrzeja Dudy komentuje wyniki wybor\u00f3w. Mocne s\u0142owa pod adresem Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPR1lBRVplVnVwWEZYeVhhbzFlNWJMU3plQWduMXBrU0NnQVpZRUlBdlRseHFLU1BVSFZmUTF3TThuRTZLdjRHdUZJYTd6bm5xSG96R2hXdnl4M1pRRWNtSFJKUTZyXzJKRDJwU0xTVFBQdnFUeV9lZEtRVW5kelMwaW0tTVlKTmNyUzhHMVBBM1RISWhkSUh3d0dvcnhLcENf?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Andrzej Rychard po zwyci\u0119stwie Nawrockiego: Demokraci przegrali, bo nie potrafi\u0105 wygrywa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQbm5xUURFalQ0R",
        "id": 2829265,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPSmc2QllMMXJkbjNIeEtoLWljRU13aDVVZTRONWJLVWY4X09MWUhpYTgtSl9VVEtkcTdQQWlyOE14aE4ybTZYQmEyWHc0dGZXM0tQWjJTUDZVQTFlMUlUX0xHd2dIV2w1MmtEUXFyTmZVMy1FcDZ2cDhnTEl1bHNIOVB5TTVEUEQtMkhHeUFYMDJuMFpYdGV6OVJTeFpWSjdUdlZKVXdDRjBaSEVyV3J0MXBacU90Z0t0VEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec Andrzeja Dudy komentuje wyniki wybor\u00f3w. Mocne s\u0142owa pod adresem Tuska - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:55.222457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:43:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc2VSd1dHUDc0Vk02U2pSX2tjMUlyVmVYRGcxNWhhb2xvR2pJNXFCa29XdGtnTW1pamNKU2dDTUw0QzBsQjlWZTNhMGJOZjdYdGtLdUd4Y2ZPWmtyNzVrRVNNUVhhYnhXSXBiRVp0Mjk0SlpwRENWcmQyejlLbktLY1pxTDl0OGlVNGN4eDJMdVJfMzZVUGtMdEFZVXNhS0doM2w3bFZ3b18zRkp5c2RGNkJjSFc?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia skomentowa\u0142 paski w telewizji Republika. \"Kocham was\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPeW92dHVvVmR4MGdRazFuU2hNMVExZlVTTmh1RzRZaDNnYzFROGdacVZGRFlLQThXb2VOd1pDeTRnaDlDTDFjeGV4cFQ1TTMtOXV4UldLQW9JcmJ0VmVReTFxTDFXNEMxbWV2RDBfWmVfWGdVYm9tdDZWYjYwTmdFbmpwVDFyOHRIQ3ZFV1pKUEdORDFuQnZKYVVFcUtwZVZQd0E5RWdSSEVRb2RGWXRkb25fQkdseDlzMEE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Siedzia\u0142am w domu\". Spi\u0119cie z Telewizj\u0105 Republika na konferencji Szymona Ho\u0142owni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWnJwaEdKcTFSOE9",
        "id": 2831757,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOc2VSd1dHUDc0Vk02U2pSX2tjMUlyVmVYRGcxNWhhb2xvR2pJNXFCa29XdGtnTW1pamNKU2dDTUw0QzBsQjlWZTNhMGJOZjdYdGtLdUd4Y2ZPWmtyNzVrRVNNUVhhYnhXSXBiRVp0Mjk0SlpwRENWcmQyejlLbktLY1pxTDl0OGlVNGN4eDJMdVJfMzZVUGtMdEFZVXNhS0doM2w3bFZ3b18zRkp5c2RGNkJjSFc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia skomentowa\u0142 paski w telewizji Republika. \"Kocham was\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:04.609199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQOXkybTYtRnZVNW5fdjFkTjBGeFRWbnRSd2lFY092bVlaZmltUEZwUE0tRXhjbnlkdjdfUXJhaFktR0JfZDF4dWZUenkyajUtNzNKY0hJZV9HbjNuWTNWZ3hJaEpDc2dRSXRmaFlwTzRhaTNoajBhaEF0WGZqUm1KR0hXcGRQc3B4b0dRQXltNVlMek9YV3hYSDV6ZUtMNHk4Z0lmQWtDU1p5OXg3QlJIN3VfbGx3TVpMM3Rtd0czMG1sM09UUGxabW85QTNFeXZfeVRGTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacja! Trzecia zawodniczka \u015bwiata wyeliminowana z Roland Garros</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVzJGOW1UREdveXctWWRXblBqNWZMWXJBZ3hVQ1Jfc1UzUjd2dzJBOVZZY2NyNkJvRmdsVkJkenRtRHVFWTR4R1lKRHVSRE5WS0k4R1BOTHp5aGhfRU1RVUdRSFJ4MnlPdGlvMEY0UWlyV0dHODcwemVQT2tjOE5GREMydGxSM2JhXzV3aHMzTEI1UjRHb2FQYXRtOUJFb0s5OF85UVBjNHpFblJGWjM4cmY5eHFsTUlRT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna sensacja na Roland Garros! 361. rakieta \u015bwiata w \u0107wier\u0107finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 2829275,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxQOXkybTYtRnZVNW5fdjFkTjBGeFRWbnRSd2lFY092bVlaZmltUEZwUE0tRXhjbnlkdjdfUXJhaFktR0JfZDF4dWZUenkyajUtNzNKY0hJZV9HbjNuWTNWZ3hJaEpDc2dRSXRmaFlwTzRhaTNoajBhaEF0WGZqUm1KR0hXcGRQc3B4b0dRQXltNVlMek9YV3hYSDV6ZUtMNHk4Z0lmQWtDU1p5OXg3QlJIN3VfbGx3TVpMM3Rtd0czMG1sM09UUGxabW85QTNFeXZfeVRGTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja! Trzecia zawodniczka \u015bwiata wyeliminowana z Roland Garros - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:02.622834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:34:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVzJGOW1UREdveXctWWRXblBqNWZMWXJBZ3hVQ1Jfc1UzUjd2dzJBOVZZY2NyNkJvRmdsVkJkenRtRHVFWTR4R1lKRHVSRE5WS0k4R1BOTHp5aGhfRU1RVUdRSFJ4MnlPdGlvMEY0UWlyV0dHODcwemVQT2tjOE5GREMydGxSM2JhXzV3aHMzTEI1UjRHb2FQYXRtOUJFb0s5OF85UVBjNHpFblJGWjM4cmY5eHFsTUlRT3c?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczna sensacja na Roland Garros! 361. rakieta \u015bwiata w \u0107wier\u0107finale</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQZVlScEo1blRXV0hERlRHQUJfUUFEVXJGaGNrM3lFMmg2WWNQYXBuZVpQSFFKTzdNTzREdmplZzBCMWNneDdldVZhdmVQaEdjUnlneWQ3U0t3R3J4Y1JTdFBzUm5SQk16UFFmcWhJLVdjNENwZjhoa0owMkp1WTUwZmFFX1hxQlBxRXlUbjBFcEU2bTJ3UnhlLXg0anNiQnprRWpmeDQ5UGZXUm9xLS1scw?oc=5\" target=\"_blank\">Kosmiczna sensacja na Roland Garros! 361. rakieta \u015bwiata wyrzuca \u015bwiatow\u0105 '3'! Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUx",
        "id": 2828002,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOVzJGOW1UREdveXctWWRXblBqNWZMWXJBZ3hVQ1Jfc1UzUjd2dzJBOVZZY2NyNkJvRmdsVkJkenRtRHVFWTR4R1lKRHVSRE5WS0k4R1BOTHp5aGhfRU1RVUdRSFJ4MnlPdGlvMEY0UWlyV0dHODcwemVQT2tjOE5GREMydGxSM2JhXzV3aHMzTEI1UjRHb2FQYXRtOUJFb0s5OF85UVBjNHpFblJGWjM4cmY5eHFsTUlRT3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczna sensacja na Roland Garros! 361. rakieta \u015bwiata w \u0107wier\u0107finale - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:02.782307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:32:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPSFpDV0JYOTNXU2VOTTNrS2ppbFJkejZocl9hY05nV2V3UFNrLXZrR0pvVy1MZUV5YWhrSDhaanBuOUJNaGl6WVNoMHI0Ti1zRDhRanVXOTd2ZXlnRXQ4TFJ1SDIyTWNqbV94WndiTWE2VHR0UGVwbmdHUzZXNHlCZ1FxbE5KbUdBODBrMENuNGRGUTRhLTRlQUhab3YwellZODNzR3llMGVLU21ObzAwSjlDWXRHblpPdWR5aTB6VVJpdWYwMzk0a25kYklxTTZrMnJr?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo Switch 2 lepszy od du\u017cych konsol? CD Projekt RED zdradza szczeg\u00f3\u0142y techniczne Cyberpunka 2077</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQSWtzOHFFYmVUYVRFMlFTM3Q4dldSWEdMNTB5NFJEWnlSS1RzWXZDQ2FtMlBUdVFqaXM5MWc0U2NMaENYODkwM0taUXFnNER6TGlJOW1OVXhsa29ZWHo3VEwtZnRzY2l6ZFB0TVhlYkRQN3A5RWsyZDN4ZFdoay1vcTk0X0pWVG00NF9meHIxLUFDWEZqd1pQVmw2M000SHNadnl1TFVXOUtmbVNyX01PUjdNbUk0Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Grali\u015bmy ju\u017c w Cyberpunka 2077 na Nintendo Switch 2. Jedna nowo\u015b\u0107 zachwyca</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https",
        "id": 2831148,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPSFpDV0JYOTNXU2VOTTNrS2ppbFJkejZocl9hY05nV2V3UFNrLXZrR0pvVy1MZUV5YWhrSDhaanBuOUJNaGl6WVNoMHI0Ti1zRDhRanVXOTd2ZXlnRXQ4TFJ1SDIyTWNqbV94WndiTWE2VHR0UGVwbmdHUzZXNHlCZ1FxbE5KbUdBODBrMENuNGRGUTRhLTRlQUhab3YwellZODNzR3llMGVLU21ObzAwSjlDWXRHblpPdWR5aTB6VVJpdWYwMzk0a25kYklxTTZrMnJr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 lepszy od du\u017cych konsol? CD Projekt RED zdradza szczeg\u00f3\u0142y techniczne Cyberpunka 2077 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:03.290172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdHhUSDRnT0VvaEwyTDAyWW1YbjdVWldmX0hPWUktTTV4UmdtWWJGWjRiU3ZSdVMxNm1zenAyelFyOVBBbE0xYVA1QW10ZXJrZUNfeURzYU56d1FxRkZ1aVA4MmlCS25MY1cyazZhczFUYVdJckJhVlU1X0FTNWc1dVh3ZmRyVjVQQzZ4OV83cW1EOEhjdjRxR3FHal9Mc0RvSWxVaGJtb1Q4T0hHZkZ5RHh3bUhzZkk?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, jakie drony sparali\u017cowa\u0142y rosyjskie bombowce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxONzdqR1ZVb01DajdIYmc2ZkJKTEVGSDV3dGdMUDlOVlE1Z2dWWE9qYzRia1o2T3dFWjJ1YU5DYWgxYWJHdUYxVWJ4dXVPUlU0ZmdWanAwVUJlb3RURWttc1NfaXEyX0NxRGpPU01uNWJFN2xQcUZQcEJoekJSa3E4NjlvcF9GODhUb3pIbFRCVkZudXREbzNOQU0zT3B2WTY0RXZKRlVFRktjVTR5VGtBOFkyX3VLLVlaSzhiTUlB?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja upokorzona. Witold Jurasz: niebywa\u0142y sukces Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNaTJ4aDZ4QzA5cTBsZHI0bk5SUEJYU2xTTU9WUTgyckUxODVXV1h",
        "id": 2829268,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQdHhUSDRnT0VvaEwyTDAyWW1YbjdVWldmX0hPWUktTTV4UmdtWWJGWjRiU3ZSdVMxNm1zenAyelFyOVBBbE0xYVA1QW10ZXJrZUNfeURzYU56d1FxRkZ1aVA4MmlCS25MY1cyazZhczFUYVdJckJhVlU1X0FTNWc1dVh3ZmRyVjVQQzZ4OV83cW1EOEhjdjRxR3FHal9Mc0RvSWxVaGJtb1Q4T0hHZkZ5RHh3bUhzZkk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, jakie drony sparali\u017cowa\u0142y rosyjskie bombowce - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:55.791418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:29:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNU21CYUtERFNiU1lRd2FYZmUza0dUNTBiMDM4Z2RZeGt2NEQ2T0JBRlAxU0syaTBkUzBMVm02RURKTTkyR09HY1E1WExSTkQ4ZjFsNkRNU1dkNWl4d3o3YXhRekRkM1NMQVpiZ0hGbUFjajIzZGxRVXprR0pJaTl0eG5QLU5UU1N1QmVFT2pWLS1nR2NKWllTZWYyY3oxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Szczyt w Wilnie. Spotkanie Dudy i Ze\u0142enskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdHFTWmhoSE1oaHhqTFM2dU5scjliR21WNzJ6bHlDZERrdTh6cmVfS2stTVEwSEFYTFhMZm1NR0Z0aXJ0Q1I5Wkp2cHhYRHBlN2E4d1Iyei1vaUNuUXFFU0lHY2dnb0pFejh0UjdIX2s1aktwT3Q4dzFzdGVCSnQ5eTFZTE5fYTZLYU9PRU16eEFOXzg2c05sRlRTSGo4Zm9Ib01OMVJ5WC1jZXBNcHQ1UlVVZy1WVDQ?oc=5\" target=\"_blank\">5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Apel pa\u0144stw B9 i nordyckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT2xrdENYTjdmQTdrU1lVT1FvX2x2VjdsTXNiN0UzcDBvd25sREJsYUMtZ0xuaTZOZEdiNFFhcW11S1FO",
        "id": 2831760,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNU21CYUtERFNiU1lRd2FYZmUza0dUNTBiMDM4Z2RZeGt2NEQ2T0JBRlAxU0syaTBkUzBMVm02RURKTTkyR09HY1E1WExSTkQ4ZjFsNkRNU1dkNWl4d3o3YXhRekRkM1NMQVpiZ0hGbUFjajIzZGxRVXprR0pJaTl0eG5QLU5UU1N1QmVFT2pWLS1nR2NKWllTZWYyY3oxUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt w Wilnie. Spotkanie Dudy i Ze\u0142enskiego - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:06.440227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdV95Rlhmbkh6UksxR01ZSE5VdEgyczJwSDJuSEdidlRndGs2cUswU0pNNHItMDg5WHBZbVBPZGtOb2VvTE1ULWtBamRRMVlwakpKTkxfUHJXZXdSdnR1cF8yZ1dKY1BuaFdSem5WaWk2V3B6enNfWXJYYXFiaFdUMmVLeUJVc01TZXlIRTZRV3VBV3J0OFFzWW1RTFpacmcyNV8wd1dZUXE2N1ExTkR4WnV6bno5QWZnano5dzZR?oc=5\" target=\"_blank\">Dymisja ukrai\u0144skiego genera\u0142a. Po rosyjskim ataku przyznaje: Nie dopilnowa\u0142em</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNMlM3cXFpYmQycU9peDZhZWNNbmt1UWJqcDF2cFYwTWFGUk5NbDhtWUc1bGhKRTlsTEE4azVuVVI5N2hYTV9fRXU1QXlpZXRlTl9VYUVBQnRsNnRHNWZhWFdKcjV5cmxVb2IxQmNGRUNoaE1CYXlVTHJNSFNCMk5iSVlMaC1feHhSZmJ2UDJ0LU9xRmVCTlRjTTRwNGhHSkVWTEp2ckpqTGYxNG5mYXlSX1hob0tTT0lDX1BQNlk3dFJ6b25pTkHSAaMBQVVfeXFMUHBLTUVDZkJlYnBLU0VKTXNmZ2tlSHRYQUEzQnVwODNQRjV2T3JrcGFTY2NLOXlvajBjUmJ6ejQwTFZrazBPd3VhOENNemdUdUNjQ3VuYVc3Y1lYLU1jcGVRdVdyUzVGUHptYmJabnpGd3pCa01zVmp3LTMtcmdTQTh0dTUxdk1BaVhTSEs4clp4U3BpckpEWk8",
        "id": 2829888,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdV95Rlhmbkh6UksxR01ZSE5VdEgyczJwSDJuSEdidlRndGs2cUswU0pNNHItMDg5WHBZbVBPZGtOb2VvTE1ULWtBamRRMVlwakpKTkxfUHJXZXdSdnR1cF8yZ1dKY1BuaFdSem5WaWk2V3B6enNfWXJYYXFiaFdUMmVLeUJVc01TZXlIRTZRV3VBV3J0OFFzWW1RTFpacmcyNV8wd1dZUXE2N1ExTkR4WnV6bno5QWZnano5dzZR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dymisja ukrai\u0144skiego genera\u0142a. Po rosyjskim ataku przyznaje: Nie dopilnowa\u0142em - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:09:59.814732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:24:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVEJBWGRWcXhsY05wdlU0SXotTGRuaG9xc1diUzJTbnB0enFWWFdFZE1TTzA4TXA2dk5tM2t1ZTlMX1NSVnptT1Z6dG1jOE1uMEdGVWpJNFJ0TDc4Vkhydjk0c0tZdGYyN2Fod2txZld1WWxhWmo1WXlwTldIZWxmMkhhVjd5SmZCMEtYNENPeFRESzkzQUpZZTNLck8wdFRkM3BDRWxsVmJwVjE5UmVITF9zWXJYd0JuY045b25tNGktMzMza1E?oc=5\" target=\"_blank\">Koalicjant grzmi po przegranej Trzaskowskiego. \"Jestem gotowy do odej\u015bcia\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxON1pyS29lal9uWFdUSG5UbnZIazJPeWNvTkxjMDY0MkFhdUg5RTdFZWJhRjJHVG9Fek1NVDVoWlpfVV9TckJhcWtNdDJmVFNSYmRsQ1hlc0pGT0pPcExzQmVYTHpycllhR1I5b0IzOGRobXZXRDBJTUNsaDBYZ19FZmdjYVhaRHZrMWw0OVh0cDJ4bEVkcm02WU5yT1Y0bkNMT2JaaDNYUmgwX0pB?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden z wiceministr\u00f3w odejdzie z rz\u0105du? \"Jest ju\u017c spakowany\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPM2FneFAzb3M4Zkdnckpm",
        "id": 2827985,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNVEJBWGRWcXhsY05wdlU0SXotTGRuaG9xc1diUzJTbnB0enFWWFdFZE1TTzA4TXA2dk5tM2t1ZTlMX1NSVnptT1Z6dG1jOE1uMEdGVWpJNFJ0TDc4Vkhydjk0c0tZdGYyN2Fod2txZld1WWxhWmo1WXlwTldIZWxmMkhhVjd5SmZCMEtYNENPeFRESzkzQUpZZTNLck8wdFRkM3BDRWxsVmJwVjE5UmVITF9zWXJYd0JuY045b25tNGktMzMza1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicjant grzmi po przegranej Trzaskowskiego. \"Jestem gotowy do odej\u015bcia\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:04.451977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:23:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQM1ZhVm9VcmJmeUtheS1ldkttLUNIbE40WVY2SVNMYlVVanJnSVF3eWs4Y3hYYi1oNlJhTDRwS0JYOEVCX1duaURwWk55cTBlYWtsMEJEZ0x4RHpadW5VWWF1Nm1WRVhVQWdkQTZ0Y1ExN3RnYlhVdi1COUJaS29XZmFmeFV0Q3lwUm5ycmhtMlhQR05qRjJrdFZvYmdLcFUtYUV3Q3B5azJnM1k?oc=5\" target=\"_blank\">Peja po wyborach Rafa\u0142a Trzaskowskiego nazywa \"elit\u0105\". \"Hermetyczna mniejszo\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNVXRlc0hLWnpDTlFLbU0tZmkycHJDT1owV2tsTDQ1ejlMV19aeXVyN05oRnhlZVJ6WFkyVkhMSm1TU1gtTWZHMGdrVWFLMkJqaEVlVkpVaDBRYmNaeFhUNXI1Y1JGQTgxTXFpQkNGTlRaWlZUVHZ3OWlYbUFJY2YwNHU1NGJGOTdSX2pHNng0QTJpLUVSdFB5MXJDc3h4c25PMHRRVlZ2ckhERUVVd0l4bEg2VjhFTnZVSk8ybFRGOHZTSUpxcnhjM2U3YVZsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Peja komentuje wyniki wybor\u00f3w prezydenckich: \"Polska nigdy nie wygra, dop\u00f3ki ludzie b\u0119d\u0105 szczuci na siebie nawzajem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">cgm.pl</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 2829274,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQM1ZhVm9VcmJmeUtheS1ldkttLUNIbE40WVY2SVNMYlVVanJnSVF3eWs4Y3hYYi1oNlJhTDRwS0JYOEVCX1duaURwWk55cTBlYWtsMEJEZ0x4RHpadW5VWWF1Nm1WRVhVQWdkQTZ0Y1ExN3RnYlhVdi1COUJaS29XZmFmeFV0Q3lwUm5ycmhtMlhQR05qRjJrdFZvYmdLcFUtYUV3Q3B5azJnM1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peja po wyborach Rafa\u0142a Trzaskowskiego nazywa \"elit\u0105\". \"Hermetyczna mniejszo\u015b\u0107\" - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:40.307211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:09:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNYmF2OElsSlFPTVlCZDI0dktvVHVXa0NDanJEN3Z5Z3ZSSG9wSlMyQWstUWpMNUlYaTJEeWRkMlpBcF8xbGowSWszVkJmVXZtNDhGY0RKVVg2azRqdjdqX0NhcWhHSVFKZy14b21lc1BhSHcxR0RIdXBzZGg5clhUZzhrd3N1OGtMYXIzMkxoeWZEb2RnU1VwS0o3LXAxOXR1bkt0SnNmX0NpXzlUU0Ew?oc=5\" target=\"_blank\">Nie oddasz \u2013 tracisz. Kaucja jako motywacja? System rusza 1 pa\u017adziernika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Strefa Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxQekxFS3l4ZUU5SU9PSVhzVUJzT3Zua3lZbVZkRzk1MUVtbG40S1RZQUtKWWZWdUFuaC1xMHNyaXpvM3MxSF9RS3dCY3BkLWlOOElQcDRvcU5IT2R4b3dpQ043RFFiSEFwQ2xRTUloQnlDa0tfWWVsWThOMzVxTElLVFltY1owdFY1U0xHdC1BdGVuUDVRYklNLWZWTlBUbGJUMFlZVTJtUl9GTUxGaE0zWHdraUM2dEoxLTZSd0x1QVhlRVhfQnh6dGNEMXk5TWpUUGIzZDNzcw?oc=5\" target=\"_blank\">Biedronka nie widzi innego rozwi\u0105zania. Tak b\u0119d\u0105 pracowa\u0142y jej sklepy od jesieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal spo\u017cywczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 2832552,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNYmF2OElsSlFPTVlCZDI0dktvVHVXa0NDanJEN3Z5Z3ZSSG9wSlMyQWstUWpMNUlYaTJEeWRkMlpBcF8xbGowSWszVkJmVXZtNDhGY0RKVVg2azRqdjdqX0NhcWhHSVFKZy14b21lc1BhSHcxR0RIdXBzZGg5clhUZzhrd3N1OGtMYXIzMkxoeWZEb2RnU1VwS0o3LXAxOXR1bkt0SnNmX0NpXzlUU0Ew?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie oddasz \u2013 tracisz. Kaucja jako motywacja? System rusza 1 pa\u017adziernika - Strefa Biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:00.209614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:03:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNLThvR3BPeHQ0cHgwQ2J0M2RNZFk5VlRBVjJhZUxQZFhkMUZnUUZ0Z3V2YmEyeWdET1VCRlJqMFQ5aXcyTER5MmkxNHpiVEowVmlJWmpfVUp0SzBPNjZHMVRzcThkelFNZVJGcHhZZHJGQzJxVzVTXzc3eVVxN0dwWGItSlptRkZHMWdieVdCU2lMcmE0UGx3OEFFSEpQWTRkS0xRZWk3Q0xta2VkckNYOVBHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Donald Tusk zwr\u00f3ci si\u0119 o wotum zaufania wobec swojego rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPYWo2UENaM216TWM4Q2lOc0p1YmljVzhiOU1PdVdvb2h5RkhVV0F4Q0YwRlMwQWItMm54aWZSN2EzcWFTNDd2ZkNKZUktcEtuMzI0Wlo2LXZNSGN3RzFzRnFWNW90Rm15UmllMFd4dmtZSmFuU1hHbXFSSWtYYmVWemRLeHlyMlVBWXF2c1hpRmZHUkstNzNTUWdFTU1pWlhIcmZtOE9hNFptZEFvMWtiWHdiN2tiOXhXeE9HN04xS3l0SVU?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia: Wotum zaufania by\u0142oby teatralnym gestem [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNW",
        "id": 2830413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNLThvR3BPeHQ0cHgwQ2J0M2RNZFk5VlRBVjJhZUxQZFhkMUZnUUZ0Z3V2YmEyeWdET1VCRlJqMFQ5aXcyTER5MmkxNHpiVEowVmlJWmpfVUp0SzBPNjZHMVRzcThkelFNZVJGcHhZZHJGQzJxVzVTXzc3eVVxN0dwWGItSlptRkZHMWdieVdCU2lMcmE0UGx3OEFFSEpQWTRkS0xRZWk3Q0xta2VkckNYOVBHdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Donald Tusk zwr\u00f3ci si\u0119 o wotum zaufania wobec swojego rz\u0105du - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:09:59.502497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:03:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSDBER1pWNEJHcTNfZWlxQ3FqTTFLbUdMWnJ0akVFa2lOLWdiNDV0SkJMaXM4Z3hwaER6cTBWaVBaMmFXZ0VyZUNPZjVzVWw3U2NJUEpZdFZiM1JTREduQU5LRllPRE9yLXJ2NUl3WkV3Mi1IUTZhUWc0Z1NoWndpWm5GRXktSkdYZnJmYklyQUc4RnAya3lqcG5fNA?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia oburzony planami Tuska. Pad\u0142o ostrze\u017cenie. \"Z\u0142y pomys\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNLThvR3BPeHQ0cHgwQ2J0M2RNZFk5VlRBVjJhZUxQZFhkMUZnUUZ0Z3V2YmEyeWdET1VCRlJqMFQ5aXcyTER5MmkxNHpiVEowVmlJWmpfVUp0SzBPNjZHMVRzcThkelFNZVJGcHhZZHJGQzJxVzVTXzc3eVVxN0dwWGItSlptRkZHMWdieVdCU2lMcmE0UGx3OEFFSEpQWTRkS0xRZWk3Q0xta2VkckNYOVBHdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieoficjalnie: Donald Tusk zwr\u00f3ci si\u0119 o wotum zaufania wobec swojego rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOVFMyNnVpa2tfUS05WWhtM0haM2NKZk94MHByeXlMRjdDMm9BRlB5VVg0cEFuOFY",
        "id": 2827983,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQSDBER1pWNEJHcTNfZWlxQ3FqTTFLbUdMWnJ0akVFa2lOLWdiNDV0SkJMaXM4Z3hwaER6cTBWaVBaMmFXZ0VyZUNPZjVzVWw3U2NJUEpZdFZiM1JTREduQU5LRllPRE9yLXJ2NUl3WkV3Mi1IUTZhUWc0Z1NoWndpWm5GRXktSkdYZnJmYklyQUc4RnAya3lqcG5fNA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia oburzony planami Tuska. Pad\u0142o ostrze\u017cenie. \"Z\u0142y pomys\u0142\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:04.134205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:01:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNWUtraF96QVRRTkMyYmY4eTVsY21sSjJGVjlJcUc2TGhjVUYtV3pqLU8tbHlwekpYY2xsQ2F0TUNrR3JvYXBiR1hHUFhEOXVYUkt2UFRSdl8tWHJLckM0VTZzX2Y1bko3ZlhBbTN0eEx0dFM4M1lTbWczQmNPQy1tQVZob0xRMTdoaGdJVGtPZzRjZ2Q1NXljUnkweFZBaDhCampN?oc=5\" target=\"_blank\">Film przera\u017caj\u0105cy i profetyczny. 'Miliarderzy maj\u0105 realny wp\u0142yw na to, jak otrzymujemy informacje'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQYVJGeWlzc0JEbTlvbUloM0hCUnNYVUNMdmV4a2V2Nnd3YkVPWm11M216V3hOV2E1MExrTEwtV0RWbFcyOTlCTzYwMmNyQlE4NEI5V3Jva1F0YXIzMVFoekJKekxEdTMxYlZRQmp0VkRnRDJodkx5amU4aFF4ZjBZOGV1VHl2QlZtelZrUUlFZDBqa3pERzJ2anJxNUtxTDRPZ25EYVJPZ215MzFUUE1NZlRqcW0zU1U?oc=5\" target=\"_blank\">Max \u2013 filmowe i serialowe nowo\u015bci VOD na 2 - 8 czerwca 2025. W\u015br\u00f3d premier Warcraft, Dirty Dancing oraz Rodzina Addams\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 2829272,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNWUtraF96QVRRTkMyYmY4eTVsY21sSjJGVjlJcUc2TGhjVUYtV3pqLU8tbHlwekpYY2xsQ2F0TUNrR3JvYXBiR1hHUFhEOXVYUkt2UFRSdl8tWHJLckM0VTZzX2Y1bko3ZlhBbTN0eEx0dFM4M1lTbWczQmNPQy1tQVZob0xRMTdoaGdJVGtPZzRjZ2Q1NXljUnkweFZBaDhCampN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Film przera\u017caj\u0105cy i profetyczny. 'Miliarderzy maj\u0105 realny wp\u0142yw na to, jak otrzymujemy informacje' - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:06.830214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQTNsQzNiTmhuSm9SQWZLN1plb3pkcXR2Z1F4TTVUUFBkRzVJYWxnZl9HX01SZHkzYndrcjlWbDJIbU55ODdnRG9Ea2lPRXUxMEgwTFpOVks5YkRnWmNmUzVTTEpQTkZvQzUyRHc5LXM0UHNYYU1zZnlmZ21lTkRhRm1fUDVsZk45eGIybEhZWFBQbXA0aUNFUUx4c1pFTDAwalBVaVRra2lYazVqZS01VmtrZWl4ci1HVVdj?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS ujawni\u0142 terminy wyp\u0142at renty wdowiej w 2025 roku. Oto daty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Dziennik.pl Gospodarka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLTdwdjY5bVlOck1tVjFtVHRNVDV5Zk05TGd3SmZ3Ulc1NmVpeUhtVVk4QzA3UzRMTS10RVpQSGFtczJSbXhHNXYtR1VIUWJJRU04MkkwZWs5WVFlWEFVZ0NFelNHN0dBSzRWTm9vdDZkUjBJRndVTV9tbnFJMk5TUTUxNFZaUzdrNnplSHg1T3AxbmZ5eEV5Q01pRzJJMF9zQ1RaakF3?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy ju\u017c terminy wyp\u0142at. W te dni ZUS wy\u015ble rent\u0119 wdowi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOZkJ6TUlUVFppazExT0NMR3dWLUZZQmlSSU1INC1ieFA2NjNPTlB",
        "id": 2829890,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPQTNsQzNiTmhuSm9SQWZLN1plb3pkcXR2Z1F4TTVUUFBkRzVJYWxnZl9HX01SZHkzYndrcjlWbDJIbU55ODdnRG9Ea2lPRXUxMEgwTFpOVks5YkRnWmNmUzVTTEpQTkZvQzUyRHc5LXM0UHNYYU1zZnlmZ21lTkRhRm1fUDVsZk45eGIybEhZWFBQbXA0aUNFUUx4c1pFTDAwalBVaVRra2lYazVqZS01VmtrZWl4ci1HVVdj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ujawni\u0142 terminy wyp\u0142at renty wdowiej w 2025 roku. Oto daty - Dziennik.pl Gospodarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:05.868681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:53:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNem4tWDc4TW13SHZzVk55cVMzQkJyZnJ3S2xmNWFab3hvUWNMRTB2WDZpRk1ybm9UU28yOFZsYjdCZzY0RkJveW93cndkdjRER2ttUHZfX0EyTF9YT2R6anc4c18yaURyNGU0U0xybF9yVWlIRkR2N3Q1ZllVS0pDaFY1bkgtWk4xTU4yZ2NR?oc=5\" target=\"_blank\">94 proc. na Nawrockiego. Dostan\u0105 p\u00f3\u0142 miliona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOX01iR3o4SEV4RlBRX2FjS0hqelN0MGMxdUJqZmFSQ0FjWE9fSmoxdzZGYjRoNGo5OTBrcUxHZW52cnlTcHE3b05yUTgzbEMxelVTNHhkN3B4bU9YNlN5RW5ZU2Z4V3VjYVVGdDZUeWlfVHdjUVpUNTcwV3BmVUFqSk1aOVZVWHozZTZFQVZmZ3dIZWFvZXd1U3hPbGJwQUFvVV9nWndFVWV6R055SzBGcWdYMGNENFpSSnJ6YUVwSlo1aFl5R1NnajZzVlRWX2tfVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. S\u0105 najnowsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOcHY2RjJtSTJPd2RCOFFmdFYtWmJULW04NFFuV0N3dDdWb2JLbHVIcV",
        "id": 2829885,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNem4tWDc4TW13SHZzVk55cVMzQkJyZnJ3S2xmNWFab3hvUWNMRTB2WDZpRk1ybm9UU28yOFZsYjdCZzY0RkJveW93cndkdjRER2ttUHZfX0EyTF9YT2R6anc4c18yaURyNGU0U0xybF9yVWlIRkR2N3Q1ZllVS0pDaFY1bkgtWk4xTU4yZ2NR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "94 proc. na Nawrockiego. Dostan\u0105 p\u00f3\u0142 miliona - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:02.274160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcGw0TFZrSWpDYXpxNTFFV0xZeFhSRUR0U3VXOXhHTldMWEYxLXp0bWcxVU5OTEpqYnRjLWY2SVNTd1dLTG9UbE1MYUVRZVVMV0dacGRQTUp2NUlzakpBXzZIVWl0MG5waklNOFR4ejhVamlOTXZ2NnNPRUt4NU5VUlFBU013SThMWGlGc3JJdndxb1psaDVfT241NXd0dm1GeGt1bDV6NXVqRXhPd1JOb1dOUzduQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Narada w siedzibie PiS przy Nowogrodzkiej. Na miejscu Karol Nawrocki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNM2Y4SURydHI0SkQxd0FZUHEzanNTeHRjTml1WlhBYmhEZVdrMngtek9GT0dIaFZPdEswRXpCbklsb0RMd1RuRko3VlYwSUFsWkRMX3lrZTQzU1BPcTJ3YTlFaGJJdFg4T09oR3BfT2dzVHhUTndxR185T2hhSHlRZVN5Rk91STZsUjJVZTZMTTczUHhWR0FpdmlsRUxFb1N3NHVUc1BhQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Plan dzia\u0142a\u0144\" prezydenta elekta. Ustalenia po spotkaniu na Nowogrodzkiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOclhjcERrNlAxM0t6MExvWkRNVWRGUXJULThFc2FrLUlG",
        "id": 2829262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxQcGw0TFZrSWpDYXpxNTFFV0xZeFhSRUR0U3VXOXhHTldMWEYxLXp0bWcxVU5OTEpqYnRjLWY2SVNTd1dLTG9UbE1MYUVRZVVMV0dacGRQTUp2NUlzakpBXzZIVWl0MG5waklNOFR4ejhVamlOTXZ2NnNPRUt4NU5VUlFBU013SThMWGlGc3JJdndxb1psaDVfT241NXd0dm1GeGt1bDV6NXVqRXhPd1JOb1dOUzduQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Narada w siedzibie PiS przy Nowogrodzkiej. Na miejscu Karol Nawrocki - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:09:59.345952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:44:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWnJwaEdKcTFSOE9hYm90NlhzWDkwR0ItMG9SYTNDNi1BdUdXdFZrZUxhMkx6eVRLcGE2czNlVFNHbEwxMVpNelR5ZmtaaGQ5X0RsRUpnYWI5UUlSN2RKV1dmYklzRWJzQnZMLTUyVHQzOWo5ejRHSWxYamtPZ1Bnay1WcU9SVkwxZXp4WnIwaXRidVBVSUR2dE41WUhXZlVfekhFbWplSEthUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia chce renegocjacji umowy i wskazuje winnych pora\u017cki Trzaskowskiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNeWwxVFl4WjlHRWUxOGt0em1CX1BOUURmRkFYbkU4aEVEUEZDVTZuSkVfdkRGanNIVk5ITGZzN1RtTTVpNFFWNUVRemdfX0ljVFJ2bUdoM0ZMWGNOMTFYS0c4a1BNcDNpOENyVnBKUE9zelNQUlB6aGJwLXF3Vjcxa1A4ZzhFZDhz?oc=5\" target=\"_blank\">Szymon Ho\u0142ownia: dzi\u015b spotkanie lider\u00f3w koalicji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPTUhyMmJ5WlY0NFRSS2RTWmpBdDFOeXRBOGR0dGtzRnpHeC1CdndQMXZQQjRFa19nOV9lYXBUSjJUR3RhSW5BcWZfQU9sMFUtUFlDX3NzTUdhdHU",
        "id": 2827982,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOWnJwaEdKcTFSOE9hYm90NlhzWDkwR0ItMG9SYTNDNi1BdUdXdFZrZUxhMkx6eVRLcGE2czNlVFNHbEwxMVpNelR5ZmtaaGQ5X0RsRUpnYWI5UUlSN2RKV1dmYklzRWJzQnZMLTUyVHQzOWo5ejRHSWxYamtPZ1Bnay1WcU9SVkwxZXp4WnIwaXRidVBVSUR2dE41WUhXZlVfekhFbWplSEthUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia chce renegocjacji umowy i wskazuje winnych pora\u017cki Trzaskowskiego - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:00.149291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:44:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPQlVLTDdwcUt4VFNTSElFOHNrMFRGUXZMemxBRERuSTktOGFPTHdlMFJFQWpreGc5MXdKTzBIbkJKVjdJMDlCR2JNT1ppUExEeEYtaU8zTG5vVDM5cVhDaTNlLXFvcnE5WWlhd2MxMWd5cWhEa1FZSlZzX3ZTUkZyZmhscTliWTJmTk56bDFTeGhadE5zVzdweGpwYThCai1hVVFXc2h0T3FrN2Jyb1pNQVVmMThpeVc4RnhhcWdHTlhVcl9qRDl5TDRmLXdYYVkwNGNSRWxLa1dHMzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Mocne wyst\u0105pienie Ho\u0142owni. Uderza w Tuska [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOb2VWTVIzWWZFdGVfNzItS29aTVVONjFNOC1wbVpoLUlrakxsZzFBSUU5Nnp6LWdJX3h0eDhsakE0S2kwdGlOc0J2ajRiVkE2bUNBYUNZYWYtSi1DZmdYdm5lOURqejFLcHlleWVMZ0Yyd1JQMk1CU1FZRGU1dGlFYWtHTmJJQjBxdHNBYVc0X195V1NkZHUwRGZySGVQczJmNXZzSjZIQ2JfS2lwU3dqMHkxTVBVdmR3bHc?oc=5\" target=\"_blank\">W tym miejscu w Warszawie wygra\u0142 Karol Nawrocki. Mieszkaniec wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li",
        "id": 2827987,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPQlVLTDdwcUt4VFNTSElFOHNrMFRGUXZMemxBRERuSTktOGFPTHdlMFJFQWpreGc5MXdKTzBIbkJKVjdJMDlCR2JNT1ppUExEeEYtaU8zTG5vVDM5cVhDaTNlLXFvcnE5WWlhd2MxMWd5cWhEa1FZSlZzX3ZTUkZyZmhscTliWTJmTk56bDFTeGhadE5zVzdweGpwYThCai1hVVFXc2h0T3FrN2Jyb1pNQVVmMThpeVc4RnhhcWdHTlhVcl9qRDl5TDRmLXdYYVkwNGNSRWxLa1dHMzQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Mocne wyst\u0105pienie Ho\u0142owni. Uderza w Tuska [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:56.046173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:42:08+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPOHZTd2ViM3dZMTR4MWZnNVk1ZUJEWlZZMU1OQW1rdnRuVWZPRHlLQnN1N0VzT3VTdExHRGZkOTdjYW12MkM3dXhkMnFocVhENEJIeVQtM2JEbUVvdnJDSS1tNVVtUGZwM25ZUTdfRkRCYWJtQzE3cUdLdDdIeVdVZF90bzhkVDZaNUVFUGdjcHVXMk5NeXE1LTN3ckdHUkxIWUdV?oc=5\" target=\"_blank\">Dobra wiadomo\u015b\u0107! Ryzyko kolizji z galaktyk\u0105 Andromedy spad\u0142o niemal do zera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 2831761,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPOHZTd2ViM3dZMTR4MWZnNVk1ZUJEWlZZMU1OQW1rdnRuVWZPRHlLQnN1N0VzT3VTdExHRGZkOTdjYW12MkM3dXhkMnFocVhENEJIeVQtM2JEbUVvdnJDSS1tNVVtUGZwM25ZUTdfRkRCYWJtQzE3cUdLdDdIeVdVZF90bzhkVDZaNUVFUGdjcHVXMk5NeXE1LTN3ckdHUkxIWUdV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107! Ryzyko kolizji z galaktyk\u0105 Andromedy spad\u0142o niemal do zera - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:01.080511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:36:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOEl6cXVzTXlPSVRuMDdLZXRoUjJabkdGd28yWktpSXQ5XzhsYlh0eHRZdkRGZ2xSanV5WWQ1QzlxYmNrbTNRSGVmT01MMlQ0eERLVTRVaXc1Z1lwaWxVbzVDb2dNNF9QNW10eUd4NFJmeVBPVm5mM0c0SmFZdE51WG0zNm5mQ2NsX2NzZTlrbDNJbVZOWVdwcVY0OG5RaHNGaUE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuch Etny na Sycylii. Mamy komentarz PLL LOT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNeGxvSHdzRHZDNFd2R0JHd0ZzRXUtZk1SYWloZ0E0aFZSS0NLM3VpMDVIaFZPdjVHSVlCU3JFdHp2eHhxU2ZCOTRkQkdCeThEZTFWLUx4WFk0a1l2a0ZDZWUtWGNvWklhY0VUMGNOQjFhelZDZjFzZ3hfaG5wejB3dWVGRURaMEptR01KMzNSUWZtUnpmUnhlZWtONEM0d0tXdUp1WFJFekdvQm1ieTBn?oc=5\" target=\"_blank\">Silna erupcja Etny. Do sieci trafi\u0142y nagrania uciekaj\u0105cych turyst\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOanYyNHV0QmM1bDFxTEc0TWtuWEZBX0JEYWpBeVRnRXl0cmVwU2Z0bHMzQjNUNXVDVGtXcUdQdklqQVczTE9mVlh",
        "id": 2827993,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOEl6cXVzTXlPSVRuMDdLZXRoUjJabkdGd28yWktpSXQ5XzhsYlh0eHRZdkRGZ2xSanV5WWQ1QzlxYmNrbTNRSGVmT01MMlQ0eERLVTRVaXc1Z1lwaWxVbzVDb2dNNF9QNW10eUd4NFJmeVBPVm5mM0c0SmFZdE51WG0zNm5mQ2NsX2NzZTlrbDNJbVZOWVdwcVY0OG5RaHNGaUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch Etny na Sycylii. Mamy komentarz PLL LOT - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:09:59.659164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:14:49+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQbW4zbGM3bXJxYkN2QzZFNUpSczNmYUZEMlJoR1lHeElMbkdxVGNlZDU5dFNRZHhaNjJsOVBXU0w1MUdYNGY2ZW8xUnliem9GdnJMd2FuV3lqR2VuQnRSMWo1bWNVeXVhREZiRVY2Rkx2WDVEYWFiYVcza3U1SHFGdjhOa19yOXoyVU1fRWxJYmtlbzE5dXp3N0lXWFVVd2UtNTZPdzN4QTdWQ1VzSW1RbDFPZjNCOTFfR0Vna3lTLWlVVjlhY05icg?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski czeka\u0142 na wyniki wybor\u00f3w. Zakulisowe zdj\u0119cie. Nietypowy widok sto\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOclhjcERrNlAxM0t6MExvWkRNVWRGUXJULThFc2FrLUlGaUcxbzNXaENsdklXNmwwMmQ3SzVuNG1acUxuakhmQXRTcFRoLXFPZk1qVlphbXVFTjk4OFZseUE1MkE4a0Nobk9PV1ktNEViQk9tbHFqR0poNUdxMU9kS090NXR5cFl2bjFqcW54Q2llSVJwNzZCZTU2SkdxX3Z3UEZuVEZjVkV6Tml6YUFaSWliSnNMMHNqekZIRXEzTU5uMjdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. \"Tej nocy wygramy wybory\". S\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego si\u0119 potwierdzi\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li>",
        "id": 2827984,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQbW4zbGM3bXJxYkN2QzZFNUpSczNmYUZEMlJoR1lHeElMbkdxVGNlZDU5dFNRZHhaNjJsOVBXU0w1MUdYNGY2ZW8xUnliem9GdnJMd2FuV3lqR2VuQnRSMWo1bWNVeXVhREZiRVY2Rkx2WDVEYWFiYVcza3U1SHFGdjhOa19yOXoyVU1fRWxJYmtlbzE5dXp3N0lXWFVVd2UtNTZPdzN4QTdWQ1VzSW1RbDFPZjNCOTFfR0Vna3lTLWlVVjlhY05icg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski czeka\u0142 na wyniki wybor\u00f3w. Zakulisowe zdj\u0119cie. Nietypowy widok sto\u0142u - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:02.467193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:02:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQbDM0QVo3bW9mTFlPMUpoWEVqQnFVQ3FvM2lLMmM5NlhRdFVucFlMQ1BxVXZyR2VxUlUwQmhVMUx1WFV2bGtoaUllNl9pemYtWmZIdDdfOTJpOUgxXzB5a3hmLWVNdmM0clY3SEhqLU9QaDYtVkxIc3lzRjdFSmRvaUVuOEZySVNQQTZma1BRRkdkbmRSdUh0aE9JeEozZGM4Qm9kQ3B0TEZhZEhYMjN1dzlSVDFRcXpJbDFSVGl4SWJNOGF3SE5hQXR3SQ?oc=5\" target=\"_blank\">Netflix og\u0142osi\u0142 dat\u0119 premiery hitu. Cz\u0119\u015b\u0107 widz\u00f3w nie kryje w\u015bciek\u0142o\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNWjlwMm5hX2V2MnI3SXRpa29GVnFheUdDQURtMUVHeXM4YjRzVVI0MlktZGUzYnB1dFBKQnRPOTRaTVEzY1hXYTBidi10Zi1qcUtpcEI5Z2x2VE50MEFocWZBMGI1MlRsNXFiQlY5UHozQjdPbG02OTFHTjNDYlRpQlhBNEQ0d0gwaXVWWWY0OEh2OWJkZURTREpLSG42dXgzV05rb2tSdmdiMGVNYlp5VFJ3U2FYR3NsT3Z0V2xpNWJPXzlfcm8zaDRiamEyZkpMaThGVg?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec bli\u017cej ni\u017c my\u015blisz! Netflix og\u0142asza daty premier fina\u0142owego sezonu \"Stranger Things\"!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">\u015awiat Seriali</font",
        "id": 2828001,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQbDM0QVo3bW9mTFlPMUpoWEVqQnFVQ3FvM2lLMmM5NlhRdFVucFlMQ1BxVXZyR2VxUlUwQmhVMUx1WFV2bGtoaUllNl9pemYtWmZIdDdfOTJpOUgxXzB5a3hmLWVNdmM0clY3SEhqLU9QaDYtVkxIc3lzRjdFSmRvaUVuOEZySVNQQTZma1BRRkdkbmRSdUh0aE9JeEozZGM4Qm9kQ3B0TEZhZEhYMjN1dzlSVDFRcXpJbDFSVGl4SWJNOGF3SE5hQXR3SQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix og\u0142osi\u0142 dat\u0119 premiery hitu. Cz\u0119\u015b\u0107 widz\u00f3w nie kryje w\u015bciek\u0142o\u015bci - Kultura Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:02.456390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T12:00:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNdGgwQUpsbmtGTXFEeUV6Q3ZZNENraWxWUU1OY1B4bXZLbGJ1dTBodUhnSFJLSWkySENoSnlqTWIwNi15bVJhQmpta0xHQ0ltXzhFcFhiY1pnM0tldjVuQ0VvRUlGUkc1ZGpKOElXbzE4bV93Ymo1Qk9qMFpabEt0eTdvTVJrRTVHaktWal9pbUlGRkhxRjFpVklXNU9mZWxNdUlVZGwwUXRGbE5KeTBPSVBMMGp2OUlaTjljTEN5YkVhaHdvUWtXcg?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy rzucili si\u0119 do obserwowania Marty Nawrockiej. Nowa pierwsza dama jest enigm\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQlJVbzI1YlpiYXBkSzhCbVpYaGJKcWlGaEFqMGdCeFh2U1lweVNyaEs2TTlkb1JxOU5POTg0VkU5aTc0WWRyM1dwWE9zQzJqODJmSEtwc2dYTjNPeWhPVklRRHh0cnF5UEhfdWtlNkRCNmprOWQ4SjlTVl9WWFZ5X3BqSXdWWUtPOW1jLXZob1gzSVBfUzQzM3RocVpOV1pSSl9vY29BcXktUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gdy zobaczy\u0142a Karola \"poczu\u0142a co\u015b niesamowitego\". Kim jest przysz\u0142a pierwsza dama?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxON",
        "id": 2829263,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxNdGgwQUpsbmtGTXFEeUV6Q3ZZNENraWxWUU1OY1B4bXZLbGJ1dTBodUhnSFJLSWkySENoSnlqTWIwNi15bVJhQmpta0xHQ0ltXzhFcFhiY1pnM0tldjVuQ0VvRUlGUkc1ZGpKOElXbzE4bV93Ymo1Qk9qMFpabEt0eTdvTVJrRTVHaktWal9pbUlGRkhxRjFpVklXNU9mZWxNdUlVZGwwUXRGbE5KeTBPSVBMMGp2OUlaTjljTEN5YkVhaHdvUWtXcg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy rzucili si\u0119 do obserwowania Marty Nawrockiej. Nowa pierwsza dama jest enigm\u0105 - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:01.415348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:56:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPYUpBRHhUVjVEVnV0YzZ1LWFtM2ZUbEFYUExxV2ZEQm9mWHJFdzNadl9TN3M4RnJuRkRvcm9XMnpuNnAtME54V0x1eEJBUm5Ka0JRci1PSjRUXzZFNlE3NE9rNzBvMEtMNHpneGpydUMyR1JkSEV2eUZxZ3U3NWNaM3pFeXZqRk43OW9qZzdWakM3WFVzUmtCTEgtTk9DRFZDYUlCUGFrVkRPbTREZTJPM2hhV2pMdTcwdFZj?oc=5\" target=\"_blank\">Koniec z rekordami? Zagraniczni inwestorzy mog\u0105 odwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 od polskiej gie\u0142dy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQS29kUXB0MFlWbmkzRC1KR2pfQy1MajR6cDRpQnB1aGd2TnQ3TGFGQm12UldheEQ1NVlkNmM2dHBZLThrbjFoZGsyOFhDTk1fSlhzNVJHQXJ0YklqN3o1bXlzYlU0NnVNeWRDUGpkWVdybnJZakwwNmJjT3c3elFROFhnNks5Z2dlYndTUzZCS1dBdVk4TXRaV1BKZDVPSmVjM0RpZzF6LWFmVUo3VEJoS0pMb2JyUDhvTmdiaVd3aw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Moment nie by\u0142 przypadkowy\". Co dalej z gospodark\u0105 po wyborach? [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/article",
        "id": 2827995,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPYUpBRHhUVjVEVnV0YzZ1LWFtM2ZUbEFYUExxV2ZEQm9mWHJFdzNadl9TN3M4RnJuRkRvcm9XMnpuNnAtME54V0x1eEJBUm5Ka0JRci1PSjRUXzZFNlE3NE9rNzBvMEtMNHpneGpydUMyR1JkSEV2eUZxZ3U3NWNaM3pFeXZqRk43OW9qZzdWakM3WFVzUmtCTEgtTk9DRFZDYUlCUGFrVkRPbTREZTJPM2hhV2pMdTcwdFZj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z rekordami? Zagraniczni inwestorzy mog\u0105 odwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 od polskiej gie\u0142dy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:00.615937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:43:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNZVQ5cjlDQjl3TGhmcmF5N1pIWXRuLWxlYk84ZjJRUERRQTJSVXdjVXJwbDZDVVZXMzROTDZfZkI2UTNONk1EXzN1X09COXNIbDV0ZlJLUUpRYUx6WUZnaEJYc2U3bWRfMWRIU0JUY1BfNmlSaW40MEQwaEVHRUJMY19XWG1lbUg4TndyczV2alBNMlo1X3FUclcyempkVHNpWGxvUHl4Z2VTSG95a3lkWmVPYWpSMzl6RTk4?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina o przysz\u0142o\u015bci stosunk\u00f3w z Polsk\u0105 z nowym prezydentem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOVnduWnRzWV9ZUVlQb2pfYWNOTzUxZk1LWnYyWkRWNWpYOGVSUmxiZXltRGdtY0h0OEJLYzZJYXZiYVNEcjJBbG5hcTRZektfUTR0R3RMcFNmNG5pbHFjTlZlRHM1YWhjV3NLSExVemJnZVFPeFhjUGFIWmg1Qm9sM2VpeFBtQ3phNmtLd3BWR3ZuTEtCbkJ3NjlGdkxBa1pGUnZqVGVTME1Yd1QybFZaNXh4X2d5eFp5ODZDSmZHTVJmei1FaEpjRGM0TExSY3Y4WWJqMUVYUmhGS0tNVEVvNw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Zagraniczne media pisz\u0105 o Polsce. \"Dosz\u0142o do przewrotu\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</",
        "id": 2827990,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNZVQ5cjlDQjl3TGhmcmF5N1pIWXRuLWxlYk84ZjJRUERRQTJSVXdjVXJwbDZDVVZXMzROTDZfZkI2UTNONk1EXzN1X09COXNIbDV0ZlJLUUpRYUx6WUZnaEJYc2U3bWRfMWRIU0JUY1BfNmlSaW40MEQwaEVHRUJMY19XWG1lbUg4TndyczV2alBNMlo1X3FUclcyempkVHNpWGxvUHl4Z2VTSG95a3lkWmVPYWpSMzl6RTk4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina o przysz\u0142o\u015bci stosunk\u00f3w z Polsk\u0105 z nowym prezydentem - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:07.628987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:26:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbE9IWHlUNk1OdmFaTmhGY2RORl9zbkZkOGZjeEE5N0QyRGhSc0ZIMWVncUtvWHF5ZzVBcVZ1bGlmaHVJX2RzSlZjUVI1NkhUVjN6cUpKcktNTmJJTDkwLTBNSGpKOFNSNFRPaVdTZHdncE5SLUpZSVpCQ01wbGN1TVFSSHJ0NU1PekVuV2xjaEhaajctZWtvWENhRm9YZVRwTEV5S0pRV29SY29FSERnMGR6a1k?oc=5\" target=\"_blank\">Roland Garros: Mecz Iga \u015awi\u0105tek - Elina Switolina. Wynik na \u017cywo, transmisja</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOT2FLdWRlV0o4dU9ITWxwbmlwWXFWWlEybWtSWnRPQkVRakQtR2pOQ0RzTGNpZy1TSEtCcUc0c3VjX05jT3FjOEZrQ1psTGRwbjRCUDRmYTgybkF1d0xOX09IUzhGb2xEMUFSVWdIaVFsNHBNSmZyNEdnTUc0ZVlwS05fSWs3TlQ2R3dvd3BtcFR2MEgydW5icjFQNFlDQkx0RDVUaVFKT01WQWtWWElnSWJlZzQ4eDVKdGdnMUpBdkI1dkxyeHpr?oc=5\" target=\"_blank\">Wiemy, kiedy Iga \u015awi\u0105tek zagra o p\u00f3\u0142fina\u0142 Roland Garros. Jest godzina</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 2829894,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbE9IWHlUNk1OdmFaTmhGY2RORl9zbkZkOGZjeEE5N0QyRGhSc0ZIMWVncUtvWHF5ZzVBcVZ1bGlmaHVJX2RzSlZjUVI1NkhUVjN6cUpKcktNTmJJTDkwLTBNSGpKOFNSNFRPaVdTZHdncE5SLUpZSVpCQ01wbGN1TVFSSHJ0NU1PekVuV2xjaEhaajctZWtvWENhRm9YZVRwTEV5S0pRV29SY29FSERnMGR6a1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roland Garros: Mecz Iga \u015awi\u0105tek - Elina Switolina. Wynik na \u017cywo, transmisja - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:06.646164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVHczS080bWJBVFg0c2xwQ2F4QjloTlROMENsemhCelpiRHRueFZwdjE5T29NdGIxOXpKdzJkemtNU200YkdvT3hqVEVjWGlmLVY5UExuVXpnRERIdkQ3QzV5YlZIQm4wdE9YQUdKLVRVeXBkSEhXSjZhLTl2WjhfREZpSEIxSmJ5V2FzLTdUeTF6c0FZTV9LNmNBTl9XN19LbXdHTENOWVFKdWFLclNMNw?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142dy stabilne po zwyci\u0119stwie Nawrockiego. Eksperci wieszcz\u0105 niepewno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOdnpmWGZ6V3NHWW56ODJpWkl4amkybEhVVmxBaFUyNlRRRXJnT1Eta3Y5TWdtYlVMem03QTE1Z1JiLWEtN0g4Q1FCbUJjWUlkNlMyV3k1MDZPM1l2aURHS1I5bml2VnhwRWNFUllfbTk5b1hJNHN0M2ZoRTFlTGwzak1oSFpPek1LVXQ0MlVLM01qRGZqLVdCRTNlS1hKcUppYVo4UjhHSmFTSFds?oc=5\" target=\"_blank\">Gie\u0142da w Warszawie reaguje na triumf Nawrockiego. Pot\u0119\u017cne spadki. Akcje bank\u00f3w t\u0105pn\u0119\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNd2UxazMtSW5VZEV4NVZM",
        "id": 2829889,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVHczS080bWJBVFg0c2xwQ2F4QjloTlROMENsemhCelpiRHRueFZwdjE5T29NdGIxOXpKdzJkemtNU200YkdvT3hqVEVjWGlmLVY5UExuVXpnRERIdkQ3QzV5YlZIQm4wdE9YQUdKLVRVeXBkSEhXSjZhLTl2WjhfREZpSEIxSmJ5V2FzLTdUeTF6c0FZTV9LNmNBTl9XN19LbXdHTENOWVFKdWFLclNMNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142dy stabilne po zwyci\u0119stwie Nawrockiego. Eksperci wieszcz\u0105 niepewno\u015b\u0107 - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:00.770287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:25:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQM3ItN1NlRHJJS0NOdTMwWFZWZC16clZDNENtbEJKaVpqRTdraDlOVjN4dWhIX2RhM1drMDhZc3dqazNhN0lMcDBaTnhXd0pQdHRBdDVOOTVRQjFxcWx3WWFROHFRRnJFaFdEanV6aHF0bF82X1JEMlBjZ2dsRDVIcWNLc1dHenVtaXMxdEtYVXJfd05CTFhVQkpnWXZyV0Jsb21XUTJKZENKWFdSZ05rU0VxbHBGZk9pVmZ1UlRn?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy o pokoju w Ukrainie. Delegacje przyby\u0142y do Stambu\u0142u</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPUkYyd3QzRkVpNTU2Um5UNS0wRGJ3ZzVhTVo0ckQ4c3VWWXUwZkI0T3o5RDdoajZhdkxjR3BYY0JXYUltNlJVaTRRYTFBNk5renVvLXU0Mlk3ZV9rSXZsMTVjeGx6UkdQekl6WEN1X3U1Z0lnZ1VTdmtfSGNfUTVWZHFGa0Nqa0dCa0t3cnVodTJTV3hjSnFnc01mRGlTMjdhOHZYOVFzYVI?oc=5\" target=\"_blank\">Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 rozmowy o pokoju w Ukrainie. Kij\u00f3w wyda\u0142 komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTFBLZkpkaW95TmJKR3BLd1FreU8tczVoc1ZBRjB1SGVUVTI5YWlCc",
        "id": 2827991,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQM3ItN1NlRHJJS0NOdTMwWFZWZC16clZDNENtbEJKaVpqRTdraDlOVjN4dWhIX2RhM1drMDhZc3dqazNhN0lMcDBaTnhXd0pQdHRBdDVOOTVRQjFxcWx3WWFROHFRRnJFaFdEanV6aHF0bF82X1JEMlBjZ2dsRDVIcWNLc1dHenVtaXMxdEtYVXJfd05CTFhVQkpnWXZyV0Jsb21XUTJKZENKWFdSZ05rU0VxbHBGZk9pVmZ1UlRn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy o pokoju w Ukrainie. Delegacje przyby\u0142y do Stambu\u0142u - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T18:46:01.741507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:20:02+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNcGVkT20teEVzOWdmVWpscURuUG5IbmpKd2paZUhIRFR3a1VtUTFaOUJGR1QwbHFLeTZHQmw2clF3alB2YkpaaE03NnczQ2t0Vkl6bjIybVJLVzVWRW9iYUhLWVBjMEIxVDZjdTVPZWNTVkZ2RjBvazZZM0hMZ1piMW4zWUE4OThxR1ZZZnZsSGxmZUdXblR6YnVLR0ZQb1dsMHpieEY2TWJQTkliR0d4YUtfMlNSMFNjR1B0bVd5clFxQzZNNlZCc0I0UVU?oc=5\" target=\"_blank\">Wybuchowe negocjacje. Echa p\u0142on\u0105cych bombowc\u00f3w w Stambule [KOMENTARZ] (+)</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2o4bVo3LURSRnpoZmJpaTY5U1BDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2831142,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNcGVkT20teEVzOWdmVWpscURuUG5IbmpKd2paZUhIRFR3a1VtUTFaOUJGR1QwbHFLeTZHQmw2clF3alB2YkpaaE03NnczQ2t0Vkl6bjIybVJLVzVWRW9iYUhLWVBjMEIxVDZjdTVPZWNTVkZ2RjBvazZZM0hMZ1piMW4zWUE4OThxR1ZZZnZsSGxmZUdXblR6YnVLR0ZQb1dsMHpieEY2TWJQTkliR0d4YUtfMlNSMFNjR1B0bVd5clFxQzZNNlZCc0I0UVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuchowe negocjacje. Echa p\u0142on\u0105cych bombowc\u00f3w w Stambule [KOMENTARZ] (+) - Defence24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:02.778009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:07:14+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOR3llVERKTEJjS1dyeWZSZUNDY3E4TkZkRnZEVkYwWTB5ZnAzTVNrMnFiTkFXV0E0bDIteEJNZk9HNXVGZmEzUXFTYXE5VUU5Rm03V0ZwYVZGYTNBR3NGVVVmNGxOamd0OFJ3bGk1MnlPM0ZVeTh2ZC1MTVE5ZGlDOHFqNmg0OEp5cHFNbEVyclc2dExCOFg4bjRsdUpOV1VlZE1GSDNQdEp4dWF6?oc=5\" target=\"_blank\">Stal Gorz\u00f3w po kl\u0119sce. Pilne zebranie zarz\u0105du, kibice domagaj\u0105 si\u0119 zmian</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQV3hqODg0Qk5IX1IyTGwtV0lSdTd6ekZGYzQ3NWdpY3pGaUcwTXV2WlJJTUdKZXMyRXA4SGx5QUF0V2hWVW1zZEpXQkt3WWV5aWIwYS1FVnJVa2daOUpsWnFrc1ZlLXJhZTRIZ0JhT205OGVSS1hGek9abnlpOHRBSFA5enltYkVfdGltMWk1dkR4RDlKZW1RLXRGWlhwaHRlWEpPOGdOV211aUl2RlZIOU5rUzBoVkVzVUlITTZ2dU8wem1J?oc=5\" target=\"_blank\">W Grudzi\u0105dzu jedno \"ale\" po pogromie Stali. To b\u0119dzie klucz do play-off</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOR",
        "id": 2828003,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOR3llVERKTEJjS1dyeWZSZUNDY3E4TkZkRnZEVkYwWTB5ZnAzTVNrMnFiTkFXV0E0bDIteEJNZk9HNXVGZmEzUXFTYXE5VUU5Rm03V0ZwYVZGYTNBR3NGVVVmNGxOamd0OFJ3bGk1MnlPM0ZVeTh2ZC1MTVE5ZGlDOHFqNmg0OEp5cHFNbEVyclc2dExCOFg4bjRsdUpOV1VlZE1GSDNQdEp4dWF6?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stal Gorz\u00f3w po kl\u0119sce. Pilne zebranie zarz\u0105du, kibice domagaj\u0105 si\u0119 zmian - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:00.304922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:05:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOdzIyVnRjZUx0ZUdLb0pfeEZSZWVTYTlnWTFQYW84MHlsbDNOQm9ZWEI1V0U1SW9USjRuMnlYNHpQTXdmbVBiaXc1eE4tdGJ4dmRJNUx3R254MFVvZldXdDFSM2FidGowSWN0dUcwNkFucE1pMG54UFZ6aVVVZi1rVWREUEVWeW53TU5YakJIYnJQU1dtRmRjTHAyVzBoYnVMVDM0Y05SWUd3N01VVzFNTEpVQ2R5UmdxRkFOSXBaUEVhRVZQN1YzZW9VMjg5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Kosztowne obietnice. Miliardy z\u0142otych na program Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPQU9FRUVPRVNSb2ZxSDl4S2VDc0lUWkhqVGtNUXVvYTZNVWtKaXZiOFdIbEhnbVVFWXBET3FrcGE0S1NkdWNHd0E5SU9jRFoybDVoeDJOUWNfdHVNNDVsOFRDbV9iRXNlbHpFSW9vUEg3OFhyS0FaR2J0Z2VBemZhSU1ScHlvRDNSZlF1Z09xSnY0ZTY3YXJIejA5RGVEcEFDZEVscGR2d01HX01TVm95U1dR?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Karol Nawrocki wygranym. Czy nie podpisze tych ustaw?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/C",
        "id": 2827988,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOdzIyVnRjZUx0ZUdLb0pfeEZSZWVTYTlnWTFQYW84MHlsbDNOQm9ZWEI1V0U1SW9USjRuMnlYNHpQTXdmbVBiaXc1eE4tdGJ4dmRJNUx3R254MFVvZldXdDFSM2FidGowSWN0dUcwNkFucE1pMG54UFZ6aVVVZi1rVWREUEVWeW53TU5YakJIYnJQU1dtRmRjTHAyVzBoYnVMVDM0Y05SWUd3N01VVzFNTEpVQ2R5UmdxRkFOSXBaUEVhRVZQN1YzZW9VMjg5Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowne obietnice. Miliardy z\u0142otych na program Karola Nawrockiego - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:01.881754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOOUhNY2NzX3VrTzctRjRXX1pqZThsejhlVlBldjNFVXRCMmpFZmhURV9ycnpibHlTdURjMlJrbnQ3aXZpNzJrcXl4dER5MFFyZ0R1bU8xaXdNZm5PVVFsQ0hYRk8yOXRRTEV2ZEQ5ckwtaDh3aFoyQnBzWmFPM0tSSHBZbzZvcDNGWnZlMnh1Vlh6SDU1TlA2VzUwSnNqQk16LUxBLUs1cjNuQWtCNUtlMTZmYzVDaFRCQmlPbklXM0JFcDl0bERPR0xqTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Minister skomentowa\u0142 wybory. \"By\u0142o trudno, teraz b\u0119dzie bardzo ci\u0119\u017cko\". Nadchodz\u0105 zmiany w sp\u00f3\u0142kach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WNP.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTFhFd1hOVDZjekd0R3E0NXJUbUJwQ1V1VWFjU0NrX1dxemZrMG5OZDVmeG43N3ItaGZUTFYyQ1dJYUhodWhDcVYzTFMtRGZnakkxYVdCcDFxZWRUSlZsWUx4aDhnbDA5TWRfcjgyMDJvUFA4ZTl2VU9RbXZvMmlZVEV2LWpNS3VZY3J1OHVDMFZUWUM2ZkZQTmJjTHhkeGtjOTRWQXp3OE9Pbng5cVd1LU1PaDc?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie nastroje w rz\u0105dzie po wyborach? Pierwszy taki komentarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 2827998,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOOUhNY2NzX3VrTzctRjRXX1pqZThsejhlVlBldjNFVXRCMmpFZmhURV9ycnpibHlTdURjMlJrbnQ3aXZpNzJrcXl4dER5MFFyZ0R1bU8xaXdNZm5PVVFsQ0hYRk8yOXRRTEV2ZEQ5ckwtaDh3aFoyQnBzWmFPM0tSSHBZbzZvcDNGWnZlMnh1Vlh6SDU1TlA2VzUwSnNqQk16LUxBLUs1cjNuQWtCNUtlMTZmYzVDaFRCQmlPbklXM0JFcDl0bERPR0xqTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister skomentowa\u0142 wybory. \"By\u0142o trudno, teraz b\u0119dzie bardzo ci\u0119\u017cko\". Nadchodz\u0105 zmiany w sp\u00f3\u0142kach - WNP.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:56.252729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:01:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPM2lHcHF4RHloS2JUMG8tVHpJazI5TzdtUTgzUDI2RjUtOWRwZWdtaGJEX2kxR3MtTTA3SThRc2ZsblAzSWlBaUFEY0E5WG5teWp4SGlVSV9ERmZfQ1JCakFpY2ZpNTlrbEJ1d0lVVFBkakx4M0dXc1llOEtrbl9NNlltV3pnOXNHZ0VmRnAtNkdONzA?oc=5\" target=\"_blank\">Wiedzia\u0142em, \u017ce Samsung Galaxy S25 Edge jest kiepski, ale nie spodziewa\u0142em si\u0119, \u017ce a\u017c tak. Wyniki test\u00f3w to ponury \u017cart</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">gsmManiaK.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNdkVxeG9CcmswcExpMVBLc0NGbWF0TUZGYTZib2V3bXhMbDJibExDcTBqcVM1SmdBS1FwQTZaX0pCT29HUXlpNTF4SndKQm5KUUhSRlZta2dIYnlrMTNHNjhmdC1uQV91YXM3QVRvMC1MaXEzeE1MdDc5NDlTRU8zYkRfSEczMVBXQXYxZHZtSzdUejRqdDlVOGd3b1dNNUZfc2dZYk9YSHo2TzBXR3p2OTU2dEw?oc=5\" target=\"_blank\">Kup Samsunga Galaxy S25 Edge, a nie po\u017ca\u0142ujesz. Cena nie gra roli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQamhTM3JhQWFuaGh",
        "id": 2831762,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPM2lHcHF4RHloS2JUMG8tVHpJazI5TzdtUTgzUDI2RjUtOWRwZWdtaGJEX2kxR3MtTTA3SThRc2ZsblAzSWlBaUFEY0E5WG5teWp4SGlVSV9ERmZfQ1JCakFpY2ZpNTlrbEJ1d0lVVFBkakx4M0dXc1llOEtrbl9NNlltV3pnOXNHZ0VmRnAtNkdONzA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiedzia\u0142em, \u017ce Samsung Galaxy S25 Edge jest kiepski, ale nie spodziewa\u0142em si\u0119, \u017ce a\u017c tak. Wyniki test\u00f3w to ponury \u017cart - gsmManiaK.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:03.445877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T11:00:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNeGxvSHdzRHZDNFd2R0JHd0ZzRXUtZk1SYWloZ0E0aFZSS0NLM3VpMDVIaFZPdjVHSVlCU3JFdHp2eHhxU2ZCOTRkQkdCeThEZTFWLUx4WFk0a1l2a0ZDZWUtWGNvWklhY0VUMGNOQjFhelZDZjFzZ3hfaG5wejB3dWVGRURaMEptR01KMzNSUWZtUnpmUnhlZWtONEM0d0tXdUp1WFJFekdvQm1ieTBn?oc=5\" target=\"_blank\">Silna erupcja Etny. Do sieci trafi\u0142y nagrania uciekaj\u0105cych turyst\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Podr\u00f3\u017ce Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOanYyNHV0QmM1bDFxTEc0TWtuWEZBX0JEYWpBeVRnRXl0cmVwU2Z0bHMzQjNUNXVDVGtXcUdQdklqQVczTE9mVlhxNTgwN2lMcmdfaDNhMjFHR0xBenBEQkhoZnBrQkNTeFZweU81RUFYLTdTQjY1RTJqVmZMd0ptUVdHQ3NCbGtkWm1lNGxTVWRDbm1ZWFNBX2JfcEhheWxKb0VITFFLYUhhMWhaWjJOTUlzcG5hUnlFUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Silne wstrz\u0105sy, pot\u0119\u017cny s\u0142up dymu i gejzery lawy. Etna przegania turyst\u00f3w w d\u00f3\u0142 zbocza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOOEl6cXVzTXlPSVRu",
        "id": 2829269,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNeGxvSHdzRHZDNFd2R0JHd0ZzRXUtZk1SYWloZ0E0aFZSS0NLM3VpMDVIaFZPdjVHSVlCU3JFdHp2eHhxU2ZCOTRkQkdCeThEZTFWLUx4WFk0a1l2a0ZDZWUtWGNvWklhY0VUMGNOQjFhelZDZjFzZ3hfaG5wejB3dWVGRURaMEptR01KMzNSUWZtUnpmUnhlZWtONEM0d0tXdUp1WFJFekdvQm1ieTBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silna erupcja Etny. Do sieci trafi\u0142y nagrania uciekaj\u0105cych turyst\u00f3w - Podr\u00f3\u017ce Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:02.110157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:54:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZHRmbjNfOXB5N2t0clZVdWFSRUp1cktvWkEtQjhzZVYzTkJBalYzMGQybzV6NWc2am14Z2FEaTJMWmR3dDUtU2U0MTE2bmZ0M2QyVzg5WllBblJSQjZ0UDJfeDhzakxaM3ZtdTY2LXFuOTEzWTNPUXBTMVJtdXpsajlRanNYbjE3QTJlYnFkWEF2ZnotaEo4WFNxYlBvX0xjQmg1THV3?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo Switch 2 z pot\u0119\u017cnym startem! Hity i darmowe ulepszenia gier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPUmV0SmE1cUY3TkhWdVpQRWowY0p0ZkRxQWhrdjc1QXJibzgyVnI2UUIwOGlhelZscC1vLU5DTVR0Sk9mTXFFcC0wdXI0cFZ1SXpIRXJiMnlaQmdNN0NIWHBOdFBqazRNZm9aeXhnMnVkd0xKY3c3M3NWWFRoRzlvOGc0Z1BrY3Y4TjdyMjlJbk5Dc3dnT0ljOVhpSC1fLS03VFpqdGlBZHNGQ2FnSHZBSnBBNEZZX2tCUnlxdW5CYjlNbnVWbHFBM3lLUlpJZw?oc=5\" target=\"_blank\">Switch 2 nie daje sobie rady z gr\u0105 NOBUNAGA\u2019S AMBITION: Awakening \u2013 pot\u0119\u017cne ci\u0119cia i problemy tw\u00f3rc\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cU",
        "id": 2827999,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOZHRmbjNfOXB5N2t0clZVdWFSRUp1cktvWkEtQjhzZVYzTkJBalYzMGQybzV6NWc2am14Z2FEaTJMWmR3dDUtU2U0MTE2bmZ0M2QyVzg5WllBblJSQjZ0UDJfeDhzakxaM3ZtdTY2LXFuOTEzWTNPUXBTMVJtdXpsajlRanNYbjE3QTJlYnFkWEF2ZnotaEo4WFNxYlBvX0xjQmg1THV3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 z pot\u0119\u017cnym startem! Hity i darmowe ulepszenia gier - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:04.986735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:46:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPelF5YmZBbktzak1qVUtIczdmVk9lVUg1V0hzNHBsTGJRV3h3c0pueVNKTHV1VzcxTGsxcnRIeHJMcmkwVmVtSG9MR3FoeXpqRGhDOUVESjAxNzRUZHd3VUo3d1h4TjBRNEZNUWtldjQtUzE5Tk9YVk13dVU0OVRZaFhpU0N0YVNDR2tHbnp2NmhYNEJSZmlvY0FpMW04bHhMRHdhTHBpcThhN0poTFZCYUMzYnhFbkg1?oc=5\" target=\"_blank\">Neymar wyrzucony z boiska! Wszystko przez to zachowanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNldWcjRQWFNmNFNlQzJPUFNNNmxFcXlqUzhfZVl4RzEwekh4dl82bjlPalctLXphMFhIQ2xIbGNjUUVXTjNycmx3WHFXYko0VmZpMHo3bmRyTFJzeHJ5ejQxMVVRUkRfMkZyY0NXdmNLV0d2ekJQbkh6S0FGOXRidmstZnFpU0E1Rk12VDhjWmFwMTFpV2p2SW5Ma0QyYkpVUDg2LWFMcGRqQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kompromitacja Neymara. Tylko sp\u00f3jrz, za co wylecia\u0142 z boiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNbDlzWlRsRkNQaHBUMHdxUGlzVnhhYTdoUTJZMkM4ZGtIaUl",
        "id": 2829277,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPelF5YmZBbktzak1qVUtIczdmVk9lVUg1V0hzNHBsTGJRV3h3c0pueVNKTHV1VzcxTGsxcnRIeHJMcmkwVmVtSG9MR3FoeXpqRGhDOUVESjAxNzRUZHd3VUo3d1h4TjBRNEZNUWtldjQtUzE5Tk9YVk13dVU0OVRZaFhpU0N0YVNDR2tHbnp2NmhYNEJSZmlvY0FpMW04bHhMRHdhTHBpcThhN0poTFZCYUMzYnhFbkg1?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neymar wyrzucony z boiska! Wszystko przez to zachowanie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:58.715629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:32:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNd0JlMlJfb3ZMNHVUMVphVm5BMTRYR1gzTEFoM0tHV3JmQ3FrNUFxQzNQZUt3M2M1dDBDNFk4dGs4VmZ6VUVmUkFFOTNBNU0tSW0tOV9LQS1MRllNYkNqdl9ncS1NM2NVVHNaVzJ1V0o2VU1yaFFHbGVNYUJCd1RjOGlnUmpDaXMxQ0llNDBGWm00ak5hemxoUjNJYzRVam9fY3U4bW5SckhBbjJmZHJDQWlJT2JuOTBIMDEyZS0zYmFHbzVmOFBjcjRlMHVWdw?oc=5\" target=\"_blank\">6:0, a p\u00f3\u017aniej zwrot w meczu Coco Gauff. Rosjanka zaskoczy\u0142a w drugim secie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgJBVV95cUxNcXQtM3FNcHVZRHdZSHNkQ1NpM0NHOFRvTk1lR2l4NHVHdDlWNmdwM1hpLW9yV3VleDVwNmdELW5rdkZXcFlnNk1nZ0lFOEtXXzFpSUhWZy1GVkgtUlRjbjFCN2d4MGtNdUZzY084Qm1Belhob1FTQWNiUGpreVRaYzFKUjYweWpWam5tRUZ6bUw3cHF3REJxUFNFVXMxN0dvREs4WDhCUFBEY2lWTmF1RG1IcS1EZW1PZ2hPV05DQkxtTHk0MVhVb3FCalFKTVdYYUVvMnFVMnQwVmZESmJRWmVrdTN4c29wZzNpbWFMd1pHQWtvd19yVlc3alAwMHNpOE1tUEMxUjNJcXl6eGgzSTBR?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa r\u00f3\u017cne sety. Gauff powalczy o p\u00f3\u0142fina\u0142</a>&nb",
        "id": 2827502,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNd0JlMlJfb3ZMNHVUMVphVm5BMTRYR1gzTEFoM0tHV3JmQ3FrNUFxQzNQZUt3M2M1dDBDNFk4dGs4VmZ6VUVmUkFFOTNBNU0tSW0tOV9LQS1MRllNYkNqdl9ncS1NM2NVVHNaVzJ1V0o2VU1yaFFHbGVNYUJCd1RjOGlnUmpDaXMxQ0llNDBGWm00ak5hemxoUjNJYzRVam9fY3U4bW5SckhBbjJmZHJDQWlJT2JuOTBIMDEyZS0zYmFHbzVmOFBjcjRlMHVWdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "6:0, a p\u00f3\u017aniej zwrot w meczu Coco Gauff. Rosjanka zaskoczy\u0142a w drugim secie - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:58.010882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:26:49+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdUJtejhTY1dCUUIybmlYYkJ0Vi1RdHNVdk9BMWM2SGVGcUgxRWtEVWlrQTlrTGpaR3lWY1gxek1hQXVIWmhBVEtpSVd0MVZzZlVrWERLR2tuMDBORThpOUhsNHJNbzdPbUxENmNIbjc2blFGU2FzY2tsQ3NuTXYyN1M2QWI4cTloRVFNcUQzMldQMDRPRU1BV0J2VE5tc1lZY0NCYVZwQmxUc3J1S081anlyeFRmMFE?oc=5\" target=\"_blank\">Resident Evil 9 bli\u017cej, ni\u017c nam si\u0119 wydaje! Wiemy, kiedy Capcom og\u0142osi premier\u0119 gry</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2827498,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNdUJtejhTY1dCUUIybmlYYkJ0Vi1RdHNVdk9BMWM2SGVGcUgxRWtEVWlrQTlrTGpaR3lWY1gxek1hQXVIWmhBVEtpSVd0MVZzZlVrWERLR2tuMDBORThpOUhsNHJNbzdPbUxENmNIbjc2blFGU2FzY2tsQ3NuTXYyN1M2QWI4cTloRVFNcUQzMldQMDRPRU1BV0J2VE5tc1lZY0NCYVZwQmxUc3J1S081anlyeFRmMFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Resident Evil 9 bli\u017cej, ni\u017c nam si\u0119 wydaje! Wiemy, kiedy Capcom og\u0142osi premier\u0119 gry - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T21:59:40.511791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaEZzLV9jalRuaDZKUVJiTjJNN003YmtaTk1VdjNQY0h0LWV2eXBPTDdzR3duU1RHdUthN2thQ3BqcGFUeUdUZEw1M0czZHkwR1RTX3ZzVUF2bGJtQ3NWWHNKQ2xHWVZEbDVuVng0TTRXakZKU0R2aHpiY2tRdUs3YW9Gc25uZ01rQzRDYmRZNTJQcTctSWFEMHlydjFyT0dJNV8zTFhab1BlY0xr?oc=5\" target=\"_blank\">Windows 11 wci\u0105\u017c liderem i nigdzie nie wida\u0107 Radeon\u00f3w RX 9000. Ankieta Steam za maj 2025</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQNHg5X2NvX0NBQkhqZHpHRDE2aXVwbldkc0N2eWdONHRfZXVidThnZk55Y3YtMTZ2c0tRVENrSUlMZGdYb0syQ3dweVE5Uk5JVXZocXU5SGh6NkY2LUdNOHdobzNvaWtYLWlBTEhtaVRjWm9zYVRsVUtXdWNVaVFMNzR6NE9XcnhMekdOcHNMQ3FfNmJzY2lMYUN6X2JqRGsxcUE?oc=5\" target=\"_blank\">Windows 11 zyskuje popularno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d graczy. Nowe dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">dobreprogramy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxNX1dqdE9GbkVuaVhiNWE4cFRPTnhJY3R5NnpvTFlPazhUdklNTm5WSDdj",
        "id": 2832553,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaEZzLV9jalRuaDZKUVJiTjJNN003YmtaTk1VdjNQY0h0LWV2eXBPTDdzR3duU1RHdUthN2thQ3BqcGFUeUdUZEw1M0czZHkwR1RTX3ZzVUF2bGJtQ3NWWHNKQ2xHWVZEbDVuVng0TTRXakZKU0R2aHpiY2tRdUs3YW9Gc25uZ01rQzRDYmRZNTJQcTctSWFEMHlydjFyT0dJNV8zTFhab1BlY0xr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Windows 11 wci\u0105\u017c liderem i nigdzie nie wida\u0107 Radeon\u00f3w RX 9000. Ankieta Steam za maj 2025 - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:58.193809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:11:31+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc01FMURVcjBOeXlyVXJMX0dFQXN4VVozMXZqdk5WbEpXbWZqN241LWM2b1p4SndNWlZld3FKV051YnV2WWtPNDZ1SkRsS3FwQVdHMXduSmxMdndMRTdvZjlidUJHbmIzMGtVMmNtQWtJTEVfdk9XVnk5NGJZNEgwb3BJeGNza0twcTdYZ1pJTHBMaTZ1SkNBR20ybUYwREVBb1JEdGhIMndSOVlv?oc=5\" target=\"_blank\">\"Wynik szanuj\u0119\". Dami\u0119cki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Rafa\u0142a Trzaskowskiego i jego \u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font>",
        "id": 2827499,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc01FMURVcjBOeXlyVXJMX0dFQXN4VVozMXZqdk5WbEpXbWZqN241LWM2b1p4SndNWlZld3FKV051YnV2WWtPNDZ1SkRsS3FwQVdHMXduSmxMdndMRTdvZjlidUJHbmIzMGtVMmNtQWtJTEVfdk9XVnk5NGJZNEgwb3BJeGNza0twcTdYZ1pJTHBMaTZ1SkNBR20ybUYwREVBb1JEdGhIMndSOVlv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wynik szanuj\u0119\". Dami\u0119cki zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Rafa\u0142a Trzaskowskiego i jego \u017cony - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:09:59.993811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPR1lBRVplVnVwWEZYeVhhbzFlNWJMU3plQWduMXBrU0NnQVpZRUlBdlRseHFLU1BVSFZmUTF3TThuRTZLdjRHdUZJYTd6bm5xSG96R2hXdnl4M1pRRWNtSFJKUTZyXzJKRDJwU0xTVFBQdnFUeV9lZEtRVW5kelMwaW0tTVlKTmNyUzhHMVBBM1RISWhkSUh3d0dvcnhLcENf?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Andrzej Rychard po zwyci\u0119stwie Nawrockiego: Demokraci przegrali, bo nie potrafi\u0105 wygrywa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOUGxZRzd4LXgtRXZoTGViWEd3TGdyX1JxMFgxNGx4Y05YbXpiVkQ2WE5qT2l6R1VHRzNiRnptVG9aMmJnaUpRSmNiVWxxakswaEIwTjhCSHhDeU9xcEpDRU1qSDdyLWdQSU1oSVJvaVpVX2hORmhJZEYyLTdDQkR2YXpaQ3VYcUJzZU9xaFdRV0pzSEs5VUprWFJnb1JJOVA3blo0enJvM25xU2tER29LSnFqdUR1TkUxZ3JfNWVTQmM?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119glarczyk: dlaczego zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego pomaga koalicji rz\u0105dowej [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV9",
        "id": 2827986,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPR1lBRVplVnVwWEZYeVhhbzFlNWJMU3plQWduMXBrU0NnQVpZRUlBdlRseHFLU1BVSFZmUTF3TThuRTZLdjRHdUZJYTd6bm5xSG96R2hXdnl4M1pRRWNtSFJKUTZyXzJKRDJwU0xTVFBQdnFUeV9lZEtRVW5kelMwaW0tTVlKTmNyUzhHMVBBM1RISWhkSUh3d0dvcnhLcENf?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Andrzej Rychard po zwyci\u0119stwie Nawrockiego: Demokraci przegrali, bo nie potrafi\u0105 wygrywa\u0107 - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:06.986579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:06:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZzZjYlRZZV9WNjF0aUtJVi00YjRoNXpCUlAyWERhTHgyUWxlYXFGZ3FTYWYtMjhoZzdZaWJRZ1hSQTBVUHJVZzZ5OU5RT0lyT1dPRHZsR0ZMZlFvRExBZzVXcWNDRmJmaDFwRThVakh5aWZVRWd4cXZwbXVBSDJ2ekFVd0ZXeTljRndKOURpcWhUM2d1QmVZQVphM2VqejM1RmoweElBOUtTZzlLVFRVYnN5TDZTLWxiVDlnTnNJQTdlQlFNNnRN?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0119dzie rewolucja w pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142kach. \"System musi sko\u0144czy\u0107 z hipokryzj\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQTFhFd1hOVDZjekd0R3E0NXJUbUJwQ1V1VWFjU0NrX1dxemZrMG5OZDVmeG43N3ItaGZUTFYyQ1dJYUhodWhDcVYzTFMtRGZnakkxYVdCcDFxZWRUSlZsWUx4aDhnbDA5TWRfcjgyMDJvUFA4ZTl2VU9RbXZvMmlZVEV2LWpNS3VZY3J1OHVDMFZUWUM2ZkZQTmJjTHhkeGtjOTRWQXp3OE9Pbng5cVd1LU1PaDc?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie nastroje w rz\u0105dzie po wyborach? Pierwszy taki komentarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOVDhDVnl6NEh",
        "id": 2829891,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPZzZjYlRZZV9WNjF0aUtJVi00YjRoNXpCUlAyWERhTHgyUWxlYXFGZ3FTYWYtMjhoZzdZaWJRZ1hSQTBVUHJVZzZ5OU5RT0lyT1dPRHZsR0ZMZlFvRExBZzVXcWNDRmJmaDFwRThVakh5aWZVRWd4cXZwbXVBSDJ2ekFVd0ZXeTljRndKOURpcWhUM2d1QmVZQVphM2VqejM1RmoweElBOUtTZzlLVFRVYnN5TDZTLWxiVDlnTnNJQTdlQlFNNnRN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie rewolucja w pa\u0144stwowych sp\u00f3\u0142kach. \"System musi sko\u0144czy\u0107 z hipokryzj\u0105\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:01.554726+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T10:00:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1GUE9QMWpwNFRMTWtubW9oaWRoZmR1Nmhvc3poM2pIbzBTNGpwNjB5dWdDSG51QjBGaGpBakhOYTB3UUkwSTBzc0Z4WTZGY2pSbnFpaFJSSC1LQ0RTYVNoQVQ4dGxEUG11cXo2S1VnWEI?oc=5\" target=\"_blank\">Demokraci szukaj\u0105 kandydata</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font>",
        "id": 2830421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1GUE9QMWpwNFRMTWtubW9oaWRoZmR1Nmhvc3poM2pIbzBTNGpwNjB5dWdDSG51QjBGaGpBakhOYTB3UUkwSTBzc0Z4WTZGY2pSbnFpaFJSSC1LQ0RTYVNoQVQ4dGxEUG11cXo2S1VnWEI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokraci szukaj\u0105 kandydata - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T19:50:55.561492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:45:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaXJoQm43NEMtUFRRWnJqYmg2Yml1U0hpQ01zWWFsc2FkalBKaFNkb09Xc3ZoQWY3T2NIc2doOEpnUVJJdlBicENvbWtUOUp0VUdCMDBLSFNlR0NseGdlVW1YWXgzMkR2ZHI3eTZHVmE2WU5yQjVuaU9SbEo1amlqNGRJUjZ2b0Z4U3ZfS0RoVkowbXFqWTZVYldwQVBQdTBFSXNoYWVnNnRqR2FwaW5aRmlMRGtEQWR0VlBQcw?oc=5\" target=\"_blank\">Kwa\u015bniewski komentuje wygran\u0105 Nawrockiego. M\u00f3wi, co dalej z Trzaskowskim</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOdW5YY1NtR3VyYUR4UEtZY0VRa1NCYi1Hd3lxZjdzd1RqcVpmQlQ4bUUyR2RISzJiTEZfRW94WHJVeXBhSlAtQ3ZKNWM4QlB2OV9nZHRtaGVjeVlQUWw2VXNYNWJ2ZzJyOEdoVy0yVUNjNXNSdUxweUgwRXU0dWFkMHg3YlZ4UlVRaGQ4U1lEdll4WTVlNVZoQlRiRjlfS1NkMGdNR3V2SVJWTUVpUzBldWtvQWhZcjVSeDdEMGFuMFJmRWZsaU8td2drN1JmdUl3cEJpTVR3?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna zmiana w II turze wybor\u00f3w. Aleksander Kwa\u015bniewski wskazuje najgorszy scenariusz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li",
        "id": 2831759,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQaXJoQm43NEMtUFRRWnJqYmg2Yml1U0hpQ01zWWFsc2FkalBKaFNkb09Xc3ZoQWY3T2NIc2doOEpnUVJJdlBicENvbWtUOUp0VUdCMDBLSFNlR0NseGdlVW1YWXgzMkR2ZHI3eTZHVmE2WU5yQjVuaU9SbEo1amlqNGRJUjZ2b0Z4U3ZfS0RoVkowbXFqWTZVYldwQVBQdTBFSXNoYWVnNnRqR2FwaW5aRmlMRGtEQWR0VlBQcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwa\u015bniewski komentuje wygran\u0105 Nawrockiego. M\u00f3wi, co dalej z Trzaskowskim - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:44.921886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxOeVRhU3F0OG91SWdKYkY5MGdhT1NyanhSdzhhcnpwZnNQT0NIYjgxS2g4VWNyRnpOQ2NzdEp1eEtReW5mZ2gxVmtzSEhtQ2RCZDFnZ0c1M3Y3eXZIZ2FoYW9pU2YtV3pla3BUQVY5b2tWaW9oYWVNNGJuQVdXN09DM1YyN21QOUl3OC10UjJGQmJTbHNsNFNUOS1yVFV1YzJOSjVfdzduNEJQWFJKZnhwSlFjV0gtUHc2VUhPaTg1SjBzLWk2NHo1bEs0dHNIQkRnVW8zRmZzUUs2alNNU1ZaT0l1Q1JMS0N5SzVvcTd3M3poZ0RVeWRVampQbVp6MG8?oc=5\" target=\"_blank\">Peja po wyborach: \"Przykre, i\u017c nigdy nie mia\u0142em okazji pozna\u0107 takich ludzi, jak Rafa\u0142 Trzaskowski. Tzw. elita to hermetyczna mniejszo\u015b\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNVXRlc0hLWnpDTlFLbU0tZmkycHJDT1owV2tsTDQ1ejlMV19aeXVyN05oRnhlZVJ6WFkyVkhMSm1TU1gtTWZHMGdrVWFLMkJqaEVlVkpVaDBRYmNaeFhUNXI1Y1JGQTgxTXFpQkNGTlRaWlZUVHZ3OWlYbUFJY2YwNHU1NGJGOTdSX2pHNng0QTJpLUVSdFB5MXJDc3h4c25PMHRRVlZ2ckhERUVVd0l4bEg2VjhFTnZVSk8ybFRGOHZTSUpxcnhjM2U3YVZsUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Peja komentuje wyniki wy",
        "id": 2827108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxOeVRhU3F0OG91SWdKYkY5MGdhT1NyanhSdzhhcnpwZnNQT0NIYjgxS2g4VWNyRnpOQ2NzdEp1eEtReW5mZ2gxVmtzSEhtQ2RCZDFnZ0c1M3Y3eXZIZ2FoYW9pU2YtV3pla3BUQVY5b2tWaW9oYWVNNGJuQVdXN09DM1YyN21QOUl3OC10UjJGQmJTbHNsNFNUOS1yVFV1YzJOSjVfdzduNEJQWFJKZnhwSlFjV0gtUHc2VUhPaTg1SjBzLWk2NHo1bEs0dHNIQkRnVW8zRmZzUUs2alNNU1ZaT0l1Q1JMS0N5SzVvcTd3M3poZ0RVeWRVampQbVp6MG8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peja po wyborach: \"Przykre, i\u017c nigdy nie mia\u0142em okazji pozna\u0107 takich ludzi, jak Rafa\u0142 Trzaskowski. Tzw. elita to hermetyczna mniejszo\u015b\u0107\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:00.397335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQanFtcDE0emNsS3l5WDc2dEdwc050SVR6ZGFuWkMzUUFfZ3NmWHNVOV96TF9WNGpDa29EamZWakcyT28xeWY5bXNGd05IaDkwajRfQW1ORC13Q2NLa3I2dHBMMHBXSXo2NlVaSGNYaW1tZ0dSdjIzbTJCRHVydG9tNmlnZEpuVkhOcnVzNS1yWHlxTHc2dlZGNmY2ZWc3U1dMRjBMd2dEWjhsT3Vud183dGRSdmI?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski przerwa\u0142 milczenie. Jest pierwsza reakcja na przegrane wybory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polskie Radio 24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxPQlVLTDdwcUt4VFNTSElFOHNrMFRGUXZMemxBRERuSTktOGFPTHdlMFJFQWpreGc5MXdKTzBIbkJKVjdJMDlCR2JNT1ppUExEeEYtaU8zTG5vVDM5cVhDaTNlLXFvcnE5WWlhd2MxMWd5cWhEa1FZSlZzX3ZTUkZyZmhscTliWTJmTk56bDFTeGhadE5zVzdweGpwYThCai1hVVFXc2h0T3FrN2Jyb1pNQVVmMThpeVc4RnhhcWdHTlhVcl9qRDl5TDRmLXdYYVkwNGNSRWxLa1dHMzQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Mocne wyst\u0105pienie Ho\u0142owni. Uderza w Tuska [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 2830414,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQanFtcDE0emNsS3l5WDc2dEdwc050SVR6ZGFuWkMzUUFfZ3NmWHNVOV96TF9WNGpDa29EamZWakcyT28xeWY5bXNGd05IaDkwajRfQW1ORC13Q2NLa3I2dHBMMHBXSXo2NlVaSGNYaW1tZ0dSdjIzbTJCRHVydG9tNmlnZEpuVkhOcnVzNS1yWHlxTHc2dlZGNmY2ZWc3U1dMRjBMd2dEWjhsT3Vud183dGRSdmI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski przerwa\u0142 milczenie. Jest pierwsza reakcja na przegrane wybory - Polskie Radio 24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:57.167138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:31:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNOVY2MFByRjRNRlU3MWtMbUI0OXNhZGJ6Zm9FaTJocDlOdW1yVGh4T1ZueVFySm1yS2txTWdmM2M5RDhOaHdBSWMzbi10YWIyNDM3TVZKeGNTTGxaMUxhWV9aZFFvdV9vWkNCTlZ0bnBuWmRrbmxlSVVKanl4R1NqQjF6dWdZWEQtRW9NLVBIdlVqUnZkcENjV2tuUnlwS2ttZFNLY2xBcDRFc1BqZURSaTl0WEh5dw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Trzaskowski zabra\u0142 g\u0142os po przegranej: Przepraszam</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNSTNfR2ZFOWI0OXVvcG5CYjkyRnQzc3FRaDI5bnlHSHQwSTNySVN1QzhmRDZHZ2FVeGtqUXVpMFkyVnV4RDl3ei1wNTVlSjNHUlNlcVhSSGc2ZTRFUnhia1Z0T1RSVERmU3BGbFNGLVNaQ2NSWWM0NlBBVy1fVHhzTTZReVNBZ1otYUZF?oc=5\" target=\"_blank\">\"To trz\u0119sienie ziemi dla wielu stolic europejskich\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPeGZnMi1YRmZ5NGpkZ0s0bGVvemVtV2FGaXcxUTBCX0xmckRpbEo0RUh2azhScXRidFNHb29rdmhZS2RkMFU1aTNqbVZKRXI1",
        "id": 2827495,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNOVY2MFByRjRNRlU3MWtMbUI0OXNhZGJ6Zm9FaTJocDlOdW1yVGh4T1ZueVFySm1yS2txTWdmM2M5RDhOaHdBSWMzbi10YWIyNDM3TVZKeGNTTGxaMUxhWV9aZFFvdV9vWkNCTlZ0bnBuWmRrbmxlSVVKanl4R1NqQjF6dWdZWEQtRW9NLVBIdlVqUnZkcENjV2tuUnlwS2ttZFNLY2xBcDRFc1BqZURSaTl0WEh5dw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Trzaskowski zabra\u0142 g\u0142os po przegranej: Przepraszam - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:02.951523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:29:54+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQy12c3BLTDU2NE9pVy1nMGNSRG5ZM1ZlR0w3Y0lPdVladUVyeVd4N3VRcUhIaEl0cWdOQnFZeC1kbm15b011bmdpaW9BWTQtT2ZSS2hLcVFhREw1QmM2c0w2VXgwVGxPSTZKOFRxbGtXbHZzTDJFWmRKX2J2cWVSRzU1VklwbzZHRDlpTjQtX3dzYjA1MUhFQ3lCSy0yclNDVFUxTGxTWnY4LXJzcWIw?oc=5\" target=\"_blank\">Frekwencja 47 procent. W\u0142adze gminy t\u0142umacz\u0105. \"Nie wymeldowali si\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOX01iR3o4SEV4RlBRX2FjS0hqelN0MGMxdUJqZmFSQ0FjWE9fSmoxdzZGYjRoNGo5OTBrcUxHZW52cnlTcHE3b05yUTgzbEMxelVTNHhkN3B4bU9YNlN5RW5ZU2Z4V3VjYVVGdDZUeWlfVHdjUVpUNTcwV3BmVUFqSk1aOVZVWHozZTZFQVZmZ3dIZWFvZXd1U3hPbGJwQUFvVV9nWndFVWV6R055SzBGcWdYMGNENFpSSnJ6YUVwSlo1aFl5R1NnajZzVlRWX2tfVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. S\u0105 najnowsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV9",
        "id": 2829266,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNQy12c3BLTDU2NE9pVy1nMGNSRG5ZM1ZlR0w3Y0lPdVladUVyeVd4N3VRcUhIaEl0cWdOQnFZeC1kbm15b011bmdpaW9BWTQtT2ZSS2hLcVFhREw1QmM2c0w2VXgwVGxPSTZKOFRxbGtXbHZzTDJFWmRKX2J2cWVSRzU1VklwbzZHRDlpTjQtX3dzYjA1MUhFQ3lCSy0yclNDVFUxTGxTWnY4LXJzcWIw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frekwencja 47 procent. W\u0142adze gminy t\u0142umacz\u0105. \"Nie wymeldowali si\u0119\" - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:02.638179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:27:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdHJrZ2hhOHZ5LVk4THNCcUNqQ3dYN0FZeDViMEE5eENZZV9fY0l6Mm1yNGM5QUczQVdZTTB1b2p1S0RjYXJaQ1F4c016NVZBNW1nTUJsLTlTSGpnMXg0OEJpWW5ZbGVQanQ1Y0xadjJKZUQzTzNoc25vQ012OGVPbTlIQTNqVWVwOGtzb0R3Nk5BNHlWc25UNXAwYkJ3alhkT21ISHlkakMwcHB10gGrAUFVX3lxTE5YaGxXNTBxQVlsMG82TnJoRHdDM01SankxR21vQ2RuUnJYcGpfN1RqV0RyTlJoYUs5ZHN6MDEydmk5Zlc4UE50azg5akQtSlZlSUhqeXBlSkhOTmtDWnFQWG1PdjdDekticU5ZbjIwbXZ6eERaRkRINFpXWGJ0S0VGRHROOVVtWEhHMmFvYURjY1lKQUhJYVlMWVdFOEw5NGVfUGROakxubEFYVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Nawrockiego trafi do KPRP? \"Nie nazwa\u0142bym tego nepotyzmem\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lDdDVtSkRoRUlraFd6WVFLUWJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2829264,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQdHJrZ2hhOHZ5LVk4THNCcUNqQ3dYN0FZeDViMEE5eENZZV9fY0l6Mm1yNGM5QUczQVdZTTB1b2p1S0RjYXJaQ1F4c016NVZBNW1nTUJsLTlTSGpnMXg0OEJpWW5ZbGVQanQ1Y0xadjJKZUQzTzNoc25vQ012OGVPbTlIQTNqVWVwOGtzb0R3Nk5BNHlWc25UNXAwYkJ3alhkT21ISHlkakMwcHB10gGrAUFVX3lxTE5YaGxXNTBxQVlsMG82TnJoRHdDM01SankxR21vQ2RuUnJYcGpfN1RqV0RyTlJoYUs5ZHN6MDEydmk5Zlc4UE50azg5akQtSlZlSUhqeXBlSkhOTmtDWnFQWG1PdjdDekticU5ZbjIwbXZ6eERaRkRINFpXWGJ0S0VGRHROOVVtWEhHMmFvYURjY1lKQUhJYVlMWVdFOEw5NGVfUGROakxubEFYVQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Nawrockiego trafi do KPRP? \"Nie nazwa\u0142bym tego nepotyzmem\" - TOK FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:58.872897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:10:40+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTm5mQkNjZmtwZkZWWEhuQmdyci1udDN5MnF6Qk11SEx5czJpS1VSd3E2cHJybktEbXU4WDdCOThOUUhiN1JVdHdXazZQekpjM0ZzTHFUajR2SXBZeDJBV2dIWDZNTzY0VlFOSng1SUdmTkEzWG9EVUwtRmY4c1NHOUF5WlVFTW1OTVYwRUtFSERMc1N6S3V0OU50ejNRcl9Ob1lwbmpZZk9JZWxz?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski o swoim nast\u0119pcy w Barcelonie. Pad\u0142y dwa nazwiska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQLXQ5ZGw1MEdIR29LbnNhM3Naa1YxTjNueDFPbkppSTVBcHFXLXZXT2Qza3pHQjlFTTZ6NFhXY3Z3LUs3bzZMTTVKdTRhODl6S21DRU9fejBDN3FyTkh0SmNGbXp5UEp0RHBZQWxyck5UT3E3aFBZTmpobWRnUmpDbkdZZzNpaVdsWkxnQVFpNHN5WEFva2RVd0x1QklpN09Fcks4akRmbng4cFdVVXlYNkJXaUtoSkw3MGtSZGNYLUlVS1k?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski og\u0142osi\u0142, gdzie zagra. Oficjalnie. Koniec domys\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPUGVTa2o3alF2RDQtc1F",
        "id": 2827503,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQTm5mQkNjZmtwZkZWWEhuQmdyci1udDN5MnF6Qk11SEx5czJpS1VSd3E2cHJybktEbXU4WDdCOThOUUhiN1JVdHdXazZQekpjM0ZzTHFUajR2SXBZeDJBV2dIWDZNTzY0VlFOSng1SUdmTkEzWG9EVUwtRmY4c1NHOUF5WlVFTW1OTVYwRUtFSERMc1N6S3V0OU50ejNRcl9Ob1lwbmpZZk9JZWxz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski o swoim nast\u0119pcy w Barcelonie. Pad\u0142y dwa nazwiska - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:44.378024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:06:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc1NKbmxlS3dVZ0dJYklDaXV4VVhYcVNvTjhaZHJkLTc3SXZuZC1FRm9jNVdGODJtVGpZZ2dGd09kbE80NE51azdPM3p1SGZhYmRhRjc4S2ZQc3FMS210cVhXRlhBZVkzVVdRYVRBYTAzSndLYWxsVUd2RzRTd1ByWTlHVmpiM2Z6WFdTd19GS2E1amV4Nkg0TXZxTW53RUUxN3pTNXF0djh1bEhW?oc=5\" target=\"_blank\">Ocean staje si\u0119 ciemny i cichy. Naukowcy bij\u0105 na alarm</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNQjN3MU9NVVA5QTlldDI2dExxaER5X2RrazllLWlfVGJKNUp4SVVScmw4VWh6bTQyWm1XRmg4VW85WlFvV2FzZ2Q3c3owMEh5VHVxLUhTWGV2bE91V3Zjc1lnMHpmaDlhdjZTYUNzNGF2N1N3SmtQcllvbTFZQzVXRU52LVVpZEtzUExSem5RcmFpbTRUaGpPWEN1WGlmeV9JYTVqX1oya0k4eGJWRWNodXFsY29ReXlKX3ZR?oc=5\" target=\"_blank\">Naukowcy ostrzegaj\u0105 przed tym, co dzieje si\u0119 w oceanach. \u201ePrawdziwy pow\u00f3d do niepokoju\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNTW8wLVFyZXA3SnUtM0dkUm80dG1h",
        "id": 2827105,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc1NKbmxlS3dVZ0dJYklDaXV4VVhYcVNvTjhaZHJkLTc3SXZuZC1FRm9jNVdGODJtVGpZZ2dGd09kbE80NE51azdPM3p1SGZhYmRhRjc4S2ZQc3FMS210cVhXRlhBZVkzVVdRYVRBYTAzSndLYWxsVUd2RzRTd1ByWTlHVmpiM2Z6WFdTd19GS2E1amV4Nkg0TXZxTW53RUUxN3pTNXF0djh1bEhW?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ocean staje si\u0119 ciemny i cichy. Naukowcy bij\u0105 na alarm - Geekweek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:44.196249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:05:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOb1FWLVFPbHg1bGJBeHNER1E1Z3dxam5yc2g5bldaZ08zUFZYZVhTXzFjT0pBbkdfR1lWWjNsOHVtZXZLNV9FbEdNcmdmeV9vR3BieG5PT2I2cWRJcmY2NUdXWlRWVzVseU56eFY2Xzc0ZThWS1kwdmFXdHNPSVBSQnVPeDItUEdhblVNMGY0N045OE96OHhBSExTaWRpazU4SjRxLUVJSDJMUmVjME4zUWo4dE5zbUN3Rjgtci15dVVJOTdkYmVFaFln?oc=5\" target=\"_blank\">Minister finans\u00f3w przem\u00f3wi\u0142 pierwszy raz po wyborach. Wynik przemilcza\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOWnNVQ0pPTHNRX1doQzRpVEhWOHVPNmlDWkNRUGtkMWlaRllCM20yQXUxNVcyYUNaRkR5OXYyNk1sNWMzckt5dnU1RjBFSkpkb0xNR3B5eXRRa0NPRGtLTnMtU2JZSDBCSWtNVlB2SzNjT3NCOVV2Y1NTeWlnb0JYQVJwaHNRN1hWcXlpUTA3a0drMmN5Y0E?oc=5\" target=\"_blank\">PKB po raz drugi. Wszystkie karty odkryte. I jest niespodzianka</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPV0t3dmpxZmQ2ajdzU1A3eVBLbVVMW",
        "id": 2827104,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOb1FWLVFPbHg1bGJBeHNER1E1Z3dxam5yc2g5bldaZ08zUFZYZVhTXzFjT0pBbkdfR1lWWjNsOHVtZXZLNV9FbEdNcmdmeV9vR3BieG5PT2I2cWRJcmY2NUdXWlRWVzVseU56eFY2Xzc0ZThWS1kwdmFXdHNPSVBSQnVPeDItUEdhblVNMGY0N045OE96OHhBSExTaWRpazU4SjRxLUVJSDJMUmVjME4zUWo4dE5zbUN3Rjgtci15dVVJOTdkYmVFaFln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister finans\u00f3w przem\u00f3wi\u0142 pierwszy raz po wyborach. Wynik przemilcza\u0142 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:57.679872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:01:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZU4yR3gzVkotOXVnTmdUeF90MXRRcDNuTE40d2JucXRMZDdqd3NkZlMyQnJKR0M1VlFOOVFsMXI5T2xNblh3QlRnVjhCWnhrdVdNR1NSMWk5MHR5clE1T0NsSmdlSkpsNThFTUtOSHVncEpxSXRyYnFSMmRTR1h3TE5VbF9XbnVvZmF3dFhuRHRJeU43YjB6c2QxajJnNDEzaE5ZQktWb3VBLW95ZXpKMTB4WFM2Zks5QWVTNy05d1JyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki prezydentem. Jak jego zwyci\u0119stwo wp\u0142ynie na polityk\u0119 zagraniczn\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQdTVFX3UxQzR6YW1fZFI3dkNkMU9ULVhnRnVsMVlTZGFiLWpuU2hZMWI2bzA3dExQTUs2YktVNmF2eHNKYm52TFNiUVlhMnhDa1FIRU5saFZmTVRyZVVlRlpBdmpPeWRfc1dUNm90a0MzWFJLMW5FeUZOR05PQjhrT0tPeVNHQUQ3Y1ZVSlp5MWZScTB0V1IzYncyYUJySU12Q0pyNDJjOWl4R2VHcmxCbldmeXo1dXFrZjFIc0lkVjM?oc=5\" target=\"_blank\">Czy puste krzes\u0142o mog\u0142o wygra\u0107 te wybory? Polaryzacja zacz\u0119\u0142a zagra\u017ca\u0107 stabilno\u015bci pa\u0144stwa [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font></li><li><a href=\"https:/",
        "id": 2827497,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNZU4yR3gzVkotOXVnTmdUeF90MXRRcDNuTE40d2JucXRMZDdqd3NkZlMyQnJKR0M1VlFOOVFsMXI5T2xNblh3QlRnVjhCWnhrdVdNR1NSMWk5MHR5clE1T0NsSmdlSkpsNThFTUtOSHVncEpxSXRyYnFSMmRTR1h3TE5VbF9XbnVvZmF3dFhuRHRJeU43YjB6c2QxajJnNDEzaE5ZQktWb3VBLW95ZXpKMTB4WFM2Zks5QWVTNy05d1JyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki prezydentem. Jak jego zwyci\u0119stwo wp\u0142ynie na polityk\u0119 zagraniczn\u0105? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:02.486332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T09:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaHNWN3lWbmFlUjVGelRreTlxQXZuVXBFRkhCX085YkVQRGpIQ0gxLVp2UmR3RWZIa3F5MjJUZXNDXy15dENsUTJsMi1CVFpUeGxrTHJCRXE1dzdsYjhSYWhBcDhVRDZXUXVfMWpEY2xOWVM4OGtTeHU0NTF4UWhPbEFIWi1mb0QtNVlha0hYNXR3X0pScFk3U1JQZkRUYzcwcWJEczZ3LUs1Mk1Y?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja: Wypchn\u0105\u0107 Ter Stegena. Kibice Barcelony maj\u0105 do\u015b\u0107. \"Przekroczona granica\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQZERjWFBBSEFzS2dldExuSDZpQmw5R1JoZ3RyVnYzSldJUkxGcHh4YXR2NnJ5NEItNGNKQTQxNFBsc05vekhxME1udExhdHpISkVYcmNJajBaeHRXdlI1Vm1VQ3FpTFc2U2dOZzlHOHF0Xzg3Ti1HVXItQlpqSTdoaHVqWVVBcWNBNDdnQmFqaUdkZDd0cEJORnVXT0tVTTJ0eTZpYjQyc0h1T09vdnc5ejVtVjJpOWl4b3F2STNYTzRmdThqY3JWT3Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Barcelona stan\u0119\u0142a za Wojciechem Szcz\u0119snym. Niemiec m\u00f3g\u0142 go tak nie traktowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2830425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPaHNWN3lWbmFlUjVGelRreTlxQXZuVXBFRkhCX085YkVQRGpIQ0gxLVp2UmR3RWZIa3F5MjJUZXNDXy15dENsUTJsMi1CVFpUeGxrTHJCRXE1dzdsYjhSYWhBcDhVRDZXUXVfMWpEY2xOWVM4OGtTeHU0NTF4UWhPbEFIWi1mb0QtNVlha0hYNXR3X0pScFk3U1JQZkRUYzcwcWJEczZ3LUs1Mk1Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja: Wypchn\u0105\u0107 Ter Stegena. Kibice Barcelony maj\u0105 do\u015b\u0107. \"Przekroczona granica\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:03.133355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:58:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOVlF6UnlHOUNUd1BSU2FGR0xHX1RIMG1OcWU3ekRiTFVoVXpwQzZrZ3ZYVVByM0lqbTRDak9uakFobnNQTHBfSUt2UHFuXzIzUXUwWU9lTFlia0dzWXN5RlNydjkwZ2lVZnNsczNYNlh5VHRURHZGSFFDb29kd3hmNExLdlV2T1BFRnJuazdXM21HbXh5V21XVS1iN2pOVGpTeUNPVXNVdmhOc3pPV3h0TjNuV2owYVhzaW9iZVlwTFV2V0Z2RGdiTThYdHRYZFptbVBBRDd1N3J0cEdEUGc?oc=5\" target=\"_blank\">Joanna Racewicz do Rafa\u0142a Trzaskowskiego: czy warto by\u0142o pi\u0107 szampana, gdy pi\u0142ka w grze?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPVkg0MjNPVENJSnpjc1hUazNVUVU3YmZpZ0NwNFNHR2Q0N2tIaFlEdDVvUEtuQTYwTWFwZUdsU3lJR1NoQ0t0bTh6cmdKZ2tyWVZMdzcyVldIRGMyb2dsckVVUmFTQlQ4NnlmMnJxeUxHZUtwRnFSSlROTzdWamxZenQ1bjh1bWozVHlvNmZKbzQzTEtHMnNPZVVIRHhGdXlBdXZBVjlMUl9yd1lILUxRTGZR?oc=5\" target=\"_blank\">Matylda Dami\u0119cka skomentowa\u0142a wynik wybor\u00f3w. Wymowna grafika</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 2829267,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxOVlF6UnlHOUNUd1BSU2FGR0xHX1RIMG1OcWU3ekRiTFVoVXpwQzZrZ3ZYVVByM0lqbTRDak9uakFobnNQTHBfSUt2UHFuXzIzUXUwWU9lTFlia0dzWXN5RlNydjkwZ2lVZnNsczNYNlh5VHRURHZGSFFDb29kd3hmNExLdlV2T1BFRnJuazdXM21HbXh5V21XVS1iN2pOVGpTeUNPVXNVdmhOc3pPV3h0TjNuV2owYVhzaW9iZVlwTFV2V0Z2RGdiTThYdHRYZFptbVBBRDd1N3J0cEdEUGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Racewicz do Rafa\u0142a Trzaskowskiego: czy warto by\u0142o pi\u0107 szampana, gdy pi\u0142ka w grze? - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:01.814698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:57:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNSnBHdjdQaUhpcHYwVm9IdmctemdFNjVwQ2Uwc005bElmX1lRLTFOZ0JaYkRtMGY5eG1LdUowazg5bWhCQXFhcFVZX3dqRmpsV09ZcjZxWUotbHNVdlJvX1B0aC1RRHFYU3dheGxTZTlJTWRiU0pLYnI1YnExdGg0Z3pLcEJlcU43ZS14anQ0bm1qaUc0S3FKVmpvMVpubFBFLXJ5NFlLZ1MtM3pKSmhDOUdZcHpnQjVKTlU4VXd5R1YxN2ZPN0poeXNaY18?oc=5\" target=\"_blank\">Wielkie plany PZU i Pekao. Mocna, ale niejednoznaczna reakcja gie\u0142dy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOUU9BWG9QZTlPeW11Wk4wci1tNEtqSk1YTU5rcExJcHJVUFA1cnRMQjdMYXlsSTJlZmlCNUVZTDVIeDIxLTFxd1FRZS1rNW1HMlFoRWc3cWZKNVJ1ZXc1dmRXMkJKMVZuMkN1VVlZS2FIb3pxSjJrVWFzNGlJOGM5ckpoeDlpRkhfaHlmTDUzNU5zbXE4d0NUa29wTzctRDRQWDRxWHJxZjAxc2ZBenhQTHJJbDdFZzhyS0M3M3NhWGQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Epokowa\" fuzja gigant\u00f3w w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxOY2JNMFBOS1hW",
        "id": 2830422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxNSnBHdjdQaUhpcHYwVm9IdmctemdFNjVwQ2Uwc005bElmX1lRLTFOZ0JaYkRtMGY5eG1LdUowazg5bWhCQXFhcFVZX3dqRmpsV09ZcjZxWUotbHNVdlJvX1B0aC1RRHFYU3dheGxTZTlJTWRiU0pLYnI1YnExdGg0Z3pLcEJlcU43ZS14anQ0bm1qaUc0S3FKVmpvMVpubFBFLXJ5NFlLZ1MtM3pKSmhDOUdZcHpnQjVKTlU4VXd5R1YxN2ZPN0poeXNaY18?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie plany PZU i Pekao. Mocna, ale niejednoznaczna reakcja gie\u0142dy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:00.925396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:53:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOVy1JXzlrVnBJN3lQY1ZUX2JHOEFXeXJPUVhSZUhYdXlJaVVfOHpIMFNzQ3Z3VHdoRkgybmdwalVxZThrMmU5SzU3dmhFNjJMaUN2dF9mM2FLWlZSX3puNzRQRUNRYUlyU1M0UzQ0REFJSzBQWHZNZWR3U1VRLWtZV3ZubUxfZVlZYVc2VzdDUjBSZGhMdHFaQWZPT1pYMFB5VkNQSWhsM2dTUkJDa1FnVWwzYllWUGpNcVotTm1wc2xBaDdYQlhGemlFNTM4R2ZYcVJ6azJQWWZGN2N2YTNiRlNiQlBxZw?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja przestanie k\u0105sa\u0107 NATO? MSZ Czech ze \u015bmia\u0142\u0105 tez\u0105 po ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w na samoloty strategoczne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPazRWV3ltT1p1ak1fWmpadzdTM3ZuSEQtUUp3Vm5UeE90eW9QTzZpVVBKSEdHX3RLUzlxZ2NzTE1COGd5WUFlVklzNVFmLXdJbldMX3pCVkM3OENsSGF2a1FPcWctVVRabFYxUE5XQXFQYmEtVVFScFQ1LXMxN0JkT1ZINUFDbEZUdnVYSFA4aDJXeWRSY1JVZVUzeEtOR3ppTEh2MTBjbTRKRm1t?oc=5\" target=\"_blank\">Czarny dzie\u0144 dla Putina. Ukraina dowiod\u0142a, \u017ce wci\u0105\u017c ma karty i uderzy\u0142a w serce Rosji. \"Upokarzaj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 2827992,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi5gFBVV95cUxOVy1JXzlrVnBJN3lQY1ZUX2JHOEFXeXJPUVhSZUhYdXlJaVVfOHpIMFNzQ3Z3VHdoRkgybmdwalVxZThrMmU5SzU3dmhFNjJMaUN2dF9mM2FLWlZSX3puNzRQRUNRYUlyU1M0UzQ0REFJSzBQWHZNZWR3U1VRLWtZV3ZubUxfZVlZYVc2VzdDUjBSZGhMdHFaQWZPT1pYMFB5VkNQSWhsM2dTUkJDa1FnVWwzYllWUGpNcVotTm1wc2xBaDdYQlhGemlFNTM4R2ZYcVJ6azJQWWZGN2N2YTNiRlNiQlBxZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja przestanie k\u0105sa\u0107 NATO? MSZ Czech ze \u015bmia\u0142\u0105 tez\u0105 po ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w na samoloty strategoczne - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:43.521104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTnZXd01RdUJmRFhGNnU3NFJYT2QwN29HRGFBZ2pyakdqamNaeXZyZmtNZmZHcm1tVFEyN0NrY2NEVFpEcHl3and4RXRIRTN6WC1udXRBV2NxQjVDamxkdnRjUmVaeDVSOE9NcExoZW9yQklxeHlUUmVUUUVjcXFXTkZSZ0gyQlFDUW1kenFmWVhRQUVYN1pjN0tCQlV6MU1SVXZvcVV1MW9ua0REM2d6S2lZalh1dVcxWm85aQ?oc=5\" target=\"_blank\">Co z rz\u0105dem Tuska po wygranej Nawrockiego? Politolog m\u00f3wi o \u201edrodze samuraj\u00f3w\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQck1sMm90b09PUkxRcGljdzk2amZxbzNYaUlBZVZ2QWkxMHdfTUFHdHJNV0VBZ3pfZ0FYbjdnc2g2dzdFOWtmc3pVa3RBY3FtZkhsbnFrTkZwaVMyZndJZWJqRkxPWnNBaWJnVktRUGtZck5ZQnNOdnF5ejhPanFHWWdzWGVnT1BEZ29BNGVrMWU?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki prezydentem. Co to oznacza dla Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQRExhOGx3X3cwQWRIZE9BSmh5WUNORnVoSERsYktWS1NrTTh1OXBxWVU3RGphTWFPd3pTY01kdVpC",
        "id": 2827101,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxQTnZXd01RdUJmRFhGNnU3NFJYT2QwN29HRGFBZ2pyakdqamNaeXZyZmtNZmZHcm1tVFEyN0NrY2NEVFpEcHl3and4RXRIRTN6WC1udXRBV2NxQjVDamxkdnRjUmVaeDVSOE9NcExoZW9yQklxeHlUUmVUUUVjcXFXTkZSZ0gyQlFDUW1kenFmWVhRQUVYN1pjN0tCQlV6MU1SVXZvcVV1MW9ua0REM2d6S2lZalh1dVcxWm85aQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z rz\u0105dem Tuska po wygranej Nawrockiego? Politolog m\u00f3wi o \u201edrodze samuraj\u00f3w\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:02.932125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZ0RNQnpiYjJnOEdDS2kwLVNyWVA3dTNFNXJuUS1GQTRqWlk3bWlEOVl1TDVOTEY5Y2Utd2tpR2V1N19rSjZ6MXFCZVJjYkdmZk95SlFEQ3pva2xDWHdiYXlSZHRVMXVYTVJNT3V2a1FyNFhCODd0NFBQQlRJTXBsZ0dVVnVZU2czRTRrSllOeDhrX2dWZFd1X1RxTmhId19ZWDE5Y2pJejI?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa znalaz\u0142a nowego trenera. Oto nast\u0119pca Feio Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQQ1Y0X2ZFSXRuWFFIaE1kVTJxczFfQWQza3FqaWV6Mi1UQTNhRWwyZEJnakhlVGNPY3VzWFpReWVtMXRnbXVLNFJRRmRjNjczeURLRjZGaGxhQ3ZtNmhVVGl3Q2oyQWNwUC00eS1zYnhhazRnSmgxZUZKNmh3N0hXX082VUJXbWQxTVh4NzlUSFQwM3piUHRfNFluQkhwQ0JJclZ5czhjbnRibXRPNmVoSVF2MjZaOWxRdnZRY29JWDBsNjZXbm9kaWRJVEhIZw?oc=5\" target=\"_blank\">To on ma zast\u0105pi\u0107 Goncalo Feio w Legii Warszawa! Pad\u0142a konkretna data</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQS1",
        "id": 2828004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQZ0RNQnpiYjJnOEdDS2kwLVNyWVA3dTNFNXJuUS1GQTRqWlk3bWlEOVl1TDVOTEY5Y2Utd2tpR2V1N19rSjZ6MXFCZVJjYkdmZk95SlFEQ3pva2xDWHdiYXlSZHRVMXVYTVJNT3V2a1FyNFhCODd0NFBQQlRJTXBsZ0dVVnVZU2czRTRrSllOeDhrX2dWZFd1X1RxTmhId19ZWDE5Y2pJejI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa znalaz\u0142a nowego trenera. Oto nast\u0119pca Feio Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:00.715955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:36:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMEpIYnp3YXpyNnhzUk1velFZY2JUckd3SnRrOGVjam5PTkdiTXdwbmdublBadnlHOU5QbmRzQjktU1B1QWhoX1lKWWNlOXlwX0tjMXRTd2xLQTYwcGJKRXhiRjlraUkwMWVMNkRMS0lMajBlWS02Q1hsRXBCU1pXblVYbm0zWWlSX0VuSGJDUlRkMkRtWWNUQ2lDdUZUZFlldDdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Jakie wykszta\u0142cenie ma Marta Nawrocka? Marzy\u0142a o karierze na scenie, dzi\u015b chodzi do pracy z broni\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOQlJVbzI1YlpiYXBkSzhCbVpYaGJKcWlGaEFqMGdCeFh2U1lweVNyaEs2TTlkb1JxOU5POTg0VkU5aTc0WWRyM1dwWE9zQzJqODJmSEtwc2dYTjNPeWhPVklRRHh0cnF5UEhfdWtlNkRCNmprOWQ4SjlTVl9WWFZ5X3BqSXdWWUtPOW1jLXZob1gzSVBfUzQzM3RocVpOV1pSSl9vY29BcXktUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Gdy zobaczy\u0142a Karola \"poczu\u0142a co\u015b niesamowitego\". Kim jest przysz\u0142a pierwsza dama?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxONk95ZFpXck5Yc05RVkpHUm56Sjc3ZUV2R",
        "id": 2830416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPMEpIYnp3YXpyNnhzUk1velFZY2JUckd3SnRrOGVjam5PTkdiTXdwbmdublBadnlHOU5QbmRzQjktU1B1QWhoX1lKWWNlOXlwX0tjMXRTd2xLQTYwcGJKRXhiRjlraUkwMWVMNkRMS0lMajBlWS02Q1hsRXBCU1pXblVYbm0zWWlSX0VuSGJDUlRkMkRtWWNUQ2lDdUZUZFlldDdJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie wykszta\u0142cenie ma Marta Nawrocka? Marzy\u0142a o karierze na scenie, dzi\u015b chodzi do pracy z broni\u0105 - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:43.338986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:32:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOLWtsWVhBUzQ3emtoZ0VDTWt2TDQ5UkV2Z0ZyT01HbU9fTnVlMmoycWJvN3BYNFoxNExLLXJ2WnpaMkg0YWZWRG9KSTk0VWwzNmRlTFBXb1FWY0FjVXJzVjFZeVdnbGlqOXlhbWNoVjVGMVRuSUxFQ0R2aFRKQ01YWFp3cnJ3TXJQbjFDbVJQVjBNQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Antoni Dudek: Przyspieszone wybory mo\u017cliwe pod dwoma warunkami [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQMjU5N2M0VFdqUVVDbkFsZ0dkOFIyaElnUmxhZEQwRWRaMDVQa0xGeXFqVTduMXJCVXhGejIzZVNTOURHeFdaSWxZREhpX216NXlxQmhla0k3Tk9HZEpQX0U2dFBaUWgxU0l4eERfalJFT05fTWZDT3ltNVRrU1hUVlA2UHNOaGQyYXo1RDA4cDhxQ3ZrblhWQndnb2lGZXV1eDdoVWxZOW5sU0hmazdOd3o3THhSNGQtTGFVcnRKM1dGT1JnYnpVUlZLdDNiQzJOY1JXNFd3?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Fala gratulacji po zwyci\u0119stwie Karola Nawrockiego. \"Doskona\u0142e wiadomo\u015bci z Polski\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 2827100,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxOLWtsWVhBUzQ3emtoZ0VDTWt2TDQ5UkV2Z0ZyT01HbU9fTnVlMmoycWJvN3BYNFoxNExLLXJ2WnpaMkg0YWZWRG9KSTk0VWwzNmRlTFBXb1FWY0FjVXJzVjFZeVdnbGlqOXlhbWNoVjVGMVRuSUxFQ0R2aFRKQ01YWFp3cnJ3TXJQbjFDbVJQVjBNQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Antoni Dudek: Przyspieszone wybory mo\u017cliwe pod dwoma warunkami [OPINIA] - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:44.716297+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:24:09+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVTdtRnhMREdZaDR4WUsxRnB3VFJvTzVPbGxUbEtTb3VJOFl0U1BUdlRDOWd6U0NldnlkLU5CelVPWkVBZnZ0ck44REZjVWtuakFYbklRQUxoVEN5Mnd0TjExcU56SERyMWR4MG9CNkhRbWt3SGFYNThMLXJzYTYtbEM4el9TaF81ZGt6WjdfRnFHRlYzRnA4cC03VTA0cmtlclhnQmM5OWdONTUyMlZaTklR?oc=5\" target=\"_blank\">Ramses. ESA planuje wyl\u0105dowa\u0107 na wielkiej asteroidzie Apophis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek</font>",
        "id": 2827107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQVTdtRnhMREdZaDR4WUsxRnB3VFJvTzVPbGxUbEtTb3VJOFl0U1BUdlRDOWd6U0NldnlkLU5CelVPWkVBZnZ0ck44REZjVWtuakFYbklRQUxoVEN5Mnd0TjExcU56SERyMWR4MG9CNkhRbWt3SGFYNThMLXJzYTYtbEM4el9TaF81ZGt6WjdfRnFHRlYzRnA4cC03VTA0cmtlclhnQmM5OWdONTUyMlZaTklR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ramses. ESA planuje wyl\u0105dowa\u0107 na wielkiej asteroidzie Apophis - Geekweek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T20:56:13.322641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZk1xQjV3STJtSVk1Zkl6dXhYdXo4VzR5RWRsTVBxVVpUWXRLNm05VDlZYjRoa1JINFRCaC13MG5GT0FYdTduVHVDUEJ4ZE03bWVyWmUySnBFTy1WMnFiSXZrZS16NFdYWWVQV3ozNlRMa214VEt4SlhvZXZQd3RiNE40cUI1d1M3MWd4SHo2SWlSQ2dGcVNpYURUVEx0bXJyanlNdXRrbW1IRXEw?oc=5\" target=\"_blank\">Switch 2 ju\u017c nie da\u0142 rady z jedn\u0105 z gier, kt\u00f3ra na PC wymaga karty graficznej sprzed 9 lat. Tw\u00f3rcy musieli zadowoli\u0107 si\u0119 1080P i 30FPS</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNWDNCc2VwVVhBd3g1aHhZR25uSGpERTBPSXFTa1BYSXRiRVFtR0s3Q2RkMlJmT2p3RlFURkhubnRrcnRoYTM5UVo5aXlRLUd0ODhHRUV4dU50Vm5EbWoyQWk0VEZKVk1PSWlIZm5VM3d0NzFWRTVyamszQzBURFh6TWtrd3RkdUFZdGJLZ1RvOWhDTWc4YllWc1oxWUVPaVk5X3ROXzhwQW0wYnFma3JGWFRDX2lXV1E3Yjc2QnJMTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo Switch 2 debiutuje, wi\u0119c co z Nintendo Direct? Nowe informacje nie s\u0105 pozytywne</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"",
        "id": 2832213,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQZk1xQjV3STJtSVk1Zkl6dXhYdXo4VzR5RWRsTVBxVVpUWXRLNm05VDlZYjRoa1JINFRCaC13MG5GT0FYdTduVHVDUEJ4ZE03bWVyWmUySnBFTy1WMnFiSXZrZS16NFdYWWVQV3ozNlRMa214VEt4SlhvZXZQd3RiNE40cUI1d1M3MWd4SHo2SWlSQ2dGcVNpYURUVEx0bXJyanlNdXRrbW1IRXEw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Switch 2 ju\u017c nie da\u0142 rady z jedn\u0105 z gier, kt\u00f3ra na PC wymaga karty graficznej sprzed 9 lat. Tw\u00f3rcy musieli zadowoli\u0107 si\u0119 1080P i 30FPS - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T16:19:07.217274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaUZlS1MyN2ZjekFKLWg3RE1oZnduLTNyNy14TVN5blJMUWRjUktfVm9ITFRyNDZWbnJPTmYzdGNyazl6RnFMWWQ3a2FXTmdNNlQ2M0ZGSkxuY1B5MG1mbnI3QTB4ZWEwUFhYekI5VVRfdWhUcUJzNDF0NGp6ZEtGX1FhSHpLTjlrbkpib1BaVmUzaTlZR1dnWERjbXgxaFotRFM1TTNjN1pZSll3?oc=5\" target=\"_blank\">Tw\u00f3rcy Stellar Blade po raz pierwszy zaprezentowali bohaterki nowej gry. Project Spirits b\u0119dzie produkcj\u0105 multiplatformow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNeTA3aFVqc01FeVdtZXUzVkdSTVF6V0Y4STVvZHBCQ2dRZmJZdnVqbzV1LVI4RDVqMGxvTlY0bEQ5RGhWM1U2TGFVRTdMWG14MXhId1RXZzNtV1F2MWEtS2lkWHpSVnA0aWVRSUlRZl9GQ2dNY3YxV1QxTTZqdTNhM1E3TUp4NmRGWUNmOXNHbnZmWnRfS0RwY0lIdWNCQTVhZFdNNFhuZmZkbzltOW1z?oc=5\" target=\"_blank\">Zagraj w Stellar Blade za darmo. Demo ju\u017c dost\u0119pne na PC</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INTERIA.PL Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5wFBVV95cUxPNW",
        "id": 2829892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQaUZlS1MyN2ZjekFKLWg3RE1oZnduLTNyNy14TVN5blJMUWRjUktfVm9ITFRyNDZWbnJPTmYzdGNyazl6RnFMWWQ3a2FXTmdNNlQ2M0ZGSkxuY1B5MG1mbnI3QTB4ZWEwUFhYekI5VVRfdWhUcUJzNDF0NGp6ZEtGX1FhSHpLTjlrbkpib1BaVmUzaTlZR1dnWERjbXgxaFotRFM1TTNjN1pZSll3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rcy Stellar Blade po raz pierwszy zaprezentowali bohaterki nowej gry. Project Spirits b\u0119dzie produkcj\u0105 multiplatformow\u0105 - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:01.569937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:10:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPV0t3dmpxZmQ2ajdzU1A3eVBLbVVMWTNWN2JMMTg2SEtpbl9DRC1wZlZid1lXWm1oa2R6ZjV6eUJxRGZCQVFmYnl4NlZlbjEyX3NkVUQ1Nl81Mkw5WVM0bWk5YmJ5bm5BNUtQS0ZlVnVGeG05c0Fodkp6ZEhBeW5aaGRYQ3J1cUNnVFpveUZUbUJWTENndGZCSER3ZWRJODAtR1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane o gospodarce. GUS opublikowa\u0142 raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOb1FWLVFPbHg1bGJBeHNER1E1Z3dxam5yc2g5bldaZ08zUFZYZVhTXzFjT0pBbkdfR1lWWjNsOHVtZXZLNV9FbEdNcmdmeV9vR3BieG5PT2I2cWRJcmY2NUdXWlRWVzVseU56eFY2Xzc0ZThWS1kwdmFXdHNPSVBSQnVPeDItUEdhblVNMGY0N045OE96OHhBSExTaWRpazU4SjRxLUVJSDJMUmVjME4zUWo4dE5zbUN3Rjgtci15dVVJOTdkYmVFaFln?oc=5\" target=\"_blank\">Minister finans\u00f3w przem\u00f3wi\u0142 pierwszy raz po wyborach. Wynik przemilcza\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOWnNVQ0pPTHNRX1doQzRpVEhWOHVPNmlDWkNR",
        "id": 2827996,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPV0t3dmpxZmQ2ajdzU1A3eVBLbVVMWTNWN2JMMTg2SEtpbl9DRC1wZlZid1lXWm1oa2R6ZjV6eUJxRGZCQVFmYnl4NlZlbjEyX3NkVUQ1Nl81Mkw5WVM0bWk5YmJ5bm5BNUtQS0ZlVnVGeG05c0Fodkp6ZEhBeW5aaGRYQ3J1cUNnVFpveUZUbUJWTENndGZCSER3ZWRJODAtR1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane o gospodarce. GUS opublikowa\u0142 raport - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:44.381189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:09:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOd3BuaXZvVFBacms4SEdSLXhwb3JnZFdfaDRNSC0yTERZUGoxY1VKMy1MNldRVkdNV1lfSGYwdTJIbHJNN1NyeUlvOWNpZUNfeGRCYVdvMjlENVIwMnlqbDNyTzEwN0xxU3FfUGZBV2RON05jR0VPU0pNZnhwc09hd00zSkgtZFZka1VrWXJtc2c3NTMyRUdIUFBuSXY4Q2JvVHVpdnZRbEpOcDlyM2ZEVTZB?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki wygra\u0142 wybory prezydenckie. Tak na wyniki zareagowano w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNWGltY3huaHZQUDc0NkpaSGhUWTh2TlRQb0pRby1uV2E3RDZURU1mOENLdzZIMkM0eEx3bmJzODFPWWN1eVpmcjUzMktWelF4TklTbW1hRmdPcEpWVFB4OC1nMnVXSUV2U2stTE1CYzlQLVNlZ3pIb2kwZUc2dUUtQ05ldWJIWUhVLWZXcW5ac3FoaVJmTkI1RHQtdXFzX1NRbnNSRUxMZ0pPaEFxS2k5eE8xUEJOSDdVaWloMFJLaldnWWR3aXlPQzNBaWRBNEk?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Rosjanie skomentowali wybory w Polsce. Jedno wypominaj\u0105 Karolowi Nawrockiemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articl",
        "id": 2826712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOd3BuaXZvVFBacms4SEdSLXhwb3JnZFdfaDRNSC0yTERZUGoxY1VKMy1MNldRVkdNV1lfSGYwdTJIbHJNN1NyeUlvOWNpZUNfeGRCYVdvMjlENVIwMnlqbDNyTzEwN0xxU3FfUGZBV2RON05jR0VPU0pNZnhwc09hd00zSkgtZFZka1VrWXJtc2c3NTMyRUdIUFBuSXY4Q2JvVHVpdnZRbEpOcDlyM2ZEVTZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wygra\u0142 wybory prezydenckie. Tak na wyniki zareagowano w Rosji - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:45.286306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:00:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQMlZvak9uMTdzamNBLVVDMllxQk5qR0Z3MmlXczlDWHlTdzNobEJ5bnUxRGJ5bzBCQUFiUlpEQkplMmFpc1R3ZDhFRUFaWkJFQnh1R3NITXZWcFRjZmh0UzBmSFRKZWtoUDRocDk2NFAzTWhvNnhvTjJLcEZHZVc1RHB1RElpdEhJV1ItR2p0dWZRZk9VWW04Vy1iUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Pierwsze tak wa\u017cne dane z polskiej gospodarki po wyborach. Nowe dane o PKB</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPV0t3dmpxZmQ2ajdzU1A3eVBLbVVMWTNWN2JMMTg2SEtpbl9DRC1wZlZid1lXWm1oa2R6ZjV6eUJxRGZCQVFmYnl4NlZlbjEyX3NkVUQ1Nl81Mkw5WVM0bWk5YmJ5bm5BNUtQS0ZlVnVGeG05c0Fodkp6ZEhBeW5aaGRYQ3J1cUNnVFpveUZUbUJWTENndGZCSER3ZWRJODAtR1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe dane o gospodarce. GUS opublikowa\u0142 raport</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOWnNVQ0pPTHNRX1doQzRpVEhWOHVPNmlDWkNRUGtkMWlaRllCM20yQXUxNVcyYUNaRkR5OXYyNk1sNWMzckt5dnU1RjBFSkp",
        "id": 2826717,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxQMlZvak9uMTdzamNBLVVDMllxQk5qR0Z3MmlXczlDWHlTdzNobEJ5bnUxRGJ5bzBCQUFiUlpEQkplMmFpc1R3ZDhFRUFaWkJFQnh1R3NITXZWcFRjZmh0UzBmSFRKZWtoUDRocDk2NFAzTWhvNnhvTjJLcEZHZVc1RHB1RElpdEhJV1ItR2p0dWZRZk9VWW04Vy1iUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze tak wa\u017cne dane z polskiej gospodarki po wyborach. Nowe dane o PKB - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:58.400388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T08:00:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN1U1dTNmU0R4b2dwXy0zbXY2TEJfWWRwUlpDbklJMlBrbkU4VE00WnRqbkFVX0QtMlV6WExZYjY4VXNzcXhkdjhDdDFsX3JoazE2eVdSbVhscEdhN2JxdGFSMldXdjRJZFlJNEdqMjlSWS02ZkI3OF8wbVhvaXJvQ2lvTGFZOWYzTVljbk9LYTVsMmtkakFMeTBFb3cwbzYyNVFQOFhiR1NTTGtlUkE?oc=5\" target=\"_blank\">\u017bu\u017cel. Jedno rozczarowanie w GKM-ie. Po stronie Stali znacznie wi\u0119cej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOODBJYThkQnJhV056akhlR3JselJLczgxeXdIV0c0ZDJzMGtTa3ZJa1pQd1FoaEV5c0lUc2RkYmtTWGFwTTdTeGU3bUxjVTdITnNfc0pLZk4wSHRkcTFMRzJvOXIxT3BFdzlfaEdWOVVOQ00yeWVQcEVXNkk1dFNlM19vUFlabklwWnVmZFM5UzVkMzFTRFpuSEhqS3ZvMHZuTGhXWTBOakJkRXhacVphMXI3NG0?oc=5\" target=\"_blank\">GKM-STAL: Kompromitacja gorzowian w Grudzi\u0105dzu! [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOR3llVERKTEJjS1dyeWZSZUNDY3E4TkZkRnZE",
        "id": 2827500,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNN1U1dTNmU0R4b2dwXy0zbXY2TEJfWWRwUlpDbklJMlBrbkU4VE00WnRqbkFVX0QtMlV6WExZYjY4VXNzcXhkdjhDdDFsX3JoazE2eVdSbVhscEdhN2JxdGFSMldXdjRJZFlJNEdqMjlSWS02ZkI3OF8wbVhvaXJvQ2lvTGFZOWYzTVljbk9LYTVsMmtkakFMeTBFb3cwbzYyNVFQOFhiR1NTTGtlUkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bu\u017cel. Jedno rozczarowanie w GKM-ie. Po stronie Stali znacznie wi\u0119cej - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:45.309942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQZjNaYTJ1YnBEZ1c4TlNlZ0xNcjVoZVJLcHM4eWF4S2RqUnRiMnAxeFp1X2VlRVluYTBWVjNuOW96QVE5WjhuUkdTMHRtY1p1Qno5MEtJclZ1bjM0dEtXSE1CVTRZcnhUdTd5eF9NWnljY3YxcFBraU12LU1aeUdBU1ZTUDV0ajZBcTVPbXZ1TEZiS0xUZDgtSGZXV1NWbUk?oc=5\" target=\"_blank\">Jekaterina Aleksandrowa - Coco Gauff [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNeXNXeGttdHloUGtTRU5CTEVpNVpkM3gxdnBqTHlGUmhobVhuQWtJa1RpZWRUcmlOcEk2Rnc5bFBHU2JsaUpJQlg0dDhQOV9mRGtlT0tRUWVTLU1MX3l6cy1BaHBUYXlEczFfclhsODFRMUtXMEgyT0dYRFp4ZmlyeUVZdUFBSDlwNV96dHpLS2x1VE8zTHBiZlRQbS1QdDRLNkFna2hMc1U0SEk2?oc=5\" target=\"_blank\">Dzie\u0144 faworyt\u00f3w w poniedzia\u0142kowym Roland Garros? Gramy kupon z tenisa z kursem 2,23!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Zagranie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQR25HZ3d6TzZCRVpCOG91WjRTNW9BX09PTlo4TVJNNEEtVmlPN1gwcWhDTDBL",
        "id": 2827110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQZjNaYTJ1YnBEZ1c4TlNlZ0xNcjVoZVJLcHM4eWF4S2RqUnRiMnAxeFp1X2VlRVluYTBWVjNuOW96QVE5WjhuUkdTMHRtY1p1Qno5MEtJclZ1bjM0dEtXSE1CVTRZcnhUdTd5eF9NWnljY3YxcFBraU12LU1aeUdBU1ZTUDV0ajZBcTVPbXZ1TEZiS0xUZDgtSGZXV1NWbUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jekaterina Aleksandrowa - Coco Gauff [RELACJA NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:44.634906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:50:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTFBLZkpkaW95TmJKR3BLd1FreU8tczVoc1ZBRjB1SGVUVTI5YWlCcE5nM0JXeUZvblQybGREZkhaYmh5VmpUSncxOVVQZWI2TDFQUFgwSXBZU3F6NTVUd3hreA?oc=5\" target=\"_blank\">Rubio rozmawia\u0142 z \u0141awrowem przed poniedzia\u0142kowymi negocjacjami Rosji i Ukrainy w Stambule [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPLXFIZnFKeVptUklCb05rWkVJeHBucHNHQk5FODdOdkdhbTdJNlA3VnhaZEJfaWN1M01mNllqRmVIMm1EOUt6ZmpXR2p0Q2dXWEtBbWdUNXhJUWlNQWd0TGNSZXNLOWhGS19HZFJHWDcyQmphQ1BVU1l5R0x4U2Q3VXM4MUxHWDY2VWhESkFsZ1Z2Q2NnUmNkS2JVN0JMbDNTa2w3N2F2MEFydVdIeHd0RnFRZlZlazhwcXJscV9fTEc?oc=5\" target=\"_blank\">Rosjanie polecieli na rozmowy pokojowe do Stambu\u0142u. Ju\u017c jest pierwszy zgrzyt</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxQR1BrZVJCMGc5bXNGUUNjb0pfdFNLRUpOZEJJZjZZaXBYeGxEZVVOT1F2eDVvVV9IY1EzQkpuT21RL",
        "id": 2826713,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiYEFVX3lxTFBLZkpkaW95TmJKR3BLd1FreU8tczVoc1ZBRjB1SGVUVTI5YWlCcE5nM0JXeUZvblQybGREZkhaYmh5VmpUSncxOVVQZWI2TDFQUFgwSXBZU3F6NTVUd3hreA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rubio rozmawia\u0142 z \u0141awrowem przed poniedzia\u0142kowymi negocjacjami Rosji i Ukrainy w Stambule [NA \u017bYWO] - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:42.726388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:45:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxPTHFwSU94QWdFMHYweGdoRG9tRzBkc1p4X2tjUUxDYjBra29VUnFHRHR2bUR3dW1SdHJJWnQ4VHp4VG9ucnA4VkVid0FpYzd0dUlOYjdfR3VTdDdtZFVYOTdFak1EYjVEZmpIUmtCNDVkU1RwTzdxSlRXeWhSMEdYdEk2U3hrWTVKLXBIVlc0WGFMUENHZFRpZXJ5akZyazVKNElMUXd1NnJ1OHZ0MzRyYWl4bjk4bVBTM2ZDcnVJdXNXOE5UVWthZXpHSnNmSGxYZzNweDdRNHRnZlNQbmtaR05OOUFuNWtMTW9v?oc=5\" target=\"_blank\">Katarzyna Pakosi\u0144ska pochwali\u0142a si\u0119 zdj\u0119ciem z ukochanym i DOROS\u0141\u0104 C\u00d3RK\u0104! Maja ma ju\u017c 21 lat. Podobna do znanej mamy?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 2826415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxPTHFwSU94QWdFMHYweGdoRG9tRzBkc1p4X2tjUUxDYjBra29VUnFHRHR2bUR3dW1SdHJJWnQ4VHp4VG9ucnA4VkVid0FpYzd0dUlOYjdfR3VTdDdtZFVYOTdFak1EYjVEZmpIUmtCNDVkU1RwTzdxSlRXeWhSMEdYdEk2U3hrWTVKLXBIVlc0WGFMUENHZFRpZXJ5akZyazVKNElMUXd1NnJ1OHZ0MzRyYWl4bjk4bVBTM2ZDcnVJdXNXOE5UVWthZXpHSnNmSGxYZzNweDdRNHRnZlNQbmtaR05OOUFuNWtMTW9v?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Pakosi\u0144ska pochwali\u0142a si\u0119 zdj\u0119ciem z ukochanym i DOROS\u0141\u0104 C\u00d3RK\u0104! Maja ma ju\u017c 21 lat. Podobna do znanej mamy? - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:44.009567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:42:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQc2FmbFc4ZllmUEpyc3lDZTJQalkzbDZNeFA4OUVyamM2bTk2WWw5UFRZaUprb0FaLU1UZnBVUktGdjFrYjQ1dWZDZkdNMlZHc2R0NGxTMjQ0UXM4Y180QkpaVUpVd0tWUG9zNzFsdkt0QUNvQ2VyczhOcFA4VHZxanozOVdhb3BFaFgzeUwwbV95Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Czerwie\u0144 zala\u0142a bankowe indeksy na GPW</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOU0FQOVZXU1FRVmJPUlFZaHBPWWtNb2FEOE5nUnoyRGpRUHJGcHJUQkhsakJUUUpFT1didzkyS25idVhWX3RBd3lwamZTWmhLNEJwOTFEZmZycUtOUnZ6Rzd6c1pKRUhnZGxyaWFMOGM1UjYzRnpPQzdGMER1ZmY0Y0ZibFFjb1NlNmphbjc5WGMwQ2pRNFhGcEZLZVlOS3JURjMtTWI0SC1ncWJBdlRn?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w wp\u0142yn\u0105 na RPP? Eksperci prognozuj\u0105, co dalej ze stopami procentowymi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPdlFGNTIwWUtJWlJlRHl2VVFJSk9GRld0WGtDb3UzYnppbExFeEFJamxiN3c3bEhzOXAxZV9QLWlYdzVaQUhxWm5Fa",
        "id": 2827103,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQc2FmbFc4ZllmUEpyc3lDZTJQalkzbDZNeFA4OUVyamM2bTk2WWw5UFRZaUprb0FaLU1UZnBVUktGdjFrYjQ1dWZDZkdNMlZHc2R0NGxTMjQ0UXM4Y180QkpaVUpVd0tWUG9zNzFsdkt0QUNvQ2VyczhOcFA4VHZxanozOVdhb3BFaFgzeUwwbV95Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwie\u0144 zala\u0142a bankowe indeksy na GPW - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:43.731237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:36:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQRjl0UW9HQXB3SGszNkc2THBQNnQ5YTVXb2Q4Umh5SHROUXhmZ05NeUVDeUlKcHlfazMzRVpIdllNVExQNlk2QkxfeXZsYlB2dVk2akwwSUJyd1N0anFmLUYyUWJNc3NsRmw5a0hHclcycTJldjZTTUVpZFpFTVFGclJDak9BOWs?oc=5\" target=\"_blank\">Przegrana Trzaskowskiego to Waterloo dla Donalda Tuska? [ROZMOWA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQNGVpUFg4OHRRaXVPZ0YxQ0pOQWZoSmFDbk94M2hzLTU0Z0JQanZlUXdSOXBBNnR6SnNVdWNmYWxqRnNrRFlCZTBVb3JOT1BxWlZWdk42U0ctaTkwbk9EYVBNb1pDeDJTc2dUX0NGemhna09QNzRTLW5BUmhtSVY0czVhbDdQS2RTS2VjZkI3bXlXRTZ1N1RVcVlVRjZOLUs3LWNEQTNCRDBTYmxGTDB1ZWczZlN5Zm1NWFE?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w obozie w\u0142adzy. Mo\u017cliwy zdecydowany ruch Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOdXpiVXVaMGRFME91RHV3REs5WXVmblloT2Y2aWFCS2o4TE1BaWI4NEN6ZFZEY2dDSGx3U2VJSXg4OHhacUxzMkdjYXdG",
        "id": 2826708,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQRjl0UW9HQXB3SGszNkc2THBQNnQ5YTVXb2Q4Umh5SHROUXhmZ05NeUVDeUlKcHlfazMzRVpIdllNVExQNlk2QkxfeXZsYlB2dVk2akwwSUJyd1N0anFmLUYyUWJNc3NsRmw5a0hHclcycTJldjZTTUVpZFpFTVFGclJDak9BOWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegrana Trzaskowskiego to Waterloo dla Donalda Tuska? [ROZMOWA] - OKO.press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:44.814833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:34:58+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQMjBaYnFpdHRSYndLdzRBMmdXQ0ZpWDU1RlhzcEZrazVvMmJla1M2REN0VWpwWnk1NWZTa2NVakh2QzdpMnZoV1lfS1RQRTRUN0NMbThuUlpWZ2hvZDJ2WnZXRTRzRkhGQWtmQmVHd2lsczhqZ3VLZTU0eWxKN2NEUjlKdThSOVFxT3NLMkprRG5sT2pYazJpYg?oc=5\" target=\"_blank\">Znana prezenterka straci\u0142a m\u0119\u017ca. Mia\u0142 polsko brzmi\u0105ce nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2826714,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxQMjBaYnFpdHRSYndLdzRBMmdXQ0ZpWDU1RlhzcEZrazVvMmJla1M2REN0VWpwWnk1NWZTa2NVakh2QzdpMnZoV1lfS1RQRTRUN0NMbThuUlpWZ2hvZDJ2WnZXRTRzRkhGQWtmQmVHd2lsczhqZ3VLZTU0eWxKN2NEUjlKdThSOVFxT3NLMkprRG5sT2pYazJpYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znana prezenterka straci\u0142a m\u0119\u017ca. Mia\u0142 polsko brzmi\u0105ce nazwisko - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:42.125688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:33:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTnZFemI3Z0pVWmxKaFhiRUpzcFl3ZFVZTjRRYUZGNXJ0ZWhnazVaaWM4RVFsdkhUelFxX2N1aTh2RkhmWER0Q3F5STBDQzdtclJyZ25yZUhPRVE3d3ZScC01b2NmRlBoazdRa3lIUDh0YkZkYmNGUDFNSzg0T0l4Wk4xa2tYc0gwdTh0NjdpYmJpTEY3MWVZM1FqcWtibk5EV0FtRDlEeDBYZw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa op\u0142ata w Biedronce i Lidlu. Oto kiedy wejdzie w \u017cycie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQNU9WRFlmaGFBUkRvbGtxaEw4MEEzam1fWnpVSlA1MVpXRVNEYlhpNGxLU1ZEMmZkejBVN19XZTNqa3ZBcHFOelk0UWY2d0xSWllTS0xmeWM2LUlaellMRS0tRG5FUVFaUExaOGk3OHlqZnNKQnhqYnRaOGt0anFtUVU4a2RZUHBtTHBjRlptODcwV0Y5b19fSFF6ck96TnNNcTBaZ1NCNTg0QXRt?oc=5\" target=\"_blank\">Nowa op\u0142ata za zakupy. Tyle dolicz\u0105 w Biedronce i Lidlu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxQcVVqeko5Vk1pVkRabGFLTjJIaWZEdlV4ZmJyYzhqMURhY1NMS1l6dGk3WGh5ejNLRjFJZVFQd3dZWUxkTlh",
        "id": 2826412,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOTnZFemI3Z0pVWmxKaFhiRUpzcFl3ZFVZTjRRYUZGNXJ0ZWhnazVaaWM4RVFsdkhUelFxX2N1aTh2RkhmWER0Q3F5STBDQzdtclJyZ25yZUhPRVE3d3ZScC01b2NmRlBoazdRa3lIUDh0YkZkYmNGUDFNSzg0T0l4Wk4xa2tYc0gwdTh0NjdpYmJpTEY3MWVZM1FqcWtibk5EV0FtRDlEeDBYZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa op\u0142ata w Biedronce i Lidlu. Oto kiedy wejdzie w \u017cycie - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:44.044632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNS19laGNrLU1KYXhGVkE5RTVpR0J2SnAzMlRsYUVmemJPaExjR3c5dEhkRG9PT1NIUGRzTFBMLUpLQzlLeGZfdmpYSmtSbHhabUxjeUpaMURGS2pCeXFlY2JtVi1ETm94Nk9UWnF4TGtZQ3o5eDhuVDROdUpCWjI5eFh2OG1vMUpzQWpkSENmZC13OHRvS0hYYnhNbEJGc3RMYWhaR0ZhaTlVRnFLRnIxUEZHMjMyUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Orban gratuluje Nawrockiemu zwyci\u0119stwa. \"Powodzenia, Panie Prezydencie!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNWTRRT3BDQzdoZm9qQTJOb0p3c29vbXNaV3FWRTh5ZFdaWV9OdlhhSEx3TkRNbE1VVWlJcl8zbVJoa2NmdlZuY0lDM1l3S1JIX3hWeHdEX2JUcWRNRkY2dlkta2E1Q1pRRWpmYlNiamdvSVNyWVduM2NFenZ5emt2MnI0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nokaut. Zaskakuj\u0105ce wyniki z W\u0119gier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxNcmpnaFY1TDlkTHlvUG16U00zLTJxRXUyblA2Wmozd2dSS2l3NXBHcVRjY2hyM1FaS3VqcjhtSXBjV3RjUDc5OEZmTHZndWlDclppVWdwTEpEZnh0NXA5OF",
        "id": 2826710,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNS19laGNrLU1KYXhGVkE5RTVpR0J2SnAzMlRsYUVmemJPaExjR3c5dEhkRG9PT1NIUGRzTFBMLUpLQzlLeGZfdmpYSmtSbHhabUxjeUpaMURGS2pCeXFlY2JtVi1ETm94Nk9UWnF4TGtZQ3o5eDhuVDROdUpCWjI5eFh2OG1vMUpzQWpkSENmZC13OHRvS0hYYnhNbEJGc3RMYWhaR0ZhaTlVRnFLRnIxUEZHMjMyUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban gratuluje Nawrockiemu zwyci\u0119stwa. \"Powodzenia, Panie Prezydencie!\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T15:15:04.291940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:20:08+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxNVm8tTm1RNEJrY0xXbnlTLU5Ob0VwU18xcGtFRFZyclpMUmpiVjdBQm9WZ010bVZSOUh0azZqVGJ3Wl83Tms3akJtbXowVUtjdHF3aXJud05sbENzTVNHdmZfa3kwMUlkbV9Veml2ZlJ5THJWVGprV0ptcEQzdnpnSktVcG80Yk1mSUpNTXhsaFZuYmVyWnB2STBRN3pXRk95SDJCR2lpbmVPU2JvNzBGbjhLVktwSmJFVXZEN2Z3cTdwcWpNaUFDUWV4ZGtoSFpFb3JRV0piMF9feWUtaVhaTHlpWWNjZmEtWmNYV0lPV0RmSjA?oc=5\" target=\"_blank\">Wo\u017aniak-Starak przyjecha\u0142a na wybory konno. Fanka drwi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOUnVzWFNkOWViXzlZMHlQeW5XdWVKNU1WTk9CZFRJOTYwZFBoQzBQYlBYaFRvN3ZlVmFKNmtkSlU3MlBNN2hNcHoxNkpYUVM1Qm5OcTl6ei1maVJjMXpUckZwQktUNDFTVFJDbE81SlVJb2s3TXVNNjdVU2RoNzNRYU1jLThaS0l6aHhNbmpLM2ZfczBTQzQ1SEIwNFIzVG82SkNBY3JVdnNxRWlIOWNoNktVeGFhQlJIN0RPMzRn?oc=5\" target=\"_blank\">Agnieszka Wo\u017aniak-Starak do lokalu wyborczego przyjecha\u0142a na koniu. \"Na wybory je\u017adzi si\u0119 tak!\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font>",
        "id": 2829273,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8wFBVV95cUxNVm8tTm1RNEJrY0xXbnlTLU5Ob0VwU18xcGtFRFZyclpMUmpiVjdBQm9WZ010bVZSOUh0azZqVGJ3Wl83Tms3akJtbXowVUtjdHF3aXJud05sbENzTVNHdmZfa3kwMUlkbV9Veml2ZlJ5THJWVGprV0ptcEQzdnpnSktVcG80Yk1mSUpNTXhsaFZuYmVyWnB2STBRN3pXRk95SDJCR2lpbmVPU2JvNzBGbjhLVktwSmJFVXZEN2Z3cTdwcWpNaUFDUWV4ZGtoSFpFb3JRV0piMF9feWUtaVhaTHlpWWNjZmEtWmNYV0lPV0RmSjA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u017aniak-Starak przyjecha\u0142a na wybory konno. Fanka drwi - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:00.460202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:16:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcU9hRGtTb3hvVUhFUGtFaFh1N3k3V0x0TlpicUlkS3Jnd19fSDFSTlpHNFRUNmZQMDljNklueE5xNVg2eS1XQzNrRzNpOS1tbWtYSTNkOE9IbUZsTEJNbGZ1OTlYSzF2ZWpUdW5qVW9qNjJ0UGhBU2wyZU1rZnl1dTFXRk5Va0IwUmpnaTRyTnQxVzJJMWR2VXF0aENabTVLNXJleFd0RFpfV1pvRU9tZVlUVzNLVjRGRnBhQTRWZmY?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa lata temu odebrali w\u0142adz\u0119 PiS, teraz chc\u0105 jej powrotu. Dlaczego m\u0142odzi zag\u0142osowali na Nawrockiego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Warszawa.Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiigFBVV95cUxOdDhXemQxMTBRN0V6eUxXTEFQZlRZajI3LVRTenFYeUFva3lvWFZkRV83SEU2cTRoOTdWNndTY1FScDZBNTk2Q3p1SU5nUHNSU0taN2Q0Q1htaHFXaURxM2k2LUpHMGlwSlBEVURpRWRKTmk4eHVGQU1KRDFNcml1WjAyV3BkYTZVM3c?oc=5\" target=\"_blank\">Okazuje si\u0119, \u017ce wyborcy g\u0142osuj\u0105 emocjami, a nie portfelem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNczdyeWtiVHpXMVVjaTJ6X0MzN3o3UlNPNUd0R2p",
        "id": 2827989,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPcU9hRGtTb3hvVUhFUGtFaFh1N3k3V0x0TlpicUlkS3Jnd19fSDFSTlpHNFRUNmZQMDljNklueE5xNVg2eS1XQzNrRzNpOS1tbWtYSTNkOE9IbUZsTEJNbGZ1OTlYSzF2ZWpUdW5qVW9qNjJ0UGhBU2wyZU1rZnl1dTFXRk5Va0IwUmpnaTRyTnQxVzJJMWR2VXF0aENabTVLNXJleFd0RFpfV1pvRU9tZVlUVzNLVjRGRnBhQTRWZmY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa lata temu odebrali w\u0142adz\u0119 PiS, teraz chc\u0105 jej powrotu. Dlaczego m\u0142odzi zag\u0142osowali na Nawrockiego? - Warszawa.Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:41.808482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:15:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOaW41UjlDMkpvbVdTQWNWYXpsUHdvTWpSbDVCcGdMUkc4aUdaanYyS2ZieXdFanBNS2EtMTVreGFScmFSb21DMG9BQ3RLTG5HakJ4OTJRVTNYNENwVjFseW4xWEVXUEdvakFtWDJtOG9VejRoc3J4cU1ZZFVJWGNEN3hnS2NwOUNxLVl5aUJybVR0STFyU0ZVMWdOOWFSRVVBNklLX0hn?oc=5\" target=\"_blank\">Szykuje si\u0119 wielka fuzja polskich pa\u0144stwowych gigant\u00f3w. Jest komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZzJQR01xd2VqeEMtVlZDQi1tYjk1UnJ4OXVaQXFHdzExU1lESE5UWWdYZl9GeHROVzVaRnJFbFU3ZjEzb0dRWmFQUDJmNXh2M05QQlNuUUJORWZYMzc3QUViNjFsSFhDR1VaMWhXcTFveUpROUFFTjhCNGZQT2w0QlBHa1VtbGpNeVFtdkp6Xy1QSUNFSzhqQUJqX1VZQlRoTzdaMzVOYV9HdmlzRE55WEFTNlc?oc=5\" target=\"_blank\">Wielka fuzja sp\u00f3\u0142ek Skarbu Pa\u0144stwa. PZU i Bank Pekao chc\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPSXN0UlBJSUt5bDlrelNDVEdYb1pwbmdhQktaO",
        "id": 2826410,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxOaW41UjlDMkpvbVdTQWNWYXpsUHdvTWpSbDVCcGdMUkc4aUdaanYyS2ZieXdFanBNS2EtMTVreGFScmFSb21DMG9BQ3RLTG5HakJ4OTJRVTNYNENwVjFseW4xWEVXUEdvakFtWDJtOG9VejRoc3J4cU1ZZFVJWGNEN3hnS2NwOUNxLVl5aUJybVR0STFyU0ZVMWdOOWFSRVVBNklLX0hn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykuje si\u0119 wielka fuzja polskich pa\u0144stwowych gigant\u00f3w. Jest komunikat - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:45.127738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTFBNN0tSNHpxbE9aZlk4SmxpdFZCM0hrc1J4NzVMaXYzVmFQbFZ4dU53ZGU5TWdpOVNNVi1XLTVfZERkcnprbVRodzU0LTE1MzB0QjZqd3BxM0JrN05meV9wcmVZLWQwTnFvemVTR3RHMm1GUQ?oc=5\" target=\"_blank\">PZU chce zosta\u0107 wch\u0142oni\u0119te przez Pekao</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pb.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPZ1dXUGpOcUlEN3lmLUFtV1hlSU82TWZDbGN5QjM4WHJjcTNhRVRuVmpWMjBneEVpVjJtMG1aV2E1YWZCUXFIbTB2MXMzcmVmazFFeVl0R2NNRjVxcTBqek9FMGN6YjZ5dUQ0clFQMlRaampMT25TZkMwSkxSb19LbWY2NGs3Z2ttWEJyTDNKRE04LThRZTZtZHVoSTNOWFZuUWlPVXh4VkRORDVI?oc=5\" target=\"_blank\">Fuzja polskich pa\u0144stwowych gigant\u00f3w. Powstanie najwi\u0119ksza instytucja finansowa w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdm5tZVhDb1Z3S1QwZTlHOGFIYnNIUFh4WEFYSHpQcFByaERJUlAzV0ROLURtajF5V2cxb2tGSnhMdkYwZnZuckRwdEpxMDZGeGhoRGtueXZKcUE0MEhUZW9hOTJwbzZraEhta2VDQm42dWhw",
        "id": 2826716,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMickFVX3lxTFBNN0tSNHpxbE9aZlk4SmxpdFZCM0hrc1J4NzVMaXYzVmFQbFZ4dU53ZGU5TWdpOVNNVi1XLTVfZERkcnprbVRodzU0LTE1MzB0QjZqd3BxM0JrN05meV9wcmVZLWQwTnFvemVTR3RHMm1GUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZU chce zosta\u0107 wch\u0142oni\u0119te przez Pekao - pb.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:41.967853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T07:06:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdnVZWUhnN3ExRDktUVM1eWlpYW5JWTRLb0RGajJqWHR6TmNFMDZ0WWxmWFBaT2RhU2g1R20xWTMtM0F0cGxnQUlyMHdIeEtheUg4T1RJWXBfaVd2ZHJhWk1ONXpDZHpPaW1lQldFZWpXRXRFRVIyZldBQ2tGSEVoU2V3eWxBemVYa2w4b054Zm1PcnVGdG1QSXFrVUpkRXRfV3o1R19fNlhtWDhNeUZGTFJXX2I?oc=5\" target=\"_blank\">Polski przemys\u0142 hamuje. PMI w maju najni\u017cszy od czerwca 2022 roku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNOUVWWnpld0ZFOGxYX2xGd0VYVWFDcUxTVFppLXNuQ1VRZFl5MXZKeWVyU0VMMGRGU2VwdEUzVEtjYlhjVnZjLU54Z3BSQS0tcHpibUlHdHZfeGxsMmlfQ3VlUC1odk43WFNOOHh3Y3QxWXJvUkFfd21NRUZKRVQ0TDFKdGFaMnJDSkphZVE5YmRrbDhjOE5tM2w0a2o1ZjMyNXU5WjJ1REhQeGZsTm5JcjJmWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Du\u017ce pogorszenie nastroj\u00f3w w polskim przemy\u015ble. PMI negatywnie zaskakuje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxOZmlhR2JzZmZNX2VtSXAxU1Z",
        "id": 2826411,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQdnVZWUhnN3ExRDktUVM1eWlpYW5JWTRLb0RGajJqWHR6TmNFMDZ0WWxmWFBaT2RhU2g1R20xWTMtM0F0cGxnQUlyMHdIeEtheUg4T1RJWXBfaVd2ZHJhWk1ONXpDZHpPaW1lQldFZWpXRXRFRVIyZldBQ2tGSEVoU2V3eWxBemVYa2w4b054Zm1PcnVGdG1QSXFrVUpkRXRfV3o1R19fNlhtWDhNeUZGTFJXX2I?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski przemys\u0142 hamuje. PMI w maju najni\u017cszy od czerwca 2022 roku - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:03.087850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:59:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcE9DWmN0aUt1VG1OZk5JVjRYQlFyRXB6UDY5b1V4TC0xam1iVGNyMlQ4ZVg2TUlwVVd3clEyRlp0aHJBZlNDdFRhdjhaVjVpOGp3UnJ4Tm5SRFRpak5wb2hra0xCeTdUMk9FdDcxbkFYLS1mSHdaNlNJd0pqUDVaTmZrY1JINHJTM3d6UXhiejZ4eU9KVXB1dmlIWFdvSHdHMDJyVlZjVXFrZ0FZNlBUa2JwYkJKU0loWlE?oc=5\" target=\"_blank\">Neymar z czerwon\u0105 kartk\u0105 po kuriozalnej sytuacji - pr\u00f3bowa\u0142 zdoby\u0107 bramk\u0119 r\u0119k\u0105 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">FCBarca.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPelF5YmZBbktzak1qVUtIczdmVk9lVUg1V0hzNHBsTGJRV3h3c0pueVNKTHV1VzcxTGsxcnRIeHJMcmkwVmVtSG9MR3FoeXpqRGhDOUVESjAxNzRUZHd3VUo3d1h4TjBRNEZNUWtldjQtUzE5Tk9YVk13dVU0OVRZaFhpU0N0YVNDR2tHbnp2NmhYNEJSZmlvY0FpMW04bHhMRHdhTHBpcThhN0poTFZCYUMzYnhFbkg1?oc=5\" target=\"_blank\">Neymar wyrzucony z boiska! Wszystko przez to zachowanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQNl",
        "id": 2828005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPcE9DWmN0aUt1VG1OZk5JVjRYQlFyRXB6UDY5b1V4TC0xam1iVGNyMlQ4ZVg2TUlwVVd3clEyRlp0aHJBZlNDdFRhdjhaVjVpOGp3UnJ4Tm5SRFRpak5wb2hra0xCeTdUMk9FdDcxbkFYLS1mSHdaNlNJd0pqUDVaTmZrY1JINHJTM3d6UXhiejZ4eU9KVXB1dmlIWFdvSHdHMDJyVlZjVXFrZ0FZNlBUa2JwYkJKU0loWlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neymar z czerwon\u0105 kartk\u0105 po kuriozalnej sytuacji - pr\u00f3bowa\u0142 zdoby\u0107 bramk\u0119 r\u0119k\u0105 [WIDEO] - FCBarca.com",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:40.626153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:58:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMUpiazNnUVB2aTFXY3BhWTdOZjM5ajMyMHVwU0xxSTV1VDRYWE0zS3FSdjZNZlFRVFFKbEdKbzQ4STF4R3VGU1FUeGJ1NkJHMDFIMVZVa1hOTXJwUG9Va25ndmd5WlNZWVJncG56bjB5bkFxbnB1cTRKZmVCQ3lUQTY2QzBFdFYyTUFvajVvTmJ3YV9LS2dZdkFYZGVKZFY3VmF6Q0VSSEpET043VEdfX2JrTDVtei1oNUc3YkRnMGRMdk5GUERoVWZrbHoyUFVSSVBOMTlGU2s?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z rz\u0105dem Donalda Tuska? \"Polska zaczyna si\u0119 od pocz\u0105tku\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQNGVpUFg4OHRRaXVPZ0YxQ0pOQWZoSmFDbk94M2hzLTU0Z0JQanZlUXdSOXBBNnR6SnNVdWNmYWxqRnNrRFlCZTBVb3JOT1BxWlZWdk42U0ctaTkwbk9EYVBNb1pDeDJTc2dUX0NGemhna09QNzRTLW5BUmhtSVY0czVhbDdQS2RTS2VjZkI3bXlXRTZ1N1RVcVlVRjZOLUs3LWNEQTNCRDBTYmxGTDB1ZWczZlN5Zm1NWFE?oc=5\" target=\"_blank\">Szok w obozie w\u0142adzy. Mo\u017cliwy zdecydowany ruch Donalda Tuska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 2826404,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxPMUpiazNnUVB2aTFXY3BhWTdOZjM5ajMyMHVwU0xxSTV1VDRYWE0zS3FSdjZNZlFRVFFKbEdKbzQ4STF4R3VGU1FUeGJ1NkJHMDFIMVZVa1hOTXJwUG9Va25ndmd5WlNZWVJncG56bjB5bkFxbnB1cTRKZmVCQ3lUQTY2QzBFdFYyTUFvajVvTmJ3YV9LS2dZdkFYZGVKZFY3VmF6Q0VSSEpET043VEdfX2JrTDVtei1oNUc3YkRnMGRMdk5GUERoVWZrbHoyUFVSSVBOMTlGU2s?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z rz\u0105dem Donalda Tuska? \"Polska zaczyna si\u0119 od pocz\u0105tku\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:43.678222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:54:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPYUhIRGVtbjVHWTlpYjBHWnpZa2o5NndVb1h6QUdjdmRLLVNScDNhM0VxUDl6NHhmbHNoZzY2a0NCNmVBcUNObG9YYVlRTkhSMmhGZ0Yzel9JNkdmN3Jia1daa1RtS0NGLVhCRXY3ZXpmdmtUNWNGdlZuazJqNjhydkZUSzdzODN5SjNLNTBid3pVVW4zYlVPY2xRYjJTTWRheDcxYzZnVHFSN2tYY0JoMjlFVXRxcXdtUWMtRTI1c0J2RmVlbmc?oc=5\" target=\"_blank\">Syn Karola Nawrockiego za\u017carcie broni\u0142 ojca. \"Ja znam go najlepiej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQzd4MWlBWGNvNWtNVFNROER0U09fb0dZTHJFYVJxaV8yT0ctQXR0YnlyM20zeVN4d2VXUmNNUDJXbWR3QUFiNVZQSEc5YnFFNjZXNVJ1VEI3SURDaDMzVTkwOTE3amExdUI4U1pmdTRFMERZVFVNZWZkamRGMnRrN2JVc3RMWldUelBWbWdTT1ZUeXpzaENsa3k0ME9sWTVMdkJGZ01hRkNKZEoxMDRwb2tMME8zWU5lUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Nawroccy udzielili wywiadu synowi. \"Bardziej si\u0119 scementowali\u015bmy\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOTzltNXlvTXdUR2R2M",
        "id": 2827102,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPYUhIRGVtbjVHWTlpYjBHWnpZa2o5NndVb1h6QUdjdmRLLVNScDNhM0VxUDl6NHhmbHNoZzY2a0NCNmVBcUNObG9YYVlRTkhSMmhGZ0Yzel9JNkdmN3Jia1daa1RtS0NGLVhCRXY3ZXpmdmtUNWNGdlZuazJqNjhydkZUSzdzODN5SjNLNTBid3pVVW4zYlVPY2xRYjJTTWRheDcxYzZnVHFSN2tYY0JoMjlFVXRxcXdtUWMtRTI1c0J2RmVlbmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn Karola Nawrockiego za\u017carcie broni\u0142 ojca. \"Ja znam go najlepiej\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:40.968878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:46:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQelBLSTg4cnBFQktFT0IwSW42aHZ0bXhqblZFUWNPdFV1bV9ydGNPUzJieDA0Yll1clZtek1rakZvVUVPem1vNmRNRnVuR3YxNG94Q3pibE5ZLXlLdms2bHZKby14ckh0eGJzTFFYMlBxalRPZV80Yk1vWmNiQTlDTmxTaUxPcFNjc0ZfSjdMSWpPUkkwMVJTd1FiRmpKcFBZeTFIaVln?oc=5\" target=\"_blank\">Dlatego g\u0142osowali na Nawrockiego. Kwa\u015bniewski m\u00f3wi wprost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxOdW5YY1NtR3VyYUR4UEtZY0VRa1NCYi1Hd3lxZjdzd1RqcVpmQlQ4bUUyR2RISzJiTEZfRW94WHJVeXBhSlAtQ3ZKNWM4QlB2OV9nZHRtaGVjeVlQUWw2VXNYNWJ2ZzJyOEdoVy0yVUNjNXNSdUxweUgwRXU0dWFkMHg3YlZ4UlVRaGQ4U1lEdll4WTVlNVZoQlRiRjlfS1NkMGdNR3V2SVJWTUVpUzBldWtvQWhZcjVSeDdEMGFuMFJmRWZsaU8td2drN1JmdUl3cEJpTVR3?oc=5\" target=\"_blank\">Sensacyjna zmiana w II turze wybor\u00f3w. Aleksander Kwa\u015bniewski wskazuje najgorszy scenariusz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95",
        "id": 2826406,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQelBLSTg4cnBFQktFT0IwSW42aHZ0bXhqblZFUWNPdFV1bV9ydGNPUzJieDA0Yll1clZtek1rakZvVUVPem1vNmRNRnVuR3YxNG94Q3pibE5ZLXlLdms2bHZKby14ckh0eGJzTFFYMlBxalRPZV80Yk1vWmNiQTlDTmxTaUxPcFNjc0ZfSjdMSWpPUkkwMVJTd1FiRmpKcFBZeTFIaVln?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlatego g\u0142osowali na Nawrockiego. Kwa\u015bniewski m\u00f3wi wprost - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:44.971753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNdEdXUEtEbVpaZW42V3lTV2lnanhMZDByM1JuaTRiOGYxNERNZTNGUmlpMC16eDdvOVJ6bHFaRG1mN2REUnh4azdXQXZXNVFGd0JjMktyWjk3RzZNWHNYYkRvZi1VdGZCcXk2Q043cXU2WTd2bW9XR25OV2JYVUlYT0Zfck1MVmY5Xy1EMktac2tzYkF3VmFmR1MwWUY?oc=5\" target=\"_blank\">Os\u0142abienie z\u0142otego. Tak zareagowa\u0142 rynek walutowy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNU2tfbWlmSktBZWRhSUNxZ0hORlh5Tjhxc3pNQlZTRGt6Q3VvRE1iQVpzYWdDaXJKRjRXREFNUGJ0bGxGeEtwZk0wVnRYVzVWSkpjWlo5OGh4MkpiMUJmZjdPY1pXM2Y5Q0c3WElUQnFqWnhNWldvbGxLTWl4aE5SUl9DalNpTmpZUlNJb3ZYR2o2RlpscExMeFR0RkliRTg1Y2ZXazNBY05XejBmUTVHQ0Q0Z1RRaWlZSmFTRnZQNXBYMkdQMUtYMUFwdFBnbnBlTFVObQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oto reakcja na wygran\u0105 Nawrockiego. Inwestorzy pokazuj\u0105, na co liczyli</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOT1JGVDUza0psN3g4MjVaekZ5MHlyT1FDU2dRcj",
        "id": 2826715,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxNdEdXUEtEbVpaZW42V3lTV2lnanhMZDByM1JuaTRiOGYxNERNZTNGUmlpMC16eDdvOVJ6bHFaRG1mN2REUnh4azdXQXZXNVFGd0JjMktyWjk3RzZNWHNYYkRvZi1VdGZCcXk2Q043cXU2WTd2bW9XR25OV2JYVUlYT0Zfck1MVmY5Xy1EMktac2tzYkF3VmFmR1MwWUY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Os\u0142abienie z\u0142otego. Tak zareagowa\u0142 rynek walutowy - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:42.286716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:41:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRXB3T2F0WGdoalRaNTZZZ2otX3Z0dVBaRzFBcUk5cTVhOWFONUs4bndITmxLaHFpTzNvZk9aOFFKU25wT0h4V3k2T2NfUXUybURxdlJzU2tHd2haeHlfckdsU1FCWUtJS2llUkUyWExkUm5qSG5TcWZqdEZUcXB2Z1FDemJsaGFCNHVTb0xoQ0xVRHZXZFA4SUx1SUQtemFHNGRxci0taUVid1JO?oc=5\" target=\"_blank\">\u201ePr\u00f3bowali\u015bmy i si\u0119 nie uda\u0142o\u201d. CD Projekt RED pogodzi\u0142o si\u0119 ze swoim losem, potwierdzaj\u0105c, \u017ce nie przestanie tworzy\u0107 gier takich jak Wied\u017amin 3 i Cyberpunk</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font>",
        "id": 2826413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRXB3T2F0WGdoalRaNTZZZ2otX3Z0dVBaRzFBcUk5cTVhOWFONUs4bndITmxLaHFpTzNvZk9aOFFKU25wT0h4V3k2T2NfUXUybURxdlJzU2tHd2haeHlfckdsU1FCWUtJS2llUkUyWExkUm5qSG5TcWZqdEZUcXB2Z1FDemJsaGFCNHVTb0xoQ0xVRHZXZFA4SUx1SUQtemFHNGRxci0taUVid1JO?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePr\u00f3bowali\u015bmy i si\u0119 nie uda\u0142o\u201d. CD Projekt RED pogodzi\u0142o si\u0119 ze swoim losem, potwierdzaj\u0105c, \u017ce nie przestanie tworzy\u0107 gier takich jak Wied\u017amin 3 i Cyberpunk - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:41.709520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:38:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPekJ2Zno2cHFja2lXaXI2QTdJV3lkYUFhZ1JsbW10bFhvNm5EOHhxQ2VXQ3pLLW5xNEg0Q0V1bjZoWE9weVE4X2Q4Q0c5Um1NRFZ6S2MzZ21zUGFxazZuOFJXUHRqRkpOR2R1eGNuMndYaGZaZEhlNlh5Z2FTVXo0eGxYdDFkb0RYRmZNeno5LVdkT1NtRFRabkpIMEhjblhmR2pzWTl5X0pRRmJST082U25pVjY0TkVRcW5NX3NZb2JjdTNkVDhkQ2gweks?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Ursula von der Leyen z\u0142o\u017cy\u0142a gratulacje Karolowi Nawrockiemu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNenVScWNiNmU5bW1OM1hmS296VDBYWVpUeThGck1DVHN3ZlVBMWt3bmQ1U1lBbHAtRm94QzJOWEZoWDR1a0N1Q1pnUUYwZmVhYVItLVhxLTdZeFQ0QzQwWXV1SHVPX3ZDSl9QSG5lZ2FpUFBBNHA1djN6VC04bFZxRTZHVHlNMVk0NHBrVk9ocV9GN056SVVPNnB5VGRRcGFvSkE?oc=5\" target=\"_blank\">Dwa wpisy prezydenta po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxOMElJR1BmaVVpSGNkVVlrbWtnMm5IVGIzY0J2cmJsWTdf",
        "id": 2826108,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPekJ2Zno2cHFja2lXaXI2QTdJV3lkYUFhZ1JsbW10bFhvNm5EOHhxQ2VXQ3pLLW5xNEg0Q0V1bjZoWE9weVE4X2Q4Q0c5Um1NRFZ6S2MzZ21zUGFxazZuOFJXUHRqRkpOR2R1eGNuMndYaGZaZEhlNlh5Z2FTVXo0eGxYdDFkb0RYRmZNeno5LVdkT1NtRFRabkpIMEhjblhmR2pzWTl5X0pRRmJST082U25pVjY0TkVRcW5NX3NZb2JjdTNkVDhkQ2gweks?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Ursula von der Leyen z\u0142o\u017cy\u0142a gratulacje Karolowi Nawrockiemu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:43.439057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:31:12+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQdlZicEZVSW1Najc5ZUZtMTlScFVZeEkyZUhjRW9tMExzUjhoYXo2ZWtzN2ZERTI3WUFuaHpBUUVFakE3TDVUX2hBSy16WnpVWU5IeG9ocWRFeEFKYURMZlNmR1JnNkFCU1k2dVViMDJHVFhYWjlYWWY4bWJlVzJucVF5WEFFaHpXaHp1UjVoNWswVVUxcHc4?oc=5\" target=\"_blank\">Tam ma powsta\u0107 CPK. Oto jak zag\u0142osowa\u0142a gmina Baran\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 2826118,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQdlZicEZVSW1Najc5ZUZtMTlScFVZeEkyZUhjRW9tMExzUjhoYXo2ZWtzN2ZERTI3WUFuaHpBUUVFakE3TDVUX2hBSy16WnpVWU5IeG9ocWRFeEFKYURMZlNmR1JnNkFCU1k2dVViMDJHVFhYWjlYWWY4bWJlVzJucVF5WEFFaHpXaHp1UjVoNWswVVUxcHc4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tam ma powsta\u0107 CPK. Oto jak zag\u0142osowa\u0142a gmina Baran\u00f3w - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:44.200959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:28:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPR0JEZE1FMHA4UFFqdGMteUM1WV9VdjJ3NnBkMVg2LUo0TXpCVS1TdHdLNTZMSXpoRWdKQmZPRVAwd3JXTTU4cjRDMlpBeGVTV2FDUUlWYlB2dEhrS2V5clRGQ19Xb0cxYWhfTDhSWV9OMlNHYUhQaG1zdlJXdHczNXNtUHNGZTh3OVk1RWRXRTBpV1VaOUp6LWp5eXlfdw?oc=5\" target=\"_blank\">Przed II tur\u0105 Nawrocki m\u00f3wi\u0142 o nim \"po moim trupie\". Zdziwicie si\u0119, jak zobaczycie zdj\u0119cia ze sztabu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOMFo3X0FSd2xINFJpVWUzdEhyYjh5S2FsS1ZSMTUyd3JVVEZTWW80OF91Z0k4ekt2ekV0cnU3VjRpUllOcWZSQmdDNF9xNTFxcW1wSkkzUk5OVmNpUFJGNE15YkpTenZRa1B4WktOQmF1dWM4UDY3Zm1OVk9VLU00cDhMWUY3UHI4Q29IU3NFazVXNEh3TW9oQzFUbnhUUkxjSTQzcklIQ3pMczUyaEFBdlpMcEU4bV9oNlVxN2NLaw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Zaskakuj\u0105cy go\u015b\u0107 w sztabie Karola Nawrockiego. \"Po moim trupie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV9",
        "id": 2826711,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPR0JEZE1FMHA4UFFqdGMteUM1WV9VdjJ3NnBkMVg2LUo0TXpCVS1TdHdLNTZMSXpoRWdKQmZPRVAwd3JXTTU4cjRDMlpBeGVTV2FDUUlWYlB2dEhrS2V5clRGQ19Xb0cxYWhfTDhSWV9OMlNHYUhQaG1zdlJXdHczNXNtUHNGZTh3OVk1RWRXRTBpV1VaOUp6LWp5eXlfdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed II tur\u0105 Nawrocki m\u00f3wi\u0142 o nim \"po moim trupie\". Zdziwicie si\u0119, jak zobaczycie zdj\u0119cia ze sztabu - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:57.423702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:23:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQelJVcGE2bEgtZHBRSnlDeEZhb09CbV9ER3hmeFAxblBUY19xdDhUbzMyUFF6LVVwZ1ZBbWtFQ0cyN1N5ak56MkxCcTJMTTROdnhDdHQ5N3A4Rnp1M1h2SnlpZjhUbnkyN2Z0VmEzclQ2SWxCTXlMcmlzY0NFenlJSTNPQkZNajVHeXFEODZTYmRFWTlEb1Y1cGVuYWZuYUNjemdpNmdnTWRFeElQbkE?oc=5\" target=\"_blank\">Tak Kaczy\u0144ski czeka\u0142 na wyniki wybor\u00f3w. Spojrzycie na \"wiejski st\u00f3\u0142\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plotek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOclhjcERrNlAxM0t6MExvWkRNVWRGUXJULThFc2FrLUlGaUcxbzNXaENsdklXNmwwMmQ3SzVuNG1acUxuakhmQXRTcFRoLXFPZk1qVlphbXVFTjk4OFZseUE1MkE4a0Nobk9PV1ktNEViQk9tbHFqR0poNUdxMU9kS090NXR5cFl2bjFqcW54Q2llSVJwNzZCZTU2SkdxX3Z3UEZuVEZjVkV6Tml6YUFaSWliSnNMMHNqekZIRXEzTU5uMjdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. \"Tej nocy wygramy wybory\". S\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego si\u0119 potwierdzi\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CB",
        "id": 2827496,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQelJVcGE2bEgtZHBRSnlDeEZhb09CbV9ER3hmeFAxblBUY19xdDhUbzMyUFF6LVVwZ1ZBbWtFQ0cyN1N5ak56MkxCcTJMTTROdnhDdHQ5N3A4Rnp1M1h2SnlpZjhUbnkyN2Z0VmEzclQ2SWxCTXlMcmlzY0NFenlJSTNPQkZNajVHeXFEODZTYmRFWTlEb1Y1cGVuYWZuYUNjemdpNmdnTWRFeElQbkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Kaczy\u0144ski czeka\u0142 na wyniki wybor\u00f3w. Spojrzycie na \"wiejski st\u00f3\u0142\" - Plotek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:41.868329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:20:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdjdwc25UZlpUU3E2cVB4MjMzTmFPdFFjN2RNTXUxQk5faURyWmhacEV6bThCVGhRZUxneDgtdmhkNnlhMGFkdHN1dlFRb2J1c0pkWlNyWHVOMFNxdnp2aFhLRjUzRm9LZjZkZlgzck1Ub1d1bEZXMlhjcGFkUVh1UVVxR1RVc1FRWTZYS09HbWlzQjFFcE95Y0E2cktCdVk4bFU3dlBMcnBRSHFlQ0lOY2liU2dUeU5oVkRjdFM4d2tSRXVyeHhwU3Fn?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w 2025. Konferencja prasowa PKW. S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u00f3w i dane o g\u0142osach niewa\u017cnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOamZqM3hrMG1PdVJqTDU3Vk9nbk9pYTBma3ByTFpJNUpsQkYzZHVtaVZ1VkJzY1YtOHd5cGRFdDhCWDNfWUxwQ2U5Wl9Ha1FfU0ZoTTVnMF9jcElRYVZZLXJhMklxd3dqY2NxMlB4cU1yYzFyeXV3MDVLcXliTy00MzU5TEZYVkpHblZVRjluRWpNWW83bjAzVVc4V2pQekREa1RKOFZOVTFOT1FFRWtUSlFSWEM?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. PKW og\u0142osi\u0142a wyniki wybor\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2826109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxNdjdwc25UZlpUU3E2cVB4MjMzTmFPdFFjN2RNTXUxQk5faURyWmhacEV6bThCVGhRZUxneDgtdmhkNnlhMGFkdHN1dlFRb2J1c0pkWlNyWHVOMFNxdnp2aFhLRjUzRm9LZjZkZlgzck1Ub1d1bEZXMlhjcGFkUVh1UVVxR1RVc1FRWTZYS09HbWlzQjFFcE95Y0E2cktCdVk4bFU3dlBMcnBRSHFlQ0lOY2liU2dUeU5oVkRjdFM4d2tSRXVyeHhwU3Fn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w 2025. Konferencja prasowa PKW. S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u00f3w i dane o g\u0142osach niewa\u017cnych - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:41.126508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:18:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPeS1SVmhnem5VbnRmbVhEa0VKU1JzS3YwNkZqdDBFM0o4SXNGWW5XQnY0dEhfZVVRLWZqX0FiRWJSZV9aN3FXb3ZlS0o4WU5iaUJnMnRFbmUtZVc5UHBXaFA5Qnh4b3Fuc1RFYUtEdnhTUEM5cXhxLWY2NTRHLUlEUW5aVTVsWTlkWVVEZ0lIRXYyazJ2ZExfaXF4S2ZxaHNjdEhuRkxUZmIwVnpYdnN2dFA0MEtsYThpWUdaOFFoR1hrTl91SVMydGdyV3FjUms?oc=5\" target=\"_blank\">Ukraina nie poinformowa\u0142a USA o planach zaatakowania lotnisk w Rosji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPazRWV3ltT1p1ak1fWmpadzdTM3ZuSEQtUUp3Vm5UeE90eW9QTzZpVVBKSEdHX3RLUzlxZ2NzTE1COGd5WUFlVklzNVFmLXdJbldMX3pCVkM3OENsSGF2a1FPcWctVVRabFYxUE5XQXFQYmEtVVFScFQ1LXMxN0JkT1ZINUFDbEZUdnVYSFA4aDJXeWRSY1JVZVUzeEtOR3ppTEh2MTBjbTRKRm1t?oc=5\" target=\"_blank\">Czarny dzie\u0144 dla Putina. Ukraina dowiod\u0142a, \u017ce wci\u0105\u017c ma karty i uderzy\u0142a w serce Rosji. \"Upokarzaj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com",
        "id": 2826407,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxPeS1SVmhnem5VbnRmbVhEa0VKU1JzS3YwNkZqdDBFM0o4SXNGWW5XQnY0dEhfZVVRLWZqX0FiRWJSZV9aN3FXb3ZlS0o4WU5iaUJnMnRFbmUtZVc5UHBXaFA5Qnh4b3Fuc1RFYUtEdnhTUEM5cXhxLWY2NTRHLUlEUW5aVTVsWTlkWVVEZ0lIRXYyazJ2ZExfaXF4S2ZxaHNjdEhuRkxUZmIwVnpYdnN2dFA0MEtsYThpWUdaOFFoR1hrTl91SVMydGdyV3FjUms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina nie poinformowa\u0142a USA o planach zaatakowania lotnisk w Rosji - Defence24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:44.620410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:12:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNNU5oamltZVNzTmVmd0RJdTJuaURFdGdub0pmN3ZIZEx4YWxEd0k2d0t2MXMyWWhtYWZpY1NWb3FrS1FZMmhEd3U1eUpPa20zdmduNGFiTmhtckFVQUNBbkZ4TlB2WDV0TnNxWmkzaGtkMTBINkVqR0tHbU1WM0RaY2JmdHVVTzc1NDZ6Y1ZhUW1iY2cwRWdKQUEySkVoUzZzT3lfNE5ZbVNqVExZRDdTdlkxaGcxZERmY1lMN0wxWVUxU1JEVUhhUHhCMVFqdFl4LVcyaw?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski dosta\u0142 pytanie: czy to ostatni sezon w Barcelonie? Tak odpowiedzia\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQLXQ5ZGw1MEdIR29LbnNhM3Naa1YxTjNueDFPbkppSTVBcHFXLXZXT2Qza3pHQjlFTTZ6NFhXY3Z3LUs3bzZMTTVKdTRhODl6S21DRU9fejBDN3FyTkh0SmNGbXp5UEp0RHBZQWxyck5UT3E3aFBZTmpobWRnUmpDbkdZZzNpaVdsWkxnQVFpNHN5WEFva2RVd0x1QklpN09Fcks4akRmbng4cFdVVXlYNkJXaUtoSkw3MGtSZGNYLUlVS1k?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski og\u0142osi\u0142, gdzie zagra. Oficjalnie. Koniec domys\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font",
        "id": 2826124,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNNU5oamltZVNzTmVmd0RJdTJuaURFdGdub0pmN3ZIZEx4YWxEd0k2d0t2MXMyWWhtYWZpY1NWb3FrS1FZMmhEd3U1eUpPa20zdmduNGFiTmhtckFVQUNBbkZ4TlB2WDV0TnNxWmkzaGtkMTBINkVqR0tHbU1WM0RaY2JmdHVVTzc1NDZ6Y1ZhUW1iY2cwRWdKQUEySkVoUzZzT3lfNE5ZbVNqVExZRDdTdlkxaGcxZERmY1lMN0wxWVUxU1JEVUhhUHhCMVFqdFl4LVcyaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Lewandowski dosta\u0142 pytanie: czy to ostatni sezon w Barcelonie? Tak odpowiedzia\u0142 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:41.549378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:06:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPR21tVmxhNC1mLXpYdjdLa1BvTTBrbGFTVkhqTmZEOHY1WTNxTk5CZzN5ZFpzeEtPaV9MWUY5bWRiR3dUdnloajJpT2hseTNzLVhmWFI1VVd3QjVjOE5iZGVPbGRZOC1YZG1sTG9yb3BDYktnaTRiQXpQTHFZN0NULUNnTF9nelRoNndwTzcySkJrbHY5MUIyWG52NHJ5TmZ2SDYzUnVHdTF0NnRLWnQwTHZwM3hvWDY5MjJ3YkItRFJfUEozZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny atak miotaczem ognia w USA. \"Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenia o podpalaniu ludzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZk9lUW4tTEVwdW40ZkN2U1VqanJtNWIwb0dPaXdEN1N2UmFFN0FERTlWQ1pTSVZtWUJfX0c0MktJWG50QkE4ZUs0Uk1LUDBXc2cyWFBKWFBWTnlram5fUUgzTXlaUDk4OFFOWHpMRW1aY3ZUcTBLZFJzblprMjUzSkVveWF3RzUtU1dXSFlUREN1S28yUWl3QXdvWWRldmw0TXY1STN2UG9rZw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Akt terroryzmu\" w USA. Napastnik \"podpala\u0142 ludzi\" w centrum handlowym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxOR",
        "id": 2826409,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPR21tVmxhNC1mLXpYdjdLa1BvTTBrbGFTVkhqTmZEOHY1WTNxTk5CZzN5ZFpzeEtPaV9MWUY5bWRiR3dUdnloajJpT2hseTNzLVhmWFI1VVd3QjVjOE5iZGVPbGRZOC1YZG1sTG9yb3BDYktnaTRiQXpQTHFZN0NULUNnTF9nelRoNndwTzcySkJrbHY5MUIyWG52NHJ5TmZ2SDYzUnVHdTF0NnRLWnQwTHZwM3hvWDY5MjJ3YkItRFJfUEozZkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalny atak miotaczem ognia w USA. \"Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenia o podpalaniu ludzi\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:43.049439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMGJwM2RLWTU1b3lISWtSMVBUNXpJWUtjZFZ4Z2p2WEpxOE9aX3V3bmRXSmVoeWNMaFhlVkR0OGRTcDBMYkJyWloyMmhIRWJMMThNLWhzZkVITl9Td2p0M1hBSWN0VEVxLUZSUlVMNW1IYjg2dnVuN05rcHRXNG9JSW92eUhwZHJyMkpfMEZuRjdNbEtXVXdMcGZxSUItWEZ6NkxQRVFOeDR4WGdQaVE?oc=5\" target=\"_blank\">Jest reakcja Macrona na zamieszki w Pary\u017cu. Pad\u0142y mocne s\u0142owa Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxPcG5kM2NuWjBWMWFSckdJemVnamhoajlkbFh6NzBUTHJXbmxNOUo0UzRCS0Q2c294eS1iYnM4aGg5QzBPeW03N2h3TGpHVkVmUVRoek9fLVhicHBEOHdyU0hyb25YcEozQmxITTFOTmRCTUlLbE13NUp4a1dLR0FKZkFIUXZDNGdSUDhiWE9TUFZUaFE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia w Pary\u017cu. Nie tak mia\u0142o wygl\u0105da\u0107 \u015bwi\u0119towanie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPNmlZbWNKbllvVWZDZEVaYXB0RmhjbC11c1pUblRqTmJNcFBMeW9LamYtdHY3WFJJM2xja3hYVklSTTlINV9GZy1tY0Z4UG",
        "id": 2826417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPMGJwM2RLWTU1b3lISWtSMVBUNXpJWUtjZFZ4Z2p2WEpxOE9aX3V3bmRXSmVoeWNMaFhlVkR0OGRTcDBMYkJyWloyMmhIRWJMMThNLWhzZkVITl9Td2p0M1hBSWN0VEVxLUZSUlVMNW1IYjg2dnVuN05rcHRXNG9JSW92eUhwZHJyMkpfMEZuRjdNbEtXVXdMcGZxSUItWEZ6NkxQRVFOeDR4WGdQaVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest reakcja Macrona na zamieszki w Pary\u017cu. Pad\u0142y mocne s\u0142owa Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T11:26:58.557960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T06:00:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQWlBLWDh3UzJ3SS11UEt1M0MxcGgyTXlJUVg4d1VhREY1N0FJNW1kMEVyaDU4Q0FiUDFwb3N3cmo4SF9BbVF6bWVFU0dDQy1GVFNjdlUxSC1vZWd3UUlPZmp3V3UxTUJNcElXb0tKemI2b1BMMGsyd2lyQlBONmJVMHRmd29ESGozOXVtdmhMMTJfTGRJMXVoYmdSMlI3UXhBelNfNzNSVUZNV3FOc19STC1tQWstUUdpeHVBYlRNdGYzXzhUa1E?oc=5\" target=\"_blank\">Mariusz Misiura z apelem do w\u0142adz Wis\u0142y P\u0142ock. \u201eZa \u017cadne skarby nie pozw\u00f3lcie mu odej\u015b\u0107\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQTGhSVnhKdTh0dnB6X21RamxiMFFUM0ZzTlFaTVdvY3RlejN4bkxubE5rZWdVZGFoTktvS2U5UUg5dDYtb0NjcEdwVU1fcXQtQll0VEdFRmpLeEUxT3lrY3psQVM2TlpzN0JkWjIwWDVaMnoteFdJSU54cGRzM0owZTRRSWh0eUpIV0ZDLXpGdUdVN0Ewb0M1WXFoME5DWXUzSzc2RnBYWDVVVHo1U3ZSR2dQMHFhMF9qaW00OEJXb3ZNUGdad1l2Wkh3?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce fan\u00f3w na murawie w P\u0142ocku. Nie do wiary, co zrobi\u0142 s\u0119dzia. Sp\u00f3jrz!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li>",
        "id": 2827501,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxQWlBLWDh3UzJ3SS11UEt1M0MxcGgyTXlJUVg4d1VhREY1N0FJNW1kMEVyaDU4Q0FiUDFwb3N3cmo4SF9BbVF6bWVFU0dDQy1GVFNjdlUxSC1vZWd3UUlPZmp3V3UxTUJNcElXb0tKemI2b1BMMGsyd2lyQlBONmJVMHRmd29ESGozOXVtdmhMMTJfTGRJMXVoYmdSMlI3UXhBelNfNzNSVUZNV3FOc19STC1tQWstUUdpeHVBYlRNdGYzXzhUa1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Misiura z apelem do w\u0142adz Wis\u0142y P\u0142ock. \u201eZa \u017cadne skarby nie pozw\u00f3lcie mu odej\u015b\u0107\u201d - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:41.363259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:54:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQN3JfbTh2RmFjTXBiRzlRcHg0SlBWZmF2YlctRVkyMW1Ja2NhUlI0VXFWN0NjaWptTVJsYjNjOC1WeTR0b2NOMmpESW9RR2NqSlZRaVhGWjBkeUY0WGtucnNtVWhNbUE3SnVfemRURmQyekpWaE8zeExBcTVLY1gxWXZ3OW5IRGJnd2lWNWZPRGFlSWJhV3BOTFJCRU1fa3ZJNmhJeEFwUEhaZXI1X1FB?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy prezydent chce zmieni\u0107 podatki. Zobacz, ile mo\u017cesz zyska\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPbEFjVFlEVEVjVDRHNmo3Z0RWemZmWXFGdDZSUHgzaG16dHA0RkNsMGVva1Zrdm5mQTN1b3lnRXN2Qnp2NmVOa2R6bGZac0Roc3VXaTVGT0g5V3ZieFJBVGthbEQ5UWtnNWVJbWZVYVpYVHR0LWNYQnk1cjZqcFZyaUhFVFJqWUh4c203Y3Aza3UtcWc0aHVreGpieUV5TUU?oc=5\" target=\"_blank\">Co obieca\u0142 Karol Nawrocki? Pi\u0119\u0107 punkt\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOYjR2S2xqNl9UMHMxR2FFSW9vNUFlUkFBNGRNZThUT3ZjLU9GRjhKWnRGTktXT3gzSUtyVGR6YTViTEpBVVFXVTltaWlzN1g",
        "id": 2826408,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQN3JfbTh2RmFjTXBiRzlRcHg0SlBWZmF2YlctRVkyMW1Ja2NhUlI0VXFWN0NjaWptTVJsYjNjOC1WeTR0b2NOMmpESW9RR2NqSlZRaVhGWjBkeUY0WGtucnNtVWhNbUE3SnVfemRURmQyekpWaE8zeExBcTVLY1gxWXZ3OW5IRGJnd2lWNWZPRGFlSWJhV3BOTFJCRU1fa3ZJNmhJeEFwUEhaZXI1X1FB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy prezydent chce zmieni\u0107 podatki. Zobacz, ile mo\u017cesz zyska\u0107 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:41.393001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:53:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQck1sMm90b09PUkxRcGljdzk2amZxbzNYaUlBZVZ2QWkxMHdfTUFHdHJNV0VBZ3pfZ0FYbjdnc2g2dzdFOWtmc3pVa3RBY3FtZkhsbnFrTkZwaVMyZndJZWJqRkxPWnNBaWJnVktRUGtZck5ZQnNOdnF5ejhPanFHWWdzWGVnT1BEZ29BNGVrMWU?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki prezydentem. Co to oznacza dla Polski?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaGYxZW1wcDcxR0ptUGpwOFd4aTViX0F5M2FWUVVQVFVFVklqX3hnMndRNFIyQlh5UHdIQzI1R2dyT2QtUFk4Ylhxa3A3X0taZVFnTkZKMXd1TVc3UGVnNnM4TFZyT0UzT3hVeWxjYm5MSG41endhVGpEd3dOMU9iT2RPZWh0ZkVhdnFmWWNra1NlYVgyT3ZaLUM4MnRkMGg4RWU5eTBZd3VjUl9GR0VuV1J3?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Sierakowski: Karol Nawrocki wygra\u0142, ale Donald Tusk jeszcze nie przegra\u0142 [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdnEzOUFpT0x1UUhubk9ybUJiUUMwQTZGRlNmVGwxZ05ESWRaMTdHLXJSckRYSHBPWktYU3gtOE",
        "id": 2826106,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQck1sMm90b09PUkxRcGljdzk2amZxbzNYaUlBZVZ2QWkxMHdfTUFHdHJNV0VBZ3pfZ0FYbjdnc2g2dzdFOWtmc3pVa3RBY3FtZkhsbnFrTkZwaVMyZndJZWJqRkxPWnNBaWJnVktRUGtZck5ZQnNOdnF5ejhPanFHWWdzWGVnT1BEZ29BNGVrMWU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki prezydentem. Co to oznacza dla Polski? - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:42.767907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:49:23+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPaDA0dHMtbWlIQjdnMC05bXhwUEdFZTZnZnNFemRBNFVGTllQRk9RMUF0Z1k1c1phUFFwcDgyUTRYa3lwX2tidVhWdzl0Z0ZtRmFETDRzUkpFM21QbnVSWjdaczNiZHpXTGQtSnpwUExSaVEyUnBNUzdFVHlTV2xfRkRNYlhyTEdhT3JYQ0lhSlAxRkFyNzlTMHV2OXdZYWVjcVBMOTNYdGpER2JPUFQw?oc=5\" target=\"_blank\">Przechwycili telefon kom\u00f3rkowy z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Nie do wiary, co znale\u017ali. \"Zrzut ekranu co pi\u0119\u0107 minut\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2826114,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxPaDA0dHMtbWlIQjdnMC05bXhwUEdFZTZnZnNFemRBNFVGTllQRk9RMUF0Z1k1c1phUFFwcDgyUTRYa3lwX2tidVhWdzl0Z0ZtRmFETDRzUkpFM21QbnVSWjdaczNiZHpXTGQtSnpwUExSaVEyUnBNUzdFVHlTV2xfRkRNYlhyTEdhT3JYQ0lhSlAxRkFyNzlTMHV2OXdZYWVjcVBMOTNYdGpER2JPUFQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przechwycili telefon kom\u00f3rkowy z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Nie do wiary, co znale\u017ali. \"Zrzut ekranu co pi\u0119\u0107 minut\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:46.030570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:46:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcUkxNXdiQkF3b3NQQWhneHNZZFhrQ21FX21UTTNhTXZCR3FHeWVFZzNsTXd6aTAtTHhHdjZzR3Fud0gyMGdQOVV3bzU3T1pSWnpMU2dybUZJaGdBOFVsckk1SXdpb2tia242RThBWFN1MjBHRDhvU2tVTUJmV2FqUzZYUkdYTGk4NVMzLWstNkhQaHRtNVA2X1BzTmdpSFhFSnZfaTNKbGNjem9oVjZNNlc5N1k3LUthRUJwcGk1cnowQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Dominika Chorosi\u0144ska ruszy\u0142a w miasto z samego rana. Nada\u0142a wa\u017cn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 po wyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPbEtCTzgzckVtTDRuVktLcHIxV21FT2Y2RW9TQUFzN0Nvejc1OTRYUEszUFBVeEVNbGVGT3hZTGd4NE5xS2JXbW12aThPYktxZ2JCYTBEbFZ4b2JDaExmYjVrM0l4Qm5kekR1emF4el9SSWxlUXlLRTRKRklETlVfTUtDREdGeXgyWmRzNFN0ZDd3LWVlVExQSHVjc3RtODZxNHQ4clVlWEZHQm1Nc3RoY3VjLXVpYlo2VVlBdEJjTXZ4MFY5RmJGNVJGeF83cWRVRlBF?oc=5\" target=\"_blank\">To by\u0142a noc pe\u0142na emocji. Joanna Kurska nie potrzebowa\u0142a s\u0142\u00f3w, by pokaza\u0107, co czuje. Gdy og\u0142oszono...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li",
        "id": 2826721,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcUkxNXdiQkF3b3NQQWhneHNZZFhrQ21FX21UTTNhTXZCR3FHeWVFZzNsTXd6aTAtTHhHdjZzR3Fud0gyMGdQOVV3bzU3T1pSWnpMU2dybUZJaGdBOFVsckk1SXdpb2tia242RThBWFN1MjBHRDhvU2tVTUJmV2FqUzZYUkdYTGk4NVMzLWstNkhQaHRtNVA2X1BzTmdpSFhFSnZfaTNKbGNjem9oVjZNNlc5N1k3LUthRUJwcGk1cnowQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominika Chorosi\u0144ska ruszy\u0142a w miasto z samego rana. Nada\u0142a wa\u017cn\u0105 wiadomo\u015b\u0107 po wyborach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:02.288254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPNnNoQl9jb1dDYU9PQW5hVVVKMzYwSktiSUJPNXNNa25ISFdRdUhaM0dISC15ODVoZ3lXVFA0WDN5c2puenhZNmFUVWVYelI0VTI3US1vY1J4ZEFXRFFqOERUR3BkeFlUMDdPaGR3M1ptMlFoVjFCcjZ0eE1jMmF2aGRVbXdEZ1ZIaWlvODF3VkJHU1UtVmJIMg?oc=5\" target=\"_blank\">Max z wielk\u0105 premier\u0105! Film genialnego tw\u00f3rcy ju\u017c dost\u0119pny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNWUtraF96QVRRTkMyYmY4eTVsY21sSjJGVjlJcUc2TGhjVUYtV3pqLU8tbHlwekpYY2xsQ2F0TUNrR3JvYXBiR1hHUFhEOXVYUkt2UFRSdl8tWHJLckM0VTZzX2Y1bko3ZlhBbTN0eEx0dFM4M1lTbWczQmNPQy1tQVZob0xRMTdoaGdJVGtPZzRjZ2Q1NXljUnkweFZBaDhCampN?oc=5\" target=\"_blank\">Film przera\u017caj\u0105cy i profetyczny. 'Miliarderzy maj\u0105 realny wp\u0142yw na to, jak otrzymujemy informacje'</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQYVJGeWlzc0JEbTlvbUloM0hCUnNYVUNMdmV4a2V2Nnd3YkVPWm11M216V3hOV2E1MExrTEwtV0RWbFc",
        "id": 2828000,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPNnNoQl9jb1dDYU9PQW5hVVVKMzYwSktiSUJPNXNNa25ISFdRdUhaM0dISC15ODVoZ3lXVFA0WDN5c2puenhZNmFUVWVYelI0VTI3US1vY1J4ZEFXRFFqOERUR3BkeFlUMDdPaGR3M1ptMlFoVjFCcjZ0eE1jMmF2aGRVbXdEZ1ZIaWlvODF3VkJHU1UtVmJIMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Max z wielk\u0105 premier\u0105! Film genialnego tw\u00f3rcy ju\u017c dost\u0119pny - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:43.887797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:43:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVTZxYmNwZWdEVnlwVFBDR2ZaOWpyYmliV1hBTGJRc21xaTdEMUtqTTNOMFo4akVVX0lwcm10QXV0S3o2NXhCd0tuSUlxZVZERDExU0lqZWVPWGdiSXBrcGJPQTRfT3M0MmpLZEd5YUNZcF8ybVdLSVE5SlpuRlN1S2VNSWRaZmVsdi1LUDUyT1NOWVNiMEltbjc5eWVoUUV3NXI0X1c2S2RXUXJ4XzMyMg?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Karol Nawrocki mo\u017ce zablokowa\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 kluczowych ustaw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxPV0V0U0locjdvYkZUcWIyaWdrMVBsdVlrRjdjMXVyWVdGM1ZJMThuUXltTy1DQ01ZVFBtMTNDZ0lwRTFQdWhpQ3VOX1RkWmF0MmZaRWZ6VjV4cWNpUzNDeVVqZHh2NndScjVRMVVKZ3FLN0JtczNTcUUxekdWcnlpRGZNeFBjdmxiMldod1JjUVNNeTVlU2pOb05PRzBsNzBqSkNGS2JkUF80RG1SY0tROWNlcXZyeE5ndDFSUHlOYnh6cjNNcW1PNnhDQnoydkpIeXc?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Sasin zapowiada. Karol Nawrocki b\u0119dzie \"prezydentem bezwzgl\u0119dnym\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 2826709,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOVTZxYmNwZWdEVnlwVFBDR2ZaOWpyYmliV1hBTGJRc21xaTdEMUtqTTNOMFo4akVVX0lwcm10QXV0S3o2NXhCd0tuSUlxZVZERDExU0lqZWVPWGdiSXBrcGJPQTRfT3M0MmpLZEd5YUNZcF8ybVdLSVE5SlpuRlN1S2VNSWRaZmVsdi1LUDUyT1NOWVNiMEltbjc5eWVoUUV3NXI0X1c2S2RXUXJ4XzMyMg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Karol Nawrocki mo\u017ce zablokowa\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 kluczowych ustaw - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:46.210865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:35:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPd0NNclhrVXFOOUp0eHczTHFWWXFEOEU3UDFpT09WMXJna0xsd1JrR1pvU0dJWF9zYnJLM3AxUTM3bklPT29UQldQNzBFOGt1MVVqb3Q1UnN4SVYwQUczX1hpclVlLTVfeGxHWkMwODNuaUpHVHFiVFdHWGh5U1FyY3VldDFpTEUzVFJIMUd1UHY3ZVZZX0tmbzNDdjAxZnItVXdqZVJrZnlJcHN6bGRxYy1HaU5feVU0M3FQZHh3?oc=5\" target=\"_blank\">Lewandowski przerwa\u0142 wakacje i og\u0142osi\u0142 ws. swojej przysz\u0142o\u015bci. Poruszenie w Barcelonie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQLXQ5ZGw1MEdIR29LbnNhM3Naa1YxTjNueDFPbkppSTVBcHFXLXZXT2Qza3pHQjlFTTZ6NFhXY3Z3LUs3bzZMTTVKdTRhODl6S21DRU9fejBDN3FyTkh0SmNGbXp5UEp0RHBZQWxyck5UT3E3aFBZTmpobWRnUmpDbkdZZzNpaVdsWkxnQVFpNHN5WEFva2RVd0x1QklpN09Fcks4akRmbng4cFdVVXlYNkJXaUtoSkw3MGtSZGNYLUlVS1k?oc=5\" target=\"_blank\">Robert Lewandowski og\u0142osi\u0142, gdzie zagra. Oficjalnie. Koniec domys\u0142\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.",
        "id": 2826722,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPd0NNclhrVXFOOUp0eHczTHFWWXFEOEU3UDFpT09WMXJna0xsd1JrR1pvU0dJWF9zYnJLM3AxUTM3bklPT29UQldQNzBFOGt1MVVqb3Q1UnN4SVYwQUczX1hpclVlLTVfeGxHWkMwODNuaUpHVHFiVFdHWGh5U1FyY3VldDFpTEUzVFJIMUd1UHY3ZVZZX0tmbzNDdjAxZnItVXdqZVJrZnlJcHN6bGRxYy1HaU5feVU0M3FQZHh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski przerwa\u0142 wakacje i og\u0142osi\u0142 ws. swojej przysz\u0142o\u015bci. Poruszenie w Barcelonie - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T17:25:00.559528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:34:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNX1BPa0xlbXhnZVhYR0RzWjZGbWxEVE9qNGN1aGJ4MWJrZjRlb1VYY0FiYjBIdFFCOXhQbm9TOTdLcDNhc1hQR0N6aERhQVlSNWtmS3FFYjlzNlhWU3pTLVIyb3dha0c5NTBFMm9pUG0xLVhVLVhPeU5TdTl2M2ZLS2tlZkxYQmNrSGJ4OFEzaXo4bkdxdVRaWWVMSlhqaEd1V0FwQ2c2TVpFYnRMdEF0OHhLeDNiYjBaOFljX2dzSzF5VW5LQ2MzLWFfMXV3Zk8x?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w 2025. Jak g\u0142osowano w Rosji, Chinach, na Bia\u0142orusi i w reszcie \u015bwiata?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOdVN1cDB0NlBvcTQ5RmZFNUpNMnNXdjdOWFVqM2tqX1pWLS10Tlh0VHQ0OFZEeFhGX3IySVJBOUZJOTdEVFBHZ3daeUk4d1ZhakUxM3ZoZmJVaDd5N1h6R0VfUk1EczVMaDZwUE81X1gyLWJMbVpfU29MYlNvb3lUTnFZNDlFSTg0cWVoQ1JlRkZYMElaZU5KWFpHa01rRjJYX2JDSWtTOUhjdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak g\u0142osowa\u0142a Polonia w II turze? Sp\u0142ywaj\u0105 informacje z kolejnych kraj\u00f3w. Nowe dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2830415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNX1BPa0xlbXhnZVhYR0RzWjZGbWxEVE9qNGN1aGJ4MWJrZjRlb1VYY0FiYjBIdFFCOXhQbm9TOTdLcDNhc1hQR0N6aERhQVlSNWtmS3FFYjlzNlhWU3pTLVIyb3dha0c5NTBFMm9pUG0xLVhVLVhPeU5TdTl2M2ZLS2tlZkxYQmNrSGJ4OFEzaXo4bkdxdVRaWWVMSlhqaEd1V0FwQ2c2TVpFYnRMdEF0OHhLeDNiYjBaOFljX2dzSzF5VW5LQ2MzLWFfMXV3Zk8x?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w 2025. Jak g\u0142osowano w Rosji, Chinach, na Bia\u0142orusi i w reszcie \u015bwiata? - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:42.956442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRDF6dlFkUFJQYTVGNDRvTUZSS1Rtd2FfVG5sUWpQLUVFdHZBeEpoc1dTYW12dk1FOGxqQms0Qktza1RodTNSVmVTUnNSVWcyajJWdS1tN3BiaWh2WndzNXQtcjdRTkRyTVlsR2x1SEhlM3lsUlBIYU85Z3JKU0VjR2lVeHpISGJGSG5yN2d5TVhZSUt1bWNJTzZLNXdhcDk2dHhVbWprLVg1VEVGWGxEU0dzRUlVdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki nowym prezydentem. Rynek szybko zapomni o wyborach [HIRSCH O GOSPODARCE]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WNP.PL</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPOVFZaVlDRFhKM0JSQ3Brb2p6dHdiYXRid2FLZ3B4RDRyNXo4a0xwN3JEVlJZTHo4cFlwR21iM1pSdVY3Yl9oSjR2SThwdDZNcFpIVVFoN2JjYThXdWRaOXBJRm9NYzN4YlR6cE1jYndPb21kZWdDRlZuNDR5N1pybEFtbDNCLUh5eHdmTWtrNEtWMnRFaXQyZ3cxTXgxNGMwR0lmT3VoN3R0d29tdm5FNzhEczc?oc=5\" target=\"_blank\">\u015awiat komentuje wygran\u0105 Nawrockiego. Eksperci patrz\u0105 na rynki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNOWtobl9abXZPTlMteFRfb3hoLXp6eXM",
        "id": 2826115,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRDF6dlFkUFJQYTVGNDRvTUZSS1Rtd2FfVG5sUWpQLUVFdHZBeEpoc1dTYW12dk1FOGxqQms0Qktza1RodTNSVmVTUnNSVWcyajJWdS1tN3BiaWh2WndzNXQtcjdRTkRyTVlsR2x1SEhlM3lsUlBIYU85Z3JKU0VjR2lVeHpISGJGSG5yN2d5TVhZSUt1bWNJTzZLNXdhcDk2dHhVbWprLVg1VEVGWGxEU0dzRUlVdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki nowym prezydentem. Rynek szybko zapomni o wyborach [HIRSCH O GOSPODARCE] - WNP.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:01.259200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:26:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNd0NIYVdxTkJVR05pYzBPZFluZmVmalBhQUVTUHFUQkdEejgwRGR2X09wVnhtX2RZdXFUN29wNXNtb0hMWEw0bVIwbUtkZFpGQ3FuWkh2V3dLeVI3UjRvaU5DT25VYVRHX05Tc1RlOWd4bkRtdmx0cGRzd2hpMU5WT0RDTEhfVnZHc3IxNGJVQmo1WFBPTC1XX2podTY5Skdu?oc=5\" target=\"_blank\">Horror w USA. Terrorysta zaatakowa\u0142 miotaczem ognia wolontariuszy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNdEtPMkYtQmk1TGNjS0NlNXEwZTVuQzA4aUNpQllqWGV2OHJSNHMxRVdBZkZQTTd0WGczTTNzWVJFNEs5d0ZvcVdKY05nV0RPZUJiN250NzB1RjUtM0ZBazdKRUlleU5WWXNacVRQR3V5Ukt3LVpNbTU5SEpiNW5CU2lFSjMwVi01WThoQ2x3WHdqRlEwZTdyMHRiX1E5bzc5T2c3RndYNHAycnpF?oc=5\" target=\"_blank\">USA. W Kolorado napastnik zaatakowa\u0142 miotaczem ognia proizraelskich demonstrant\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxORktZOXUyYnlOQTVnTlphZ2ZhUWZjTTh6MDMyRG50RkZPNnkxNFU0UE1TRVYxSzExUV",
        "id": 2827994,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxNd0NIYVdxTkJVR05pYzBPZFluZmVmalBhQUVTUHFUQkdEejgwRGR2X09wVnhtX2RZdXFUN29wNXNtb0hMWEw0bVIwbUtkZFpGQ3FuWkh2V3dLeVI3UjRvaU5DT25VYVRHX05Tc1RlOWd4bkRtdmx0cGRzd2hpMU5WT0RDTEhfVnZHc3IxNGJVQmo1WFBPTC1XX2podTY5Skdu?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horror w USA. Terrorysta zaatakowa\u0142 miotaczem ognia wolontariuszy - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:43.900313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:22:08+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOGZkaVNWQVhEeHJGdkhDY0hMY3UyenhaQ2h5bF9ZSnNDSENFaDl0bGsxaVllaUJlajc0TDFXX3JIdWFIcmREM1RZaUkwODB3RXVYWU9UbG8tNGNaSG1ubUhNN3p2Zzl3Z0tCMkRVQzVUNVMtZm1JZnptbVBINGRFdTR6NHJwU092WE1iRVVlVDVCeUlRVUl6dUJDNmVnQ1U?oc=5\" target=\"_blank\">Manuela Gretkowska o wyborach. \"Trzaskowski nie mia\u0142 szans\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kobieta Onet</font>",
        "id": 2826120,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPOGZkaVNWQVhEeHJGdkhDY0hMY3UyenhaQ2h5bF9ZSnNDSENFaDl0bGsxaVllaUJlajc0TDFXX3JIdWFIcmREM1RZaUkwODB3RXVYWU9UbG8tNGNaSG1ubUhNN3p2Zzl3Z0tCMkRVQzVUNVMtZm1JZnptbVBINGRFdTR6NHJwU092WE1iRVVlVDVCeUlRVUl6dUJDNmVnQ1U?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manuela Gretkowska o wyborach. \"Trzaskowski nie mia\u0142 szans\" - Kobieta Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:44.060324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:21:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUGRORUJfXzdsX0s1bjdxVzc0TERoUjJ1dWxOVEFWNW9GME1keFBGanVxZzlsTE5JWTZBdjJMaVZORUczQy02M3VxeEROdGNIdXM1YXVkNWpiOUZQN0kwLXdfcE8wQlJxTWszeWpzR1JQWjJKbDlmTy1lWU9CSWJqM0I2c1BUdzZmY19RWHBBTHR0RTRVM2VfNEkxd1N0aXQ1V01vVWdNVUNteXRY?oc=5\" target=\"_blank\">Justyna Steczkowska prosi o wsparcie po aferze z TVP. \"Zbieram si\u0119 w sobie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNOVoyVU5PNHNKU1ZEQmJvV1BEcVJVeWN1OW9XNUMwV2dfbEJjZThnOXBncUJCZUFtYXdYcFFYcUktQWpPVG9WNkVLMm1ZREgzbTVOckJ2RjdMWUdoR0V3c0htNWtUU1hRNXRNUFZxUmM4VjRQNW1mZi1WbnlGbl9xdzd2Y2FTRGtOeWNEMGhnRU9mWW5zYlVRX0pENXJnTDdIMGNxVDRSLVlOMkQtX09nSFBObVowZU9GRUxrbmctbEJGSkE1YmdaYW5QMUl0QVJFbDdxVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tancerz Justyny Steczkowskiej o nieporozumieniu artystki z TVP. \"Wiedzia\u0142em niestety ju\u017c od jakiego\u015b czasu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2826121,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNUGRORUJfXzdsX0s1bjdxVzc0TERoUjJ1dWxOVEFWNW9GME1keFBGanVxZzlsTE5JWTZBdjJMaVZORUczQy02M3VxeEROdGNIdXM1YXVkNWpiOUZQN0kwLXdfcE8wQlJxTWszeWpzR1JQWjJKbDlmTy1lWU9CSWJqM0I2c1BUdzZmY19RWHBBTHR0RTRVM2VfNEkxd1N0aXQ1V01vVWdNVUNteXRY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justyna Steczkowska prosi o wsparcie po aferze z TVP. \"Zbieram si\u0119 w sobie\" - Pomponik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:43.266392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:14:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQkJoRmtpZktucjhESlljcTA1OEdQTVpzbWUzeThCMjR4cmVxSUlqbDBmZ1Vwalh1TnYwcjNLNWhWR09XTGhrLXpIM2FuZTdXMU5PTjJpX0JjZW9saWN3UlY5MkZac2JOcWQ0T2p1cjdxMXY4Mkd6U2NTcU85MkRackdpOC1wUXM4UERpb3V6blA3d0hwMTdxSzROZGFWT0c2UHpYSFlfZjZwdG0zU1JzekNBWWh2Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0119kny gol Polaka w finale LM CONCACAF! Pogrom w meczu o tytu\u0142 [WIDEO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOMnZUbGhHRGc2djlZbTRkRE9vcmNaZXJaWmUyZHFxUmlvUDBwRVZHMWo0V21IT2JrOFlFbmVGUUVOV2tzUVVUbUFqTEJEQ3BoNVROMllWVl9wVjNud0NCWnpjZmE4dnpIMTI2MXFaN1pOX3lIUjlsZDZRTjkzVFBITHJsc09hWWowVV9PMFlNVHlJVlFjbGhfTkJERTBmVUpsTFdjVUJKcWh2cmI5ZFR2dy1Mdi1FeG1oczZN?oc=5\" target=\"_blank\">Polak wygra\u0142 Lig\u0119 Mistrz\u00f3w, ma gola w finale! A nokaut jak w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxPbWNFd25",
        "id": 2826418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPQkJoRmtpZktucjhESlljcTA1OEdQTVpzbWUzeThCMjR4cmVxSUlqbDBmZ1Vwalh1TnYwcjNLNWhWR09XTGhrLXpIM2FuZTdXMU5PTjJpX0JjZW9saWN3UlY5MkZac2JOcWQ0T2p1cjdxMXY4Mkd6U2NTcU85MkRackdpOC1wUXM4UERpb3V6blA3d0hwMTdxSzROZGFWT0c2UHpYSFlfZjZwdG0zU1JzekNBWWh2Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119kny gol Polaka w finale LM CONCACAF! Pogrom w meczu o tytu\u0142 [WIDEO] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:42.599147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:05:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNV0ZmcEphSEFKUFBwYU9XRFM2eURnT3VTYzhOaVdFaXBrY1NsbUlLbzJkbWxzRENtUmJNaS1Ga2ZQRndWOTdDbDlYMDUxaDB2N1lfUzlWQi1xQ25BU1cxaXZhUjJtN3RkSncyNmZrT2t3Z0lBOVNyVVEwQkVEb3c1YUw5MWpYY3pYcklFT1BPa0diS05kWE45cEdPTGIxSzRjNm9lRUQ3SFUzd2FrREE?oc=5\" target=\"_blank\">Zaatakowa\u0142 wolontariuszy miotaczem ognia. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPR21tVmxhNC1mLXpYdjdLa1BvTTBrbGFTVkhqTmZEOHY1WTNxTk5CZzN5ZFpzeEtPaV9MWUY5bWRiR3dUdnloajJpT2hseTNzLVhmWFI1VVd3QjVjOE5iZGVPbGRZOC1YZG1sTG9yb3BDYktnaTRiQXpQTHFZN0NULUNnTF9nelRoNndwTzcySkJrbHY5MUIyWG52NHJ5TmZ2SDYzUnVHdTF0NnRLWnQwTHZwM3hvWDY5MjJ3YkItRFJfUEozZkE?oc=5\" target=\"_blank\">Brutalny atak miotaczem ognia w USA. \"Policja otrzyma\u0142a zg\u0142oszenia o podpalaniu ludzi\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNZk9lUW4tTEVwd",
        "id": 2826113,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNV0ZmcEphSEFKUFBwYU9XRFM2eURnT3VTYzhOaVdFaXBrY1NsbUlLbzJkbWxzRENtUmJNaS1Ga2ZQRndWOTdDbDlYMDUxaDB2N1lfUzlWQi1xQ25BU1cxaXZhUjJtN3RkSncyNmZrT2t3Z0lBOVNyVVEwQkVEb3c1YUw5MWpYY3pYcklFT1BPa0diS05kWE45cEdPTGIxSzRjNm9lRUQ3SFUzd2FrREE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaatakowa\u0142 wolontariuszy miotaczem ognia. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:40.810184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:05:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYks1anZBeHVLOUg1dWpKSDdSUU5BVmRiamdBU2I3YXNua0piT0FqLWp6UmJkTExCU0k3R2dwUE5PZUdXNjNCWUszU1g5XzFiTTdLdFhsYlZ1ckxsZWJWSU9NUWgwYXpmU1hjSFlQcS1wN3o4QWtzVndXQVVOd0g0MG9yNFZ6RVU3Z2NyblpzMGUtUlBfZDNiQXUwWVVFSkd2?oc=5\" target=\"_blank\">Trzaskowski wygra\u0142 za granic\u0105. Wyj\u0105tek w czterech krajach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOdVN1cDB0NlBvcTQ5RmZFNUpNMnNXdjdOWFVqM2tqX1pWLS10Tlh0VHQ0OFZEeFhGX3IySVJBOUZJOTdEVFBHZ3daeUk4d1ZhakUxM3ZoZmJVaDd5N1h6R0VfUk1EczVMaDZwUE81X1gyLWJMbVpfU29MYlNvb3lUTnFZNDlFSTg0cWVoQ1JlRkZYMElaZU5KWFpHa01rRjJYX2JDSWtTOUhjdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak g\u0142osowa\u0142a Polonia w II turze? Sp\u0142ywaj\u0105 informacje z kolejnych kraj\u00f3w. Nowe dane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZGxDbWJ2TkR4V1U5RGc1czdGeTNsMFl0Y3ZBaXQySEJWVzc5SVJlcFB2WWRXVlpTS",
        "id": 2826405,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYks1anZBeHVLOUg1dWpKSDdSUU5BVmRiamdBU2I3YXNua0piT0FqLWp6UmJkTExCU0k3R2dwUE5PZUdXNjNCWUszU1g5XzFiTTdLdFhsYlZ1ckxsZWJWSU9NUWgwYXpmU1hjSFlQcS1wN3o4QWtzVndXQVVOd0g0MG9yNFZ6RVU3Z2NyblpzMGUtUlBfZDNiQXUwWVVFSkd2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski wygra\u0142 za granic\u0105. Wyj\u0105tek w czterech krajach - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:01:39.540282+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T05:02:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbTczbmdXX1Q1TDlQa0FPdUNXTjlURDh2NE4tYnIzWDVMWC1SX3FZVktHTENkWHRDTk42cURPRDA3YXlvU29VWElFeWRpZmN3anFDb1MwVy1lVU04X0FpSU9FdXA5OEl2aVFDWlozNmhQTkZvOUFvbjJiOTItSmViTy1iUlVkc2NNZWNWdnF1bmQ2d3g3SVBBMEJFT2VCZDRZcEcybWN5cncxYkZhTkVwNWxKWDY?oc=5\" target=\"_blank\">Trener Igi \u015awi\u0105tek wyda\u0142 pilne polecenie, zwrot akcji w Pary\u017cu. Szczeg\u00f3\u0142y s\u0105 niesamowite</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTms5cHh0aGt0Ni1xZjdQOENDemp6S0lEOGVPTndJYmxQR3hhM3QxV1BfSmo2ZTA2NXhBaHRZNlE0RHlISFNoQzZGSWlYb1JuZEVRSmVJV1U3b0VrRjdIenVCVTZwWldlUU5iMWw1WDc2OFpQX01fcTJCOGhTRGJ6d2RzQjh0Y2pqd0JqNDVWSzAyTlozenpvc2lvZTNVWjRPdExjUWtVMU00MGJBQWpzQ0VSdVVZUWhfUTNMME5kQWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ulga Igi \u015awi\u0105tek! Oto ranking WTA po thrillerze w Roland Garros</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 2825856,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPbTczbmdXX1Q1TDlQa0FPdUNXTjlURDh2NE4tYnIzWDVMWC1SX3FZVktHTENkWHRDTk42cURPRDA3YXlvU29VWElFeWRpZmN3anFDb1MwVy1lVU04X0FpSU9FdXA5OEl2aVFDWlozNmhQTkZvOUFvbjJiOTItSmViTy1iUlVkc2NNZWNWdnF1bmQ2d3g3SVBBMEJFT2VCZDRZcEcybWN5cncxYkZhTkVwNWxKWDY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Igi \u015awi\u0105tek wyda\u0142 pilne polecenie, zwrot akcji w Pary\u017cu. Szczeg\u00f3\u0142y s\u0105 niesamowite - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:46.392501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:48:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPMDBPMjc4NktTZjNGSmY0SXB1S0dYeU1wQ1RaOW1lMk9YTDY4Qjhzay1fRzdDZUFvN2F1bEtEbEVIR3o1OTVUUEwzVGtaU2VXSXpuMmRfZkgzRlpteWNyNmxCWHRDOGk2ODdoRWtKOFZRZkdIY1FMMjZCOE9USWRiRkp2NkpjQ3RBME44SlpjX0pCVnBYWEE?oc=5\" target=\"_blank\">Flick podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. bramkarzy Barcelony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQZERjWFBBSEFzS2dldExuSDZpQmw5R1JoZ3RyVnYzSldJUkxGcHh4YXR2NnJ5NEItNGNKQTQxNFBsc05vekhxME1udExhdHpISkVYcmNJajBaeHRXdlI1Vm1VQ3FpTFc2U2dOZzlHOHF0Xzg3Ti1HVXItQlpqSTdoaHVqWVVBcWNBNDdnQmFqaUdkZDd0cEJORnVXT0tVTTJ0eTZpYjQyc0h1T09vdnc5ejVtVjJpOWl4b3F2STNYTzRmdThqY3JWT3Z3?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Barcelona stan\u0119\u0142a za Wojciechem Szcz\u0119snym. Niemiec m\u00f3g\u0142 go tak nie traktowa\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNUnV3NEVjU040WGdUd1FhMHdFQVRfaUtwZDlGUU",
        "id": 2826723,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPMDBPMjc4NktTZjNGSmY0SXB1S0dYeU1wQ1RaOW1lMk9YTDY4Qjhzay1fRzdDZUFvN2F1bEtEbEVIR3o1OTVUUEwzVGtaU2VXSXpuMmRfZkgzRlpteWNyNmxCWHRDOGk2ODdoRWtKOFZRZkdIY1FMMjZCOE9USWRiRkp2NkpjQ3RBME44SlpjX0pCVnBYWEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flick podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 ws. bramkarzy Barcelony - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:01:38.408064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:45:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQWUI1dDVUZzNLLWVZWkZNQm55aW53bWhCS2dwaUdSNTFPS2E1S0Nvb1U2bjM0T2ZFNzQzUVNPNmV0Z19OUnFKWEF6dlZwWWRKTDRycmJkN1YxWHBqN2hfc25fZGk2N01xUExvZTdaU2dRbU91ckxFTlBYWUtydGlNOFNzQWtKdHE0OEJPaUtJamltRm5OLWtOLVBhaGhLdy03QWsyU0RKdnhOYktRMUV4bFRmOTJBLXdOTzZpV0Ixd1A0MkR1TDY0d0dPWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Frekwencyjny rekord wybor\u00f3w prezydenckich. Tak nie by\u0142o jeszcze nigdy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lDc3U2S0RoSFAyYWxGelBMb2ZpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2825851,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQWUI1dDVUZzNLLWVZWkZNQm55aW53bWhCS2dwaUdSNTFPS2E1S0Nvb1U2bjM0T2ZFNzQzUVNPNmV0Z19OUnFKWEF6dlZwWWRKTDRycmJkN1YxWHBqN2hfc25fZGk2N01xUExvZTdaU2dRbU91ckxFTlBYWUtydGlNOFNzQWtKdHE0OEJPaUtJamltRm5OLWtOLVBhaGhLdy03QWsyU0RKdnhOYktRMUV4bFRmOTJBLXdOTzZpV0Ixd1A0MkR1TDY0d0dPWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frekwencyjny rekord wybor\u00f3w prezydenckich. Tak nie by\u0142o jeszcze nigdy - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:43.733699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:45:13+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNNk8zUndSMmQyeDg5VEhYWElqOG1VdEw0cE9GeHg1dzZIWjE0bWJic2ZfZVRPaGQ2UE1jV3d1QWZ1NFllZjdjYWF5NzBvQzF3ekJOdmk0a2tSU3lWQmRsWlFvTVlkSDlKeDE5eDRTVjc2S0cwWS13M3gxeGg4LWRvOFhUVHlaMl96ay1BWXFIQnBhNW1kQThpWE9BNm9RZFQwT3EyUVRpeVctQUVnVjNwTzRjV1JaUHdYRDVfWHYxM19Jd1Y0SnF5Q3lBcw?oc=5\" target=\"_blank\">Matylda Dami\u0119cka jako jedna z pierwszych zareagowa\u0142a na wynik wybor\u00f3w. Nawi\u0105za\u0142a do nazwiska Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxPU3U2djhCajU4ckRMWUg3eGQyeXExMEVCcExYSFZ0TU9lRmptVzIxVk1FbkJJNElFazluQk5sblFyMGNpck9MdTc4OHRKNHJXNjg0Z0t3VEFnbWlQS2IxZEZvSUlzdzFnYVlvTlVtWWw3Y29sXzc0X1lVS0tTRlZjbWtRQTZKbjRheW13ZGpnU21QbzNwMFBvbjlFLVdXZ1AyZW5EYmluMmsxSXVqRkNhOHJwR3ZiaV94ZkRsNTAzU2wyU3o3UkVwWjJTU2s?oc=5\" target=\"_blank\">Znani t\u0142umnie poszli na wybory. Teraz komentuj\u0105 zwyci\u0119stwo Karola Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li",
        "id": 2826119,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxNNk8zUndSMmQyeDg5VEhYWElqOG1VdEw0cE9GeHg1dzZIWjE0bWJic2ZfZVRPaGQ2UE1jV3d1QWZ1NFllZjdjYWF5NzBvQzF3ekJOdmk0a2tSU3lWQmRsWlFvTVlkSDlKeDE5eDRTVjc2S0cwWS13M3gxeGg4LWRvOFhUVHlaMl96ay1BWXFIQnBhNW1kQThpWE9BNm9RZFQwT3EyUVRpeVctQUVnVjNwTzRjV1JaUHdYRDVfWHYxM19Jd1Y0SnF5Q3lBcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matylda Dami\u0119cka jako jedna z pierwszych zareagowa\u0142a na wynik wybor\u00f3w. Nawi\u0105za\u0142a do nazwiska Nawrockiego - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:43.117493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:44:21+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwJBVV95cUxQVFdoWld4bnp4SXhCN1k0NnBjaFI4VGkyNGlPdEtKcVp3VDNwdVhwSXhKc0M5cU1SbXpMeTZxQlZHOHdjYl9MUXNvd1lPNzYwQTFpRW9oNWNtMGlMcTFWajhMNlZ3Uy1DNHNBTm9GeElOV3RhSlR1Nl94NzdiWlloNzYyOWpjSWUzY3M5YzE2NXh6VjREUlVlNXVMWVdLWHRPT0REam1TZzVPQ2hFZHlDV0xTbUlQOVRVUmRGbFFnS0ZObVFyR05ibDJZbUJxTms2Vi1Kbno5cV9TSFNMOG9uMy1SVFBKWU95eUw1UzZyOGtqeFpjanNKeTd5REpDZnBWVjJwMWxEQUk0ZzZzc0M3QURxVkZQcURWeWNESGkyd1ZRaktkaXBr?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi bardzo korzystna zmiana dla cen gazu. Najbardziej skorzystaj\u0105 na tym gospodarstwa domowe. Zobacz na czym polegaj\u0105 zmiany i kogo dotycz\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forsal</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOVF9lLU9XYjNsZXZtSUVwaTRxQWdvMmlla0s0RzJCa1BROF9Td0NxLUFhOTRXTmxSOUljZUVqeHdCU2huUHVlS19Fa0Q3elJQc0NiNFJuaFZmSDVUVFNHVDB3b2hwOTRHQ05tY3ZJVGRkVmMxX0hQQzBrWUoxNlpmNHNJOU0zV0Z1UHRpcnNaNm5Vd0t3MTVQWXo3djZUMmstQXpRUw?oc=5\" target=\"_blank\">Gaz potanieje, ale nie",
        "id": 2826116,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwJBVV95cUxQVFdoWld4bnp4SXhCN1k0NnBjaFI4VGkyNGlPdEtKcVp3VDNwdVhwSXhKc0M5cU1SbXpMeTZxQlZHOHdjYl9MUXNvd1lPNzYwQTFpRW9oNWNtMGlMcTFWajhMNlZ3Uy1DNHNBTm9GeElOV3RhSlR1Nl94NzdiWlloNzYyOWpjSWUzY3M5YzE2NXh6VjREUlVlNXVMWVdLWHRPT0REam1TZzVPQ2hFZHlDV0xTbUlQOVRVUmRGbFFnS0ZObVFyR05ibDJZbUJxTms2Vi1Kbno5cV9TSFNMOG9uMy1SVFBKWU95eUw1UzZyOGtqeFpjanNKeTd5REpDZnBWVjJwMWxEQUk0ZzZzc0M3QURxVkZQcURWeWNESGkyd1ZRaktkaXBr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi bardzo korzystna zmiana dla cen gazu. Najbardziej skorzystaj\u0105 na tym gospodarstwa domowe. Zobacz na czym polegaj\u0105 zmiany i kogo dotycz\u0105 - Forsal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:57:06.099124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:26:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdkRpUzREVnJrYUd5V19aNllJZkpTV0Jld0gyUTNZWU9yTXZiUXN2QmFPc202alhvdUFOcWZSTUkyaGl1VVdsSUxYazJTS2JPY1ZsWklOZF9lUm9OSnR3c0FYUDIydWtyTi1wVDdEbjBXaE5MNFdtWmtkTXZxcUJISUlrUkg3bXBkajNNYjN1MlRZMVkyRXBFVlFJSklhMTFBdHV2UkJhX1ZVZmFHVDNqd29sRVgzckI5V3ZWNk9EeWFNTVpKa2s4?oc=5\" target=\"_blank\">Karol Nawrocki prezydentem. Tak waluty reaguj\u0105 na wyborcze rozstrzygni\u0119cie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPSGVOQkdWVUdmZ0JIdWJwdHExZjh4S3V2RVViWFFJYWhOOTBLTTNfWm85N2VFSjN1dm5NZ2t5a1pITzU5TnlJVmhsUW9zN0o3UlpkTmMwT1hNbzZ0cUJoOURkVzk4bGhFdUJlSXhRaVVCcm5OX0ZRckpwZERGRk9Ma2ltMzhSaFZhNnloSHdhRkg5clBXUHp3dWVTd0NwejZmYTZlV0dKMmtucUtRVXVJRkQtUTdwS3habnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wygrana Nawrockiego. Z\u0142oty reaguje spadkiem wobec euro i dolara</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPbWpf",
        "id": 2825572,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOdkRpUzREVnJrYUd5V19aNllJZkpTV0Jld0gyUTNZWU9yTXZiUXN2QmFPc202alhvdUFOcWZSTUkyaGl1VVdsSUxYazJTS2JPY1ZsWklOZF9lUm9OSnR3c0FYUDIydWtyTi1wVDdEbjBXaE5MNFdtWmtkTXZxcUJISUlrUkg3bXBkajNNYjN1MlRZMVkyRXBFVlFJSklhMTFBdHV2UkJhX1ZVZmFHVDNqd29sRVgzckI5V3ZWNk9EeWFNTVpKa2s4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki prezydentem. Tak waluty reaguj\u0105 na wyborcze rozstrzygni\u0119cie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T08:13:42.444656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:24:20+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNcG02b2FaeDRteXNFZFNCLWpQVGRQUnBxSWRFc0pWMFhQQXBSZGxaZTlyTDVxZElVNnpWTTNnWkdTb2JoaTRnZHJZUThHdXlBdFBIVFZ0NTkzZU00S1JmZVp3aTJqZFYtWngzcXAxNGRMNXg4aTZVcGtuWTh3d3pMS1hQRVBsNFFIWDd6MS1TSkZybkw1Szhpc21YSmNsS1lMUDFxYm1OdjZSc3JPSTZ0UzRNVlhBcUF4LXhyc2dsRExyUzh2TERpQUdfYUhHTTlLMFU5SW53aGNjaVFP?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo ostro reaguje i szybko wydaje o\u015bwiadczenie dotycz\u0105ce ceny Nintendo Switch 2. Firma nie chce zak\u0142\u00f3ce\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQaTBHdHlaOGpVeVprbzNZaGEyTy1sbjFYWnU1VkhVUlJTU0lzaXc5cVAtaTJsbFlSY1hISWQwenU0ejZ5SXBNZVBXOEJPZG9nRm9jRXVPZl9ONVpmWFZHWEttZW9qZFpZQUtndy1ZRmtyNFJnTllEV282SWVrUm1WTFBPeXlScmtnbTlBdE5OU00?oc=5\" target=\"_blank\">Nie wystarczy Switcha 2 dla Japo\u0144czyk\u00f3w?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INTERIA.PL Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOaThpWjMzSnBxOUxKZm",
        "id": 2826414,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxNcG02b2FaeDRteXNFZFNCLWpQVGRQUnBxSWRFc0pWMFhQQXBSZGxaZTlyTDVxZElVNnpWTTNnWkdTb2JoaTRnZHJZUThHdXlBdFBIVFZ0NTkzZU00S1JmZVp3aTJqZFYtWngzcXAxNGRMNXg4aTZVcGtuWTh3d3pMS1hQRVBsNFFIWDd6MS1TSkZybkw1Szhpc21YSmNsS1lMUDFxYm1OdjZSc3JPSTZ0UzRNVlhBcUF4LXhyc2dsRExyUzh2TERpQUdfYUhHTTlLMFU5SW53aGNjaVFP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo ostro reaguje i szybko wydaje o\u015bwiadczenie dotycz\u0105ce ceny Nintendo Switch 2. Firma nie chce zak\u0142\u00f3ce\u0144 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:42.420664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:20:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPcU1RVFZqZG9TQmQ1cE5fMXpydVlXbEI0dHFFYnBtc2lld2E4THRIRGZhSk94THNWREo0NjRhRFo5UXZxMFdRVDRmRDV3UmE5T0NfMUNPM1lsVWkwWEk3U01haWV3QUJSa2VVOUpDbjRreUxleWdJSF9WZGZkazJVZklPWnAyUlJQVW5yN0d3?oc=5\" target=\"_blank\">Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Rosj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPazRWV3ltT1p1ak1fWmpadzdTM3ZuSEQtUUp3Vm5UeE90eW9QTzZpVVBKSEdHX3RLUzlxZ2NzTE1COGd5WUFlVklzNVFmLXdJbldMX3pCVkM3OENsSGF2a1FPcWctVVRabFYxUE5XQXFQYmEtVVFScFQ1LXMxN0JkT1ZINUFDbEZUdnVYSFA4aDJXeWRSY1JVZVUzeEtOR3ppTEh2MTBjbTRKRm1t?oc=5\" target=\"_blank\">Czarny dzie\u0144 dla Putina. Ukraina dowiod\u0142a, \u017ce wci\u0105\u017c ma karty i uderzy\u0142a w serce Rosji. \"Upokarzaj\u0105ce\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNa0ZsUFVhdmNtOVgzalU0WW9aOG9UMi1GWE84Tk80Z3NudU1Sc3czel9zTjJ2TEVmR3lyR09hYXVlLWV3",
        "id": 2826112,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPcU1RVFZqZG9TQmQ1cE5fMXpydVlXbEI0dHFFYnBtc2lld2E4THRIRGZhSk94THNWREo0NjRhRFo5UXZxMFdRVDRmRDV3UmE5T0NfMUNPM1lsVWkwWEk3U01haWV3QUJSa2VVOUpDbjRreUxleWdJSF9WZGZkazJVZklPWnAyUlJQVW5yN0d3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Rosj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:01:38.736519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT1JraEJucURCTlhfWEVPVXFqbkhhUmpCcmkzVk93UThBU2wycVA5SkhHTmhZbUxkWV9mTWR1dWJYZHR0Y0VTY1VyTWlkQ05HMkJZbVdja1l4bm4xd1g1RVNJNEt5TnhOXzN5LXpVU010Q1NpZGdFSnBqdG9pbGRGLWtVZDlLT0dZX0xhamphN1JSb3RMVklVeC1LajBzNWRySEdUaWJteERQV3M0dzQzY3lid2c?oc=5\" target=\"_blank\">Ryanair uruchomi\u0142 \"lig\u0119 op\u00f3\u017anie\u0144\" lot\u00f3w. Ten kraj niechlubnym liderem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNN0R4Uk9DTUZ2WXRuQzVtRzJBelhkTFpNLWZYcjFzNkxrS2pIcnV6YjBtOG5KRXZMTDJSZ0h0SkpnZFhKMEZKX2NKdEdYN2lhRXJoRWRseGJPRE5iX29NWVJyM012RC11UUVJb25UejVHUVZEZVZsaFRVYk9HQXM1c2M0YnZOY0V2UmhFU2VaellIM3VNSWwtVGpBdVJtNDdNZDJndV9HZVZlb2PSAaMBQVVfeXFMUDktRjdKSWNIWmRwd2tNQ3pHU1VMc2ttQXdCU2ZvZEtKaVRpQlJzLUladVhBbk50eWEzUGtBWXg0UXJlbkU4SEFLbmFndktaYmtnSm9tekRubXZtcEx1RTNrdDl1UzZFbWp0dTBjdUpqTVJaMkhZQmRKTjd3OVFGVGduakxpSVFyS3h0V3ZEdUxoTVhoNXc4ZUJUUHBpeW1wdTI0NA?oc=5\" target=\"_blank\">Ryanair zdecydowa\u0142",
        "id": 2825852,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQT1JraEJucURCTlhfWEVPVXFqbkhhUmpCcmkzVk93UThBU2wycVA5SkhHTmhZbUxkWV9mTWR1dWJYZHR0Y0VTY1VyTWlkQ05HMkJZbVdja1l4bm4xd1g1RVNJNEt5TnhOXzN5LXpVU010Q1NpZGdFSnBqdG9pbGRGLWtVZDlLT0dZX0xhamphN1JSb3RMVklVeC1LajBzNWRySEdUaWJteERQV3M0dzQzY3lid2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair uruchomi\u0142 \"lig\u0119 op\u00f3\u017anie\u0144\" lot\u00f3w. Ten kraj niechlubnym liderem - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:01:37.902022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:10:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOb3RGdmhqLVc4eVJhajY0X1BiVEJTWThsekEzQWt5YnM2SUN4MDUtd1ZrMW5uUGdUdXlsUm5McWVRblgyc20wbnJtSDM4aTZCbGZRajZBYWxoNXJnd0pLaHpZR1hhbENiVEE1T01XMHotSGhxSGluUDFvbVR0V09BaXVmWUhxenJvci1qWHA3bkRyWE9ybUh3Y3R6OG5qdkpReDZ3dXZpMHZmM05Tcll5c3lubFZDZTl1NWJteGNUMXVfT21rX0N3cUsweWs?oc=5\" target=\"_blank\">Jacek Nizinkiewicz: Przeciwnik\u00f3w prezydenta Karola Nawrockiego nie mo\u017cna wypisa\u0107 z polsko\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxNaGYxZW1wcDcxR0ptUGpwOFd4aTViX0F5M2FWUVVQVFVFVklqX3hnMndRNFIyQlh5UHdIQzI1R2dyT2QtUFk4Ylhxa3A3X0taZVFnTkZKMXd1TVc3UGVnNnM4TFZyT0UzT3hVeWxjYm5MSG41endhVGpEd3dOMU9iT2RPZWh0ZkVhdnFmWWNra1NlYVgyT3ZaLUM4MnRkMGg4RWU5eTBZd3VjUl9GR0VuV1J3?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142awomir Sierakowski: Karol Nawrocki wygra\u0142, ale Donald Tusk jeszcze nie przegra\u0142 [KOMENTARZ]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=",
        "id": 2825848,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOb3RGdmhqLVc4eVJhajY0X1BiVEJTWThsekEzQWt5YnM2SUN4MDUtd1ZrMW5uUGdUdXlsUm5McWVRblgyc20wbnJtSDM4aTZCbGZRajZBYWxoNXJnd0pLaHpZR1hhbENiVEE1T01XMHotSGhxSGluUDFvbVR0V09BaXVmWUhxenJvci1qWHA3bkRyWE9ybUh3Y3R6OG5qdkpReDZ3dXZpMHZmM05Tcll5c3lubFZDZTl1NWJteGNUMXVfT21rX0N3cUsweWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Przeciwnik\u00f3w prezydenta Karola Nawrockiego nie mo\u017cna wypisa\u0107 z polsko\u015bci - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T09:17:45.441788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:10:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSEU4MEE1SFhyNURsWnJmLUI3U0tJVmlnaVF2ZGFnYjFMWWd5bTBqam0yQThYZkFldXNxUGtra3A2QkhGMklwNHhVQS1aUV9uZllsQW85bS16bUFuM051RGoweHhOay1VNzdJY2g3bkUxUHJabDBLRW1FUG9jcVptTWU3eFNaRThyYmFpRHpuNTJYSExsZnhUdThINlJvOTVBWlhKNnR0eUg2dTk1d0dnQw?oc=5\" target=\"_blank\">W Niemczech daje si\u0119 skromne koperty na komuni\u0119. Oto, ile wk\u0142ada si\u0119 do weselnych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font>",
        "id": 2826718,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOSEU4MEE1SFhyNURsWnJmLUI3U0tJVmlnaVF2ZGFnYjFMWWd5bTBqam0yQThYZkFldXNxUGtra3A2QkhGMklwNHhVQS1aUV9uZllsQW85bS16bUFuM051RGoweHhOay1VNzdJY2g3bkUxUHJabDBLRW1FUG9jcVptTWU3eFNaRThyYmFpRHpuNTJYSExsZnhUdThINlJvOTVBWlhKNnR0eUg2dTk1d0dnQw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Niemczech daje si\u0119 skromne koperty na komuni\u0119. Oto, ile wk\u0142ada si\u0119 do weselnych - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:43.276046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:06:43+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPbXBWZHg0MmtjbDNKTkJGRGliLWlBRVUyOHEtMFdwelFSbU9pNjRUR0NTWmRYMmpOVlNMbGRibVBDaXBnV2FxUGlFc216SXBkRERxM2JDRzRVa1NaZ0hvX1Z4WW4wTnYwbkNNTWEyVmF5R2pDd1p5cFdBN3d4UENrSzJpSk5hbm5VS2M2WFlDQ2FNM3BJdUtyX2lMaDdCRU9LY3R6TnN4eHh2SklJX0NYemlONm1MWW1wUVFYUHRHQ09GYVU?oc=5\" target=\"_blank\">Najzamo\u017cniejsi zaskoczyli i zmienili zdanie. Tak g\u0142osowa\u0142y zag\u0142\u0119bia bogactwa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ptMWU2UkRoSEU2dEFKVFNDQ2tTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2826117,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPbXBWZHg0MmtjbDNKTkJGRGliLWlBRVUyOHEtMFdwelFSbU9pNjRUR0NTWmRYMmpOVlNMbGRibVBDaXBnV2FxUGlFc216SXBkRERxM2JDRzRVa1NaZ0hvX1Z4WW4wTnYwbkNNTWEyVmF5R2pDd1p5cFdBN3d4UENrSzJpSk5hbm5VS2M2WFlDQ2FNM3BJdUtyX2lMaDdCRU9LY3R6TnN4eHh2SklJX0NYemlONm1MWW1wUVFYUHRHQ09GYVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najzamo\u017cniejsi zaskoczyli i zmienili zdanie. Tak g\u0142osowa\u0142y zag\u0142\u0119bia bogactwa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T14:10:01.726084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNTnZaZkk4bHZQVHZwMG91OUx2TFk5Ml95WDU2eWZWN05YVDgwNFdKN0Ffc29GckEyVGdlRjRidDI4b1J5eDEzbFJLS01fSHo4VHBja1o1ZkFHbkRQVWJpSjVvTnAxUTJISGpWNE9jMjlSSm51Q3FmSV9XQm5UbUo3cERoYkhRcGZYRUp1UXdjUlBsOWlhQlQzR3NTOWVweGs2WjBxN3FCMkp0b1BuMEp2Uw?oc=5\" target=\"_blank\">ZUS ju\u017c w lipcu rusza z wyp\u0142atami. Prawie 900 ty\u015b. wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-gFBVV95cUxPVEdtaXczTmhENGhzTVZLbVdrZGFWOVdFQ1pqTVlPUno4Sjg2WjdxY3dPcmF6eFRkVi0wNDNod09xcWF4Sk8zVVJGYkF3dFhGM3lUWWw3SjZTMkp5cFR0LTRYdTh2RFVLYXB4WWY3NDFqWG90cHBzc3plLUwyVWRzcGVlNEFiR3pLb21JTnh5M1ZJM0IxMEFyc2NINGY0Y1R1SExLNVlNQXBHZl9XbWhVUTBTNVRza0s2QXBsZ0p2a1pMZXRsSnJoVVk2SUlxd3JwZWNtTEYzMEZXWW9OM1BLUFBndVNuRGtVN1BRTmZ2N2wxZjVRcFlzN1pB0gH_AUFVX3lxTFBxMHppckVuUkVMUG5LTmZubFE1VXM1SVpxdXZxTGNGSkxCSWtXSUtfZmtQRXNZdU5rcmJpU3A5MXZ4a3R1Y25GREtWOWN3Zi1NZ1ZKRzBjcUNNZWNtT2lhY0dISndIdDRkRFJuX05Bc2dWSHBuaT",
        "id": 2827997,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNTnZaZkk4bHZQVHZwMG91OUx2TFk5Ml95WDU2eWZWN05YVDgwNFdKN0Ffc29GckEyVGdlRjRidDI4b1J5eDEzbFJLS01fSHo4VHBja1o1ZkFHbkRQVWJpSjVvTnAxUTJISGpWNE9jMjlSSm51Q3FmSV9XQm5UbUo3cERoYkhRcGZYRUp1UXdjUlBsOWlhQlQzR3NTOWVweGs2WjBxN3FCMkp0b1BuMEp2Uw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ju\u017c w lipcu rusza z wyp\u0142atami. Prawie 900 ty\u015b. wniosk\u00f3w o rent\u0119 wdowi\u0105 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:41.551636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:48:34+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPWnBYcG5lWUpjbzdUOHJaejMxUmNkN0RkNlNiamF3cnM1Yk5Dc3ZhdndGT19wczJ5LUo2N1hEN1diREktTmJVRGRQZy0yU1cwb1dWaWNfeHVpeF9fbWNoZjdScUxZOUo2WHJab0lIX0tobFNMY2RwdHJzNjJrbzdZcVlXNnk5eklBSFpncnhqbk5MaV9R?oc=5\" target=\"_blank\">Ambasador USA skomentowa\u0142 wybory w Polsce. Co za s\u0142owa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQd1hvRjVSb2FUNHRNSDJiNFRoV1owbGU2SWVla0JMZW1xZkZVYmlzcE1ZNzdfc0puUlZDRHVHTk9DRnNOMUVXRHJCbGRPNDhTUDJLc04zZkpEQU5LMUI5SmgxSWVtWF9iRDJYaURFUXF1Ny02Z0l5N1R4TW5GOGhvVTVZVWNaUzE1OGNtV3EyWVBieHJTNUxMR0xqUl9vTVA2bzBNT05xQ0x0ZVFhS0NPaXNWRlJ0V3d2WVlzTnJNVFgwMUhYZDlxNTV1ejJjdTA?oc=5\" target=\"_blank\">Ryszard Petru ujawnia maj\u0105tek. Milionowe nieruchomo\u015bci i dochody z dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPTktuRVFrMUpjUGdONGtkVTBUakpCeENSc",
        "id": 2826107,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPWnBYcG5lWUpjbzdUOHJaejMxUmNkN0RkNlNiamF3cnM1Yk5Dc3ZhdndGT19wczJ5LUo2N1hEN1diREktTmJVRGRQZy0yU1cwb1dWaWNfeHVpeF9fbWNoZjdScUxZOUo2WHJab0lIX0tobFNMY2RwdHJzNjJrbzdZcVlXNnk5eklBSFpncnhqbk5MaV9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador USA skomentowa\u0142 wybory w Polsce. Co za s\u0142owa - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:57:04.919261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdnEzOUFpT0x1UUhubk9ybUJiUUMwQTZGRlNmVGwxZ05ESWRaMTdHLXJSckRYSHBPWktYU3gtOEJuSkRfdmZpM1VBYXUxT2FKMmpwMnpaS2FhcXNJdzF6aTYtdUdWMzdGQ3RLVUtpWElIb2l1ZDBEVHRfZWMyYTFQSm01MjR2MmpxdmF3RlJOb2pic1AyT0VEUy1FXzVTc2kxeTdCOUZIT1FGQUszWHRjODZHc0tQbjNSTWk5UzMtZExKTGc?oc=5\" target=\"_blank\">Wyniki wybor\u00f3w to wstrz\u0105s w polskiej polityce. Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka przegranego? [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQX2xUcDEwTUVFUHJ6MXdMeV83UGdGTmJ1VlhRM1hmMTdQQ3c3YjJ5bktjYTBDcWRzYlVsX0NyVGhHdHljdGRsT2duZEhidEhVakZCT0Qwd3pNTmt2cFJURDBldjY0eml1alVEd21BSlZPaDR0eUZwQXpSamRQS1ZzTmYyTGZfUDJXNm4xVUVvYmphRV91a1hhR1JfeWctenhPNVJ5RGxCdjFuNEk?oc=5\" target=\"_blank\">Nawrocki prezydentem. \"Etap paniki moralnej po stronie rz\u0105dowej\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TOK FM</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cU",
        "id": 2825565,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdnEzOUFpT0x1UUhubk9ybUJiUUMwQTZGRlNmVGwxZ05ESWRaMTdHLXJSckRYSHBPWktYU3gtOEJuSkRfdmZpM1VBYXUxT2FKMmpwMnpaS2FhcXNJdzF6aTYtdUdWMzdGQ3RLVUtpWElIb2l1ZDBEVHRfZWMyYTFQSm01MjR2MmpxdmF3RlJOb2pic1AyT0VEUy1FXzVTc2kxeTdCOUZIT1FGQUszWHRjODZHc0tQbjNSTWk5UzMtZExKTGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w to wstrz\u0105s w polskiej polityce. Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka przegranego? [OPINIA] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:42.185889+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:38:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWHNwOGRsaDFrZV9JazdEa08yazFQcmhyMEZZZ21EaUE2NzFGRHdaNnhPTEc1WnZqTjJqLVFtcjZDekoweGhxTElObUlrc2xRWFNiUXA3SFAya3h3WkNMY3VGOWRlT2ViUEVtazhEYVYtc21JdXNiSFRMTDVmbkpxRDF6NUc5NkhUWUM1Uy1Gd3E2X0toQzVHdFJuMFc4TXhkNHZlRzBBaWNfSjVRUWNHSXVVZHRCWWlQT05SaDdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Rekord frekwencji pobity. Takich wybor\u00f3w w Polsce jeszcze nie by\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOX01iR3o4SEV4RlBRX2FjS0hqelN0MGMxdUJqZmFSQ0FjWE9fSmoxdzZGYjRoNGo5OTBrcUxHZW52cnlTcHE3b05yUTgzbEMxelVTNHhkN3B4bU9YNlN5RW5ZU2Z4V3VjYVVGdDZUeWlfVHdjUVpUNTcwV3BmVUFqSk1aOVZVWHozZTZFQVZmZ3dIZWFvZXd1U3hPbGJwQUFvVV9nWndFVWV6R055SzBGcWdYMGNENFpSSnJ6YUVwSlo1aFl5R1NnajZzVlRWX2tfVnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. S\u0105 najnowsze dane o frekwencji [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></l",
        "id": 2826111,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPWHNwOGRsaDFrZV9JazdEa08yazFQcmhyMEZZZ21EaUE2NzFGRHdaNnhPTEc1WnZqTjJqLVFtcjZDekoweGhxTElObUlrc2xRWFNiUXA3SFAya3h3WkNMY3VGOWRlT2ViUEVtazhEYVYtc21JdXNiSFRMTDVmbkpxRDF6NUc5NkhUWUM1Uy1Gd3E2X0toQzVHdFJuMFc4TXhkNHZlRzBBaWNfSjVRUWNHSXVVZHRCWWlQT05SaDdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Rekord frekwencji pobity. Takich wybor\u00f3w w Polsce jeszcze nie by\u0142o - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:57:05.867701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:26:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPOXhaUFJTektsMXRxVjVVNkNNR2xhY1JBSUVuS29Bb25QUnZqclo1eEhoY3B5a1BZaDhab0k1RzNxRC1OOHlKTzhra04zTVlmdTZfXzJJVDdSbGRiaW5oOXVXZEY3RTN3MlJubC1CWEdEZmwtVjZiMG5CWW5tUzgzTGNsYmtONEFiODJTOHVONzF3b1lNRWNBWTZWZEhfekEwcW54SVpYYkxYNkNKdlBSd0pKMGVTS0hONzM5WjQ5LTc4XzlVSzZmRjhzcEZRMmE2?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. PKW: Trzaskowski zdecydowanie wygrywa za granic\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZGxDbWJ2TkR4V1U5RGc1czdGeTNsMFl0Y3ZBaXQySEJWVzc5SVJlcFB2WWRXVlpTSk5zVDBkaDdzZG1ZV1N5NmNkMTBNZzJrVkZsdUg4dm1ZUHQ5Mmc5My0xVDJJNE1fcFJJNzFURzlBUE9ubFFxaFJPVDVVLVlEaDhCTGRuMkxLR2ZpVDV6YVlqclRTaXZqSExwaWdiR2FNM2s2eGZyTmZnSmpwQ0FCZC1fOFpnY0xLbnY3TWtn?oc=5\" target=\"_blank\">Przewaga Trzaskowskiego za granic\u0105. Nawrocki wygra\u0142 w czterech krajach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 2825571,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPOXhaUFJTektsMXRxVjVVNkNNR2xhY1JBSUVuS29Bb25QUnZqclo1eEhoY3B5a1BZaDhab0k1RzNxRC1OOHlKTzhra04zTVlmdTZfXzJJVDdSbGRiaW5oOXVXZEY3RTN3MlJubC1CWEdEZmwtVjZiMG5CWW5tUzgzTGNsYmtONEFiODJTOHVONzF3b1lNRWNBWTZWZEhfekEwcW54SVpYYkxYNkNKdlBSd0pKMGVTS0hONzM5WjQ5LTc4XzlVSzZmRjhzcEZRMmE2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. PKW: Trzaskowski zdecydowanie wygrywa za granic\u0105 - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:01:37.731773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:20:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNXzc4anZHUjdCSHJhcW9LbXpDOGlXOTl1ZlJkbDN5aUZyWnFnWm80YjRfck1xUlBpUHpBZGdJWWlZaDFWcGNVTnREa25LR3dud1duUEdONHY0WWhkNVRFelZvampyLWNfaWs0N3o3N2pnWUgxaXIzQXdHQ2RxaXlKd2JaNFJPdzhZRV9JTlVSOEhpU0hUZFctTk54cHJ3WXY0WnI0NDY0NTRtSlRfaXJzaXhsS3MyUy1talJCVTdoSzE4TUk?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Karol Nawrocki wygrywa. Znamy oficjalne wyniki PKW [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOMHRnRFFRUVB0eG91NWN1REh5c0R3NHR4VnlKdFdoamtJaXhCeTJ4MXJ5QUdOeFN6MDZWMmppR3NTOFlmaXFjbDJEUVoxUHJXdHFLTmFwa1JDNWdSSGw2eHV2enhmMmxCa1JlakJ5Z2VwQktON29lb2Y1VUswOGdlQlF4WHBNRE1kMTVIT1BBZ2RFM2ljb3BoYS0yYlpOUnQ3TEc0UXFfeWExczdrOFFaVlJn?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Karol Nawrocki wygrywa. Dane PKW po przeliczeniu 100 procent g\u0142os\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 2825847,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNXzc4anZHUjdCSHJhcW9LbXpDOGlXOTl1ZlJkbDN5aUZyWnFnWm80YjRfck1xUlBpUHpBZGdJWWlZaDFWcGNVTnREa25LR3dud1duUEdONHY0WWhkNVRFelZvampyLWNfaWs0N3o3N2pnWUgxaXIzQXdHQ2RxaXlKd2JaNFJPdzhZRV9JTlVSOEhpU0hUZFctTk54cHJ3WXY0WnI0NDY0NTRtSlRfaXJzaXhsS3MyUy1talJCVTdoSzE4TUk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Karol Nawrocki wygrywa. Znamy oficjalne wyniki PKW [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:57:04.735738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:19:41+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOOXl1ek5QQ0dJUGI3TGpxREpzTkVkVHB3WFJ6RUJsMXJ2U3hNQXgwSUlqLUl0endjWk9uOHViWHJVOFM2R09wT2huZ19PV1lPSDhsbG5KS1JxUklLM1V0YWpIb19wWlctajJDVGJaN1dIdFFyVlNVMDdfNjNBOGloYUpfWTZFVkJtMWpleQ?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNeHYtdDYxdGs2WHR1bldPbzVHZDQ4U1hTcTYyRkpJREZGLTMzZEJpcHJoUHRxVGNucjVtbXBQSUlMSi1OZDJNUnhuLVA2cHVCcHh1TWlBVzEya3IzMmlkbWJYWWhybUlSVXhNTUlHZDVGVGx3N2h3T1d5ZG9aaVFYZE83dlh5ejRTbklMblFSZHlXZkdoVHp0emNJNjcyay01TGF5ZkV6QVdWR2VILTREZHhETGs?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalne wyniki PKW. Karol Nawrocki zostaje prezydentem Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOLTlmQTUtdk1aWFB3bWdTQ0x2VUFsMU8xYTl4TzNnNUs0TmNmc2RqLWs0Q0NENHp1WjZkMmtjQU5EYzhZNmJ2MGVYNnR0U0JEUDhkbXNldlc3VGdNajBzcH",
        "id": 2825564,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOOXl1ek5QQ0dJUGI3TGpxREpzTkVkVHB3WFJ6RUJsMXJ2U3hNQXgwSUlqLUl0endjWk9uOHViWHJVOFM2R09wT2huZ19PV1lPSDhsbG5KS1JxUklLM1V0YWpIb19wWlctajJDVGJaN1dIdFFyVlNVMDdfNjNBOGloYUpfWTZFVkJtMWpleQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 oficjalne wyniki wybor\u00f3w prezydenckich - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T10:21:45.103671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZEV5Z2R2QWxlcFpISS04TThsbURqUTBxaEZoaG05WDlHNnRJNUZkOTdBQnprd1pjUGg4SktHRmRxWG16eWtwc2NtMndjLWJjdkh0QnVLRmdSSGJJbURmVWVBd3hlanA1OThsMUVoeVotLTRMQUk0YWFZX2R6XzFQa2hrTlNIc0dDYnJIZEJsYnk2YUIwSUg4WUkyenNiZ0prSVpsclYxRkgyaHg5TTkxMGhiRU52Y1RHMVZCVG9iRHpEc3ZOdFg0TXdidjZBYjFoS0dF?oc=5\" target=\"_blank\">Wielki powr\u00f3t Wis\u0142y P\u0142ock. Pierwszy raz Mariusza Misiury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxQTGhSVnhKdTh0dnB6X21RamxiMFFUM0ZzTlFaTVdvY3RlejN4bkxubE5rZWdVZGFoTktvS2U5UUg5dDYtb0NjcEdwVU1fcXQtQll0VEdFRmpLeEUxT3lrY3psQVM2TlpzN0JkWjIwWDVaMnoteFdJSU54cGRzM0owZTRRSWh0eUpIV0ZDLXpGdUdVN0Ewb0M1WXFoME5DWXUzSzc2RnBYWDVVVHo1U3ZSR2dQMHFhMF9qaW00OEJXb3ZNUGdad1l2Wkh3?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105ce fan\u00f3w na murawie w P\u0142ocku. Nie do wiary, co zrobi\u0142 s\u0119dzia. Sp\u00f3jrz!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goo",
        "id": 2827109,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxPZEV5Z2R2QWxlcFpISS04TThsbURqUTBxaEZoaG05WDlHNnRJNUZkOTdBQnprd1pjUGg4SktHRmRxWG16eWtwc2NtMndjLWJjdkh0QnVLRmdSSGJJbURmVWVBd3hlanA1OThsMUVoeVotLTRMQUk0YWFZX2R6XzFQa2hrTlNIc0dDYnJIZEJsYnk2YUIwSUg4WUkyenNiZ0prSVpsclYxRkgyaHg5TTkxMGhiRU52Y1RHMVZCVG9iRHpEc3ZOdFg0TXdidjZBYjFoS0dF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t Wis\u0142y P\u0142ock. Pierwszy raz Mariusza Misiury - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T06:01:38.251990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:12:28+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMmVNQnFIeno4aUo4OFNrRHVqdVRmdzNiNTY4Y0g0am5sNFI5ZXdHaHJrc0kwSlM3M0RURnByS3BtSl9iakVzejZETWhmeW93UEVtUmZ4T2NUM3VzOUJ0NFVMMHQ5cURPOHA1RUZaLUZjLVhhQ21zNHNUR3FjdHQ1bVZTQ2Q3OW1lUGZmQXZzZEhjTDVDUVBOd05jUGdjaVl5cHhpMzVQcncwRDltazVCdE5nNTdIaldLS3NhNjFKQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tak g\u0142osowali Polacy za granic\u0105. Znamy wyniki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pBeTVxUkRoR2stNmtHYUJ0TElTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2825850,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQMmVNQnFIeno4aUo4OFNrRHVqdVRmdzNiNTY4Y0g0am5sNFI5ZXdHaHJrc0kwSlM3M0RURnByS3BtSl9iakVzejZETWhmeW93UEVtUmZ4T2NUM3VzOUJ0NFVMMHQ5cURPOHA1RUZaLUZjLVhhQ21zNHNUR3FjdHQ1bVZTQ2Q3OW1lUGZmQXZzZEhjTDVDUVBOd05jUGdjaVl5cHhpMzVQcncwRDltazVCdE5nNTdIaldLS3NhNjFKQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak g\u0142osowali Polacy za granic\u0105. Znamy wyniki - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T03:51:40.065767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:04:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZGxDbWJ2TkR4V1U5RGc1czdGeTNsMFl0Y3ZBaXQySEJWVzc5SVJlcFB2WWRXVlpTSk5zVDBkaDdzZG1ZV1N5NmNkMTBNZzJrVkZsdUg4dm1ZUHQ5Mmc5My0xVDJJNE1fcFJJNzFURzlBUE9ubFFxaFJPVDVVLVlEaDhCTGRuMkxLR2ZpVDV6YVlqclRTaXZqSExwaWdiR2FNM2s2eGZyTmZnSmpwQ0FCZC1fOFpnY0xLbnY3TWtn?oc=5\" target=\"_blank\">Przewaga Trzaskowskiego za granic\u0105. Nawrocki wygra\u0142 w czterech krajach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxPOXhaUFJTektsMXRxVjVVNkNNR2xhY1JBSUVuS29Bb25QUnZqclo1eEhoY3B5a1BZaDhab0k1RzNxRC1OOHlKTzhra04zTVlmdTZfXzJJVDdSbGRiaW5oOXVXZEY3RTN3MlJubC1CWEdEZmwtVjZiMG5CWW5tUzgzTGNsYmtONEFiODJTOHVONzF3b1lNRWNBWTZWZEhfekEwcW54SVpYYkxYNkNKdlBSd0pKMGVTS0hONzM5WjQ5LTc4XzlVSzZmRjhzcEZRMmE2?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. PKW: Trzaskowski zdecydowanie wygrywa za granic\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 2825389,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZGxDbWJ2TkR4V1U5RGc1czdGeTNsMFl0Y3ZBaXQySEJWVzc5SVJlcFB2WWRXVlpTSk5zVDBkaDdzZG1ZV1N5NmNkMTBNZzJrVkZsdUg4dm1ZUHQ5Mmc5My0xVDJJNE1fcFJJNzFURzlBUE9ubFFxaFJPVDVVLVlEaDhCTGRuMkxLR2ZpVDV6YVlqclRTaXZqSExwaWdiR2FNM2s2eGZyTmZnSmpwQ0FCZC1fOFpnY0xLbnY3TWtn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewaga Trzaskowskiego za granic\u0105. Nawrocki wygra\u0142 w czterech krajach - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:57:06.660241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRFB1cUZKR2hvZGdESnhDU1N1QzlNOVNqVDl3SUJDX0plem5GNmt5RmxZdG9yS2dzS3JmS3BOZ0NNZmpFVGo0akFmdUwxQWtmZlVzM01KamRVbzI1dG0wMTZlOGxkWmtRb1dNdl9hM2NEUkpDTlg5Vk96Z1FtT1E0dDhfcmV2LWpFNXNHR05OMU80U29KaHFkYWR6WnBfX0ZBdHJmYms4TVlCbXRJeE4xWjlBSXA?oc=5\" target=\"_blank\">Nie milkn\u0105 echa wygranej Igi \u015awi\u0105tek. Pad\u0142o nazwisko Wima Fissette'a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxOTms5cHh0aGt0Ni1xZjdQOENDemp6S0lEOGVPTndJYmxQR3hhM3QxV1BfSmo2ZTA2NXhBaHRZNlE0RHlISFNoQzZGSWlYb1JuZEVRSmVJV1U3b0VrRjdIenVCVTZwWldlUU5iMWw1WDc2OFpQX01fcTJCOGhTRGJ6d2RzQjh0Y2pqd0JqNDVWSzAyTlozenpvc2lvZTNVWjRPdExjUWtVMU00MGJBQWpzQ0VSdVVZUWhfUTNMME5kQWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ulga Igi \u015awi\u0105tek! Oto ranking WTA po thrillerze w Roland Garros</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi-wFBVV95cUxPTGJjMzB",
        "id": 2825574,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPRFB1cUZKR2hvZGdESnhDU1N1QzlNOVNqVDl3SUJDX0plem5GNmt5RmxZdG9yS2dzS3JmS3BOZ0NNZmpFVGo0akFmdUwxQWtmZlVzM01KamRVbzI1dG0wMTZlOGxkWmtRb1dNdl9hM2NEUkpDTlg5Vk96Z1FtT1E0dDhfcmV2LWpFNXNHR05OMU80U29KaHFkYWR6WnBfX0ZBdHJmYms4TVlCbXRJeE4xWjlBSXA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie milkn\u0105 echa wygranej Igi \u015awi\u0105tek. Pad\u0142o nazwisko Wima Fissette'a - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T07:06:42.025939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T02:52:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNWTRRT3BDQzdoZm9qQTJOb0p3c29vbXNaV3FWRTh5ZFdaWV9OdlhhSEx3TkRNbE1VVWlJcl8zbVJoa2NmdlZuY0lDM1l3S1JIX3hWeHdEX2JUcWRNRkY2dlkta2E1Q1pRRWpmYlNiamdvSVNyWVduM2NFenZ5emt2MnI0VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nokaut. Zaskakuj\u0105ce wyniki z W\u0119gier</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNZGxDbWJ2TkR4V1U5RGc1czdGeTNsMFl0Y3ZBaXQySEJWVzc5SVJlcFB2WWRXVlpTSk5zVDBkaDdzZG1ZV1N5NmNkMTBNZzJrVkZsdUg4dm1ZUHQ5Mmc5My0xVDJJNE1fcFJJNzFURzlBUE9ubFFxaFJPVDVVLVlEaDhCTGRuMkxLR2ZpVDV6YVlqclRTaXZqSExwaWdiR2FNM2s2eGZyTmZnSmpwQ0FCZC1fOFpnY0xLbnY3TWtn?oc=5\" target=\"_blank\">Przewaga Trzaskowskiego za granic\u0105. Nawrocki wygra\u0142 w czterech krajach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQYks1anZBeHVLOUg1dWpKSDdSUU5BVmRiamdBU2I3YXNua0piT0FqLWp6UmJkTExCU0k3R2dwUE5PZUdXNjNCWUszU1g5XzFiTTdL",
        "id": 2826110,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNWTRRT3BDQzdoZm9qQTJOb0p3c29vbXNaV3FWRTh5ZFdaWV9OdlhhSEx3TkRNbE1VVWlJcl8zbVJoa2NmdlZuY0lDM1l3S1JIX3hWeHdEX2JUcWRNRkY2dlkta2E1Q1pRRWpmYlNiamdvSVNyWVduM2NFenZ5emt2MnI0VQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nokaut. Zaskakuj\u0105ce wyniki z W\u0119gier - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T04:57:05.552672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T02:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOclhjcERrNlAxM0t6MExvWkRNVWRGUXJULThFc2FrLUlGaUcxbzNXaENsdklXNmwwMmQ3SzVuNG1acUxuakhmQXRTcFRoLXFPZk1qVlphbXVFTjk4OFZseUE1MkE4a0Nobk9PV1ktNEViQk9tbHFqR0poNUdxMU9kS090NXR5cFl2bjFqcW54Q2llSVJwNzZCZTU2SkdxX3Z3UEZuVEZjVkV6Tml6YUFaSWliSnNMMHNqekZIRXEzTU5uMjdB?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. \"Tej nocy wygramy wybory\". S\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego si\u0119 potwierdzi\u0142y</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPSTFIYTNNZE55dWtmbFZ4YWV6allmcy13SkNNTU5KS2dXWVJIMWEzd3N2TE5mYi1ELVIwU0RXbkVaaEdmYTBmaG81MUt1R1NNa21MZTIxUFJIZDZ4UmhvVHhfSThkM2FBWEt1MFhGQk04VTd2MFpyNUx2UjltSG5zclVrWEdjbHNKb1JuQmlETVJnNTE3b2ZGR0FLdEVLSWc?oc=5\" target=\"_blank\">Wiecz\u00f3r wyborczy Karola Nawrockiego. Kaczy\u0144ski: Wygrali\u015bmy, bo mamy racj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUx",
        "id": 2825569,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOclhjcERrNlAxM0t6MExvWkRNVWRGUXJULThFc2FrLUlGaUcxbzNXaENsdklXNmwwMmQ3SzVuNG1acUxuakhmQXRTcFRoLXFPZk1qVlphbXVFTjk4OFZseUE1MkE4a0Nobk9PV1ktNEViQk9tbHFqR0poNUdxMU9kS090NXR5cFl2bjFqcW54Q2llSVJwNzZCZTU2SkdxX3Z3UEZuVEZjVkV6Tml6YUFaSWliSnNMMHNqekZIRXEzTU5uMjdB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. \"Tej nocy wygramy wybory\". S\u0142owa Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego si\u0119 potwierdzi\u0142y - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T02:46:40.601117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T01:47:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPcVBBNjdBUlZPVEUtVm9xRjhJRDJTQTZMd2NuVTNod2djYUJCaGVBdk01dzdIQlEzc0ZzYzgxc20tZ2l3OGhzWWFZMGYweFFYUmY4cUdrV3I2aTFDRUJmYWhHNnpPY25OZnpOZXA4X0NLX1hZSkt0eHJ3LXhRcjdPT1Z6TzVqbWVra1ZuYlBCa3RSS1ZtTC04VEdzdENaYmxJRlN0S3Mydlc4Rl9FbHBlWXN2N3Rtb2VrUnR2NngxNzlkcmh5XzM4TThLM1ZvUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. O krok od ostatecznych wynik\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxQMUZaMDZBNTVZQk1FZERBUFV3a0pabzdtNGhaaDVFRVh2RENJcndmNlFiMlE2dlVMbnVjaTFaWXhyRERROTB1bTk1UkxFalI3NjJsQUZqbEZ3cTVfb2l1aHhYLUZqakxzT0NrZVdBMUdGTG9RSkFiWlI1YWpIdnVwQWhzWHZyQ0hhTzZRcmVuQ0dzMmZ0YzFXUWF0X1FfcVlKTE1YTjZGRXowTk9SbFQ5NnZHY3JKaEJQYVQzQS05R01vNmxBbXFwR1lHTWZJcVE?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Znamy wyniki drugiego late poll [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><",
        "id": 2825187,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPcVBBNjdBUlZPVEUtVm9xRjhJRDJTQTZMd2NuVTNod2djYUJCaGVBdk01dzdIQlEzc0ZzYzgxc20tZ2l3OGhzWWFZMGYweFFYUmY4cUdrV3I2aTFDRUJmYWhHNnpPY25OZnpOZXA4X0NLX1hZSkt0eHJ3LXhRcjdPT1Z6TzVqbWVra1ZuYlBCa3RSS1ZtTC04VEdzdENaYmxJRlN0S3Mydlc4Rl9FbHBlWXN2N3Rtb2VrUnR2NngxNzlkcmh5XzM4TThLM1ZvUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. O krok od ostatecznych wynik\u00f3w [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-02T03:51:40.436538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-02T01:27:41+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOZlZiNlJoZUE3Mk1PbU5PQnhpZWZ2WlR6enJXQmo4S28wdDFQZlhwdEhFOE1LeHdheG9oRThwR3lzbzY1Y2tMaVRwaEFxYU5ObXpvd0gxVEd1cGIwZXpnQXV0ZEgzQXdMT0diMEhYaUotU3RPcUVTczFPWVg4bjkxOHZUWDBJVkdiOWd1Nng3VnJJSC1EdGJyUkZmWjFHV1dPekN0RFhlUnJMaFVpT3M4YVVFUnVjZ3VtLWc?oc=5\" target=\"_blank\">Co dalej z \u201enowoczesnym ekonomicznym nacjonalizmem\u201d Tuska? \u201eJednego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 na pewno\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font>",
        "id": 2825391,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOZlZiNlJoZUE3Mk1PbU5PQnhpZWZ2WlR6enJXQmo4S28wdDFQZlhwdEhFOE1LeHdheG9oRThwR3lzbzY1Y2tMaVRwaEFxYU5ObXpvd0gxVEd1cGIwZXpnQXV0ZEgzQXdMT0diMEhYaUotU3RPcUVTczFPWVg4bjkxOHZUWDBJVkdiOWd1Nng3VnJJSC1EdGJyUkZmWjFHV1dPekN0RFhlUnJMaFVpT3M4YVVFUnVjZ3VtLWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z \u201enowoczesnym ekonomicznym nacjonalizmem\u201d Tuska? \u201eJednego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 na pewno\u201d - Forbes",
        "vote": 0
    }
]