[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T22:24:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1257235-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barcelona uciek\u0142a Realowi. Drugie trofeum Lewandowskiego \" />\n    Duma Katalonii pokona\u0142a Kr\u00f3lewskich 5:2 i powi\u0119kszy\u0142a nad nimi przewag\u0119 w liczbie wywalczonych Superpuchar\u00f3w Hiszpanii.",
        "id": 1890043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-hiszpanii/2024-2025/bilans-meczow-barcelony-z-realem-madryt-w-finalach-superpucharu-hiszpanii-drugie-trofeum-roberta-lewandowskiego_sto20070495/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barcelona uciek\u0142a Realowi. Drugie trofeum Lewandowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:55:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5854951-2025-01-12t205442z-1-lop267712012025rp1-rtrmadp-baseimage-960x540-romania-election-protest-more-ph8257216/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Twierdz\u0105, \u017ce ich \"prawo wyborcze zosta\u0142o z\u0142amane\"\" />\n    Protest przeciwko uniewa\u017cnianiu wybor\u00f3w prezydenckich.",
        "id": 1889183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/protest-w-rumunii-przeciwko-uniewaznianiu-wyborow-prezydenckich-st8257211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Twierdz\u0105, \u017ce ich \"prawo wyborcze zosta\u0142o z\u0142amane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:54:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-547735-mielc-ph8257215/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z pro\u015bb\u0105 o pomoc cz\u0119sto czekaj\u0105 do ostatniej chwili. Ten telefon zosta\u0142 stworzony z my\u015bl\u0105 o nich\" />\n    Telefon zaufania dla m\u0119\u017cczyzn zosta\u0142 stworzony z my\u015bl\u0105 wy\u0142\u0105cznie o m\u0119\u017cczyznach i ich problemach.",
        "id": 1889178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/z-prosba-o-pomoc-mezczyzni-czesto-czekaja-do-ostatniej-chwili-ten-telefon-zostal-stworzony-z-mysla-o-nich-st8257184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z pro\u015bb\u0105 o pomoc cz\u0119sto czekaj\u0105 do ostatniej chwili. Ten telefon zosta\u0142 stworzony z my\u015bl\u0105 o nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:44:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8332686-atak-na-ratownikow-medycznych-w-warszawie-ph8257209/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ratownik\u00f3w medycznych zaatakowa\u0142o \"20 ros\u0142ych m\u0119\u017cczyzn\" \" />\n    W miejscowo\u015bci \u017b\u00f3\u0142win.",
        "id": 1889181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/zolwin-brutalny-atak-na-ratownikow-medycznych-st8257208?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownik\u00f3w medycznych zaatakowa\u0142o \"20 ros\u0142ych m\u0119\u017cczyzn\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:32:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1931392-imagetitle-ph8255281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek rozpoczyna gr\u0119 w Australian Open\" />\n    O kt\u00f3rej godzinie mecz Polki z Katerin\u0105 Siniakov\u0105?",
        "id": 1889182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/o-ktorej-godzinie-dzisiaj-mecz-iga-swiatek-katerina-siniakova-w-1-rundzie-australian-open-2025_sto20069892/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek rozpoczyna gr\u0119 w Australian Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:24:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1698520-pap-20241202-1hj-ph8237510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jeden z najpowa\u017cniejszych b\u0142\u0119d\u00f3w ca\u0142ej prezydentury\"\" />\n    Dziennikarze zdradzaj\u0105 szczeg\u00f3\u0142y listu, kt\u00f3ry Andrzej Duda wys\u0142a\u0142 do premiera.",
        "id": 1889170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-wyslal-list-do-donalda-tuska-w-sprawie-benjamina-netanjahu-jeden-z-najpowazniejszych-bledow-calej-prezydentury-st8257185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jeden z najpowa\u017cniejszych b\u0142\u0119d\u00f3w ca\u0142ej prezydentury\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:05:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2233817-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedem goli w kosmicznym meczu. Lewandowski i Szcz\u0119sny z Superpucharem Hiszpanii \" />\n    FC Barcelona wygra\u0142a 5:2 z Realem Madryt w finale Superpucharu Hiszpanii.",
        "id": 1889171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-hiszpanii/2024-2025/fc-barcelona-rozbila-real-madryt-robert-lewandowski-i-wojciech-szczesny-zdobyli-superpuchar-hiszpanii_sto20070462/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedem goli w kosmicznym meczu. Lewandowski i Szcz\u0119sny z Superpucharem Hiszpanii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:38:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2227296-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Faul i d\u0142uga chwila niepewno\u015bci. Szcz\u0119sny wyrzucony z boiska\" />\n    Wojciech Szcz\u0119sny zobaczy\u0142 czerwon\u0105 kartk\u0119 w meczu FC Barcelona - Real Madryt w finale Superpucharu Hiszpanii.",
        "id": 1889173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-hiszpanii/2024-2025/czerwona-kartka-wojciecha-szczesnego-w-meczu-barcelona-real-madryt-w-finale-superpucharu-hiszpanii_sto20070478/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faul i d\u0142uga chwila niepewno\u015bci. Szcz\u0119sny wyrzucony z boiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:35:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7202896-kaszety-ph8257175/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0144cy odci\u0119ci od \u015bwiata. \"Wa\u017cny komunikat\"\" />\n    Z powodu cofki.",
        "id": 1889174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zachodniopomorskie-mieszkancy-odcieci-przez-zalana-droge-komunikat-strazy-st8257173?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy odci\u0119ci od \u015bwiata. \"Wa\u017cny komunikat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:05:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6060559-auto-uderzylo-w-dystrybutor-lpg-ph8257171/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Takie sytuacje rzadko si\u0119 zdarzaj\u0105\". Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w stacj\u0119 paliw\" />\n    Dosz\u0142o do \"bardzo du\u017cego wycieku gazu\".",
        "id": 1889175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/samochod-uderzyl-w-stacje-paliw-w-krakowie-ulotnil-sie-gaz-trwa-akcja-strazy-pozarnej-st8257154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Takie sytuacje rzadko si\u0119 zdarzaj\u0105\". Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w stacj\u0119 paliw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:00:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3124278-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szalone minuty Lewandowskiego w finale\" />\n    Robert Lewandowski najpierw zaliczy\u0142 efektown\u0105 asyst\u0119, a potem sam wpisa\u0142 si\u0119 na list\u0119 strzelc\u00f3w w meczu o Superpuchar Hiszpanii.",
        "id": 1889172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/robert-lewandowski-blysnal-w-meczu-barcelona-real-madryt.-asysta-i-gol-w-superpucharze-hiszpanii-wideo_sto20070471/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szalone minuty Lewandowskiego w finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:49:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9281298-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zalewski wreszcie podni\u00f3s\u0142 si\u0119 z \u0142awki\" />\n    Roma uratowa\u0142a remis.",
        "id": 1889185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/bologna-roma-wynik-niedzielnego-meczu-serie-a_sto20070464/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalewski wreszcie podni\u00f3s\u0142 si\u0119 z \u0142awki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:41:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5752172-meteo-ph8257137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzenie zimy w Grecji. Zamkni\u0119to szko\u0142y\" />\n    P\u00f3\u0142noc kraju przygotowuje si\u0119 na intensywne opady \u015bniegu.",
        "id": 1889184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/uderzenie-zimy-w-grecji-zamknieto-szkoly-st8257052?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie zimy w Grecji. Zamkni\u0119to szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:38:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5559165-ukraina-pojmala-dwoch-zolnierzy-z-korei-polnocnej-w-obwodzie-kurskim-ph8255924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u017bo\u0142nierze Kima pojmani. Ze\u0142enski ma propozycj\u0119 \" />\n    \"Bez w\u0105tpienia b\u0119d\u0105 nast\u0119pni. To tylko kwestia czasu\" - stwierdzi\u0142 ukrai\u0144ski prezydent.",
        "id": 1889177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pojmani-zolnierze-z-korei-polnocnej-wolodymyr-zelenski-ma-propozycje-st8257086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze Kima pojmani. Ze\u0142enski ma propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:18:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6955308-25112192-ph8257115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Panu Nawrockiemu pomyli\u0142y si\u0119 wektory\"\" />\n    Po s\u0142owach kandydata PiS o Ukrainie.",
        "id": 1889176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/karol-nawrocki-o-ukrainie-marin-bosacki-pomylily-mu-sie-wektory-st8257090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Panu Nawrockiemu pomyli\u0142y si\u0119 wektory\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:52:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3711636-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosztowne pud\u0142o weterana\" />\n    \"Jedno z najbardziej niewiarygodnych w karierze\".",
        "id": 1889186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/snooker/the-masters/2024-2025/john-higgins-neil-robertson-wynik-i-relacja-z-meczu-1.-rundy-turnieju_sto20070420/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosztowne pud\u0142o weterana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:40:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3116797-kawalek-lodu-rozbil-szybe-samochodu-ph8256696/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kawa\u0142ek lodu lecia\u0142 w jego kierunku. Nagranie\" />\n    Z wn\u0119trza samochodu.",
        "id": 1889179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kawalek-lodu-lecial-w-jego-kierunku-nagranie-st8256711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kawa\u0142ek lodu lecia\u0142 w jego kierunku. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:33:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7984160-zrzut-ekranu-2025-01-12-o-16-ph8256952/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strategiczna baza Rosjan p\u0142onie pi\u0105t\u0105 dob\u0119  \" />\n    \"Proces kontrolowanego wypalenia paliwa trwa\" - twierdzi gubernator.",
        "id": 1889180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-baza-paliw-w-engelsie-plonie-piata-dobe-st8256943?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strategiczna baza Rosjan p\u0142onie pi\u0105t\u0105 dob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:21:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-950670-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fatalne konsekwencje zachowania polskiego bramkarza\" />\n    Bart\u0142omiej Dr\u0105gowski zobaczy\u0142 czerwon\u0105 kartk\u0119 w meczu greckiej ekstraklasy.",
        "id": 1889187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/bartlomiej-dragowski-dostal-czerwona-kartke-w-meczu-panathinaikos-panserraikos-w-greckiej-ekstraklasie_sto20070435/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fatalne konsekwencje zachowania polskiego bramkarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:28:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2881689-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dron run\u0105\u0142 na stok podczas zjazdu Niemca\" />\n    Niepo\u017c\u0105dane efekty specjalne w alpejskim Pucharze \u015awiata w Adelboden.",
        "id": 1889188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/adelboden/2024-2025/dron-z-kamera-spadl-na-stok-podczas-przejazdu-niemieckiego-zawodnika_sto20070402/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dron run\u0105\u0142 na stok podczas zjazdu Niemca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:23:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3693068-ratownicy-pomogli-kobiecie-ktora-spadla-z-klifu-ph8256940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142a z klifu, goni\u0105c psa\" />\n    Nie mog\u0142a wydosta\u0107 si\u0119 z morza.",
        "id": 1888506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/ustka-spadla-z-klifu-biegla-za-psem-st8256944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spad\u0142a z klifu, goni\u0105c psa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:10:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8258186-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce wyznanie Sabalenki\" />\n    \"Jestem ju\u017c blisko ko\u0144ca kariery\".",
        "id": 1888507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/aryna-sabalenka-zdobyla-sie-na-szczerze-wyznanie-nie-chce-czekac.-chce-urodzic-a-potem-wrocic-do-grania_sto20070364/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce wyznanie Sabalenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:07:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9703758-w-wyniku-wypadku-karetka-wyladowala-na-boku-ph8256862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w karetk\u0119, ta przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok. Nagranie\" />\n    Wypadek w Gorzowie Wielkopolskim.",
        "id": 1888225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-wypadek-karetki-na-slowianskiej-nagranie-st8256854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w karetk\u0119, ta przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na bok. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:55:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-292072-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od osobnej szatni dla geja do stania w pe\u0142nym \u015bwietle. Milowy krok w polskim sporcie\" />\n    Czy coming out skoczka narciarskiego Andrzeja St\u0119ka\u0142y oka\u017ce si\u0119 prze\u0142omowy? Czy w jego \u015blady p\u00f3jd\u0105 nast\u0119pni?",
        "id": 1888226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/inne-sporty/andrzej-stekala-dokonal-coming-outu.-dlaczego-to-tak-trudna-decyzja-czy-beda-nastepni-mowia-gwiazdy-polskiego-sportu_sto20070065/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od osobnej szatni dla geja do stania w pe\u0142nym \u015bwietle. Milowy krok w polskim sporcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:12:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6273975-awaryjne-zatrzymanie-pociagu-ph8256770/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poci\u0105g zatrzyma\u0142 si\u0119 w polu. Maszynista nie \u017cyje\" />\n    Na trasie Opole-Wroc\u0142aw.",
        "id": 1887553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/nowa-jamka-trasa-opole-wroclaw-pociag-stanal-maszynista-nie-zyje-st8256732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poci\u0105g zatrzyma\u0142 si\u0119 w polu. Maszynista nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:01:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3886977-viktor-orban-ph5537687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Demokracja po w\u0119giersku. \"Cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 do XVIII wieku\"\" />\n    Co zrobi\u0107, \u017ceby przywr\u00f3ci\u0107 na W\u0119grzech demokratyczne prawa konstytucyjne?",
        "id": 1887555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/filmy-dokumentalne-odcinki,74501/odcinek-3243,S00E3243,1549341?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokracja po w\u0119giersku. \"Cofn\u0119li\u015bmy si\u0119 do XVIII wieku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:43:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-109067-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pop\u0119dzi\u0142a po pierwsze zwyci\u0119stwo w karierze\" />\n    Amerykanka wygra\u0142a supergigant w austriackim St. Anton.",
        "id": 1887558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/narciarstwo-alpejskie/st-anton-am-arlberg/2024-2025/alpejski-puchar-swiata-20242025.-lauren-macuga-wygrala-supergigant-w-st.-anton.-wyniki-i-relacja_sto20070324/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pop\u0119dzi\u0142a po pierwsze zwyci\u0119stwo w karierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:25:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2745917-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmar\u0142 wybitny polski s\u0119dzia pi\u0142karski\" />\n    Mia\u0142 77 lat.",
        "id": 1887554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/pko-bp-ekstraklasa/2024-2025/roman-kostrzewski-nie-zyje.-byly-sedzia-pilkarski-mial-77-lat_sto20070322/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 wybitny polski s\u0119dzia pi\u0142karski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:00:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2352462-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Historyczne zwyci\u0119stwo Liba\u0144czyka w Wielkim Szlemie\" />\n    Awansowa\u0142 do drugiej rundy Australian Open.",
        "id": 1887557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/hady-habib-pierwszym-libanczykiem-ze-zwyciestwem-w-wielkim-szlemie.-pokonal-bu-yunchaokete-w-1.-rundzie-australian-open_sto20070308/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczne zwyci\u0119stwo Liba\u0144czyka w Wielkim Szlemie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:22:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8480331-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trener Hurkacza wskaza\u0142 elementy do poprawy. \"Potencja\u0142 jest ogromny\"\" />\n    Nicolas Massu w rozmowie z Eurosportem.",
        "id": 1887556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/australian-open-2025.-nicolas-massu-o-poczatkach-wspolpracy-z-hubertem-hurkaczem-i-wielkich-szlemach_sto20070266/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trener Hurkacza wskaza\u0142 elementy do poprawy. \"Potencja\u0142 jest ogromny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:12:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6795117-donald-tusk-z-serduszkiem-wosp-ph8256597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mi\u0142o\u015b\u0107 zawsze b\u0119dzie silniejsza od nienawi\u015bci\"\" />\n    Premier opublikowa\u0142 zdj\u0119cie.",
        "id": 1887040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/donald-tusk-z-serduszkiem-wosp-wpis-premiera-st8256575?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mi\u0142o\u015b\u0107 zawsze b\u0119dzie silniejsza od nienawi\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:00:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1869251-przy-granicy-z-polska-wykryto-ognisko-wysoce-zarazliwej-choroby-wirusowej-zwierzat-parzystokopytnych-zdjecie-ilustracyjne-ph8216641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny wirus blisko naszej granicy. Sztab kryzysowy\" />\n    W Niemczech odnotowano ogniska pryszczycy.",
        "id": 1888227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-szczecin-niebezpieczny-wirus-fmd-blisko-polskiej-granicy-sztaby-kryzysowe-st8256536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny wirus blisko naszej granicy. Sztab kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:00:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1869251-przy-granicy-z-polska-wykryto-ognisko-wysoce-zarazliwej-choroby-wirusowej-zwierzat-parzystokopytnych-zdjecie-ilustracyjne-ph8216641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny wirus blisko naszej granicy. Sztab kryzysowy\" />\n    W Niemczech odnotowano ogniska pryszczycy.",
        "id": 1887043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-niebezpieczny-wirus-fmd-blisko-polskiej-granicy-sztab-kryzysowy-st8256536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczny wirus blisko naszej granicy. Sztab kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:57:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9947616-wyspa-na-morzu-kaspijskim-od-momentu-przed-powstaniem-do-znikniecia-ph8256510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Satelita wykry\u0142 \"wysp\u0119 widmo\"\" />\n    U wybrze\u017cy Azerbejd\u017canu.",
        "id": 1887041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/azerbejdzan-satelita-wykryl-wyspe-widmo-st8256522?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Satelita wykry\u0142 \"wysp\u0119 widmo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:51:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3101598-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery Polki na korcie. Plan transmisji drugiego dnia Australian Open \" />\n    W kana\u0142ach Eurosportu i na platformie Max.",
        "id": 1887042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/plan-transmisji-z-2.-dnia-turnieju-w-eurosporcie-i-na-platformie-max-poniedzialek-13-stycznia_sto20070124/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery Polki na korcie. Plan transmisji drugiego dnia Australian Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:21:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6735932-aryna-sabalenka-tanczy-po-wygranej-w-1-rundzie-australian-open-ph8256487/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Taniec zwyci\u0119stwa. Tak Sabalenka \u015bwi\u0119towa\u0142a awans\" />\n    Do 2. rundy Australian Open.",
        "id": 1887045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/taniec-zwyciestwa-aryny-sabalenki-po-wygranej-ze-sloane-stephens-w-1.-rundzie-australian-open-2025_vid30001004/video.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taniec zwyci\u0119stwa. Tak Sabalenka \u015bwi\u0119towa\u0142a awans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:04:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5773310-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pokaz si\u0142y Sabalenki. Nie da\u0142a szans by\u0142ej triumfatorce US Open\" />\n    Bia\u0142orusinka czuje si\u0119 w Melbourne znakomicie.",
        "id": 1887044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open-gra-pojedyncza-kobiet/2025/australian-open-2025.-aryna-sabalenka-pokonala-sloane-stephens-i-awansowala-do-drugiej-rundy-turnieju_sto20070267/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokaz si\u0142y Sabalenki. Nie da\u0142a szans by\u0142ej triumfatorce US Open",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:28:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8395240-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chce nas opu\u015bci\u0107 jak najszybciej\"\" />\n    W\u0142oska liga straci gwiazdora?",
        "id": 1886815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/chwicza-kwaracchelia-moze-odejsc-z-napoli.-chce-nas-opuscic-jak-najszybciej_sto20070040/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chce nas opu\u015bci\u0107 jak najszybciej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:05:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7597735-imagetitle-ph8253572/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy mecz Barcelony o Superpuchar Hiszpanii? \" />\n    Wielkie odliczanie do hitu FC Barcelona - Real Madryt.",
        "id": 1886814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/superpuchar-hiszpanii/2024-2025/real-madryt-fc-barcelona-o-ktorej-godzinie-poczatek-meczu-superpucharu-hiszpanii_sto20069559/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy mecz Barcelony o Superpuchar Hiszpanii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4677027-elon-musk-ph8167839/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Elon Musk kontra UE. Jak jego wpisy mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na wyp\u0142aty z polskiego KPO?\" />\n    Beata P\u0142omecka i Maciej Soko\u0142owski t\u0142umacz\u0105.",
        "id": 1886812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/audio,14/audio-szczyt-europy-odcinki,1521211/odcinek-6,S00E06,1549318?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk kontra UE. Jak jego wpisy mog\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na wyp\u0142aty z polskiego KPO?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:11:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5127803-qinwen-zheng-po-zwyciestwie-w-1-rundzie-australian-open-ph8256373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Presja to przywilej\". Qinwen Zheng chce jej jeszcze wi\u0119cej\" />\n    Chinka jest ju\u017c w 2. rundzie Australian Open.",
        "id": 1886813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/qinwen-zheng-po-awansie-do-2.-rundy-turnieju-australian-open-2025_vid30001003/video.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Presja to przywilej\". Qinwen Zheng chce jej jeszcze wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9362762-ukrainskie-wojsko-ph8036750/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144ska policja walczy z uchylaniem si\u0119 od poboru. \"Zlikwidowano niemal 50 schemat\u00f3w\"\" />\n    Przeprowadzono ponad 600 przeszuka\u0144.",
        "id": 1886441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-wielka-akcja-policji-przeciwko-organizatorom-ucieczki-przed-sluzba-w-armii-st8256283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ska policja walczy z uchylaniem si\u0119 od poboru. \"Zlikwidowano niemal 50 schemat\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:35:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9306635-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielki powr\u00f3t Moyesa. Po dwunastu latach\" />\n    Zn\u00f3w pojawi si\u0119 na trenerskiej \u0142awce.",
        "id": 1886610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/premier-league/2024-2025/david-moyes-nowym-menedzerem-evertonu.-powrot-po-12-latach_sto20070097/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t Moyesa. Po dwunastu latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:09:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2204163-pozar-czechy-most-ph8256311/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch i po\u017car w restauracji. Nie \u017cyje sze\u015b\u0107 os\u00f3b\" />\n    S\u0105 te\u017c ranni.",
        "id": 1886440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/czechy-wybuch-i-pozar-w-restauracji-sa-ofiary-st8256318?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch i po\u017car w restauracji. Nie \u017cyje sze\u015b\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:51:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5717808-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poczu\u0142 si\u0119 \u017ale, trafi\u0142 do szpitala. Reprezentant Polski wr\u00f3ci\u0142 do gry\" />\n    Sebastian Walukiewicz zagra\u0142 przeciwko Juventusowi w derbowym meczu Serie A.",
        "id": 1886443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/serie-a/2024-2025/sebastian-walukiewicz-obronca-reprezentacji-polski-i-torino-wrocil-do-gry.-zagral-w-meczu-serie-a-z-juventusem_sto20070224/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczu\u0142 si\u0119 \u017ale, trafi\u0142 do szpitala. Reprezentant Polski wr\u00f3ci\u0142 do gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:42:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7512207-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siedem zawodniczek, trzy Polki. Wszystkie na podium\" />\n    Mistrzostw Polski w Zakopanem.",
        "id": 1886442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/trzy-polki-na-podium-mistrzostw-kraju-w-skokach-narciarskich.-reszte-miejsc-zajely-ukrainki-i-slowaczki_sto20070134/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siedem zawodniczek, trzy Polki. Wszystkie na podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4829484-oliwia-bosomtwe-w-bez-polityki-ph8255200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oliwia Bosomtwe: nie lubi\u0119 dyskusji o s\u0142owie \"murzyn\"\" />\n    Autorka ksi\u0105\u017cki \"Jak bia\u0142y cz\u0142owiek. Opowie\u015b\u0107 o Polakach i innych\" Oliwia Bosomtwe w rozmowie z Piotrem Jaconiem.",
        "id": 1886283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/bez-polityki-odcinki,413879/odcinek-218,S00E218,1549309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oliwia Bosomtwe: nie lubi\u0119 dyskusji o s\u0142owie \"murzyn\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:36:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6371426-viktor-orban-ph8252912/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Azyl dla Romanowskiego? Orban nie robi nic wbrew swojej woli. To decyzja przemy\u015blana i cyniczna\" />\n    Viktor Orban buduje wp\u0142ywy w s\u0105siednich krajach - m\u00f3wi Szabolcs Panyi, wielokrotnie nagradzany w\u0119gierski dziennikarz, kt\u00f3ry by\u0142 inwigilowany Pegasusem. - Nie chodzi tu tylko o Polsk\u0119. Podobnie jest na S\u0142owacji czy w Czechach, gdzie premierem by\u0142 Andrej Babis, przyjaciel szefa w\u0119gierskiego rz\u0105du.",
        "id": 1886121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/dlaczego-orban-dal-azyl-romanowskiemu-wyjasnia-szabolcs-panyi-wegierski-dziennikarz-sledczy-st8252368?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azyl dla Romanowskiego? Orban nie robi nic wbrew swojej woli. To decyzja przemy\u015blana i cyniczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:31:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6663098-snieg-ph8249908/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrze\u017cenia IMGW. Intensywnie sypie \u015bnieg, silnie wieje \" />\n    Sprawd\u017a, gdzie jest niebezpiecznie.",
        "id": 1886120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/ostrzezenia-imgw-sniezyce-obfite-opady-sniegu-silny-wiatr-zawieje-zamiecie-sniezne-st8256299?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia IMGW. Intensywnie sypie \u015bnieg, silnie wieje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:31:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1522195-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deszcz torpeduje pierwszy dzie\u0144 Australian Open. Mecz Polki prze\u0142o\u017cony\" />\n    Wielkoszlemowy turniej w Melbourne ruszy\u0142 z wielkimi problemami.",
        "id": 1886122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/australian-open/2025/australian-open-2025.-deszcz-torpeduje-pierwszy-dzien-turnieju.-maja-chwalinska-nie-zagra_sto20070208/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deszcz torpeduje pierwszy dzie\u0144 Australian Open. Mecz Polki prze\u0142o\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T04:19:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5862004-w-pozarze-w-los-angeles-doszczetnie-splonal-dom-polskiej-producentki-filmowej-anny-dobrowolskiej-i-jej-corki-rozy-ph8256289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Alert przyszed\u0142 przed po\u0142udniem. Cztery godziny p\u00f3\u017aniej ich domu ju\u017c nie by\u0142o \" />\n    Sp\u0142on\u0105\u0142 dom polskiej producentki filmowej Anny Dobrowolskiej.",
        "id": 1885967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozary-w-los-angeles-polska-producentka-filmowa-stracila-dom-st8256288?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert przyszed\u0142 przed po\u0142udniem. Cztery godziny p\u00f3\u017aniej ich domu ju\u017c nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6407128-karol-nawrocki-jaroslaw-kaczynski-ph8255742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polityczna droga Nawrockiego. Obywatelski kandydat czy obywatel PiS?\" />\n    Reporta\u017c Marka Osiecimskiego.",
        "id": 1885968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/go/programy,7/czarno-na-bialym-odcinki,11367/odcinek-2611,S00E2611,1549312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polityczna droga Nawrockiego. Obywatelski kandydat czy obywatel PiS?",
        "vote": 0
    }
]