[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T23:10:19.929610+00:00",
        "description": "Um volksnah zu wirken, kokettieren Politiker gern mit kleinen Schw\u00e4chen. Der Buchautor und Gr\u00fcnen-Kanzlerkandidat Robert Habeck will als Sch\u00fcler Schwierigkeiten mit der Orthografie gehabt haben.",
        "id": 1890053,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/robert-habeck-gruenen-kanzlerkandidat-spricht-ueber-seine-rechtschreibschwaeche-a-a6a74767-a27f-4f2b-8843-4ed9177aa6fb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Habeck: Gr\u00fcnen-Kanzlerkandidat spricht \u00fcber seine Rechtschreibschw\u00e4che",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T22:04:28.731609+00:00",
        "description": "Was f\u00fcr ein Spiel! Der FC Barcelona hat den spanischen Supercup dank einer spektakul\u00e4ren Leistung und trotz langer Unterzahl gewonnen. Den Fans in Saudi-Arabien wurde eine Menge geboten.",
        "id": 1889224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/spanischer-supercup-fc-barcelona-beeindruckt-mit-spektakulaerem-sieg-ueber-real-madrid-a-3698454f-2eb1-4dd6-a515-a686fcab97e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spanischer Supercup: FC Barcelona beeindruckt mit spektakul\u00e4rem Sieg \u00fcber Real Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T22:04:28.522211+00:00",
        "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Selenskyj hofft auf Hilfe von Kim Jong Un, um seine Landsleute aus russischer Haft zu befreien. Nordkoreanische Kriegsgefangene will er direkt an Pj\u00f6ngjang \u00fcbergeben, damit sie dort eine Botschaft verbreiten.",
        "id": 1889223,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-wolodymyr-selenskyj-schlaegt-gefangenenaustausch-mit-nordkorea-vor-a-b6516eb9-c5b3-4278-81f4-8a8495dbddb0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Wolodymyr Selenskyj schl\u00e4gt Gefangenenaustausch mit Nordkorea vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:40:00+00:00",
        "description": "Zoran Milanovic ging als haushoher Favorit ins Rennen um das h\u00f6chste Staatsamt Kroatiens. Schon die erste Runde vor zwei Wochen hatte er dominiert. In der Stichwahl fiel das Ergebnis noch viel deutlicher aus.",
        "id": 1889225,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/praesidentenwahl-in-kroatien-amtsinhaber-zoran-milanovic-liegt-in-prognosen-weit-vorn-a-1fd7454b-d5fc-43b5-b596-7b5ce18517b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kroatien: Amtsinhaber Zoran Milanovic bleibt Pr\u00e4sident",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:31:00+00:00",
        "description": "Am Flughafen Istanbul haben die Beh\u00f6rden einen jungen Gorilla gerettet, den Kriminelle offenbar von Nigeria nach Thailand schmuggeln wollten. Jetzt l\u00e4uft die Suche nach einem neuen Zuhause f\u00fcr den Affen.",
        "id": 1889226,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/istanbul-geschmuggeltes-gorillababy-kommt-im-zoo-wieder-zu-kraeften-a-31f4709a-dde2-48e2-81b2-551e946905d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istanbul: Geschmuggeltes Gorillababy kommt im Zoo wieder zu Kr\u00e4ften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:25:00+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend in Kalifornien die Flammen w\u00fcten, versuchen einige Vermieter, sich an den Opfern der Katastrophe zu bereichern. Der aus der Netflix-Doku \u00bbSelling Sunset\u00ab bekannte Immobilienmakler Jason Oppenheim bietet seine Hilfe an.",
        "id": 1889227,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/feuer-in-los-angeles-immobilienmakler-jason-oppenheim-aus-der-netflix-doku-selling-sunset-empoert-ueber-wuchermieten-a-d401f582-4437-40d8-9fc4-083bd14ff438#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feuer in Los Angeles: Immobilienmakler Jason Oppenheim aus der Netflix-Doku \u00bbSelling Sunset\u00ab emp\u00f6rt \u00fcber Wuchermieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:26:00+00:00",
        "description": "Jubel f\u00fcr die Chefin, kaum Streit beim Programm, Querulanten m\u00fcssen drau\u00dfen bleiben: Das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht stimmt sich mit einem Einheitsparteitag auf den Wahlkampf ein. Ein zentrales Thema gibt es nicht, aber einen neuen Gegner.",
        "id": 1889228,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sahra-wagenknecht-beim-bsw-parteitag-in-bonn-alte-republik-neue-feinde-a-92c244fb-db22-4f86-833c-9398d51ee6cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sahra Wagenknecht beim BSW-Parteitag in Bonn: Alte Republik, neue Feinde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:00:00+00:00",
        "description": "Mit L\u00f6schflugzeugen hat die Feuerwehr in Los Angeles die Ausbreitung der Br\u00e4nde in Richtung Osten zun\u00e4chst verhindern k\u00f6nnen. Der Gouverneur Kaliforniens erwartet die \u00bbteuerste Umweltkatastrophe in der Geschichte der USA\u00ab.",
        "id": 1889229,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossfeuer-in-los-angeles-haben-12-000-gebaeude-zerstoert-oder-beschaedigt-a-9248c0f8-d65d-40e0-bbed-8440e8050e9b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dffeuer in Los Angeles haben 12.000 Geb\u00e4ude zerst\u00f6rt oder besch\u00e4digt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:36:00+00:00",
        "description": "Manchester United f\u00fchrte bereits, doch dann flog zun\u00e4chst Diogo Dalot vom Platz, bevor Arsenal der Ausgleich gelang. Die FA-Cup-Partie ging bis ins Elfmeterschie\u00dfen. Dort versagten Kai Havertz die Nerven.",
        "id": 1889230,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fa-cup-manchester-united-wirft-trotz-unterzahl-fc-arsenal-im-elfmeterschiessen-raus-a-33d60b1f-6b71-4b5a-8282-9e151d229080#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FA-Cup: Manchester United wirft trotz Unterzahl FC Arsenal im Elfmeterschie\u00dfen raus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:25:00+00:00",
        "description": "Zwei Monate musste Deniz Undav dem VfB Stuttgart verletzt dabei zuschauen, immer wieder Punkte liegen zu lassen. Nun ist der St\u00fcrmer wieder fit \u2013 und lie\u00df den FC Augsburg das nur vier Minuten nach der Einwechslung sp\u00fcren.",
        "id": 1889231,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-vfb-stuttgart-schlaegt-fc-augsburg-deniz-undav-trifft-bei-comeback-zum-sieg-a-5e1e8fed-c5c0-49f0-b254-8e343dac08be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: VfB Stuttgart schl\u00e4gt FC Augsburg, Deniz Undav trifft bei Comeback zum Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:20:00+00:00",
        "description": "Seit dem Anschlag auf den Weihnachtsmarkt h\u00e4ufen sich in Magdeburg rassistische \u00dcbergriffe auf Menschen mit Migrationsgeschichte. Hier erz\u00e4hlen einige von ihnen, was sie erlebt haben.",
        "id": 1889232,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/anschlag-auf-weihnachtsmarkt-in-magdeburg-ist-es-fuer-uns-auslaender-gerade-die-hoelle-a-3eb2e8d7-a3d2-468d-b532-834cc22dab7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anschlag auf Weihnachtsmarkt: \u00bbIn Magdeburg ist es f\u00fcr uns Ausl\u00e4nder gerade die H\u00f6lle\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:14:00+00:00",
        "description": "In Damaskus musste die Au\u00dfenministerin hinnehmen, dass ihr Syriens neuer starker Mann bei der Begr\u00fc\u00dfung nicht die Hand gab. Beim Treffen mit ihrem syrischen Amtskollegen in Saudi-Arabien lief es nun anders.",
        "id": 1889233,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/annalena-baerbock-syrischer-aussenminister-reicht-deutscher-amtskollegin-die-hand-a-bbdb8e11-5d98-4a5d-a819-9fbe3062cdd5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock: Syrischer Au\u00dfenminister reicht deutscher Amtskollegin die Hand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:54:14.065676+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend ihrer Laufbahn spielte Glenn Close in einigen Liebesfilmen mit. Ein Kollege blieb ihr dabei in besonderer Erinnerung.",
        "id": 1888858,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/robert-redford-niemand-kuesst-vor-der-kamera-so-gut-wie-der-us-schauspieler-sagt-glenn-close-a-4f8ebf52-b1b2-421f-9823-df332118df06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford: Niemand k\u00fcsst vor der Kamera so gut wie der US-Schauspieler, sagt Glenn Close",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:54:13.677327+00:00",
        "description": "Ein hartes Programm, eine scharfe Rede von Spitzenkandidatin Alice Weidel \u2013 die AfD zeigt offen wie nie, dass sie f\u00fcr v\u00f6lkischen Nationalismus steht. Dem Parteinachwuchs reicht das aber immer noch nicht.",
        "id": 1888857,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-endlich-ehrlich-analyse-a-8e9720ae-0aa0-4898-9e9d-7eed1df7f890#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Endlich ehrlich! - Analyse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:54:13.274645+00:00",
        "description": "Ein Topmanager, der in Syrien Krieg spielt und nebenbei f\u00fcr Russland spioniert. Jan Marsalek f\u00fchrte lange ein Doppelleben. Deutsche Geheimdienste waren arglos. Hier h\u00f6ren Sie, warum.",
        "id": 1888856,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/jan-marsalek-warum-deutsche-geheimdienste-arglos-waren-podcast-firewall-a-03a96d8a-dbdd-4e0b-b05d-fcd89a9434ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Marsalek: Warum deutsche Geheimdienste arglos waren \u2013 Podcast \u00bbFirewall\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:54:12.847022+00:00",
        "description": "100 H\u00e4ftlinge bekommen die unerwartete Chance, vorzeitig entlassen zu werden. Sie m\u00fcssen dazu die Farbe ihres Hutes erraten, den sie allerdings nicht sehen k\u00f6nnen.",
        "id": 1888855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-wie-viele-gefangene-kommen-frei-a-ed4cec71-b293-4673-ae0f-969b6cd131ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel der Woche: Wie viele Gefangene kommen frei?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:54:12.464830+00:00",
        "description": "Lange Gamingn\u00e4chte und Home-Office-Tage verlangen nach einem guten Stuhl. Wir haben vier Gamingchairs getestet, die mit Komfort, Ergonomie und Design \u00fcberzeugen wollen.",
        "id": 1888854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/elektronik/gamingchairs-im-test-sitzenbleiber-a-a598a50f-e8b9-49ef-9d9a-b1c50eac78b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gamingchairs im Test: Sitzenbleiber",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:13.943596+00:00",
        "description": "In Polen l\u00e4sst Lukas Podolski seine Karriere ausklingen. Doch nun hat der Ex-Nationalspieler mit einem brutalen Foul f\u00fcr Aufregung gesorgt. Als Entschuldigung gab es ein Trikot.",
        "id": 1888531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/lukas-podolski-bei-gornik-zabrze-ex-nationalspieler-graetscht-gegner-mit-offener-sohle-um-brutales-foul-a-5a50e602-5673-41ec-875e-710351024cdb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lukas Podolski bei G\u00f3rnik Zabrze: Ex-Nationalspieler gr\u00e4tscht Gegner mit offener Sohle um \u2013 brutales Foul",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:13.531321+00:00",
        "description": "Die Pl\u00e4ne f\u00fcr die von Elon Musk gef\u00fchrte Sparkommission sind kurz vor Donald Trumps Amtsantritt noch vage, berichtet die \u00bbNew York Times\u00ab. An die einst propagierten K\u00fcrzungen von zwei Billionen Dollar glaubt offenbar niemand mehr.",
        "id": 1888530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-und-donald-trump-insider-geben-einblicke-in-den-aufbau-neuer-effizienzkommission-doge-a-4170fa24-4e64-4185-927c-0041f7c1bb93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und Donald Trump: Insider geben Einblicke in den Aufbau neuer Effizienzkommission Doge",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:13.115998+00:00",
        "description": "Russlands Eliten h\u00e4ngen an den Lippen von Elon Musk. Was der Milliard\u00e4r und sein Freund Trump von sich geben, scheint zu beweisen, dass Putin recht hat: Die westlichen Werte sind \u00fcberholt, Imperialismus ist der Trend der Stunde.",
        "id": 1888529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wie-donald-trump-den-imperialismus-von-wladimir-putin-stuetzt-a-dbaf1571-4adb-4074-b73a-bcea10d89905#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Wie Donald Trump den Imperialismus von Wladimir Putin st\u00fctzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:12.707702+00:00",
        "description": "Ein Linkenpolitiker soll bei Protesten in Riesa von Einsatzkr\u00e4ften verletzt worden sein. Nun stehen auch nieders\u00e4chsische Polizisten im Fokus der Ermittlungen.",
        "id": 1888528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/riesa-linken-politiker-bei-protesten-verletzt-ermittlungen-richten-sich-auf-niedersaechsische-polizisten-a-92d0622e-f0c7-4a3d-86b3-ad1f97f1f140#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Riesa: Linkenpolitiker bei Protesten verletzt - Ermittlungen richten sich auf nieders\u00e4chsische Polizisten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:12.301973+00:00",
        "description": "Zwei Tore von Xavi Simons gegen Werder halten RB Leipzig auf Champions\u2013League-Kurs und machen J\u00fcrgen Klopp gl\u00fccklich. Benjamin \u0160e\u0161ko trifft mit einem 126-km/h-Schuss \u2013 und gr\u00fc\u00dft einen verletzten Mitspieler.",
        "id": 1888527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-juergen-klopp-sieht-rb-leipzigs-sieg-ueber-werder-bremen-xavi-simons-trifft-doppelt-a-cff03887-4d95-4bd2-99b2-3c8cf2b1a56c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: J\u00fcrgen Klopp sieht RB Leipzigs Sieg \u00fcber Werder Bremen \u2013 Xavi Simons trifft doppelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:11.883542+00:00",
        "description": "Vor wenigen Tagen lie\u00df Iran die gefangene italienische Journalistin Cecilia Sala frei. Nun hat der Justizminister in Rom bei Gericht einen Antrag gestellt, der mit dem Fall wohl in Zusammenhang steht.",
        "id": 1888526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/italien-will-haft-fuer-iranischen-geschaeftsmann-aufheben-a-7c1e5172-1050-4bac-930f-5f46fb9dac6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien will Haft f\u00fcr iranischen Gesch\u00e4ftsmann aufheben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:49:11.461923+00:00",
        "description": "Mehrfach wurden in der Ostsee wichtige Unterwasserkabel besch\u00e4digt. Jetzt will die Nato die kritische Infrastruktur besser sch\u00fctzen. Auch das neue B\u00fcndnis-Mitglied Schweden zeigt dabei demonstrativ Flagge.",
        "id": 1888525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ostsee-schutz-von-seekabeln-schweden-beteiligt-sich-mit-drei-schiffen-an-nato-einsatz-a-3032d5ec-8bdb-4248-8086-a0990ca01d59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee \u2013 Schutz von Seekabeln: Schweden beteiligt sich mit drei Schiffen an Nato-Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:43:40.440445+00:00",
        "description": "Neuen Recherchen zufolge soll die Gro\u00dfbank Credit Suisse Informationen zu Konten von Nationalsozialisten verschleiert haben. Warum die Vorw\u00fcrfe plausibel sind und was sie bedeuten, erkl\u00e4rt der Schweizer Historiker Jakob Tanner.",
        "id": 1888244,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/credit-suisse-und-nazi-konten-das-abwiegeln-der-schweizer-banken-zieht-sich-bis-heute-durch-a-ceef12a0-b674-4584-bf32-8bf692880169#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Credit-Suisse und Nazi-Konten: \u00bbDas Abwiegeln der Schweizer Banken zieht sich bis heute durch\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:43:40.079141+00:00",
        "description": "Jonas Stockinger fuhr gerade den ersten Durchgang beim Weltcup-Riesenslalom in der Schweiz, als hinter ihm eine Kameradrohne in den Schnee st\u00fcrzte. Der deutsche Skirennl\u00e4ufer blieb unverletzt.",
        "id": 1888243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/wintersport-riesenslalom-in-adelboden-tv-drohne-stuerzt-hinter-jonas-stockinger-ab-a-b40497fe-2883-4414-a902-ca9ca26efb88#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wintersport \u2013 Riesenslalom in Adelboden: TV-Drohne st\u00fcrzt hinter Jonas Stockinger ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:43:39.599613+00:00",
        "description": "Mit Holzlatten und Metallstangen haben Teilnehmer einer Kundgebung zum Gedenken an Rosa Luxemburg und Karl Liebknecht Polizeibeamte angegriffen. Ein Politiker der Linke spricht von Polizeigewalt gegen die Demonstranten.",
        "id": 1888242,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/berlin-ausschreitungen-bei-rosa-luxemburg-gedenken-20-festnahmen-a-990de46b-552e-44ba-aa78-e9fee6e97ea0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Ausschreitungen bei Rosa-Luxemburg-Gedenken \u2013 20 Festnahmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:18:00+00:00",
        "description": "Seit fast zwei Jahren tobt im Sudan ein B\u00fcrgerkrieg, der die weltweit gr\u00f6\u00dfte Fl\u00fcchtlingskrise ausgel\u00f6st hat. Nun hat das Milit\u00e4r offenbar eine wichtige Stadt zur\u00fcckerobert. Das k\u00f6nnte Folgen haben.",
        "id": 1888532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-armee-meldet-strategischen-erfolg-wichtige-stadt-zurueckerobert-a-d48c62e8-ddee-4d2a-a0b8-49e64230d94e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: Armee meldet strategischen Erfolg - wichtige Stadt zur\u00fcckerobert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:38:50.521354+00:00",
        "description": "Ein Wachsoldat ist vor dem schwedischen K\u00f6nigsschloss ausgerutscht. Dabei rammte er sich das Bajonett seines Gewehrs in den Kopf. Seine Kameraden sollen nun vorerst ohne diese Waffen auskommen.",
        "id": 1887899,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/schweden-schnee-und-eis-in-stockholm-soldat-verletzt-sich-mit-bajonett-a-b2cf404d-4232-47a2-a862-36ff4fd7f32d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: Schnee und Eis in Stockholm \u2013 Soldat verletzt sich mit Bajonett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:38:50.298811+00:00",
        "description": "Der Fahrer eines US-Milit\u00e4rautos ist von einer Stra\u00dfe in Mittelfranken abgekommen und hat eine Fu\u00dfg\u00e4ngerin \u00fcberfahren. Die Unfallursache ist noch unklar, der Fahrer blieb unverletzt.",
        "id": 1887898,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ansbach-fahrzeug-des-us-militaers-erfasst-fussgaengerin-frau-stirbt-a-7731ab14-2454-48d5-a576-6cf9e3a1a2be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ansbach: Fahrzeug des US-Milit\u00e4rs erfasst Fu\u00dfg\u00e4ngerin \u2013 Frau stirbt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:38:50.098283+00:00",
        "description": "Seit fast zwei Jahren tobt im Sudan ein B\u00fcrgerkrieg, der die weltweit gr\u00f6\u00dfte Fl\u00fcchtlingskrise ausgel\u00f6st hat. Nun hat das Milit\u00e4r offenbar eine wichtige Stadt zur\u00fcckerobert. Das k\u00f6nnte Folgen haben.",
        "id": 1887897,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-armee-meldet-strategischen-erfolg-a-d48c62e8-ddee-4d2a-a0b8-49e64230d94e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: Armee meldet strategischen Erfolg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:38:49.894143+00:00",
        "description": "Freiluftger\u00f6del mit Andrea Berg: Das Kieler Ermittlungsduo untersucht einen Mord in der Gangbang- und Swinger-Szene. Bei diesem \u00bbTatort\u00ab tut sich in frivoler Kulisse eine gro\u00dfe Traurigkeit auf.",
        "id": 1887896,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-kiel-borowski-und-das-hungrige-herz-im-schnellcheck-a-cf800450-eaf6-4b3f-b2bf-d6908f3f3e6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus Kiel: \u00bbBorowski und das hungrige Herz\u00ab im Schnellcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:17:00+00:00",
        "description": "In Stra\u00dfburg sind zwei Stra\u00dfenbahnen zusammengesto\u00dfen, insgesamt wurden dabei 68 Menschen verletzt. Die Beh\u00f6rden ermitteln wegen fahrl\u00e4ssiger K\u00f6rperverletzung.",
        "id": 1888533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/strassburg-dutzende-verletzte-bei-strassenbahnunglueck-a-c6f995fa-edf8-4c8c-bff7-362f90e6e220#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u00dfburg: Dutzende Verletzte bei Stra\u00dfenbahnungl\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:04:00+00:00",
        "description": "Immer wieder wettert CSU-Chef Markus S\u00f6der gegen eine m\u00f6gliche schwarz-gr\u00fcne Koalition im Bund. Wirtschaftsminister Habeck h\u00e4lt davon offenbar wenig \u2013 und bezichtigt den Politiker, damit den Unionswahlkampf zu untergraben.",
        "id": 1888534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundestagswahl-2025-robert-habeck-nennt-ausschliesseritis-von-markus-soeder-daemlich-a-b446c4ba-371b-4034-a663-65771916b5e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Robert Habeck nennt \u00bbAusschlie\u00dferitis\u00ab von Markus S\u00f6der \u00bbd\u00e4mlich\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:33:29.731016+00:00",
        "description": "Tennisstar Alexander Zverev hat seine Titelmission bei den Australian Open mit einem souver\u00e4nen Auftaktsieg gegen den Franzosen Lucas Pouille gestartet. Im kommenden Duell ist er ebenfalls favorisiert.",
        "id": 1887578,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-2025-alexander-zverev-nach-sieg-gegen-lucas-pouille-in-runde-zwei-a-59953069-4a2f-44eb-a072-a775094ab0f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open 2025: Alexander Zverev nach Sieg gegen Lucas Pouille in Runde zwei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:33:29.557125+00:00",
        "description": "Immer wieder wettert CSU-Chef Markus S\u00f6der gegen eine m\u00f6gliche schwarz-gr\u00fcne Koalition im Bund. Wirtschaftsminister Habeck h\u00e4lt davon offenbar wenig \u2013 und bezichtigt den Politiker, damit den Unionswahlkampf zu untergraben.",
        "id": 1887577,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundestagswahl-2025-habeck-kritisiert-soeders-ausschliesseritis-gegenueber-schwarz-gruen-a-b446c4ba-371b-4034-a663-65771916b5e2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Habeck kritisiert S\u00f6ders \u00bbAusschlie\u00dferitis\u00ab gegen\u00fcber Schwarz-Gr\u00fcn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:33:29.384391+00:00",
        "description": "In Stra\u00dfburg sind zwei Stra\u00dfenbahnen zusammengesto\u00dfen, insgesamt wurden dabei 68 Menschen verletzt. Die Beh\u00f6rden ermitteln wegen fahrl\u00e4ssiger K\u00f6rperverletzung.",
        "id": 1887576,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dutzende-verletzte-bei-strassenbahnunglueck-in-strassburg-a-c6f995fa-edf8-4c8c-bff7-362f90e6e220#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dutzende Verletzte bei Stra\u00dfenbahnungl\u00fcck in Stra\u00dfburg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:33:29.208812+00:00",
        "description": "Fast alle Apps haben mittlerweile einen Dark Mode. Viele glauben, wei\u00dfe Schrift auf dunklem Hintergrund sei ges\u00fcnder f\u00fcr die Augen. Wir haben Experten gefragt.",
        "id": 1887575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/schont-der-dark-mode-wirklich-die-augen-a-978cf60d-e16c-4555-ab24-1f6ffc342c24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schont der Dark Mode wirklich die Augen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:33:00+00:00",
        "description": "Wer wagt es in Russland noch, gegen den Krieg aufzubegehren? Frauen. Sie halten Plakate hoch, legen Blumen nieder, verstecken Botschaften in B\u00fcchern, helfen Gefangenen. Der SPIEGEL hat drei von ihnen \u00fcber Monate begleitet.",
        "id": 1887579,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-frauenproteste-gegen-den-krieg-a-1612378c-3193-4f88-b5fd-6a194d2d91c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Frauenproteste gegen den Krieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:31:00+00:00",
        "description": "Rauchbomben und Sprengs\u00e4tze: Bei einer Demo in der italienischen Hauptstadt wurden mehrere Polizisten verletzt. Hintergrund des Protests ist der Tod eines jungen Mannes nach einer Verfolgungsjagd mit der Polizei.",
        "id": 1888535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rom-zusammenstoesse-bei-demonstration-nach-tod-eines-jungen-mannes-acht-polizisten-verletzt-a-6719c42c-ddeb-45c5-bfd5-c280d17c2051#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rom: Zusammenst\u00f6\u00dfe bei Demonstration nach Tod eines jungen Mannes \u2013 acht Polizisten verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:31:00+00:00",
        "description": "Rauchbomben und Sprengs\u00e4tze: Bei einer Demo in der italienischen Hauptstadt wurden mehrere Polizisten verletzt. Hintergrund des Protests ist der Tod eines jungen Mannes nach einer Verfolgungsjagd mit der Polizei.",
        "id": 1887580,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/zusammenstoesse-bei-demonstration-in-rom-acht-polizisten-verletzt-a-6719c42c-ddeb-45c5-bfd5-c280d17c2051#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zusammenst\u00f6\u00dfe bei Demonstration in Rom \u2013 acht Polizisten verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:29:00+00:00",
        "description": "Rund 360 Tonnen deutsches Schweinefleisch stehen derzeit vor einer Quarant\u00e4nepr\u00fcfung beim s\u00fcdkoreanischen Zoll. Es ist nicht das erste Importverbot der vergangenen Jahre.",
        "id": 1887581,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/maul-und-klauenseuche-suedkorea-verbietet-schweinefleischimporte-aus-deutschland-a-06681dfa-ab0e-4112-af42-012f57efb9bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maul- und Klauenseuche: S\u00fcdkorea verbietet Schweinefleischimporte aus Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:26:00+00:00",
        "description": "Die AfD versch\u00e4rft ihr Wahlprogramm: Nach Abstimmung auf dem Parteitag in Riesa ist darin nun von \u00bbRemigration\u00ab die Rede. Aussagen zur Freiz\u00fcgigkeit von EU-Arbeitskr\u00e4ften wurden gestrichen.",
        "id": 1887582,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-nimmt-begriff-der-remigration-ins-wahlprogramm-auf-a-444b6c0c-63a6-4b6c-8dfc-023f727e25c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD nimmt Begriff der \u00bbRemigration\u00ab ins Wahlprogramm auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:26:00+00:00",
        "description": "Die AfD versch\u00e4rft ihr Wahlprogramm: Nach Abstimmung auf dem Parteitag in Riesa ist darin nun von \u00bbRemigration\u00ab die Rede. Aussagen zur Freiz\u00fcgigkeit von EU-Arbeitskr\u00e4ften wurden gestrichen.",
        "id": 1888536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-verschaerft-wahlprogramm-und-nimmt-rechten-begriff-der-remigration-auf-a-444b6c0c-63a6-4b6c-8dfc-023f727e25c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD versch\u00e4rft Wahlprogramm und nimmt rechten Begriff der \u00bbRemigration\u00ab auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:08:00+00:00",
        "description": "Die norwegische K\u00f6nigin Sonja ist mit Herzrhythmusst\u00f6rungen ins Krankenhaus gebracht worden. Grund zur Sorge besteht laut dem norwegischen Palast jedoch nicht.",
        "id": 1888537,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenigin-sonja-von-norwegen-nach-skiausflug-voruebergehend-in-klinik-a-ba0f3b36-93ca-4cfa-8cac-d7f23a52818e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6nigin Sonja von Norwegen nach Skiausflug vor\u00fcbergehend in Klinik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:02:00+00:00",
        "description": "Am Rande des AfD-Parteitags in Riesa sollen Polizisten \u00fcberhart gegen Demonstranten vorgegangen sein. Ein Video zeigt, wie ein Polizist seinen Sch\u00e4ferhund gegen einen Mann dr\u00fcckt. Der Fall hat nun ein Nachspiel.",
        "id": 1888538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-ermittlungen-gegen-polizisten-wegen-polizeihund-einsatz-a-8c27ad93-617c-4f34-bd45-2694dcf4ae12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Ermittlungen gegen Polizisten wegen Polizeihund-Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:53:00+00:00",
        "description": "Zehntausende Hindus wollen in den n\u00e4chsten sechs Wochen das Kumbh Mela feiern, das gr\u00f6\u00dfte religi\u00f6se Fest der Welt. Erste Fotos zeigen sie im Wasser, verkleidet und: mit Feuer.",
        "id": 1887583,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indien-baden-und-beten-beim-kumbh-mela-dem-groessten-religioesen-fest-der-welt-a-1f363b28-e8fc-4be6-8253-cd1649b2966a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Baden und Beten beim Kumbh Mela, dem gr\u00f6\u00dften religi\u00f6sen Fest der Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:35:00+00:00",
        "description": "Bundeskanzler Olaf Scholz blockiert weitere Waffen f\u00fcr die Ukraine. Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock warnt nun vor den Konsequenzen der Entscheidung. Diese wirke sich auch auf Deutschlands Sicherheit aus.",
        "id": 1887584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-annalena-baerbock-draengt-auf-milliardenschweres-waffenpaket-a-05f53896-7434-4da6-80c9-b5cae74cba85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Annalena Baerbock dr\u00e4ngt auf milliardenschweres Waffenpaket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:46.252047+00:00",
        "description": "Bundeskanzler Olaf Scholz blockiert weitere Waffen f\u00fcr die Ukraine. Au\u00dfenministerin Annalena Baerbock warnt nun vor den Konsequenzen der Entscheidung. Diese wirke sich auch auf Deutschlands Sicherheit aus.",
        "id": 1887286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/annalena-baerbock-aussenministerin-draengt-auf-milliardenschweres-waffenpaket-fuer-die-ukraine-a-05f53896-7434-4da6-80c9-b5cae74cba85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Annalena Baerbock: Au\u00dfenministerin dr\u00e4ngt auf milliardenschweres Waffenpaket f\u00fcr die Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:46.023986+00:00",
        "description": "Unverhofftes Erbe f\u00fcr den franz\u00f6sischen Ort Thiberville: Ein unbekannter Mann aus Paris hat ihm fast sein ganzes Verm\u00f6gen vermacht. Verantwortlich ist wohl sein Nachname.",
        "id": 1887285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/frankreich-mann-hinterlaesst-zehn-millionen-euro-fuer-gemeinde-thiberville-a-b23d0b40-8947-45b3-a94f-10d562e53933#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Mann hinterl\u00e4sst zehn Millionen Euro f\u00fcr Gemeinde Thiberville",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:45.808336+00:00",
        "description": "Zehntausende Hindus wollen in den n\u00e4chsten sechs Wochen das Kumbh Mela feiern, das gr\u00f6\u00dfte religi\u00f6se Fest der Welt. Erste Fotos zeigen sie im Wasser, verkleidet und: mit Feuer.",
        "id": 1887284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/baden-und-beten-beim-kumbh-mela-a-1f363b28-e8fc-4be6-8253-cd1649b2966a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden und Beten beim Kumbh Mela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:45.604813+00:00",
        "description": "Langsam wird es unheimlich: In M\u00f6nchengladbach hat Harry Kane schon wieder vom Punkt getroffen. Seine Quote liegt erheblich \u00fcber dem Schnitt \u2013 und ist das Resultat seiner speziellen Vorbereitung.",
        "id": 1887283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-harry-kane-und-seine-irre-elfmeter-serie-was-ist-sein-geheimnis-a-6c0bb319-78fe-448a-8d8f-de7dcb496a47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: Harry Kane und seine irre Elfmeter-Serie - was ist sein Geheimnis?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:45.407456+00:00",
        "description": "Am Rande des AfD-Parteitags in Riesa sollen Polizisten \u00fcberhart gegen Demonstranten vorgegangen sein. Ein Video zeigt, wie ein Polizist seinen Sch\u00e4ferhund gegen einen Mann dr\u00fcckt. Der Fall hat nun ein Nachspiel.",
        "id": 1887282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-ermittlungen-wegen-polizeihund-einsatz-gegen-demonstranten-a-8c27ad93-617c-4f34-bd45-2694dcf4ae12#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag: Ermittlungen wegen Polizeihund-Einsatz gegen Demonstranten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:45.197155+00:00",
        "description": "Die norwegische K\u00f6nigin Sonja ist mit Herzrhythmusst\u00f6rungen ins Krankenhaus gebracht worden. Grund zur Sorge besteht laut dem norwegischen Palast jedoch nicht.",
        "id": 1887281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/koenigin-sonja-von-norwegen-voruebergehend-in-klinik-a-ba0f3b36-93ca-4cfa-8cac-d7f23a52818e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6nigin Sonja von Norwegen vor\u00fcbergehend in Klinik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:28:44.978703+00:00",
        "description": "Die AfD-Jugendorganisation Junge Alternative wird vom Verfassungsschutz als gesichert rechtsextremistisch eingestuft. Nun hat die AfD auf ihrem Parteitag eine neue Jugendorganisation gegr\u00fcndet.",
        "id": 1887280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/afd-trennt-sich-von-junger-alternative-und-beschliesst-gruendung-neuer-jugendorganisation-a-0f24cbd8-2846-4ae5-a401-2c343fb4d51c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD trennt sich von Junger Alternative und beschlie\u00dft Gr\u00fcndung neuer Jugendorganisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:50:00+00:00",
        "description": "Das BSW \u00f6ffnet seine T\u00fcren zum Parteitag in Bonn. Doch f\u00fcr zwei rebellische Mitglieder bleiben sie geschlossen: Die Hamburger Wagenknecht-Kritiker Lazi\u0107 und Weber wurden am Einlass gehindert \u2013 und beschimpft.",
        "id": 1887585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bsw-in-bonn-buendnis-sahra-wagenknecht-verweigert-parteirebellen-zutritt-zum-parteitag-a-37059c3e-f1e0-43f2-bf9b-cff8ada45549#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSW in Bonn: B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht verweigert Parteirebellen Zutritt zum Parteitag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:23:53.535056+00:00",
        "description": "Noch immer sei seine Branche durchzogen von \u00bbsystemischem Rassismus\u00ab, beklagt Schauspieler Djimon Hounsou in einem Interview. Deshalb verdiene er weniger und erhalte auch nicht die Anerkennung, die ihm zustehe.",
        "id": 1887063,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/djimon-hounsou-oscar-anwaerter-muss-kaempfen-um-lebensunterhalt-zu-verdienen-a-d9c6f803-cfa3-4f77-bc7a-16b4e0e57033#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Djimon Hounsou: Oscar-Anw\u00e4rter muss \u00bbk\u00e4mpfen, um Lebensunterhalt zu verdienen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:23:53.341827+00:00",
        "description": "Das BSW \u00f6ffnet seine T\u00fcren zum Parteitag in Bonn. Doch f\u00fcr zwei rebellische Mitglieder bleiben sie geschlossen: Die Hamburger Wagenknecht-Kritiker Lazi\u0107 und Weber wurden am Einlass gehindert \u2013 und beschimpft.",
        "id": 1887062,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/buendnis-sahra-wagenknecht-verweigert-parteirebellen-zutritt-zum-parteitag-a-37059c3e-f1e0-43f2-bf9b-cff8ada45549#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht verweigert Parteirebellen Zutritt zum Parteitag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:23:53.147892+00:00",
        "description": "In Indien beginnt das gr\u00f6\u00dfte Event der Welt. Mindestens 200 Millionen Hindus werden zum Kumbh Mela erwartet, dem religi\u00f6sen Fest am Zusammenfluss des Ganges, des Yamuna und des mythischen Saraswati. Das will auch die Regierung f\u00fcr sich nutzen.",
        "id": 1887061,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/indien-mehr-als-200-millionen-menschen-bei-rituellem-bad-kumbh-mela-erwartet-a-30b8a54e-06e5-4c91-82ab-607666097c09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indien: Mehr als 200 Millionen Menschen bei rituellem Bad Kumbh Mela erwartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:23:52.968739+00:00",
        "description": "In einem Dorf in Kenia schl\u00e4gt ein Metallring aus dem All ein. Die Menschen sind in heller Aufregung: Kann uns so etwas k\u00fcnftig h\u00e4ufiger passieren? Und wie l\u00e4sst sich das Ereignis zu Geld machen? Ein Ortstermin.",
        "id": 1887060,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/weltraumschrott-500-kilo-metallring-schlaegt-in-kenia-ein-kann-sowas-kuenftig-oefter-passieren-a-58f6a06a-216a-4783-b2e5-f083a1fda747#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltraumschrott: 500-Kilo-Metallring schl\u00e4gt in Kenia ein - kann sowas k\u00fcnftig \u00f6fter passieren?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:23:52.782313+00:00",
        "description": "Um Herm\u00e8s-Taschen, die nicht wirklich welche sind, wird in den sozialen Netzen gerade Bohei gemacht: Alle wollen eine, die Fakes werden stolz getragen. Was bedeutet das f\u00fcr die alten Statussymbole?",
        "id": 1887059,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/hermes-faelschungen-bei-walmart-tiktok-hype-um-wirkin-statt-birkin-a-2033229a-6b5d-4cef-b23f-c0500a8c2ad0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herm\u00e8s-F\u00e4lschungen bei Walmart: TikTok-Hype um Wirkin statt Birkin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:23:52.596227+00:00",
        "description": "Yu Miaos Buchladen in Shanghai musste schlie\u00dfen, weil er den Beh\u00f6rden zu kritisch war. Jetzt hat er ihn in Washington wiederer\u00f6ffnet, und er l\u00e4uft besser als erwartet.",
        "id": 1887058,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/washington-d-c-45-regale-freies-china-wie-ein-buchhaendler-im-exil-dem-pekinger-regime-trotzt-a-1e30f8c8-4d83-419f-843e-abe9d12137b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Washington, D.C.: 45 Regale freies China - wie ein Buchh\u00e4ndler im Exil dem Pekinger Regime trotzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:09:00+00:00",
        "description": "Die Feuer, die Los Angeles umzingelt haben, brennen weiter. Schlagzeilen machte die Katastrophe in den VIP-Enklaven des Westens. Doch im \u00f6stlichen Mittelklassevorort Altadena scheint der physische und emotionale Schaden fast noch schlimmer.",
        "id": 1887586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waldbraende-in-los-angeles-der-enorme-schaden-im-mittelklasse-vorort-altadena-a-f4067d50-c0a0-4047-995f-5ce8c0c2c395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Los Angeles: Der enorme Schaden im Mittelklasse-Vorort Altadena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:53:00+00:00",
        "description": "Tatjana Maria hat trotz einer langen Unterbrechung wegen Starkregens die zweite Runde beim ersten Grand-Slam-Turnier des Jahres erreicht. Eine zweite deutsche Spielerin wird durch das Gewitter ausgebremst.",
        "id": 1887587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-2025-tatjana-maria-gewinnt-ihr-auftaktmatch-nach-sechs-stunden-unwetter-pause-a-9be37348-0514-48ec-9bf6-e5057abff430#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open 2025: Tatjana Maria gewinnt ihr Auftaktmatch nach sechs Stunden Unwetter-Pause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:18:47.925308+00:00",
        "description": "Tatjana Maria hat trotz einer langen Unterbrechung wegen Starkregens die zweite Runde beim ersten Grand-Slam-Turnier des Jahres erreicht. Eine zweite deutsche Spielerin wird durch das Gewitter ausgebremst.",
        "id": 1886830,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-2025-tatjana-maria-gewinnt-ihr-auftaktmatch-nach-langer-unwetterpause-a-9be37348-0514-48ec-9bf6-e5057abff430#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open 2025: Tatjana Maria gewinnt ihr Auftaktmatch nach langer Unwetterpause",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:18:47.441937+00:00",
        "description": "Die Feuer, die Los Angeles umzingelt haben, brennen weiter. Schlagzeilen machte die Katastrophe in den VIP-Enklaven des Westens. Doch im \u00f6stlichen Mittelklasse-Vorort Altadena scheint der physische und emotionale Schaden fast noch schlimmer.",
        "id": 1886829,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/waldbraende-in-los-angeles-der-enorme-schaden-im-vorort-altadena-a-f4067d50-c0a0-4047-995f-5ce8c0c2c395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waldbr\u00e4nde in Los Angeles: Der enorme Schaden im Vorort Altadena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:52:00+00:00",
        "description": "Britische Forscher gehen davon aus, dass Milch und bestimmte Milchprodukte das Risiko f\u00fcr Darmkrebs vermindern \u2013 vor allem wegen des positiven Effekts von Kalzium. Sie verraten auch, welche Lebensmittel schaden.",
        "id": 1886831,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung-ein-glas-milch-taeglich-senkt-laut-oxford-studie-das-risiko-auf-darmkrebs-a-52f68c97-da1a-4bfe-ab3e-c0e1da62fada#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ern\u00e4hrung: Ein Glas Milch t\u00e4glich senkt laut Oxford-Studie das Risiko auf Darmkrebs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:13:27.009429+00:00",
        "description": "In Zeiten gro\u00dfer Herausforderungen haben die Parteien der Mitte nur unbeliebte Kanzlerkandidaten aufgestellt. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 1886639,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-unbeliebte-kanzlerkandidaten-wahlkampf-in-deutschland-a-0995a155-2266-439e-bdfa-a2226f77575b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Unbeliebte Kanzlerkandidaten \u2013 Wahlkampf in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:13:26.592206+00:00",
        "description": "Britische Forscher gehen davon aus, dass Milch und bestimmte Milchprodukte das Risiko f\u00fcr Darmkrebs vermindern \u2013 vor allem wegen des positiven Effekts von Kalzium. Sie verraten auch, welche Lebensmittel schaden.",
        "id": 1886638,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung-ein-glas-milch-taeglich-senkt-das-risiko-auf-darmkrebs-sagt-oxford-untersuchung-a-52f68c97-da1a-4bfe-ab3e-c0e1da62fada#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ern\u00e4hrung: Ein Glas Milch t\u00e4glich senkt laut Oxfort-Studie das Risiko auf Darmkrebs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:13:26.204219+00:00",
        "description": "Marc-Kevin Goellner war in den Neunzigerjahren Teil des deutschen Tennisbooms. Im Interview gibt er Alexander Zverev Tipps und erkl\u00e4rt, warum viele Talente ihr Gl\u00fcck in den USA suchen.",
        "id": 1886637,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/australian-open-marc-kevin-goellner-ueber-alexander-zverev-kevin-krawietz-und-boris-becker-a-f21a983b-2107-433f-9089-95fc3ede37e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open: Marc-Kevin Goellner \u00fcber Alexander Zverev, Kevin Krawietz und Boris Becker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:13:25.822311+00:00",
        "description": "Wo wird das Finale des ersten Grand-Slam-Turniers des Jahres ausgetragen? Wann fiel es aus? Und: Welcher Coup gelang Ken Rosewall? Testen Sie Ihr Wissen!",
        "id": 1886636,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/australian-open-quiz-wann-wurde-das-turnier-zuletzt-auf-gras-ausgetragen-a-d7db73e5-ddba-4239-a623-1a5270b8aab9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian-Open-Quiz: Wann wurde das Turnier zuletzt auf Gras ausgetragen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:13:25.434446+00:00",
        "description": "Sieg in Gladbach, Platz eins gefestigt: Es ist ein gelungener Jahresauftakt f\u00fcr die Bayern. Hinterher ging es vor allem um die Zukunft von Stars wie Joshua Kimmich. Das k\u00f6nnte zu einem Problem werden.",
        "id": 1886635,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-nach-erfolg-in-gladbach-vertragslage-der-bayern-stars-im-fokus-a-45be7b6a-e431-401c-a4de-a51c59b0c895#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen nach Erfolg in Gladbach: Vertragslage der Bayern-Stars im Fokus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:09:00+00:00",
        "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj hatte Bilder von mutma\u00dflich gefangenen nordkoreanischen Soldaten verbreitet. Jetzt best\u00e4tigt auch Seoul deren Identit\u00e4t \u2013 und macht Angaben zu einem Verh\u00f6r.",
        "id": 1886640,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-suedkorea-bestaetigt-gefangennahme-von-nordkoreanern-in-kursk-a-2e050994-7498-436f-8e02-6d16210440ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: S\u00fcdkorea best\u00e4tigt Gefangennahme von Nordkoreanern in Kursk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:09:00+00:00",
        "description": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Wolodymyr Selenskyj hatte Bilder von mutma\u00dflich gefangenen nordkoreanischen Soldaten verbreitet. Jetzt best\u00e4tigt auch Seoul deren Identit\u00e4t \u2013 und macht Angaben zu einem Verh\u00f6r.",
        "id": 1886832,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-gefangene-nordkoreaner-sollen-nicht-gewusst-haben-dass-sie-in-den-krieg-ziehen-a-2e050994-7498-436f-8e02-6d16210440ff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Gefangene Nordkoreaner sollen nicht gewusst haben, dass sie in den Krieg ziehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:57:00+00:00",
        "description": "Tausende Menschen wollten in Riesa den Parteitag der AfD verhindern. Sie hofften auf einen \u00bbkrassen kollektiven Moment\u00ab. Doch der Tag zeigt, wie machtlos die Stra\u00dfe gegen den Erfolg der Partei ist.",
        "id": 1886833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/afd-parteitag-in-riesa-wie-machtlos-die-proteste-gegen-den-erfolg-der-partei-sind-a-6df1546b-5476-49b3-845f-471072bfe3d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Wie machtlos die Proteste gegen den Erfolg der Partei sind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:31:00+00:00",
        "description": "Ein Restaurantbesuch endete f\u00fcr sechs Menschen in Tschechien t\u00f6dlich: Nach einer Explosion schlugen meterhohe Flammen in die Luft. Sie breiteten sich laut Feuerwehr ungew\u00f6hnlich schnell aus.",
        "id": 1887064,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tschechien-sechs-tote-bei-explosion-in-gaststaette-a-98f04ec3-6507-4fe6-b9d9-55a921409b97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tschechien: Sechs Tote bei Explosion in Gastst\u00e4tte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:08:52.446604+00:00",
        "description": "Ein Restaurantbesuch ist f\u00fcr sechs Menschen in Tschechien t\u00f6dlich geendet: Nach einer Explosion schlugen meterhohe Flammen in die Luft. Sie breiteten sich laut Feuerwehr ungew\u00f6hnlich schnell aus.",
        "id": 1886452,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/most-bruex-sechs-tote-bei-explosion-in-gaststaette-in-tschechien-a-98f04ec3-6507-4fe6-b9d9-55a921409b97#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Most/Br\u00fcx: Sechs Tote bei Explosion in Gastst\u00e4tte in Tschechien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:08:50.943048+00:00",
        "description": "Tausende Menschen wollten in Riesa den Parteitag der AfD verhindern. Sie hofften auf einen \u00bbkrassen kollektiven Moment\u00ab. Doch der Tag zeigt, wie machtlos die Stra\u00dfe gegen den Erfolg der Partei ist.",
        "id": 1886451,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/afd-demonstranten-wollten-parteitag-verhindern-warum-das-nicht-gelang-a-6df1546b-5476-49b3-845f-471072bfe3d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD: Demonstranten wollten Parteitag verhindern \u2013 Warum das nicht gelang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:08:00+00:00",
        "description": "Die Feuer in Kalifornien haben nach offiziellen Angaben bereits 16 Menschen das Leben gekostet. Doch in viele Brandgebiete k\u00f6nnen die Einsatzkr\u00e4fte bisher gar nicht vordringen. Und das Wetter bereitet neue Sorgen.",
        "id": 1886453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-zahl-der-todesopfer-steigt-feuer-weiten-sich-erneut-aus-a-44d6dc81-593a-46f0-8e2a-d36df3183b67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Zahl der Todesopfer steigt \u2013 Feuer weiten sich erneut aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:08:00+00:00",
        "description": "Die Feuer in Kalifornien haben nach offiziellen Angaben bereits 16 Menschen das Leben gekostet. Doch in viele Brandgebiete k\u00f6nnen die Einsatzkr\u00e4fte bisher gar nicht vordringen. Und das Wetter bereitet neue Sorgen.",
        "id": 1886834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-zahl-der-todesopfer-steigt-auf-16-feuer-weiten-sich-erneut-aus-a-44d6dc81-593a-46f0-8e2a-d36df3183b67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles: Zahl der Todesopfer steigt auf 16 \u2013 Feuer weiten sich erneut aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:21:00+00:00",
        "description": "Mit 99.000 Tonnen \u00d6l an Bord trieb die \u00bbEventin\u00ab man\u00f6vrierunf\u00e4hig in der Ostsee. Nun konnte der Tanker, der Putins Schattenflotte zugerechnet wird, erfolgreich abgeschleppt werden. Unterwegs gab es eine Plan\u00e4nderung.",
        "id": 1886835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ostsee-havarierter-russischer-oeltanker-eventin-bis-vor-sassnitz-auf-ruegen-geschleppt-a-e7caaa41-ffc7-4621-a119-fccef2206e52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: Havarierter russischer \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab bis vor Sassnitz auf R\u00fcgen geschleppt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:03:59.433925+00:00",
        "description": "Mit 99.000 \u00d6l an Bord trieb die \u00bbEventin\u00ab man\u00f6vrierunf\u00e4hig in der Ostsee. Nun konnte der Tanker, der Putins Schattenflotte zugerechnet wird, erfolgreich abgeschleppt werden. Unterwegs gab es eine Plan\u00e4nderung.",
        "id": 1886293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ostsee-havarierter-oeltanker-eventin-bis-vor-sassnitz-ruegen-geschleppt-a-e7caaa41-ffc7-4621-a119-fccef2206e52#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: Havarierter \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab bis vor Sassnitz/R\u00fcgen geschleppt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:30:00+00:00",
        "description": "Co-Parteichef Tino Chrupalla wollte die Wehrpflicht nicht im AfD-Wahlprogramm haben. Doch die Delegierten entschieden anders. Es war nicht die einzige \u00dcberraschung auf dem Parteitag.",
        "id": 1886836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-was-die-partei-in-ihr-wahlprogramm-aufnimmt-und-was-nicht-a-1c36f488-8735-4962-9cd0-749058cb65cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Was die Partei in ihr Wahlprogramm aufnimmt - und was nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:22:00+00:00",
        "description": "Ein Jahr nach der Gr\u00fcndung steckt das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht in der Krise. Vor dem Parteitag in Bonn offenbaren sich die Grundprobleme der jungen Partei.",
        "id": 1886837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bsw-parteitag-in-bonn-die-groessten-baustellen-fuer-das-buendnis-sahra-wagenknecht-a-a59822a8-9a78-4346-850b-fa3327a9f515#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BSW-Parteitag in Bonn: Die gr\u00f6\u00dften Baustellen f\u00fcr das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:58:41.616649+00:00",
        "description": "Ein Jahr nach der Gr\u00fcndung steckt das B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht in der Krise. Vor dem Parteitag in Bonn offenbaren sich die Grundprobleme der jungen Partei.",
        "id": 1886154,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/buendnis-sahra-wagenknecht-die-groessten-baustellen-auf-dem-bsw-parteitag-in-bonn-a-a59822a8-9a78-4346-850b-fa3327a9f515#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht: Die gr\u00f6\u00dften Baustellen auf dem BSW-Parteitag in Bonn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:58:41.233466+00:00",
        "description": "Co-Parteichef Tino Chrupalla wollte die Wehrpflicht nicht im AfD-Wahlprogramm haben. Doch die Delegierten entschieden anders. Es war nicht die einzige \u00dcberraschung auf dem Parteitag.",
        "id": 1886153,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-parteitag-in-riesa-wie-die-afd-parteichef-tino-chrupalla-duepiert-a-1c36f488-8735-4962-9cd0-749058cb65cd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Parteitag in Riesa: Wie die AfD Parteichef Tino Chrupalla d\u00fcpiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:58:40.899130+00:00",
        "description": "Weil Sophie Lacoste sich mit ihrem Vater zerstritt, verlor die franz\u00f6sische Familie die Macht \u00fcber ihre weltbekannte Modemarke. Heute f\u00fchrt die Ex-Schauspielerin das edle Wintersport-Label Fusalp.",
        "id": 1886152,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/lacoste-wie-sophie-lacoste-das-edel-label-fusalp-neu-aufbaut-a-3c9c82d1-e8e4-4c5e-92e2-fb5da1fad477#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lacoste: Wie Sophie Lacoste das Edel-Label Fusalp neu aufbaut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:58:40.699629+00:00",
        "description": "Den Professor zu sp\u00e4t nach der Deadline fragen, die Nacht vor dem Vorstellungsgespr\u00e4ch durchfeiern: Manchmal stehen wir uns selbst im Weg. Die Psychologie kennt die Mechanismen dahinter und Gegenstrategien.",
        "id": 1886151,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/selbstsabotage-warum-wir-uns-selbst-steine-in-den-weg-legen-und-was-dagegen-hilft-a-d153d9d1-e960-4026-82c9-1f369a4af034#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Selbstsabotage: Warum wir uns selbst Steine in den Weg legen \u2013 und was dagegen hilft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:58:40.492021+00:00",
        "description": "Erst Jahre nach dem Tod seines leiblichen Vaters erf\u00e4hrt Stefan die Wahrheit \u00fcber seine Herkunft. Hier erz\u00e4hlt er von den ver\u00e4nderten Gef\u00fchlen gegen\u00fcber seinen drei Eltern und warum die Mutter weiterhin hartn\u00e4ckig schweigt.",
        "id": 1886150,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/kuckuckskind-ich-hatte-das-gefuehl-wie-in-der-truman-show-zu-leben-a-e0b8d603-7b85-4f11-b7ef-d8755c3abc95#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuckuckskind: \u00bbIch hatte das Gef\u00fchl, wie in der Truman-Show zu leben\u00ab",
        "vote": 0
    }
]