[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/69/1b/1e/z31570537M,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Nowej Hucie kierowca samochodu uderzy\u0142 w dystrybutor gazu LPG. Dosz\u0142o do du\u017cego wycieku gazu. Wieczorem s\u0142u\u017cby przekaza\u0142y, \u017ce wyciek zosta\u0142 opanowany.",
        "id": 1889551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607802,kierowca-wjechal-w-dystrybutor-gazu-w-krakowie-bardzo-duzy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wjecha\u0142 w dystrybutor gazu w Krakowie. \"Bardzo du\u017cy wyciek gazu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/24/1e/z31607782M,Gorylatko-znalezione-na-lotnisku.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ma\u0142y goryl sta\u0142 si\u0119 w Turcji obiektem og\u010f\u017c\u02ddlnonarodowego zainteresowania. Do tego stopnia, \u017ce sond\u0119 ws. imienia dla zwierzaka zorganizowa\u0142o jedno z ministerstw. Jak do tego dosz\u0142o?",
        "id": 1889552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31607769,turcy-zwariowali-na-punkcie-gorylatka-znalezionego-na-lotnisku.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Turcy zwariowali na punkcie goryl\u0105tka znalezionego na lotnisku. Rz\u0105d zaanga\u017cowa\u0142 si\u0119 w wyb\u010f\u017c\u02ddr imienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T20:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/24/1e/z31607284M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lubisz krzy\u017c\u010f\u017c\u02ddwki? Rozwi\u0105\u017c nasz quiz wiedzy w postaci krzy\u017c\u010f\u017c\u02ddwki i zdob\u0105d\u017a chocia\u017c 10/13. Wiesz czego szuka\u0142 pan Hilary? To masz ju\u017c 1. punkt! Tylko erudyci zdob\u0119d\u0105 komplet. Jeste\u015b jednym z nich? Sprawd\u017a si\u0119!",
        "id": 1889553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24424,quiz-wiedzy-w-postaci-krzyzowki-10-13-to-minimum-tylko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz w postaci krzy\u017c\u010f\u017c\u02ddwki. 10/13 to minimum. Erudyci zdob\u0119d\u0105 komplet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/92/24/1e/z31607698M,Zoran-Milanovic.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wed\u0142ug pierwszych bada\u0144 exit poll II tur\u0119 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich w Chorwacji wygra\u0142 socjaldemokrata Zoran Milanovi\u0107 - 77,86 procent g\u0142os\u010f\u017c\u02ddw - i zapewni\u0142 sobie drug\u0105 kadencj\u0119 na tym stanowisku.",
        "id": 1889554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31607697,wybory-prezydenckie-w-chorwacji-exit-poll-zoran-milanovic.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Chorwacji. Exit poll: Zoran Milanovi\u0107 wygrywa w II turze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/93/24/1e/z31607699M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapowiedzi prezydenta elekta USA Donalda Trumpa dotycz\u0105ce Kana\u0142u Panamskiego nie pozosta\u0142y bez echa w\u015br\u010f\u017c\u02ddd polityk\u010f\u017c\u02ddw Panamy. Z nieoficjalnych doniesie\u0144 wynika, \u017ce prezydent tego kraju rozwa\u017ca podj\u0119cie powa\u017cnych krok\u010f\u017c\u02ddw. Jakich?",
        "id": 1889555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31607654,nieoficjalnie-prezydent-panamy-chce-powstrzymac-zapedy-trumpa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: prezydent Panamy chce powstrzyma\u0107 zap\u0119dy Trumpa. W tle wniosek do ONZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f4/c0/1c/z30150132M,Artur-Dziambor.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Gdyby w wyborach prezydenckich wystartowali i Mentzen, i Braun, a ich wyniki by\u0142y podobne, mo\u017ce dosz\u0142oby do refleksji, \u017ce w Konfederacji podzia\u0142 powinien by\u0107 inny - stwierdzi\u0142 w Onecie Artur Dziambor, by\u0142y pose\u0142 Konfederacji.",
        "id": 1889556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31607668,byly-polityk-konfederacji-o-doniesieniach-nt-brauna-panicznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y polityk Konfederacji o doniesieniach nt. Brauna. \"Panicznie si\u0119 boj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/79/24/1e/z31607673M,PKiN.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Chcesz sprawdzi\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 o Pa\u0142acu Kultury i Nauki w Warszawie? Zadali\u015bmy jedena\u015bcie pyta\u0144 dotycz\u0105cych tego najpopularniejszego budynku w Polsce. Nie ukrywamy jednak, \u017ce szans\u0119 na komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw ma tylko prawdziwy bystrzak. Powodzenia!",
        "id": 1889557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24434,co-wiesz-o-palacu-kultury-i-nauki-w-warszawie-w-tym-quizie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co wiesz o Pa\u0142acu Kultury i Nauki w Warszawie? 11/11 tylko dla bystrzaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/cc/1d/z31244622M,Horoskop-tygodniowy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop tygodniowy 13-19 stycznia 2025 r. Nadchodz\u0105ce dni oka\u017c\u0105 si\u0119 pe\u0142ne wyzwa\u0144 dla wszystkich znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku. Odpoczynek b\u0119dzie si\u0119 miesza\u0142 z nowymi wyzwaniami. Co dok\u0142adnie si\u0119 wydarzy?",
        "id": 1888952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31600976,horoskop-tygodniowy-13-19-stycznia-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop tygodniowy 13-19 stycznia 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/96/13/1e/z31538070M,Barbara-Nowacka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Barbara Nowacka odpowiada W\u0142adys\u0142awowi Kosiniakowi-Kamyszowi w sprawie przedmiotu edukacja zdrowotna. Szef PSL powiedzia\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie on obowi\u0105zkowy. Co odpowiedzia\u0142a ministra edukacji?",
        "id": 1888953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31607598,zgrzyt-w-rzadzie-nowacka-odpowiada-kosiniakowi-kamyszowi-ktos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgrzyt w rz\u0105dzie. Nowacka odpowiada Kosiniakowi-Kamyszowi. \"Kto\u015b znowu pomyli\u0142...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/24/1e/z31607573M,Quiz-o-wierszach-Jana-Brzechwy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz, czym szczyci\u0142a si\u0119 Samochwa\u0142a? Wiesz, co pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142a kupi\u0107 w aptece Kaczka Dziwaczka? Je\u015bli tak, to masz szans\u0119 na komplet w tym quizie. Sprawd\u017a, jak dobrze znasz wiersze Jana Brzechwy. Tylko nieliczni zdob\u0119d\u0105 wi\u0119cej ni\u017c 7 punkt\u010f\u017c\u02ddw!",
        "id": 1888954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24428,o-co-prosila-w-aptece-kaczka-dziwaczka-sprawdz-jak-dobrze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy czytali\u015bmy je w dzieci\u0144stwie. Pami\u0119tasz wiersze Jana Brzechwy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/24/1e/z31607410M,Mroz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda w najbli\u017cszych dniach b\u0119dzie przewrotna, co miejscami spowoduje go\u0142oled\u017a, w zwi\u0105zku z kt\u010f\u017c\u02ddr\u0105 wyst\u0105pi niebezpiecze\u0144stwo na drogach. Nie b\u0119dzie to jednak jedyne zaskoczenie.",
        "id": 1888648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607295,niebezpieczna-pogoda-w-polsce-nadciaga-lodowy-deszcz-i-mroz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczna pogoda w Polsce. Nadci\u0105ga lodowy deszcz i mr\u010f\u017c\u02ddz do -20 stopni. P\u010f\u017c\u02dd\u017aniej gwa\u0142towna zmiana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/08/24/1e/z31607304M,Pogotowie-przeciwpowodziowe-w-Elblagu--12-stycznia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybrze\u017ce Morza Ba\u0142tyckiego mierzy si\u0119 z trudn\u0105 sytuacj\u0105 hydrologiczn\u0105. Sztorm i silny wiatr sprawi\u0142y, \u017ce poziom wody przekracza warto\u015bci alarmowe. Cofka spowodowa\u0142a mi\u0119dzy innymi zalanie bulwar\u010f\u017c\u02ddw w Ustce i Mrze\u017cynie. W Elbl\u0105gu w\u0142adze miasta wprowadzi\u0142y stan pogotowia przeciwpowodziowego.",
        "id": 1888649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607293,cofka-powodziowa-na-baltyku-elblag-wprowadza-stan-pogotowia.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cofka powodziowa na Ba\u0142tyku. Elbl\u0105g wprowadza stan pogotowia i zwo\u0142uje zesp\u010f\u017c\u02dd\u0142 kryzysowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/20/24/1e/z31607584M,Jaroslaw-Kaczynski--Mariusz-Blaszczak--Zdjecie-arc.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Europos\u0142owie PiS od wrze\u015bnia mieli wspiera\u0107 parti\u0119, zgodnie z zaleceniami kierownictwa, comiesi\u0119cznymi przelewami. Znale\u017ali si\u0119 jednak tacy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy nie przekazali ugrupowaniu \u017cadnych wp\u0142at. O kogo chodzi?",
        "id": 1888650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31607530,europoslowie-pis-mieli-wplacac-po-5-tys-zl-niektorzy-nie-przelali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europos\u0142owie PiS mieli wp\u0142aca\u0107 po 5 tys. z\u0142. Niekt\u010f\u017c\u02ddrzy nie przelali ani z\u0142ot\u010f\u017c\u02ddwki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ed/24/1e/z31607533M,Andriej-Danko.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wiceprzewodnicz\u0105cy s\u0142owackiego parlamentu twierdzi, \u017ce Polska nie wyrazi\u0142a zgody na przelot nad swym terytorium samolotu, wioz\u0105cego delegacj\u0119 parlamentarn\u0105 do Rosji. Wed\u0142ug Andreja Danki, samolot polecia\u0142 okr\u0119\u017cn\u0105 drog\u0105 przez Czechy i Niemcy.",
        "id": 1888651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607489,polska-miala-nie-zgodzic-sie-na-przelot-delegacji-slowackiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mia\u0142a nie zgodzi\u0107 si\u0119 na przelot delegacji s\u0142owackiego parlamentu do Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ba/24/1e/z31607482M,Asp--szt--Mariusz-Lojek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja w \u017borach przekaza\u0142a informacj\u0119 o \u015bmierci jednego ze swoich funkcjonariuszy. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 podczas pobytu w Afryce. Co wiadomo o tragedii?",
        "id": 1888652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607471,nie-zyje-policjant-z-zor-zmarl-w-trakcie-wyprawy-na-szczyt.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje policjant z \u017bor. Zmar\u0142 w trakcie wyprawy na szczyt Kilimand\u017caro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/24/1e/z31607469M,Wladimir-Putin-i-rzecznik-Kremla-Dmitrij-Pieskow--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja oskar\u017cy\u0142a Litw\u0119 o \"prowokowanie sporu terytorialnego o obw\u010f\u017c\u02ddd kr\u010f\u017c\u02ddlewiecki\" (dawniej kaliningradzki) - poinformowa\u0142 \"The Moscow Times\". Powodem jest wpis prezydenta Litwy, kt\u010f\u017c\u02ddry skrytykowa\u0142 decyzj\u0119 Moskwy.",
        "id": 1888335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31607277,moskwa-oskarza-litwe-poszlo-o-krolewiec.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja oskar\u017ca Litw\u0119 o \"roszczenia terytorialne\". Posz\u0142o o Kr\u010f\u017c\u02ddlewiec i zmian\u0119 nazwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a8/24/1e/z31607464M,Olaf-Scholz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- To nie jest z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 - tak Olaf Scholz skomentowa\u0142 informacj\u0119 o mo\u017cliwym spotkaniu Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Kanclerz Niemiec podkre\u015bli\u0142, \u017ce suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy nie mo\u017ce by\u0107 kwestionowana. Co jeszcze powiedzia\u0142?",
        "id": 1888336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31607422,donald-trump-planuje-spotkanie-z-wladimirem-putinem-olaf-scholz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump planuje spotkanie z W\u0142adimirem Putinem. Olaf Scholz: To nie jest z\u0142a wiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/24/1e/z31607454M,Roman-Giertych--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spore kontrowersja wzbudzi\u0142a uchwa\u0142a polskiego rz\u0105du ws. zapewnienia izraelskim w\u0142adzom \"bezpiecznego udzia\u0142u\" w uroczysto\u015bciach w O\u015bwi\u0119cimiu. W obronie Rady Ministr\u010f\u017c\u02ddw stan\u0105\u0142 m.in. pose\u0142 KO Roman Giertych. Na co zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119 parlamentarzysta obozu rz\u0105dz\u0105cego?",
        "id": 1888337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31607383,giertych-broni-uchwaly-rzadu-ws-netanjahu-utyskiwania-purystow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giertych broni uchwa\u0142y rz\u0105du ws. Netanjahu. \"Utyskiwania puryst\u010f\u017c\u02ddw prawnych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/24/1e/z31607398M,Barbara-Nowak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Krakowie protestowali przeciwnicy wprowadzenia do szk\u010f\u017c\u02dd\u0142 edukacji zdrowotnej. Zdaniem by\u0142ej kuratorki o\u015bwiaty Barbary Nowak nowy przedmiot \"uderza w moralno\u015b\u0107\". Tymczasem W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przekaza\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce edukacja zdrowotna nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa.",
        "id": 1888338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607338,protest-przeciwko-edukacji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest przeciwko edukacji zdrowotnej. \"Uderza w moralno\u015b\u0107\". Kosiniak-Kamysz: B\u0119dzie nieobowi\u0105zkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/24/1e/z31607356M,Policja--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwa ob\u0142awa na napastnika, kt\u010f\u017c\u02ddry w sobot\u0119 wieczorem postrzeli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na terenie ogr\u010f\u017c\u02dddk\u010f\u017c\u02ddw dzia\u0142kowych w Bydgoszczy. Co wiadomo o zdarzeniu?",
        "id": 1888339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607322,strzaly-w-bydgoszczy-ranny-40-latek-sam-wezwal-pomoc-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strza\u0142y w Bydgoszczy. Ranny 40-latek sam wezwa\u0142 pomoc. Policja szuka sprawcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/24/1e/z31607299M,Cecylia-Mrozik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja oraz bliscy poszukuj\u0105 81-letniej Cecylii Mrozik. Mieszkanka Lublina zagin\u0119\u0142a w tym tygodniu w niejasnych okoliczno\u015bciach. Rodzina apeluje o pomoc i udost\u0119pnianie komunikatu. Co wiadomo o sprawie?",
        "id": 1887994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607273,czy-ktos-widzial-pania-cecylie-z-lublina-apel-bliskich-i-policji.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kto\u015b widzia\u0142 pani\u0105 Cecyli\u0119 z Lublina? Apel bliskich i policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c1/24/1e/z31607233M,Poszukiwania-Karoliny-Wrobel.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Poszukiwania Karoliny Wr\u010f\u017c\u02ddbel koncentruj\u0105 si\u0119 na stawie, w pobli\u017cu kt\u010f\u017c\u02ddrego urwa\u0142 si\u0119 \u015blad po kobiecie. Jego dno przeszukuj\u0105 p\u0142etwonurkowie. - Najbli\u017csze dwa dni b\u0119d\u0105 rozstrzygaj\u0105ce - powiedzia\u0142 \"Faktowi\" szef zespo\u0142u detektyw\u010f\u017c\u02ddw Dawid Burzacki. Z kolei mieszka\u0144cy widzieli podejrzan\u0105 sytuacj\u0119.",
        "id": 1887995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607167,przelom-w-aginiecia-karoliny-wrobel-do-akcji-wkroczyli-pletwonurkowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w sprawie Karoliny Wr\u010f\u017c\u02ddbel? Do akcji wkroczyli p\u0142etwonurkowie. Mieszka\u0144cy o \"osobie w kajdankach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/24/1e/z31607229M,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Raz sierpem, raz m\u0142otem, czerwon\u0105 ho\u0142ot\u0119\" - taki okrzyk rozbrzmiewa\u0142 na spotkaniu z kibicami, w kt\u010f\u017c\u02ddrym w sobot\u0119 na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze uczestniczy\u0142 kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki. Jak polityk odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej do tej sytuacji?",
        "id": 1887996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31607200,karol-nawrocki-broni-kibicowskich-okrzykow-na-jasnej-gorze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki broni kibicowskich okrzyk\u010f\u017c\u02ddw na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze. \"Ceni\u0119 stadionowy zmys\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/24/1e/z31607181M,Dziecko--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwuletni ch\u0142opiec zmar\u0142 nied\u0142ugo po tym, jak trafi\u0142 do szpitala z podejrzeniem sepsy. Stan dziecka drastycznie pogorszy\u0142 si\u0119 podczas transportu karetk\u0105 do innej plac\u010f\u017c\u02ddwki. Okoliczno\u015bci \u015bmierci ch\u0142opca bada obecnie prokuratura.",
        "id": 1887679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31607163,sledztwo-w-sprawie-smierci-dwulatka-chlopiec-zmarl-w-karetce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aledztwo w sprawie \u015bmierci dwulatka. Ch\u0142opiec zmar\u0142 w karetce do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/24/1e/z31607213M,Bundeswehra--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bundeswehra ma lepiej chroni\u0107 infrastruktur\u0119 i Niemcy jako wa\u017cne centrum NATO. W zwi\u0105zku ze zmieniaj\u0105c\u0105 si\u0119 sytuacj\u0105 zagro\u017cenia, tworzona jest w tym celu czwarta du\u017ca jednostka wojskowa.",
        "id": 1887680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31607158,niemcy-wzmacniaja-armie-jest-decyzja-bedzie-nowa-duza-jednostka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy wzmacniaj\u0105 armi\u0119. Jest decyzja. B\u0119dzie nowa du\u017ca jednostka. To mo\u017ce pom\u010f\u017c\u02ddc Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/24/1e/z31607159M,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk podzieli\u0142 si\u0119 z internautami zdj\u0119ciem przedstawiaj\u0105cym wsp\u010f\u017c\u02ddlne sp\u0119dzanie czasu z wnuczk\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddra naklei\u0142a mu na ubraniu serduszko WO\u015aP. Premier zamie\u015bci\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c sugestywny opis.",
        "id": 1887681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31607077,donald-tusk-pokazal-zdjecie-z-wnuczka-i-zamiescil-wpis-o-wosp.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk pokaza\u0142 zdj\u0119cie z wnuczk\u0105 i zamie\u015bci\u0142 wpis o WO\u015aP. Wymowne s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/24/1e/z31607143M,Wypadek-autokaru-firmy-Flixbus-na-niemieckiej-auto.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku polskiego autokaru Flixbus na autostradzie A11 w Niemczech. Lokalna policja wskaza\u0142a, co najprawdopodobniej by\u0142o przyczyn\u0105 zdarzenia. Do sprawy odnios\u0142a si\u0119 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c przedstawicielka firmy.",
        "id": 1887682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31607106,wypadek-polskiego-autokaru-na-niemieckiej-autostradzie-policja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek polskiego autokaru na niemieckiej autostradzie. Policja wskazuje przyczyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/24/1e/z31606969M,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki powinien zrezygnowa\u0107 ze stanowiska prezesa IPN w zwi\u0105zku ze startem w wyborach prezydenckich - wynika z sonda\u017cu SW Research dla \"Rzeczpospolitej\". Kto jest zwolennikiem takiego rozwi\u0105zania?",
        "id": 1887376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31606895,czy-karol-nawrocki-powinien-odejsc-z-ipn-sondaz-ujawnil-czego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Karol Nawrocki powinien odej\u015b\u0107 z IPN? Sonda\u017c ujawni\u0142, czego domagaj\u0105 si\u0119 Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/24/1e/z31606896M,Maszynista-zmarl-na-trasie-Opole-Wroclaw.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>68-letni maszynista najprawdopodobniej dosta\u0142 zawa\u0142u serca na trasie Opole-Wroc\u0142aw. Jego \u017cycia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. W rozmowie z \"Faktem\" biuro prasowe PKP Intercity poda\u0142o nowe informacje o okoliczno\u015bciach zdarzenia.",
        "id": 1887377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31606847,smierc-na-kolei-maszynista-awaryjnie-zatrzymal-pociag-chwile.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 na kolei. Maszynista awaryjnie zatrzyma\u0142 poci\u0105g. Chwil\u0119 p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej zmar\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/24/1e/z31606764M,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjskie elity maj\u0105 by\u0107 niezadowolone z konsekwencji wojny w Ukrainie, niekt\u010f\u017c\u02ddrzy urz\u0119dnicy nie zgadzaj\u0105 si\u0119 z postaw\u0105 Putina, pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd nich obawy dotycz\u0105ce przysz\u0142o\u015bci - wynika z doniesie\u0144 portalu Meduza.io. Zako\u0144czenia konfliktu chc\u0105 tak\u017ce obywatele.",
        "id": 1887143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31606693,pograzamy-sie-putin-ma-dylemat-elity-chca-zakonczenia-wojny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pogr\u0105\u017camy si\u0119\". Putin ma dylemat. Elity chc\u0105 zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Powod\u010f\u017c\u02ddw jest kilka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b7/24/1e/z31606711M,Most--Czechy--Pozar-restauracji--U-Kojota-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sze\u015b\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb zgin\u0119\u0142o, a osiem zosta\u0142o rannych w wyniku po\u017caru restauracji w mie\u015bcie Most w p\u010f\u017c\u02dd\u0142nocno-zachodnich Czechach. Przyczyn\u0105 tragedii by\u0142 najprawdopodobniej wybuch butli w ogrzewaczu gazowym.",
        "id": 1887144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31606707,eksplozja-i-pozar-restauracji-w-czechach-budynek-byl-jednym.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja i po\u017car restauracji w Czechach. \"Budynek by\u0142 jednym p\u0142omieniem\". S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/85/24/1e/z31606661M,Donald-Trump--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump ma dostawa\u0107 tajne wiadomo\u015bci w sprawie Grenlandii - ustali\u0142a nieoficjalnie agencja Axios. Co dok\u0142adnie chce z nim om\u010f\u017c\u02ddwi\u0107 Dania?",
        "id": 1886898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31606625,media-donald-trump-dostaje-tajne-wiadomosci-od-danii-chodzi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Donald Trump dostaje tajne wiadomo\u015bci od Danii. Chodzi o Grenlandi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/21/1e/z31593712M,najwazniejsze-daty--quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pami\u0119tasz jeszcze czasy szkolne? Jaki przedmiot by\u0142 twoim ulubionym? Je\u015bli historia, to dobrze trafi\u0142e\u015b! Oto szkolny quiz wiedzy, w kt\u010f\u017c\u02ddrym pytamy o najwa\u017cniejsze daty z historii Polski. Tu mniej ni\u017c 6 punkt\u010f\u017c\u02ddw to wstyd!",
        "id": 1886899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24337,tych-dat-z-historii-polski-nie-mozna-nie-znac-szkolny-quiz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych dat nie mo\u017cna nie zna\u0107! Szkolny quiz wiedzy z historii dla prymus\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ea/0c/1e/z31506666M,Szpital--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Policja zosta\u0142a poinformowana o \u015bmierci 80-letniej kobiety w jednym z zamojskich szpitali. Powodem by\u0142o podejrzenie, \u017ce do zgonu przyczyni\u0142y si\u0119 osoby trzecie.",
        "id": 1886707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31606627,tajemnicza-smierc-w-szpitalu-nie-mozna-wykluczyc-udzialu-osob.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza \u015bmier\u0107 w szpitalu. \"Nie mo\u017cna wykluczy\u0107 udzia\u0142u os\u010f\u017c\u02ddb trzecich\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/24/1e/z31606608M,Karol-Nawrocki-w-ogniu-krytyki-po-spotkaniu-z-kibi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki stan\u0105\u0142 w ogniu krytyki po okrzykach, do kt\u010f\u017c\u02ddrych dosz\u0142o podczas jego spotkania z kibicami na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze. W wydarzeniu g\u0142os zabra\u0142o r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c dziecko. \"Mocno bym si\u0119 zaniepokoi\u0142, gdyby m\u010f\u017c\u02ddj 11-letni syn wyskoczy\u0142 z takim pytaniem. Sob\u0105 (...) w pierwszej kolejno\u015bci\" - napisa\u0142 Krzysztof Stanowski.",
        "id": 1886708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31606567,nawrocki-w-ogniu-krytyki-po-spotkaniu-z-kibicami-na-jasnej-gorze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oburzenie po spotkaniu Karola Nawrockiego z kibicami na Jasnej G\u010f\u017c\u02ddrze. W tle szokuj\u0105ce okrzyki [KOMENTARZE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/24/1e/z31606583M,Pozary-w-hrabstwie-Los-Angeles--11-stycznia-2025-r.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do 16 os\u010f\u017c\u02ddb wzr\u010f\u017c\u02dds\u0142 bilans ofiar po\u017car\u010f\u017c\u02ddw szalej\u0105cych w hrabstwie Los Angeles. W kataklizmie \u015bmier\u0107 ponios\u0142a mi\u0119dzy innymi by\u0142a dzieci\u0119ca gwiazda - Rory Callum Sykes. Stra\u017cacy tocz\u0105 nieustann\u0105 walk\u0119 z \u017cywio\u0142em, a meteorolodzy ostrzegaj\u0105 przed zbli\u017caj\u0105cym si\u0119 zagro\u017ceniem.",
        "id": 1886709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31606582,rosnie-liczba-ofiar-pozarow-w-usa-zginal-gwiazdor-dzieciecych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie liczba ofiar po\u017car\u010f\u017c\u02ddw w USA. Zgin\u0105\u0142 gwiazdor dzieci\u0119cych program\u010f\u017c\u02ddw \"Powiedzia\u0142: Mamo, zostaw mnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0b/24/1e/z31606539M,Benjamin-Netanjahu--premier-Izraela.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Naczelna Rada Adwokacka wyda\u0142a uchwa\u0142\u0119 w sprawie ostatnich decyzji polskich w\u0142adz dotycz\u0105cych zapewnienia ochrony premierowi Izraela Benjaminowi Netanjahu podczas wizyty w Auschwitz-Birkenau. Oceni\u0142a je jako \"gro\u017ane i szkodliwe\" oraz wezwa\u0142a rz\u0105d i prezydenta do \"bezwarunkowego przestrzegania prawa\".",
        "id": 1886338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31606520,naczelna-rada-adwokacka-krytykuje-wladze-w-sprawie-netanjahu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naczelna Rada Adwokacka krytykuje w\u0142adze w sprawie Netanjahu. \"Podwa\u017caj\u0105 zaufanie do rz\u0105d\u010f\u017c\u02ddw prawa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f0/ac/1d/z31116016M,Dziecko--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Para Polak\u010f\u017c\u02ddw mieszkaj\u0105cych w Anglii jest podejrzana o zabicie swojego rocznego dziecka. Do tragedii dosz\u0142o w mie\u015bcie Rugby niedaleko Birmingham.",
        "id": 1886221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31606216,tragedia-w-anglii-nie-zyje-roczne-dziecko-para-polakow-uslyszala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Anglii. Nie \u017cyje roczne dziecko. Para Polak\u010f\u017c\u02ddw us\u0142ysza\u0142a zarzut zab\u010f\u017c\u02ddjstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T04:05:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/19/48/1d/z30705945M,Horoskop-dzienny--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - niedziela 12 stycznia 2025. Wiele znak\u010f\u017c\u02ddw zodiaku przekona si\u0119, na kogo mo\u017ce liczy\u0107. Skorpiony, Strzelce i Barany b\u0119d\u0105 zaskoczone tym, jak wiele zaplanowanych spraw uda si\u0119 dzi\u015b za\u0142atwi\u0107. Co czeka pozosta\u0142ych? Sprawd\u017amy.",
        "id": 1885886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31589213,horoskop-dzienny-niedziela-12-stycznia-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - niedziela 12 stycznia 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    }
]