[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7425332-andrej-danko-przed-odlotem-do-moskwy-ph8256885/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw Fico, teraz delegacja parlamentu. S\u0142owacy szukaj\u0105 wsparcia na Kremlu \" />\n    Delegacja s\u0142owackiego parlamentu, na czele z wiceprzewodnicz\u0105cym izby Andrejem Danko, przylecia\u0142a do Moskwy - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 rosyjska agencja pa\u0144stwowa TASS. W\u0142adze w Bratys\u0142awie szukaj\u0105 wsparcia na Kremlu po wstrzymaniu przez Ukrain\u0119 tranzytu gazu rosyjskiego.",
        "id": 1888764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/delegacja-slowackiego-parlamentu-przybyla-do-moskwy-st8256864?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw Fico, teraz delegacja parlamentu. S\u0142owacy szukaj\u0105 wsparcia na Kremlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-667672-bmw-dachowalo-ph8256947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119ciu pijanych nastolatk\u00f3w, auto na dachu. Kt\u00f3ry prowadzi\u0142? \"Zdania m\u0142odzie\u017cy s\u0105 podzielone\"\" />\n    W Rakoniewicach (woj. wielkopolskie) nad ranem dachowa\u0142o osobowe bmw, kt\u00f3rym - jak si\u0119 potem okaza\u0142o - podr\u00f3\u017cowa\u0142o pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w. Wszyscy byli pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 1888443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/rakoniewice-dachowanie-auta-jechalo-nim-pieciu-pijanych-nastolatkow-st8256852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119ciu pijanych nastolatk\u00f3w, auto na dachu. Kt\u00f3ry prowadzi\u0142? \"Zdania m\u0142odzie\u017cy s\u0105 podzielone\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:53:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6400986-protestujacy-przed-parlamentem-gruzji-ph8239510/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Opozycjonistka zatrzymana. Zarzucono jej napa\u015b\u0107 na policjanta\" />\n    Mzia Amaglobeli, za\u0142o\u017cycielka i dyrektorka opozycyjnych wydawnictw \"Batumelebi\" i \"Netgazeti\", zosta\u0142a zatrzymana w nocy z soboty na niedziel\u0119 w mie\u015bcie Batumi w po\u0142udniowo-zachodniej Gruzji. Informacj\u0119 o jej zatrzymaniu przekaza\u0142y opozycyjne portale. Przypomnia\u0142y, \u017ce w przesz\u0142o\u015bci Amaglobeli by\u0142a szykanowana z powodu swej dzia\u0142alno\u015bci publicznej, a za\u0142o\u017cone i wydawane przez ni\u0105 periodyki ciesz\u0105 si\u0119 du\u017cym uznaniem i szacunkiem.",
        "id": 1887486,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/gruzja-opozycjonistka-mzia-amaglobeli-zatrzymana-zarzucono-jej-napasc-na-policjanta-st8256718?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Opozycjonistka zatrzymana. Zarzucono jej napa\u015b\u0107 na policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:53:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6590174-powiedzcie-mi-katolicy-to-jest-inny-kosciol-ph8249786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Powiedzcie mi katolicy...\". Tylko \u017ce to inny ko\u015bci\u00f3\u0142\" />\n    Nagranie pokazuj\u0105ce dostojnika ko\u015bcielnego niesionego w poz\u0142acanej lektyce wywo\u0142a\u0142o ostatnio dyskusj\u0119 w\u015br\u00f3d internaut\u00f3w - i sta\u0142o si\u0119 pretekstem do krytyki przepychu Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Tylko \u017ce ten film wcale nie pokazuje duchowych katolickich. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 1887487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/powiedzcie-mi-katolicy-tylko-ze-to-inny-kosciol-st8249505?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powiedzcie mi katolicy...\". Tylko \u017ce to inny ko\u015bci\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:44:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5510169-wasyl-16-ph8256672/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na 16 dni: zima wpad\u0142a do nas na kr\u00f3tko\" />\n    Po \u015bnie\u017cnym i zimnym weekendzie wkr\u00f3tce czeka nas du\u017ce ocieplenie. Sprawd\u017a, co przyniesie pogoda w kolejnych 16 dniach w d\u0142ugoterminowej prognozie temperatury, przygotowanej przez prezentera i synoptyka tvnmeteo.pl Tomasza Wasilewskiego.",
        "id": 1887488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-16-dni-zima-wpadla-do-nas-na-krotko-prognoza-dlugoterminowa-na-styczen-2025-st8256537?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na 16 dni: zima wpad\u0142a do nas na kr\u00f3tko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:47:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1859571-po-zderzeniu-auto-dachowalo-na-dk8-ph8256617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dachowa\u0142 w rowie, zosta\u0142 ukarany mandatem\" />\n    Trudne warunki drogowe daj\u0105 si\u0119 we znaki kierowcom. Na drodze krajowej numer 8 w \u0141agiewnikach (woj. dolno\u015bl\u0105skie) zderzy\u0142y si\u0119 dwa auta. Jedno z nich dachowa\u0142o i wpad\u0142o do rowu.",
        "id": 1887217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lagiewniki-dachowal-w-rowie-zostal-ukarany-mandatem-st8256598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dachowa\u0142 w rowie, zosta\u0142 ukarany mandatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:32:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2690749-radoslaw-sikorski-zaapelowal-do-onz-o-ustanowienie-11-stycznia-miedzynarodowego-dnia-niezawislosci-sedziowskiej-ph8256455/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski zaapelowa\u0142 do ONZ, by \"uczyni\u0107 z tej daty symbol\"\" />\n    Minister Spraw Zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 z apelem do Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych o ustanowienie 11 stycznia Mi\u0119dzynarodowym Dniem Niezawis\u0142o\u015bci S\u0119dziowskiej. Przypomnia\u0142, \u017ce tego dnia w 2020 roku w \"Marszu Tysi\u0105ca T\u00f3g\" polscy s\u0119dziowie i prokuratorzy demonstrowali w Warszawie. \"Wspieram inicjatyw\u0119 stowarzysze\u0144 s\u0119dzi\u00f3w, by uczyni\u0107 z tej daty symbol\" - napisa\u0142 w sobot\u0119 na platformie X Sikorski.",
        "id": 1886764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/radoslaw-sikorski-zaapelowal-do-onz-aby-11-stycznia-ustanowic-miedzynarodowym-dniem-niezawislosci-sedziowskiej-st8256383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski zaapelowa\u0142 do ONZ, by \"uczyni\u0107 z tej daty symbol\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:21:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6833990-izraelskie-naloty-na-strefe-gazy-03-01-2025r-ph8246720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bomby spad\u0142y na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w. Operator kamery ofiar\u0105 izraelskiego nalotu\" />\n    W wyniku izraelskiego ostrza\u0142u w Strefie Gazy zgin\u0105\u0142 operator kamery, pracownik tureckiej agencji informacyjnej Anatolia - poinformowano w sobot\u0119.",
        "id": 1886251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-operator-kamery-ofiara-izraelskiego-nalotu-st8256264?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bomby spad\u0142y na ob\u00f3z dla uchod\u017ac\u00f3w. Operator kamery ofiar\u0105 izraelskiego nalotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:19:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8779383-plakat-wyborczy-zorana-milanovica-ph8256279/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chorwacki Trump\" kontra \"cz\u0142owiek premiera\". Druga tura\" />\n    W niedziel\u0119 Chorwaci w drugiej turze wybor\u00f3w wybior\u0105 prezydenta. O urz\u0105d g\u0142owy pa\u0144stwa walczy\u0107 b\u0119d\u0105 obecny prezydent Zoran Milanovi\u0107, nazywany \"Chorwackim Trumpem\" oraz wspierany przez ob\u00f3z rz\u0105dz\u0105cy Dragan Primorac.",
        "id": 1886082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-chorwacji-w-niedziele-ii-tura-st8256265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chorwacki Trump\" kontra \"cz\u0142owiek premiera\". Druga tura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:19:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1066247-zoran-milanovic-wygrywa-wybory-prezydenckie-ph8257055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Chorwacki Trump\" wygrywa drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w \" />\n    Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 Zoran Milanovi\u0107 wygrywa wybory prezydenckie zdobywaj\u0105c 77,86 procent g\u0142os\u00f3w - wyniki z sonda\u017cy exit poll opublikowanych przez telewizje HRT, RTL i Nova. Milanovi\u0107 jest prezydentem Chorwacji od 2020 roku. W okresie swojej prezydentury cz\u0119sto si\u0119ga\u0142 po retoryk\u0119 populistyczn\u0105 i prokremlowsk\u0105.",
        "id": 1889062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-prezydenckie-w-chorwacji-druga-tura-wyniki-st8256265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chorwacki Trump\" wygrywa drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T04:10:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1163778-palac-prezydencki-ph8250280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowi kandydaci na prezydenta, atak zimy, rosyjski tankowiec zatrzymany na Ba\u0142tyku \" />\n    S\u0105 nowi kandydaci w wy\u015bcigu o prezydentur\u0119. Ukraina pojma\u0142a \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Tankowiec \"floty cieni\" dryfowa\u0142 po Ba\u0142tyku. Atak zimy daje si\u0119 we znaki Polakom. Wypadek autokaru na polskich tablicach, s\u0105 ofiary \u015bmiertelne. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w niedziel\u0119 12 stycznia.",
        "id": 1885918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-12-stycznia-2025-roku-najwazniejsze-wydarzenia-st8256284?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowi kandydaci na prezydenta, atak zimy, rosyjski tankowiec zatrzymany na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    }
]