[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:40:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-smierc-michala-sylwestruka-nowe-ustalenia-reporterow-polsat-,nId,7889553\"><img src=\"https://i.iplsc.com/smierc-michala-sylwestruka-nowe-ustalenia-reporterow-polsat/000KFIYXPADWIRFT-C321.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 Micha\u0142a Sylwestruka. Nowe ustalenia reporter\u00f3w Polsat News\" align=\"left\" /></a>Reporterzy Polsat News dotarli do nagra\u0144 z paralizatora, kt\u00f3ry zosta\u0142 u\u017cyty podczas tragicznej interwencji policji w Inowroc\u0142awiu. Kilkukrotnie ra\u017cony taserem Micha\u0142 Sylwestruk zmar\u0142 w szpitalu. Monika Gawro\u0144ska i Jacek Smaruj w najnowszym reporta\u017cu ujawniaj\u0105 r\u00f3wnie\u017c m.in. rozmowy policjant\u00f3w w czasie interwencji i wiadomo\u015bci, kt\u00f3re wymienili, gdy dowiedzieli si\u0119 o \u015bmierci 27-latka. W materiale wypowiada si\u0119 r\u00f3wnie\u017c znajomy jednego z funkcjonariuszy, kt\u00f3ry rzuca nowe \u015bwiat\u0142o na zachowanie Przemys\u0142awa D. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1889849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-smierc-michala-sylwestruka-nowe-ustalenia-reporterow-polsat-,nId,7889553",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Micha\u0142a Sylwestruka. Nowe ustalenia reporter\u00f3w Polsat News",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T21:27:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-auto-uderzylo-w-dystrybutor-lpg-akcja-strazy-pozarnej,nId,7890189\"><img src=\"https://i.iplsc.com/auto-uderzylo-w-dystrybutor-lpg-akcja-strazy-pozarnej/000KFJTG757I0II3-C321.jpg\" alt=\"Auto uderzy\u0142o w dystrybutor LPG. Akcja stra\u017cy po\u017carnej\" align=\"left\" /></a>Samoch\u00f3d uderzy\u0142 w dystrybutor gazu LPG na stacji w Krakowie. Nikt nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144, a dzi\u0119ki sprawnej akcji stra\u017cak\u00f3w szybko zakr\u0119cono zaw\u00f3r z gazem. Na miejsce przyby\u0142a specjalna grupa chemiczno-ekologiczna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1889850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-auto-uderzylo-w-dystrybutor-lpg-akcja-strazy-pozarnej,nId,7890189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auto uderzy\u0142o w dystrybutor LPG. Akcja stra\u017cy po\u017carnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:24:23.139066+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czego-nie-dowiesz-sie-o-edukacji-zdrowotnej-na-politycznych-,nId,7890154\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czego-nie-dowiesz-sie-o-edukacji-zdrowotnej-na-politycznych/000KFJDIWL8C14KH-C321.jpg\" alt=\"Czego nie dowiesz si\u0119 o edukacji zdrowotnej na politycznych wiecach?\" align=\"left\" /></a>Edukacja zdrowotna - wbrew temu, co mog\u0142a us\u0142ysze\u0107 opinia publiczna - obejmie nie tylko edukacj\u0119 seksualn\u0105. Program zawiera dzia\u0142y zwi\u0105zane ze zdrowiem psychicznym, od\u017cywianiem czy internetem i profilaktyk\u0105 uzale\u017cnie\u0144. Na jeden z obszar\u00f3w w spos\u00f3b szczeg\u00f3lny warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119. Je\u015bli zostanie wprowadzony w \u017cycie, to sam w sobie mo\u017ce by\u0107 bezprecedensow\u0105 innowacj\u0105 spo\u0142eczn\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1889061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-czego-nie-dowiesz-sie-o-edukacji-zdrowotnej-na-politycznych-,nId,7890154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego nie dowiesz si\u0119 o edukacji zdrowotnej na politycznych wiecach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:24:22.886845+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chorwacja-wybrala-prezydenta-pierwsze-wyniki-exit-poll,nId,7890143\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chorwacja-wybrala-prezydenta-pierwsze-wyniki-exit-poll/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Chorwacja wybra\u0142a prezydenta. Pierwsze wyniki exit poll\" align=\"left\" /></a>Zoran Milanovi\u0107 wygra\u0142 drug\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich w Chorwacji - wynika z sonda\u017cy exit poll, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 chorwacka telewizja RTL. Oznacza to, \u017ce najprawdopodobniej b\u0119dzie on sprawowa\u0142 urz\u0105d g\u0142owy pa\u0144stwa przez najbli\u017csze pi\u0119\u0107 lat. B\u0119dzie to kolejna i ostatnia kadencja Milanovicia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1889060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chorwacja-wybrala-prezydenta-pierwsze-wyniki-exit-poll,nId,7890143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chorwacja wybra\u0142a prezydenta. Pierwsze wyniki exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:19:10.625584+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowacka-komentuje-slowa-szefa-mon-ktos-znow-pomylil,nId,7890155\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowacka-komentuje-slowa-szefa-mon-ktos-znow-pomylil/000KFJ5XB2DOBHI5-C321.jpg\" alt=\"Nowacka komentuje s\u0142owa szefa MON. &quot;Kto\u015b zn\u00f3w pomyli\u0142&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Kto\u015b zn\u00f3w pomyli\u0142 MON z MEN jak czytam&quot; - stwierdzi\u0142a Barbara Nowacka. W ten spos\u00f3b szefowa resortu edukacji odnios\u0142a si\u0119 do s\u0142\u00f3w W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza o edukacji zdrowotnej w szko\u0142ach. Minister obrony wskaza\u0142, \u017ce nie b\u0119dzie to przedmiot obowi\u0105zkowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1888763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowacka-komentuje-slowa-szefa-mon-ktos-znow-pomylil,nId,7890155",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowacka komentuje s\u0142owa szefa MON. \"Kto\u015b zn\u00f3w pomyli\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:14:32.981520+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zus-zalany-wnioskami-o-nowe-swiadczenie-do-kiedy-mozna-je-sk,nId,7889000\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zus-zalany-wnioskami-o-nowe-swiadczenie-do-kiedy-mozna-je-sk/000G85YIGCBL0BIO-C321.jpg\" alt=\"ZUS zalany wnioskami o nowe \u015bwiadczenie. Do kiedy mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107?  \" align=\"left\" /></a>Wnioski o wdowi\u0105 rent\u0119 mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od pocz\u0105tku roku. Cho\u0107 nie min\u0119\u0142y nawet dwa tygodnie, ZUS ju\u017c zosta\u0142 zasypany dokumentami o to nowe \u015bwiadczenie. Kto mo\u017ce si\u0119 o nie stara\u0107 i do kiedy mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 odpowiednie dokumenty? Czasu na to jest jeszcze bardzo du\u017co.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1888442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zus-zalany-wnioskami-o-nowe-swiadczenie-do-kiedy-mozna-je-sk,nId,7889000",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS zalany wnioskami o nowe \u015bwiadczenie. Do kiedy mo\u017cna je sk\u0142ada\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:14:32.632212+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-postrzelil-40-latka-zbiegl-z-miejsca-policja-wie-kogo-szuka,nId,7890150\"><img src=\"https://i.iplsc.com/postrzelil-40-latka-zbiegl-z-miejsca-policja-wie-kogo-szuka/000KFJ3AOAD26NRY-C321.jpg\" alt=\"Postrzeli\u0142 40-latka, zbieg\u0142 z miejsca. Policja &quot;wie, kogo szuka&quot;\" align=\"left\" /></a>W Bydgoszczy (woj. kujawsko-pomorskie) trwaj\u0105 poszukiwania napastnika, kt\u00f3ry w sobot\u0119 postrzeli\u0142 40-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. - Policja wie, kogo szuka - podkre\u015bla w rozmowie z Interi\u0105 kom. Lidia Kowalska z zespo\u0142u prasowego KMP w Bydgoszczy. Poszkodowany przebywa obecnie w szpitalu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1888441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kujawsko-pomorskie/news-postrzelil-40-latka-zbiegl-z-miejsca-policja-wie-kogo-szuka,nId,7890150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Postrzeli\u0142 40-latka, zbieg\u0142 z miejsca. Policja \"wie, kogo szuka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:09:28.264082+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rodzicielskie-swiadczenie-uzupelniajace-niebawem-moze-wzrosn,nId,7888409\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rodzicielskie-swiadczenie-uzupelniajace-niebawem-moze-wzrosn/000JLIJCBCSYGFPD-C321.jpg\" alt=\"Rodzicielskie \u015bwiadczenie uzupe\u0142niaj\u0105ce. Niebawem mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 o 100 z\u0142\" align=\"left\" /></a>Rodzicielskie \u015bwiadczenie uzupe\u0142niaj\u0105ce znane pod nazw\u0105 &quot;Mama 4 plus&quot; stanowi dodatek do emerytury dla os\u00f3b, kt\u00f3re wychowa\u0142y co najmniej czworo dzieci i w zwi\u0105zku z tym nie mog\u0142y podj\u0105\u0107 lub musia\u0142y zrezygnowa\u0107 z pracy zarobkowej. Co wa\u017cne - kwota rzeczonego dodatku jest corocznie waloryzowana. Ile wynosi \u015bwiadczenie i jak je otrzyma\u0107? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1888121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rodzicielskie-swiadczenie-uzupelniajace-niebawem-moze-wzrosn,nId,7888409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzicielskie \u015bwiadczenie uzupe\u0142niaj\u0105ce. Niebawem mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 o 100 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:04:27.557385+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-uszkodzone-ogrodzenie-pusta-zagroda-probowali-ukrasc-strusia,nId,7890111\"><img src=\"https://i.iplsc.com/uszkodzone-ogrodzenie-pusta-zagroda-probowali-ukrasc-strusia/000KFHZWQABQOBIN-C321.jpg\" alt=\"Uszkodzone ogrodzenie, pusta zagroda. Pr\u00f3bowali ukra\u015b\u0107 strusia\" align=\"left\" /></a>Stru\u015b o imieniu Zenek pad\u0142 ofiar\u0105 pr\u00f3by kradzie\u017cy z osady w Bolech\u00f3wku (woj. wielkopolskie) - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 Polsat News. Zwierz\u0119 wr\u00f3ci\u0142o do zagrody, lecz ze wzgl\u0119du na odniesione obra\u017cenia jego \u017cycie jest zagro\u017cone.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1887815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-uszkodzone-ogrodzenie-pusta-zagroda-probowali-ukrasc-strusia,nId,7890111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzone ogrodzenie, pusta zagroda. Pr\u00f3bowali ukra\u015b\u0107 strusia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:04:27.360662+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-edukacji-zdrowotnej-wladyslaw-kosiniak-kamys,nId,7890120\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-w-sprawie-edukacji-zdrowotnej-wladyslaw-kosiniak-kamys/000KFI5RA8CYVK8E-C321.jpg\" alt=\"Zwrot w sprawie edukacji zdrowotnej. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiada\" align=\"left\" /></a>Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach b\u0119dzie przedmiotem nieobowi\u0105zkowym, o udziale w nim b\u0119d\u0105 decydowa\u0107 rodzice - powiedzia\u0142 wicepremier i minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Wed\u0142ug wcze\u015bniejszych zapowiedzi MEN przedmiot mia\u0142 by\u0107 obowi\u0105zkowy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1887814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-edukacji-zdrowotnej-wladyslaw-kosiniak-kamys,nId,7890120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie edukacji zdrowotnej. W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zapowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:59:09.898484+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-komentuje-incydent-na-jasnej-gorze-bardzo-cenie-zmy,nId,7890092\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nawrocki-komentuje-incydent-na-jasnej-gorze-bardzo-cenie-zmy/000KFHUKDKR37OVE-C321.jpg\" alt=\"Nawrocki komentuje incydent na Jasnej G\u00f3rze. &quot;Bardzo ceni\u0119 zmys\u0142 kibic\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Bardzo ceni\u0119 kibicowski i stadionowy zmys\u0142 do tego, aby podejmowa\u0107 wiele temat\u00f3w w spos\u00f3b bardzo autonomiczny - powiedzia\u0142 Karol Nawrocki, oceniaj\u0105c sobotni incydent na Jasnej G\u00f3rze. Zdaniem kandydata na prezydenta, popieranego przez PiS, dziennikarze i politycy pr\u00f3buj\u0105 cenzurowa\u0107 media oraz spos\u00f3b ekspresji sympatyk\u00f3w dru\u017cyn pi\u0142ki no\u017cnej, z czym on si\u0119 nie zgadza. - Spotka\u0142em si\u0119 z nimi i b\u0119d\u0119 si\u0119 z nimi spotyka\u0142 - o\u015bwiadczy\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1887485,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-komentuje-incydent-na-jasnej-gorze-bardzo-cenie-zmy,nId,7890092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki komentuje incydent na Jasnej G\u00f3rze. \"Bardzo ceni\u0119 zmys\u0142 kibic\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:59:09.752738+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paraliz-kolei-sztorm-i-zagrozenie-lawinowe-zima-atakuje-w-ca,nId,7890101\"><img src=\"https://i.iplsc.com/paraliz-kolei-sztorm-i-zagrozenie-lawinowe-zima-atakuje-w-ca/000KFHX0P4DLVMIP-C321.jpg\" alt=\"Parali\u017c kolei, sztorm i zagro\u017cenie lawinowe. Zima atakuje w ca\u0142ej Polsce\" align=\"left\" /></a>Pogoda daje do wiwatu. Nawet kilku godzin si\u0119gaj\u0105 op\u00f3\u017anienia poci\u0105g\u00f3w, kursuj\u0105cych po woj. zachodniopomorskim. Z utrudnieniami musz\u0105 si\u0119 liczy\u0107 tak\u017ce pasa\u017cerowie ze \u015al\u0105ska. Z kolei w Ma\u0142opolsce TOPR alarmuje o rosn\u0105cym zagro\u017ceniu lawinowym. Sytuacj\u0119 utrudnia bardzo silny wiatr i znaczne opady \u015bniegu, co wida\u0107 po Ba\u0142tyku, na kt\u00f3rym szaleje sztorm.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1887484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-paraliz-kolei-sztorm-i-zagrozenie-lawinowe-zima-atakuje-w-ca,nId,7890101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c kolei, sztorm i zagro\u017cenie lawinowe. Zima atakuje w ca\u0142ej Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:49:30.993745+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-planujesz-wyjazd-zima-warto-wziac-pod-uwage-kilka-nieoczywis,nId,7887486\"><img src=\"https://i.iplsc.com/planujesz-wyjazd-zima-warto-wziac-pod-uwage-kilka-nieoczywis/000KF8HOJ1HCAF8Y-C321.jpg\" alt=\"Planujesz wyjazd zim\u0105? Warto wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 kilka nieoczywistych kierunk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Kiedy zaczyna si\u0119 okres zimowy, wielu z nas my\u015bli o tym, by jak najszybciej uciec w stron\u0119 s\u0142o\u0144ca. S\u0105 r\u00f3wnie\u017c i tacy, kt\u00f3rzy kochaj\u0105 \u015bnie\u017cny klimat i chc\u0105 jak najwi\u0119cej wyci\u0105gn\u0105\u0107 z tego okresu. Podpowiadamy, gdzie warto uda\u0107 si\u0119 w zimie, by jak najwi\u0119cej skorzysta\u0107 z tej pory roku. Niekt\u00f3re propozycje nie s\u0105 oczywiste. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1887000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-planujesz-wyjazd-zima-warto-wziac-pod-uwage-kilka-nieoczywis,nId,7887486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planujesz wyjazd zim\u0105? Warto wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 kilka nieoczywistych kierunk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:49:30.857314+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zapytali-polakow-o-stanowisko-nawrockiego-nowy-sondaz,nId,7890084\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zapytali-polakow-o-stanowisko-nawrockiego-nowy-sondaz/000KFHF9U3WARXFD-C321.jpg\" alt=\"Zapytali Polak\u00f3w o stanowisko Nawrockiego. Nowy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Karol Nawrocki powinien zrezygnowa\u0107 ze stanowiska prezesa IPN w zwi\u0105zku ze startem w wyborach prezydenckich - oceni\u0142o 52 proc. ankietowanych w badaniu SW Research. Przeciwnych temu rozwi\u0105zaniu jest nieco ponad 18 proc. respondent\u00f3w. 6 stycznia Karol Nawrocki rozpocz\u0105\u0142 drugi etap swojej kampanii przed wyborami prezydenckimi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zapytali-polakow-o-stanowisko-nawrockiego-nowy-sondaz,nId,7890084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Polak\u00f3w o stanowisko Nawrockiego. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:44:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wypadek-flixbusa-przy-granicy-z-polska-nowe-informacje-msz,nId,7890078\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wypadek-flixbusa-przy-granicy-z-polska-nowe-informacje-msz/000KFHCLOG7P0VGM-C321.jpg\" alt=\"Wypadek Flixbusa przy granicy z Polsk\u0105. Nowe informacje MSZ\" align=\"left\" /></a>W\u015br\u00f3d ofiar wypadku autokaru jad\u0105cego z Berlina do Szczecina nie ma Polak\u00f3w - przekaza\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Zdarzenie mia\u0142o miejsce w sobot\u0119 na niemieckiej autostradzie A11 tu\u017c przy granicy z Polsk\u0105. Na pok\u0142adzie by\u0142o 13 os\u00f3b i kierowca. \u015amier\u0107 ponios\u0142o dw\u00f3ch pasa\u017cer\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wypadek-flixbusa-przy-granicy-z-polska-nowe-informacje-msz,nId,7890078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek Flixbusa przy granicy z Polsk\u0105. Nowe informacje MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:44:01.351515+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-ma-sposob-na-zolnierzy-kima-kluczowa-role-odgrywaja-,nId,7890054\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraina-ma-sposob-na-zolnierzy-kima-kluczowa-role-odgrywaja/000KFH9JN4O4I7HV-C321.jpg\" alt=\"Ukraina ma spos\u00f3b na \u017co\u0142nierzy Kima. Kluczow\u0105 rol\u0119 odgrywaj\u0105 drony\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144skie drony przyczyniaj\u0105 si\u0119 do wysokich strat w\u015br\u00f3d p\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skich \u017co\u0142nierzy, co ostatecznie mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na zmian\u0119 strategii oddzia\u0142\u00f3w Kim Dzong Una - przekaza\u0142 w najnowszym raporcie Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105. Eksperci przypomnieli ukrai\u0144ski sukces z soboty, ale podkre\u015blili, \u017ce to Rosja utrzymuje inicjatyw\u0119 na liniach frontu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraina-ma-sposob-na-zolnierzy-kima-kluczowa-role-odgrywaja-,nId,7890054",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina ma spos\u00f3b na \u017co\u0142nierzy Kima. Kluczow\u0105 rol\u0119 odgrywaj\u0105 drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:39:07.451190+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-koniec-ataku-zimy-w-polsce-pogoda-niesie-kolejne-snie,nId,7890030\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-nie-koniec-ataku-zimy-w-polsce-pogoda-niesie-kolejne-snie/000KFH3D5HXD0VFH-C321.jpg\" alt=\"To nie koniec ataku zimy w Polsce. Pogoda niesie kolejne \u015bnie\u017cyce\" align=\"left\" /></a>To nie koniec obfitych opad\u00f3w \u015bniegu. Cho\u0107 mi\u0142o\u015bnicy zimy zaciskaj\u0105 kciuki, to minionej doby s\u0142u\u017cby musia\u0142y interweniowa\u0107 w ca\u0142ym kraju niemal tysi\u0105c razy. Zgodnie z prognozami pogody dodatkowe centymetry bia\u0142ego puchu przyb\u0119d\u0105 zw\u0142aszcza na po\u0142udniu Polski. Mimo to p\u00f3\u0142noc nie b\u0119dzie wolna od alert\u00f3w - tam spodziewane s\u0105 zawieje i zamiecie \u015bnie\u017cne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-nie-koniec-ataku-zimy-w-polsce-pogoda-niesie-kolejne-snie,nId,7890030",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie koniec ataku zimy w Polsce. Pogoda niesie kolejne \u015bnie\u017cyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:33:59.288711+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-2520-zl-nowego-dodatku-zus-wyplaci-wyrownanie-za-kilka-miesi,nId,7887245\"><img src=\"https://i.iplsc.com/2520-zl-nowego-dodatku-zus-wyplaci-wyrownanie-za-kilka-miesi/000KB0PBYJVR7R8T-C321.jpg\" alt=\"2520 z\u0142 nowego dodatku. ZUS wyp\u0142aci wyr\u00f3wnanie za kilka miesi\u0119cy \" align=\"left\" /></a>Dodatek dope\u0142niaj\u0105cy do renty socjalnej to wsparcie finansowe dla os\u00f3b ca\u0142kowicie niezdolnych do pracy i samodzielnej egzystencji. \u015awiadczenie w wysoko\u015bci 2520 z\u0142 b\u0119dzie wyp\u0142acane przez ZUS od maja 2025 roku, dla cz\u0119\u015bci os\u00f3b z wyr\u00f3wnaniem od stycznia. Niekt\u00f3re osoby otrzymaj\u0105 dodatek automatycznie, jednak reszta uprawnionych musi z\u0142o\u017cy\u0107 stosowny wniosek do ZUS. Wyja\u015bniamy wszystkie szczeg\u00f3\u0142y. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-2520-zl-nowego-dodatku-zus-wyplaci-wyrownanie-za-kilka-miesi,nId,7887245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2520 z\u0142 nowego dodatku. ZUS wyp\u0142aci wyr\u00f3wnanie za kilka miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:33:58.938155+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-marek-jakubiak-jestem-osoba-popularna-nie-bedzie-problemu-z-,nId,7890011\"><img src=\"https://i.iplsc.com/marek-jakubiak-jestem-osoba-popularna-nie-bedzie-problemu-z/000KFGFNNIOUB02B-C321.jpg\" alt=\"Marek Jakubiak: Jestem osob\u0105 popularn\u0105, nie b\u0119dzie problemu z kampani\u0105\" align=\"left\" /></a>Chocia\u017c w wyborach prezydenckich z 2020 r. Marek Jakubiak - pose\u0142, prezes Browar\u00f3w Regionalnych Jakubiak i przedsi\u0119biorca - zdoby\u0142 0,17 proc. g\u0142os\u00f3w i 8. lokat\u0119, dzi\u015b nie sk\u0142ada broni. Jako kandydat, w nadchodz\u0105cej kampanii doszukuje si\u0119 tzw. okienka politycznego, kt\u00f3re pozwoli mu nawet zawalczy\u0107 o drug\u0105 tur\u0119 czy wygran\u0105. Jak m\u00f3wi Interii, mo\u017cna to zrobi\u0107 stosunkowo niewielkim kosztem. - Kas\u0119 musz\u0105 wydawa\u0107 ci, kt\u00f3rzy s\u0105 nierozpoznawalni - uwa\u017ca.    </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-marek-jakubiak-jestem-osoba-popularna-nie-bedzie-problemu-z-,nId,7890011",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Jakubiak: Jestem osob\u0105 popularn\u0105, nie b\u0119dzie problemu z kampani\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:29:11.106999+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-finlandii-mowil-o-obronie-europy-wspomnial-o-polsce,nId,7890017\"><img src=\"https://i.iplsc.com/premier-finlandii-mowil-o-obronie-europy-wspomnial-o-polsce/000KFGK3OQQIB05O-C321.jpg\" alt=\"Premier Finlandii m\u00f3wi\u0142 o obronie Europy. Wspomnia\u0142 o Polsce\" align=\"left\" /></a>Zdaniem premiera Finlandii &quot;Europa nie jest broniona w krajach Europy Zachodniej czy Po\u0142udniowej&quot;. - (Jest broniona - red.) w Finlandii, pa\u0144stwach ba\u0142tyckich, w Polsce oraz gdzie indziej na wschodzie kontynentu - oceni\u0142. Szef tamtejszego rz\u0105du odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 kraju. Jak przypomnia\u0142, celem jest, aby nie uwzgl\u0119dnia\u0107 tych koszt\u00f3w przy okre\u015blaniu warto\u015bci deficytu bud\u017cetowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1886250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-premier-finlandii-mowil-o-obronie-europy-wspomnial-o-polsce,nId,7890017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Finlandii m\u00f3wi\u0142 o obronie Europy. Wspomnia\u0142 o Polsce",
        "vote": 0
    }
]