[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T19:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/7353fdc6ca42c2-948-568-0-244-4896-2937.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ubiegaj\u0105cy si\u0119 o reelekcj\u0119 prezydent Chorwacji Zoran Milanovi\u0107 wygrywa niedzieln\u0105 II tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich, zdobywaj\u0105c 77,86 proc. g\u0142os\u00f3w - wynika z sonda\u017cy exit poll opublikowanych przez telewizje HRT, RTL i Nova.</p>",
        "id": 1889605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zoran-Milanovic-wygrywa-wybory-prezydenckie-Exit-poll-daje-mu-blisko-78-glosow-8872863.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zoran Milanovi\u0107 wygrywa wybory prezydenckie. Exit poll daje mu blisko 78% g\u0142os\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:15:39.097920+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/a3f19a9aa2e7e4-948-568-15-5-1911-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Relacje polsko-s\u0142owackie wygl\u0105daj\u0105 dobrze; zalecam jednak loty do Warszawy, a nie do Moskwy - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 w Szczecinie wicepremier i szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz pytany o stosunki obu pa\u0144stw w zwi\u0105zku z brakiem zgody na przelot samolotu z delegacj\u0105 s\u0142owackiego parlamentu.</p>",
        "id": 1888968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-nie-wpuscila-samolotu-slowackich-poslow-Kosiniak-Kamysz-Zalecam-loty-do-Warszawy-a-nie-Moskwy-8872860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska nie wpu\u015bci\u0142a samolotu s\u0142owackich pos\u0142\u00f3w. Kosiniak-Kamysz: Zalecam loty do Warszawy, a nie Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/002075f4568816-948-567-15-10-985-590.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wy\u015blemy trzy okr\u0119ty i samolot rozpoznawczy do ochrony podmorskich kabli na Ba\u0142tyku w ramach operacji NATO - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 premier Szwecji Ulf Kristersson. Polityk podkre\u015bli\u0142, \u017ce cho\u0107 jego kraj nie jest w stanie wojny, to nie mo\u017cna powiedzie\u0107, aby panowa\u0142 pok\u00f3j.</p>",
        "id": 1888969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kable-na-Baltyku-pod-ochrona-Szwecja-wysyla-silna-grupe-okretow-8872854.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kable na Ba\u0142tyku pod ochron\u0105. Szwecja wysy\u0142a siln\u0105 grup\u0119 okr\u0119t\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/7a8d176f9b3b6c-948-568-0-319-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Szwecji og\u0142osi\u0142 stan kryzysu czytelniczego, z kt\u00f3rym chce walczy\u0107 m.in. poprzez powr\u00f3t do tradycyjnych podr\u0119cznik\u00f3w i bibliotek w miejsce narz\u0119dzi cyfrowych. Z bada\u0144 wynika, \u017ce m\u0142odzi Szwedzi maj\u0105 problemy ze zrozumieniem bardziej z\u0142o\u017conych tekst\u00f3w, a wy\u017csze uczelnie musz\u0105 rezygnowa\u0107 z d\u0142u\u017cszych opis\u00f3w.</p>",
        "id": 1888970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwecja-chce-walczyc-z-kryzysem-czytelniczym-Mlodzi-maja-problemy-ze-zrozumieniem-tekstu-8870722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja chce walczy\u0107 z kryzysem czytelniczym. M\u0142odzi maj\u0105 problemy ze zrozumieniem tekstu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:10:46.309878+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/066766c9e68b77-948-568-27-102-972-583.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ZUS nie uznaje prawa do emerytur g\u00f3rniczych cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w sp\u00f3\u0142ek g\u00f3rniczych \u2013 przekaza\u0142 podczas wtorkowego posiedzenia podkomisji ds. sprawiedliwej transformacji prezes ZE PAK, Piotr Wo\u017any. Przedstawiciele ZUS i  resortu pracy wskazali, \u017ce problemem jest definicja \"pracy g\u00f3rniczej\".</p>",
        "id": 1888679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/25-procent-gornikow-kopalni-Konin-moze-miec-problem-z-emerytura-8870638.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "25 procent g\u00f3rnik\u00f3w kopalni \u201eKonin\u201d mo\u017ce mie\u0107 problem z emerytur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T17:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/5b022fc4e23caf-948-568-50-31-2450-1469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d b\u0119dzie rozmawia\u0142 o usuni\u0119ciu z Krajowego Planu Odbudowy nakazu pe\u0142nego osk\u0142adkowania wszystkich um\u00f3w-zlece\u0144 - poinformowa\u0142 na swoim koncie na platformie X wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko.</p>",
        "id": 1888678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-pelnego-oskladkowania-smieciowek-Rzad-zapowiada-rozmowy-z-Komisja-Europejska-8872848.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie pe\u0142nego osk\u0142adkowania \u015bmieci\u00f3wek? Rz\u0105d zapowiada rozmowy z Komisj\u0105 Europejsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/977368ded5062f-948-568-320-790-3680-2207.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko 70 proc. europejskich dostawc\u00f3w cz\u0119\u015bci motoryzacyjnych prognozuje utrzymanie w tym roku niskiej rentowno\u015bci, a niemal 40 proc. przewiduje, \u017ce b\u0119dzie balansowa\u0107 na jej granicy - poinformowa\u0142 PAP prezes Stowarzyszenia Dystrybutor\u00f3w i Producent\u00f3w Cz\u0119\u015bci Motoryzacyjnych SDCM Tomasz B\u0119ben.</p>",
        "id": 1888677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slabe-nastroje-w-branzy-motoryzacyjnej-2025-rok-bedzie-wyjatkowo-trudny-8872845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142abe nastroje w bran\u017cy motoryzacyjnej. 2025 rok b\u0119dzie wyj\u0105tkowo trudny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/26373a9e19726a-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wabik na \"Telegramie\" w postaci pracy wolontariusza. Potem \u017c\u0105danie wsp\u00f3\u0142pracy i gro\u017aby \u2013 tak w sie\u0107 FSB wpad\u0142 17-letni Kanadyjczyk. Laken P. trafi\u0142 w ko\u0144cu przed polski wymiar sprawiedliwo\u015bci - pisze \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 1888361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/17-latek-zostal-szpiegiem-Rosji-Byl-przekonany-ze-znalazl-prace-w-organizacji-humanitarnej-8871953.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17-latek zosta\u0142 szpiegiem Rosji. \"By\u0142 przekonany, \u017ce znalaz\u0142 prac\u0119 w organizacji humanitarnej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/5208ed32b19da4-948-568-2-0-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zawieszenie ce\u0142 przez\u00a0UE na towary z\u00a0Ukrainy od czerwca 2022 roku oznacza de facto proces integracji tego kraju z\u00a0jednolitym rynkiem europejskim, z\u00a0wyj\u0105tkami dotycz\u0105cymi kilku produkt\u00f3w rolnych. Oznacza to powa\u017cne...</p>",
        "id": 1888362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukrainskie-zboze-wciaz-koscia-niezgody-Ekspert-Zwiekszyla-sie-konkurencja-ze-strony-ukrainskich-producentow-na-rynku-polskim-8871361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie zbo\u017ce wci\u0105\u017c ko\u015bci\u0105 niezgody. Ekspert: Zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 konkurencja ze strony ukrai\u0144skich producent\u00f3w na rynku polskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:00:16.930918+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/55934338ee2221-948-568-0-80-4542-2725.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Edukacja zdrowotna w szko\u0142ach b\u0119dzie przedmiotem nieobowi\u0105zkowym, o udziale w nim b\u0119d\u0105 decydowa\u0107 rodzice - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 wicepremier i minister obrony narodowej, lider PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Wed\u0142ug wcze\u015bniejszych zapowiedzi MEN przedmiot mia\u0142 by\u0107 obowi\u0105zkowy.</p>",
        "id": 1888022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wicepremier-o-nastepcy-WDZ-Przedmiot-nieobowiazkowy-Nowak-Uderza-w-moralnosc-8872832.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wicepremier o nast\u0119pcy WD\u017b: Przedmiot nieobowi\u0105zkowy. Nowak: Uderza w moralno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T15:00:16.788508+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/07327d7d7dd155-948-568-0-0-1771-1062.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sze\u015bcioosobowa delegacja parlamentu S\u0142owacji w niedziel\u0119 rozpocz\u0119\u0142a wizyt\u0119 w Moskwie. Wiceprzewodnicz\u0105cy parlamentu, lider S\u0142owackiej Partii Narodowej (SNS) Andrej Danko poinformowa\u0142, \u017ce zgody na przelot samolotu nie wyrazi\u0142a Polska.</p>",
        "id": 1888021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowaccy-parlamentarzysci-wyladowali-w-Moskwie-Polska-nie-wpuscila-ich-samolotu-8872833.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owaccy parlamentarzy\u015bci wyl\u0105dowali w Moskwie. Polska nie wpu\u015bci\u0142a ich samolotu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5460a3614b7659-948-568-0-400-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort kultury odst\u0105pi\u0142 od postulatu budowy farm wiatrowych co najmniej 1,5 km od zabytk\u00f3w - poda\u0142 MKiDN w pi\u015bmie do resortu klimatu.</p>",
        "id": 1888024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Farmy-wiatrowe-co-najmniej-1-5-km-od-zabytkow-Resort-kultury-odstapil-od-postulatu-8871453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Farmy wiatrowe co najmniej 1,5 km od zabytk\u00f3w? Resort kultury odst\u0105pi\u0142 od postulatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:55:50.587879+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/935ba828235513-948-568-0-151-4032-2419.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142, \u017ce nie jest niezb\u0119dne, by klient ujawnia\u0142 swoj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 p\u0142ciow\u0105 decyduj\u0105c si\u0119 na wyb\u00f3r formy grzeczno\u015bciowej przy zakupie biletu na poci\u0105g. Zamiast wskazania na form\u0119 \"Pan\" lub \"Pani\" przewo\u017anik mo\u017ce u\u017cywa\u0107 bardziej og\u00f3lnych, inkluzywnych zwrot\u00f3w.</p>",
        "id": 1887706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TSUE-pasazer-nie-musi-ujawniac-swojej-plci-przy-zakupie-biletu-na-pociag-8871473.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE: pasa\u017cer nie musi ujawnia\u0107 swojej p\u0142ci przy zakupie biletu na poci\u0105g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:44:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/dc8b9e159e8188-948-568-291-92-1756-1053.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stra\u017cacy monitoruj\u0105 sytuacj\u0119 w zwi\u0105zku z cofk\u0105, kt\u00f3ra wyst\u0105pi\u0142a na bulwarach portowych w Ustce i Mrze\u017cynie. Z kolei w Elbl\u0105gu prezydent Micha\u0142 Missan wprowadzi\u0142 w tym mie\u015bcie stan pogotowia przeciwpowodziowego.</p>",
        "id": 1887705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztorm-i-cofka-na-Baltyku-Woda-w-wielu-miejscach-wdarla-sie-na-bulwary-8872820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztorm i cofka na Ba\u0142tyku. Woda w wielu miejscach wdar\u0142a si\u0119 na bulwary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T13:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/a0b3ee022e1978-948-568-791-423-3666-2200.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent elekt USA Donald Trump chce wprowadzenia \"podatku imperialnego\", czyli poziomu 5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107 dla kraj\u00f3w NATO, aby zwi\u0119kszy\u0107 sprzeda\u017c ameryka\u0144skiego uzbrojenia \u2013 komentuj\u0105 w niedziel\u0119 hiszpa\u0144skie media.</p>",
        "id": 1888023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/5-procent-na-obronnosc-to-podatek-imperialny-Trumpa-8872818.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5 procent na obronno\u015b\u0107, to \"podatek imperialny\" Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/a376976836950c-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sprawa rozwodowa przez \u0142\u0105cze wideo, wsparcie dzia\u0142alno\u015bci os\u00f3b lecz\u0105cych metodami alternatywnymi czy zakaz posiadania megajacht\u00f3w o d\u0142ugo\u015bci powy\u017cej 60 m - to niekt\u00f3re nietypowe postulaty niemieckich partii przed wyborami do Bundestagu, o kt\u00f3rych napisa\u0142 dziennik \"Rheinische Post\".</p>",
        "id": 1887707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozwod-online-wsparcie-znachorow-czy-zakaz-megajachtow-Kampania-wyborcza-w-Niemczech-trwa-w-najlepsze-8871088.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozw\u00f3d online, wsparcie znachor\u00f3w czy zakaz megajacht\u00f3w. Kampania wyborcza w Niemczech trwa w najlepsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T11:45:09.884144+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/3169731173ee73-948-568-0-111-3700-2219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Europejczyk\u00f3w chce, aby Unia Europejska nadal pomaga\u0142a finansowo rolnikom. Ich zdaniem dzi\u0119ki unijnej polityce rolnej UE zapewnienia jej mieszka\u0144com \"rozs\u0105dne\" ceny \u017cywno\u015bci  - wynika z badania Eurobarometr opublikowanego przez Komisj\u0119 Europejsk\u0105.</p>",
        "id": 1887159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejczycy-chca-aby-UE-nadal-pomagala-finansowo-rolnikom-Ich-zdaniem-zapewnia-to-rozsadne-ceny-zywnosci-8871900.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejczycy chc\u0105, aby UE nadal pomaga\u0142a finansowo rolnikom. Ich zdaniem zapewnia to rozs\u0105dne ceny \u017cywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/ea6cd0fe0b6c52-948-568-0-144-3606-2163.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zawieszony prezydent Korei Po\u0142udniowej Jun Suk Jeol nie we\u017amie udzia\u0142u w pierwszym przes\u0142uchaniu przed Trybuna\u0142em Konstytucyjnym w sprawie o impeachment z obawy przed aresztowaniem \u2013 poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 po\u0142udniowokorea\u0144ska agencja prasowa Yonhap.</p>",
        "id": 1886915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-Korei-nie-stawi-sie-przed-Trybunalem-Obawia-sie-aresztowania-8872791.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Korei nie stawi si\u0119 przed Trybuna\u0142em. Obawia si\u0119 aresztowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T10:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/d1e746f52233c1-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad po\u0142owa badanych - 52 proc.-  uwa\u017ca, \u017ce popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki powinien zrezygnowa\u0107 ze stanowiska prezesa IPN w zwi\u0105zku ze startem w wyborach; przeciwnego zdania jest 18,7 proc. respondent\u00f3w - wynika z sonda\u017cu SW Research dla portalu rp.pl .</p>",
        "id": 1886914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-powinien-zrezygnowac-z-prezesury-w-IPN-Wiekszosc-Polakow-jest-za-8872788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki powinien zrezygnowa\u0107 z prezesury w IPN. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w jest za",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:37:17.651637+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/c7a743f8ffa8a4-948-568-0-75-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maroko ustanowi\u0142o rekord liczby turyst\u00f3w \u2013 w 2024 r. kraj ten odwiedzi\u0142o ponad 17,4 mln os\u00f3b, co stanowi wzrost o 20 proc.  w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim \u2013 poda\u0142a AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na maroka\u0144skie ministerstwo turystyki.</p>",
        "id": 1886725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Maroko-z-rekordowa-liczba-turystow-Wplywy-z-sektora-osiagnely-wartosc-10-mld-euro-8871976.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maroko z rekordow\u0105 liczb\u0105 turyst\u00f3w. Wp\u0142ywy z sektora osi\u0105gn\u0119\u0142y warto\u015b\u0107 10 mld euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:37:17.469427+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/9/69f79e2a098d20-948-568-0-0-3838-2302.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na S\u0142owacji od zako\u0144czenia \u015bwi\u0105tecznych ferii szkolnych obowi\u0105zuje zakaz u\u017cywania telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w klasach 1-9 szk\u00f3\u0142 pierwszego stopnia nauczania. Uczniowie musz\u0105 oddawa\u0107 swoje urz\u0105dzenia nauczycielowi lub chowa\u0107  do plecak\u00f3w.</p>",
        "id": 1886724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slowacja-wprowadzila-zakaz-uzywania-telefonow-komorkowych-w-szkolach-8871761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owacja wprowadzi\u0142a zakaz u\u017cywania telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w szko\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T09:37:17.324238+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/7a5a112f15cc5d-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a, \u017ce przeka\u017ce 18-latkom prawie 36 tys. bezp\u0142atnych bilet\u00f3w na podr\u00f3\u017ce po starym kontynencie. W projekcie wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 mog\u0105 mieszka\u0144cy pa\u0144stw cz\u0142onkowskich i m\u0142odzi z kraj\u00f3w stowarzyszonych z programem Erasmus +. Zg\u0142oszenia z\u0142o\u017cy\u0142o 135 tys. zainteresowanych.</p>",
        "id": 1886723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Darmowe-podroze-po-Europie-dla-mlodych-KE-przekaze-prawie-36-tys-bezplatnych-biletow-8871230.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darmowe podr\u00f3\u017ce po Europie dla m\u0142odych. KE przeka\u017ce prawie 36 tys. bezp\u0142atnych bilet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T08:33:27.679873+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/6dec36b5c4f337-948-568-0-529-3182-1909.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ratownicy TOPR og\u0142osili w niedziel\u0119 wzrost zagro\u017cenia lawinowego do drugiego, umiarkowanego stopnia. Na Kasprowym Wierchu le\u017cy ju\u017c 65 cm \u015bniegu, a w Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w Polskich 74 cm. Panuj\u0105 bardzo niekorzystne warunki do uprawiania turystyki.</p>",
        "id": 1886520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Intensywne-opady-sniegu-W-polskich-gorach-rosnie-zagrozenie-lawinowe-8872779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intensywne opady \u015bniegu. W polskich g\u00f3rach ro\u015bnie zagro\u017cenie lawinowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:28:32.781763+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/1528c46153d346-948-568-0-104-3202-1921.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej 531 600 bezdomnych \u017cyje w Niemczech \u2013 poda\u0142 niemiecki rz\u0105d federalny. Ok. 71 proc. bezdomnych pochodzi z Europy, w tym prawie dwie trzecie z pa\u0144stw UE. Wed\u0142ug raportu najwi\u0119cej, bo 20 proc. bezdomnych pochodzi z Polski, 16 proc. z Rumunii i 6 proc. z Bu\u0142garii.</p>",
        "id": 1886351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Niemczech-przybywa-bezdomnych-Sposrod-obywateli-UE-najwiecej-bez-dachu-nad-glowa-jest-Polakow-8871306.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Niemczech przybywa bezdomnych. Spo\u015br\u00f3d obywateli UE najwi\u0119cej bez dachu nad g\u0142ow\u0105 jest Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:28:32.477898+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/7fde7d43625c87-948-568-0-714-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ira\u0144ski MSZ uzna\u0142 za obra\u017aliwy francuski plakat promuj\u0105cy segregowanie \u015bmieci i stanowczo go pot\u0119pi\u0142 - przekaza\u0142a w czwartek agencja IRNA. Na plakacie zam\u00f3wionym przez w\u0142adze miasta Beziers znajduj\u0105 si\u0119 Ali Chamenei, W\u0142adimir Putin i Kim Dzong Un, a podpis g\u0142osi: \"Nie zapomnij posegregowa\u0107 \u015bmieci\".</p>",
        "id": 1886350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kontrowersyjny-plakat-z-wizerunkami-dyktatorow-MSZ-reaguje-na-slowa-o-segregowaniu-smieci-8871735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrowersyjny plakat z wizerunkami dyktator\u00f3w. MSZ reaguje na s\u0142owa o \"segregowaniu \u015bmieci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T07:28:32.213191+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/d467a5db99e5c4-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wierz\u0119, \u017ce wicemarsza\u0142kini Senatu Magdalena Biejat w majowych wyborach prezydenckich zdob\u0119dzie znacz\u0105co lepszy wynik ni\u017c Adrian Zandberg i b\u0119dzie to koniec Partii Razem - oceni\u0142 w Studiu PAP wiceszef MSZ Andrzej Szejna (Lewica).</p>",
        "id": 1886349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-Nowej-Lewicy-o-wyborczym-starciu-Biejat-i-Zandberga-to-bedzie-koniec-Partii-Razem-8871351.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszef Nowej Lewicy o wyborczym starciu Biejat i Zandberga: to b\u0119dzie koniec Partii Razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T06:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/43d0744f1d6f35-948-567-0-30-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tesla, firma Elona Muska, og\u0142osi\u0142a dobrowolne wycofanie do serwisu ze wzgl\u0119d\u00f3w bezpiecze\u0144stwa ponad 239 tysi\u0119cy swoich samochod\u00f3w elektrycznych. Akcja dotyczy pojazd\u00f3w Model 3 wyprodukowanych w latach 2024 i 2025, a tak\u017ce modeli S, X i Y z lat 2023\u20132025</p>",
        "id": 1886521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tesla-wycofala-setki-tysiecy-swoich-samochodow-Powodem-zwarcia-i-liczne-awarie-8872763.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla wycofa\u0142a setki tysi\u0119cy swoich samochod\u00f3w. Powodem zwarcia i liczne awarie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:29.957479+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/c6eef7eb1ba336-948-568-0-360-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sudan jest obecnie jedynym miejscem na \u015bwiecie, w \nkt\u00f3rym potwierdzono g\u0142\u00f3d; kraj pogr\u0105\u017cony jest w kryzysie humanitarnym o \nosza\u0142amiaj\u0105cych rozmiarach - powiedzia\u0142a Edem Wosornu z Biura \nKoordynacji Pomocy Humanitarnej (OCHA).</p>",
        "id": 1886044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ONZ-Sudan-jest-obecnie-jedynym-miejscem-na-swiecie-w-ktorym-potwierdzono-glod-8870085.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ONZ: Sudan jest obecnie jedynym miejscem na \u015bwiecie, w kt\u00f3rym potwierdzono g\u0142\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:29.586696+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/ed1eb52ebee09e-948-569-7-72-991-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jednym z najwa\u017cniejszych odbiorc\u00f3w chi\u0144skich bezza\u0142ogowych statk\u00f3w powietrznych staj\u0105 si\u0119 kraje afryka\u0144skie, kt\u00f3re cz\u0119sto nie wyk\u0142adaj\u0105 na nie got\u00f3wki, ale dopuszczaj\u0105 chi\u0144skie firmy do swoich zasob\u00f3w naturalnych, jak ustali\u0142 po\u0142udniowoafryka\u0144ski portal Defenceweb.</p>",
        "id": 1886043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afrykanskie-kraje-stalymi-klientami-Chin-Kupuja-drony-z-Panstwa-Srodka-8871334.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afryka\u0144skie kraje sta\u0142ymi klientami Chin. Kupuj\u0105 drony z Pa\u0144stwa \u015arodka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:29.218880+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/0773c97ef040e2-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z nowym Kodeksem etyki lekarskiej lekarze maj\u0105 prawo do reklamy - powiedzia\u0142 PAP doktor nauk medycznych Artur de Rosier, przewodnicz\u0105cy Komisji Etyki Lekarskiej Naczelnej Rady Lekarskiej. Nie wolno im jednak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z \"cudotw\u00f3rcami\".</p>",
        "id": 1886042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Od-teraz-lekarze-moga-sie-reklamowac-Nie-wolno-im-jednak-wspolpracowac-z-cudotworcami-8870111.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od teraz lekarze mog\u0105 si\u0119 reklamowa\u0107. Nie wolno im jednak wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z \"cudotw\u00f3rcami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:28.925979+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/dd9dd6e2137c30-948-568-0-174-4370-2621.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2022 roku kraje UE wyeksportowa\u0142y 9 mln ton odpad\u00f3w\n niebezpiecznych, co stanowi wzrost o 2,9 mln ton od 2010 r. - wynika z \ndanych Eurostatu. Polska wyeksportowa\u0142a 143 tys. ton.</p>",
        "id": 1886041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wzrosla-ilosc-odpadow-niebezpiecznych-eksportowana-przez-kraje-UE-8871738.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzros\u0142a ilo\u015b\u0107 odpad\u00f3w niebezpiecznych eksportowana przez kraje UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:28.646272+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/a8636bc1595fef-948-568-19-12-2538-1523.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />CDU pod przewodnictwem kandydata na kanclerza Friedricha Merza zaprezentowa\u0142a \"Agend\u0119 2030\" - pakiet reform gospodarczych, kt\u00f3rych celem jest osi\u0105gni\u0119cie wzrostu gospodarczego na poziomie 2 proc. PKB. To odpowied\u017a na stagnacj\u0119 chadecji w przedwyborczych sonda\u017cach - oceni\u0142a agencja dpa.</p>",
        "id": 1886040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-czeka-duza-reforma-gospodarcza-CDU-szuka-sposobu-na-stagnacje-w-sondazach-8872723.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy czeka du\u017ca reforma gospodarcza? CDU szuka sposobu na stagnacj\u0119 w sonda\u017cach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:28.361426+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/2eba9fd075b3fb-948-568-163-0-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Z ponad 3,6 mln uczestnik\u00f3w pracowniczych plan\u00f3w kapita\u0142owych (PPK) 48 proc. stanowi\u0105 kobiety - wynika z\u00a0danych PFR Portal PPK. Zdaniem ekspert\u00f3w podchodz\u0105 one bardzo ostro\u017cnie do tego typu program\u00f3w...</p>",
        "id": 1886039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kobiety-w-PPK-Wiekszosc-traktuje-program-jako-poduszke-finansowa-8870093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiety w PPK. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 traktuje program jako poduszk\u0119 finansow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:28.055321+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/f40788f03adf11-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\nZamieszanie polityczne w Gruzji\n     mo\u017ce os\u0142abi\u0107 atrakcyjno\u015b\u0107 tego kierunku w oczach polskich inwestor\u00f3w.\n     Jakie s\u0105 inne, ryzykowne politycznie kierunki inwestycyjne dla nabywc\u00f3w\n     nieruchomo\u015bci, kt\u00f3re wzbudzaj\u0105 mimo wszystko zainteresowanie?\n</p>",
        "id": 1886038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-coraz-chetniej-kupuja-mieszkania-za-granica-Gruzja-bedzie-dla-inwestorow-przestroga-8870894.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy coraz ch\u0119tniej kupuj\u0105 mieszkania za granic\u0105. Gruzja b\u0119dzie dla inwestor\u00f3w przestrog\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:27.775076+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/306e1f82f531a7-948-568-0-94-1982-1189.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska uplasowa\u0142a si\u0119 na pi\u0105tym miejscu w UE, je\u015bli \nchodzi o najem kr\u00f3tkoterminowy za po\u015brednictwem platform online typu \nAirbnb czy Booking. Najpopularniejsza w wakacje by\u0142a Malta - wynika z \ndanych Eurostatu. Najch\u0119tniej odwiedzanym w 2023 r. polskim miastem by\u0142 \nKrak\u00f3w.</p>",
        "id": 1886037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-w-czolowce-UE-pod-wzgledem-najmu-wakacyjnego-To-miasto-odwiedzano-najczesciej-8871057.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w czo\u0142\u00f3wce UE pod wzgl\u0119dem najmu wakacyjnego. To miasto odwiedzano najcz\u0119\u015bciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-12T05:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/b95e0497edca89-948-568-30-73-1700-1020.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ekstremalne warunki pogodowe w wielu stanach na po\u0142udniowym wschodzie i po\u0142udniu USA doprowadzi\u0142y do przerw w dostawie pr\u0105du i wody pitnej, zak\u0142\u00f3ce\u0144 w podr\u00f3\u017cowaniu oraz zamkni\u0119\u0107 szk\u00f3\u0142. W niekt\u00f3rych rejonach spad\u0142o ponad 30 cm \u015bniegu.</p>",
        "id": 1886519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-nie-pozar-to-sniezyca-Setki-tysiecy-osob-bez-pradu-tysiace-odwolanych-lotow-8872755.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak nie po\u017car, to \u015bnie\u017cyca. Setki tysi\u0119cy os\u00f3b bez pr\u0105du, tysi\u0105ce odwo\u0142anych lot\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]