[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T23:12:18+00:00",
        "description": "Die Leverkusener Aufholjagd f\u00e4llt aus. Dominante M\u00fcnchner gewinnen auch das Achtelfinalr\u00fcckspiel der Champions League. Harry Kane ist jetzt doch einer f\u00fcr die wichtigen Tore. Und hinten hielt einer trotz \u00bbdicker Hose\u00ab gl\u00e4nzend.",
        "id": 2300911,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-siegt-bei-bayer-leverkusen-a-5fdbafc4-a97f-48b6-9d21-36da5c8d58ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen siegt bei Bayer Leverkusen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T23:12:18+00:00",
        "description": "Die US-Milit\u00e4rhilfe l\u00e4uft wieder, die Ukraine zeigt sich bereit zur Waffenruhe:\nF\u00fcr Kyjiw bietet die Einigung von Dschidda Vorteile, doch sie birgt auch viele Ungewissheiten. Wie reagiert Wladimir Putin?",
        "id": 2300913,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-usa-und-ukraine-einigen-sich-in-saudi-arabien-auf-sofortige-waffenruhe-a-c96ebc1e-8fcc-460c-b448-08c6ff11f600#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainekrieg: USA und Ukraine einigen sich in Saudi-Arabien auf sofortige Waffenruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T23:12:18+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump droht Kanada mit einer Verdopplung der neuen Einfuhrz\u00f6lle auf Stahl und Aluminium. Wenig sp\u00e4ter ist der Plan wieder vom Tisch. Wohl auch, weil der Nachbar eine Kampfansage wieder kassiert.",
        "id": 2300912,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-nimmt-drohung-mit-50-prozent-stahlzoll-gegen-kanada-zurueck-a-619d8430-bd95-4608-832a-36562bed1517#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump nimmt Drohung mit 50 Prozent Stahlzoll gegen Kanada zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T22:07:22+00:00",
        "description": "Bayer Leverkusen h\u00e4tte eine Aufholjagd gebraucht \u2013 und bleibt ohne Florian Wirtz fast ohne Chance. Die Bayern k\u00f6nnen sich erneut auf Harry Kane verlassen, im Viertelfinale wartet nun ein italienischer Traditionsklub.",
        "id": 2300546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/champions-league-harry-kane-schiesst-fc-bayern-muenchen-gegen-bayer-leverkusen-weiter-a-1d28b65d-0607-4cea-b4e0-ada08febf8bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Harry Kane schie\u00dft FC Bayern M\u00fcnchen gegen Bayer Leverkusen weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T22:07:22+00:00",
        "description": "\u00bbAlles Computer. Wow\u00ab: Die Tesla-Aktie schmiert ab, nun macht Donald Trump kr\u00e4ftig Werbung f\u00fcr seinen Verb\u00fcndeten Elon Musk. Vor dem Wei\u00dfen Haus lie\u00df er mehrere E-Autos vorfahren, um sich eines zum Kauf auszusuchen.",
        "id": 2300547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-macht-tesla-verkaufsshow-vor-dem-weissen-haus-a-5cc15c16-7f6d-4434-8131-570a126cc5d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump macht Tesla-Verkaufsshow vor dem Wei\u00dfen Haus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:02:27+00:00",
        "description": "Drei Br\u00fcder kamen an Silvester 2023 in eine Berliner Notaufnahme, einer war an der Hand verletzt. Man half ihm \u2013 doch dann pr\u00fcgelten die Br\u00fcder auf einen Arzt und einen Pfleger ein. Nun fiel das Urteil.",
        "id": 2300090,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-brueder-nach-angriff-auf-klinikpersonal-an-silvester-verurteilt-a-89736165-3c25-4f26-a133-3ae9e5a03cc2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Br\u00fcder nach Angriff auf Klinikpersonal an Silvester verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:02:27+00:00",
        "description": "Vor f\u00fcnf Jahren rief die WHO die Coronapandemie aus. Wie reagierten Regierungen darauf? Und wie wirkten sich verschiedene Ma\u00dfnahmen auf Infektions- und Todeszahlen aus? SPIEGEL-Korrespondenten berichten.",
        "id": 2300091,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/coronavirus-so-unterschiedlich-hart-traf-die-pandemie-die-welt-a-b6098422-23a2-4a94-a1e8-8c873d718df9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coronavirus: So unterschiedlich hart traf die Pandemie die Welt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:02:27+00:00",
        "description": "Portugal steht vor der dritten vorgezogenen Parlamentswahl in gut drei Jahren.\nDer konservative Regierungschef Montenegro stolpert \u00fcber eine Firma seiner Familie \u2013 will aber ein Comeback versuchen.",
        "id": 2300088,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/portugal-parlament-stuerzt-regierung-mit-vertrauensvotum-a-cff88184-2b39-436a-84b4-82c1aabdf93d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Portugal: Parlament st\u00fcrzt Regierung mit Vertrauensvotum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:02:27+00:00",
        "description": "Die Ukraine erkl\u00e4rt sich zu einer 30-t\u00e4gigen Waffenruhe bereit, die USA unterst\u00fctzen Kyjiw wieder milit\u00e4risch. Europ\u00e4ische Spitzenpolitiker zeigen sich erfreut \u00fcber die neuen Entwicklungen.",
        "id": 2300089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-eu-und-grossbritannien-begruessen-vorschlag-zu-waffenruhe-a-faf73763-e401-4093-b817-1f7209d2b0dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Russland-Krieg: EU und Gro\u00dfbritannien begr\u00fc\u00dfen Vorschlag zu Waffenruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:02:27+00:00",
        "description": "Eine Stadtbahn ist im Norden Baden-W\u00fcrttembergs mit einem Tanklastwagen zusammengesto\u00dfen. Beide Fahrzeuge gerieten in Brand. Drei Menschen starben, weitere wurden verletzt.",
        "id": 2300092,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/unfall-in-ubstadt-weiher-mehrere-tote-nach-kollision-von-strassenbahn-und-tanklaster-a-2588f1da-fa02-4c14-b29f-fac99fb85812#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unfall in Ubstadt-Weiher: Mehrere Tote nach Kollision von Stra\u00dfenbahn und Tanklaster",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:55:00+00:00",
        "description": "17 Jahre und schon jetzt die Attraktion in der K.-o.-Phase der K\u00f6nigsklasse: Lamine Yamal spielte gegen Benfica spektakul\u00e4r. Jetzt k\u00f6nnte der FC Barcelona auf Borussia Dortmund treffen.",
        "id": 2300093,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-barcelona-gegen-benfica-lissabon-dank-lamine-yamal-und-raphinha-im-viertelfinale-a-125d97b0-063c-4f84-b007-8a6592da0340#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Barcelona gegen Benfica Lissabon dank Lamine Yamal und Raphinha im Viertelfinale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:56:28+00:00",
        "description": "Die Polizei in Westaustralien geht davon aus, dass ein Mann eine Haiattacke in brusttiefem Wasser nicht \u00fcberlebt hat. Demnach sei bisher noch keine Leiche gefunden worden, nur ein Surfbrett mit Bissspuren.",
        "id": 2299614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/australien-37-jaehriger-surfer-offenbar-in-brusttiefen-wasser-von-hai-getoetet-a-afb5c835-1adf-428a-96ea-31ac38140002#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: 37-j\u00e4hriger Surfer offenbar in brusttiefen Wasser von Hai get\u00f6tet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:56:28+00:00",
        "description": "Menschen waren schon seit mehr als 50 Jahren nicht auf dem Mond, daf\u00fcr herrscht dort jetzt Roboter-Rushhour. SPIEGEL-Redakteur Christoph Seidler erkl\u00e4rt, was China und die USA wollen \u2013 und wie private Unternehmen mitmischen.",
        "id": 2299618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/blue-ghost-athena-co-auf-dem-mond-das-neue-weltraum-wettrennen-a-98b4ddba-1886-463d-96f5-f98a0338eacf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blue Ghost, Athena & Co. auf dem Mond: Das neue Weltraum-Wettrennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:56:28+00:00",
        "description": "Menschen waren schon seit mehr als 50 Jahren nicht auf dem Mond, daf\u00fcr herrscht dort jetzt Roboter-Rushhour. SPIEGEL-Redakteur Christoph Seidler erkl\u00e4rt, was China und die USA wollen \u2013 und wie private Unternehmen mitmischen.",
        "id": 2299619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/blue-ghost-athena-co-auf-dem-mond-das-neue-weltraum-wettrennen-podcast-a-f8952b72-77b2-4b2b-a333-4ab5f4b918eb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blue Ghost, Athena & Co. auf dem Mond: Das neue Weltraum-Wettrennen \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:56:28+00:00",
        "description": "Die Pflegeversicherung steckt in einer schweren Krise. Nun hat eine Kasse Finanzhilfen beantragt, es k\u00f6nnte nicht die einzige bleiben. Welche Ursachen und Folgen das f\u00fcr die Versicherten hat \u2013 ein \u00dcberblick.",
        "id": 2299616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/die-erste-pflegekasse-muss-gerettet-werden-was-das-fuer-sie-bedeutet-a-c6b5ad2d-72a6-4767-b39c-da702390f3d3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die erste Pflegekasse muss gerettet werden \u2013 was das f\u00fcr Sie bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:56:28+00:00",
        "description": "Fettleibigkeit ist weltweit ein Problem. Wie gehen L\u00e4nder damit um? Einige verh\u00e4ngen Fast-Food-Verbote, andere setzen auf Aufkl\u00e4rung. Und auch eine Fettsteuer wurde schon erhoben. Die \u00dcbersicht.",
        "id": 2299617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/ernaehrung/fettleibigkeit-fettsteuer-und-fast-food-verbot-weltweite-strategien-gegen-adipositas-a-7ccc41d6-9447-48b9-b0c6-f4c41a0a51a4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fettleibigkeit: Fettsteuer und Fast-Food-Verbot - weltweite Strategien gegen Adipositas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:56:28+00:00",
        "description": "Drei Monate nach dem Sturz von Diktator Assad steht Syrien abermals auf der Kippe. Vor allem im Westen eskaliert die Gewalt. Nun kommt es auf den neuen Pr\u00e4sidenten Ahmed al-Sharaa an \u2013 doch nicht nur.",
        "id": 2299615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-kann-praesident-ahmed-al-sharaa-einen-erneuten-buergerkrieg-verhindern-a-15903168-adb0-441c-baa6-a32b46f0074b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Kann Pr\u00e4sident Ahmed al-Sharaa einen erneuten B\u00fcrgerkrieg verhindern?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:53:00+00:00",
        "description": "Die brasilianische Fluggesellschaft Voepass muss ihren Betrieb wegen Sicherheitsbedenken vorerst einstellen. Das hat die Luftfahrtbeh\u00f6rde des Landes rund sieben Monate nach einem t\u00f6dlichen Absturz verf\u00fcgt.",
        "id": 2299620,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/brasilien-flugverbot-fuer-voepass-nach-absturz-mit-62-toten-a-790032e2-40b2-41ef-8af9-0e22a907763e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Flugverbot f\u00fcr Voepass nach Absturz mit 62 Toten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:51:52+00:00",
        "description": "Ein gigantischer Schaden aus Zehntausenden Betrugsf\u00e4llen sind das Resultat des Beutezugs in der Coronapandemie: Kriminelle nutzten schnelle Hilfen und laxe Regeln schamlos aus. Noch immer k\u00e4mpft die Justiz mit der Aufarbeitung.",
        "id": 2299105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/corona-betrug-ermittler-leiteten-zehntausende-verfahren-ein-a-104a9dc2-37d1-4985-b412-c9b9695deded#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Corona-Betrug: Ermittler leiteten Zehntausende Verfahren ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:51:52+00:00",
        "description": "Es bleibt beim Ausschluss: C\u0103lin Georgescu darf nicht an der Pr\u00e4sidentschaftswahl in Rum\u00e4nien teilnehmen. Das Verfassungsgericht in Bukarest wies die Beschwerde des kremlnahen Politikers zur\u00fcck.",
        "id": 2299106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rumaenien-rechtspopulist-calin-georgescu-darf-nicht-an-praesidentschaftswahl-in-rumaenien-teilnehmen-a-96f1248f-b8b0-444d-a3d5-721ee286aa48#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rum\u00e4nien: Rechtspopulist C\u0103lin Georgescu darf nicht an Pr\u00e4sidentschaftswahl in Rum\u00e4nien teilnehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:51:52+00:00",
        "description": "Neun Stunden wurde in Dschidda verhandelt, nun gibt es erste Ergebnisse: Die USA leisten ab sofort wieder Milit\u00e4rhilfe. Und die Ukraine erkl\u00e4rt sich zu einer 30-t\u00e4gigen Waffenruhe bereit, wie von den Amerikanern vorgeschlagen.",
        "id": 2299107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-usa-geben-hilfen-fuer-ukraine-wieder-frei-kyjiw-unterstuetzt-vorschlag-fuer-waffenruhe-a-f56df93b-f168-4328-b255-09b1962e8665#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Russland-Krieg: USA geben Hilfen f\u00fcr Ukraine wieder frei \u2013 Kyjiw unterst\u00fctzt Vorschlag f\u00fcr Waffenruhe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:51:52+00:00",
        "description": "Der Gewinn bricht ein, Stellen sollen abgebaut werden, in die Zukunft blickt Volkswagen vorsichtig. Wie schlecht steht es wirklich um den gr\u00f6\u00dften Autobauer Europas? Die wichtigsten Fragen und Antworten.",
        "id": 2299108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-wie-schlecht-geht-es-dem-autokonzern-a-ef23954f-61bf-4054-8495-d189e9d189db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: Wie schlecht geht es dem Autokonzern?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:43:00+00:00",
        "description": "Ein Gerichtsprozess will die Todesumst\u00e4nde von Fu\u00dfball-Gottheit Diego Armando Maradona kl\u00e4ren. \u00c4rzten und Pflegern wird Totschlag vorgeworfen \u2013 ihnen drohen bis zu 25 Jahre Haft.",
        "id": 2299109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/argentinien-diego-maradona-und-der-prozess-um-seinen-tod-was-geschah-im-theater-des-schreckens-a-0fffe5d6-cdc2-4d25-96c9-ab03afac76fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentinien: Diego Maradona und der Prozess um seinen Tod: Was geschah im \u00bbTheater des Schreckens\u00ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:43:00+00:00",
        "description": "Ein Gerichtsprozess will die Todesumst\u00e4nde von Fu\u00dfball-Gottheit Diego Armando Maradona kl\u00e4ren. \u00c4rzten und Pflegern wird Totschlag vorgeworfen \u2013 ihnen drohen bis zu 25 Jahre Haft.",
        "id": 2299621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/diego-maradona-und-der-prozess-um-seinen-tod-was-geschah-im-theater-des-schreckens-a-0fffe5d6-cdc2-4d25-96c9-ab03afac76fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diego Maradona und der Prozess um seinen Tod: Was geschah im \u00bbTheater des Schreckens\u00ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:58:00+00:00",
        "description": "Die Lieblingsplaylist von K\u00f6nig Charles pr\u00e4sentiert sich weltoffen, mit Bez\u00fcgen zum Kolonialismus. Doch warum fehlen die Spice Girls? Unsere Autorin hat sich durchgeh\u00f6rt und h\u00e4tte ein paar Erg\u00e4nzungen.",
        "id": 2299622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/playlist-von-koenig-charles-pop-royale-mit-luecken-a-1fc7b9c3-9804-4a2f-b9f5-fdd4b3cf110a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Playlist von K\u00f6nig Charles: Pop Royale \u2013 mit L\u00fccken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Fox News, Breitbart, Podcasts von rechten Talkstars: In den USA l\u00e4uft eine multimediale Dauerpropagandasendung. Der Bezug zur Realit\u00e4t ist l\u00e4ngst zerbrochen.",
        "id": 2298521,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/donald-trump-und-die-us-medien-wie-der-mainstream-sich-radikalisiert-a-f1d156aa-afff-4cc0-98b6-7f1fa2c37cde#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die US-Medien: Wie der Mainstream sich radikalisiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Kurz vor ihrem Auszug aus dem Bundestag m\u00f6chte die FDP noch einmal mitmischen bei Schuldenbremse und Sonderverm\u00f6gen. Doch die eigentliche Frage, die die Partei besch\u00e4ftigt: Wer wird Nachfolger von Christian Lindner?",
        "id": 2298525,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fdp-vorsitz-jetzt-lautet-das-duell-christian-duerr-vs-henning-hoene-a-39944644-4777-418b-a772-e4844960c50d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FDP-Vorsitz: Jetzt lautet das Duell: Christian D\u00fcrr vs. Henning H\u00f6ne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Bei Trumps n\u00f6rdlichen Nachbarn regt sich trotziger Patriotismus. Rum\u00e4nien l\u00e4sst einen Putin-Fan nicht zur Pr\u00e4sidentschaftswahl zu. Und bei deutschen Staatsanwaltschaften stapeln sich unerledigte F\u00e4lle. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 2298522,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-rumaenien-im-zangengriff-kanada-wehrt-sich-gegen-trump-deutsche-justiz-am-limit-a-a4059712-ea8e-4efb-b747-c113e8b823a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Rum\u00e4nien im Zangengriff, Kanada wehrt sich gegen Trump, deutsche Justiz am Limit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Die neue Koalition aus Konservativen, Sozialdemokraten und Liberalen r\u00fcckt das Land nach rechts, vor allem in der Migrationspolitik. Von den Deutschen ist man in Wien genervt.",
        "id": 2298527,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-wie-die-neue-regierung-ohne-fpoe-nach-rechts-rueckt-a-3c877409-0975-490d-a783-b6932166e0f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Wie die neue Regierung ohne FP\u00d6 nach rechts r\u00fcckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Der philippinische Ex-Pr\u00e4sident Duterte wird verhaftet und dem Internationalen Strafgerichtshof \u00fcberstellt. Sein \u00bbKrieg gegen die Drogen\u00ab hatte Abertausende Tote gefordert. Aber folgt nun auch Gerechtigkeit?",
        "id": 2298523,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/philippinen-ex-praesident-rodrigo-duterte-verhaftung-an-terminal-3-a-0876e85d-961f-4689-b3c2-3c1138212859#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Philippinen \u2013 Ex-Pr\u00e4sident Rodrigo Duterte: Verhaftung an Terminal 3",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Die Lieblingsplaylist von K\u00f6nig Charles pr\u00e4sentiert sich weltoffen, mit Bez\u00fcgen zum Kolonialismus. Doch warum fehlen die Spice Girls? Unsere Autorin hat sich durchgeh\u00f6rt und h\u00e4tte ein paar Erg\u00e4nzungen.",
        "id": 2298526,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/playlist-von-koenig-charles-pop-royale-mit-luecken-a-1fc7b9c3-9804-4a2f-b9f5-fdd4b3cf110a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Playlist von K\u00f6nig Charles: Pop Royale \u2013 mit L\u00fccken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:46:45+00:00",
        "description": "Bei dem Zusammensto\u00df zweier Schiffe vor der britischen Nordseek\u00fcste ist ein \u00d6ltanker in Brand geraten, Kerosin l\u00e4uft aus. Laut Umweltexperten k\u00f6nnten Schadstoffe in die Richtung von Meeresschutzgebieten treiben.",
        "id": 2298524,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/schiffsunglueck-in-der-nordsee-wie-gefaehrlich-ist-kerosin-im-meer-a-16e7bd1e-b28c-471c-9adb-8ba17bc46a85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schiffsungl\u00fcck in der Nordsee: Wie gef\u00e4hrlich ist Kerosin im Meer?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:41:00+00:00",
        "description": "Kilometerweit schleichen russische Soldaten durch eine Metallr\u00f6hre, durch die k\u00fcrzlich noch Gas nach Europa str\u00f6mte. Sie filmen sich beim Rauchen, gr\u00fc\u00dfen zum Weltfrauentag. Aber ihr Angriff hinter der Front misslingt.",
        "id": 2298528,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kursk-offensive-russische-soldaten-scheitern-beim-pipeline-angriff-auf-die-ukraine-a-4b864736-e8d5-4531-9339-abc964d23ab5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kursk-Offensive: Russische Soldaten scheitern beim Pipeline-Angriff auf die Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:15:00+00:00",
        "description": "Bei seiner Amtseinf\u00fchrung versprach Donald Trump den USA ein \u00bbgoldenes Zeitalter\u00ab. Doch seine erratische Handelspolitik lie\u00df an der B\u00f6rse die Kurse einbrechen. Welche Konzerne besonders stark betroffen sind.",
        "id": 2298529,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/donald-trump-diese-tech-bosse-jubelten-beim-amtsantritt-jetzt-sind-sie-viele-milliarden-dollar-aermer-a-b2d292b2-689c-42ae-baff-7787316edc08#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Diese Tech-Bosse jubelten beim Amtsantritt \u2013 jetzt sind sie viele Milliarden Dollar \u00e4rmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "Flottenprimus Deutschland muss sich einem Zwerg und einem Riesen beugen: Die Bundesrepublik f\u00e4llt auf Platz drei der f\u00fchrenden Containerschiff-Nationen zur\u00fcck. Die Schweiz liegt dank einer bestimmten Reederei vorn.",
        "id": 2297875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/containerschifffahrt-schweiz-ueberholt-deutschland-bei-containerflotten-a-d0103de7-a954-4550-b17f-cf39f5f53836#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Containerschifffahrt: Schweiz \u00fcberholt Deutschland bei Containerflotten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "Nach dem Zusammensto\u00df zweier Schiffe vor der britischen K\u00fcste, bei dem wohl ein Crewmitglied ums Leben kam, wurde ein 59-J\u00e4hriger festgenommen. Es besteht Verdacht auf fahrl\u00e4ssige T\u00f6tung.",
        "id": 2297872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/grossbritannien-festnahme-nach-toedlicher-schiffskollision-vor-britischer-kueste-a-ea0d9140-bce5-4a6c-ad48-9b29a99d7361#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Festnahme nach t\u00f6dlicher Schiffskollision vor britischer K\u00fcste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "Polen wappnet sich angesichts der ver\u00e4nderten Sicherheitslage in Europa. Ministerpr\u00e4sident Tusk hat jetzt Details eines geplanten Milit\u00e4rtrainings f\u00fcr Freiwillige vorgestellt.",
        "id": 2297874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-osteuropa-polen-will-ab-2027-jaehrlich-100-000-freiwillige-an-der-waffe-ausbilden-a-f1a8a869-7625-420a-8bc3-0022d9ab9310#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Osteuropa: Polen will ab 2027 j\u00e4hrlich 100.000 Freiwillige an der Waffe ausbilden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "Die Verwandlung des Friedrich Merz zum Merkel-Klon schreitet in rasantem Tempo voran. Setzt er diesen Kurs fort, werden die Milliardenkredite schnell versickern. Wie die CDU jetzt gegensteuern sollte.",
        "id": 2297871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/milliardengrab-sondervermoegen-friedrich-merz-und-die-kapitulation-vor-der-merkelpolitik-a-16617388-f946-4ba5-9d60-d4b65c3c12bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milliardengrab Sonderverm\u00f6gen: Friedrich Merz und die Kapitulation vor der Merkelpolitik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "In Siegen wird ein elfj\u00e4hriges M\u00e4dchen Mutter. Ein DNA-Gutachten belegt die Vaterschaft. Der Stiefvater wird daraufhin verurteilt, die Verteidigung strebt die Revision an.",
        "id": 2297870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/siegen-stiefvater-wegen-missbrauchs-der-elfjaehrigen-stieftochter-verurteilt-a-6d28fd5a-adb2-4eb0-b3ce-ad37147b2993#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siegen: Stiefvater wegen Missbrauchs der elfj\u00e4hrigen Stieftochter verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "Bei seiner Amtseinf\u00fchrung versprach Donald Trump den USA ein \u00bbgoldenes Zeitalter\u00ab. Doch seine erratische Handelspolitik lie\u00df an der B\u00f6rse die Kurse einbrechen. Welche Konzerne besonders stark betroffen sind.",
        "id": 2297873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/trump-und-die-boerse-diese-tech-bosse-jubelten-bei-trumps-amtsantritt-jetzt-sind-sie-viele-milliarden-dollar-aermer-a-b2d292b2-689c-42ae-baff-7787316edc08#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump und die B\u00f6rse: Diese Tech-Bosse jubelten bei Trumps Amtsantritt \u2013 jetzt sind sie viele Milliarden Dollar \u00e4rmer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:41:49+00:00",
        "description": "Die Aktien von Varta sind endg\u00fcltig wertlos. Der Batteriehersteller geh\u00f6rt ab jetzt dem Unternehmer Michael Tojner und dem Autohersteller Porsche allein. Auch der Handel an der B\u00f6rse wird eingestellt.",
        "id": 2297876,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/varta-batteriehersteller-enteignet-kleinanleger-und-verliert-boersennotierung-a-07034c19-8c76-4dd0-b0b7-05591655250e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Varta: Batteriehersteller enteignet Kleinanleger und verliert B\u00f6rsennotierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:38:00+00:00",
        "description": "Ein Tankwagen ist n\u00f6rdlich von Karlsruhe an einem Bahn\u00fcbergang mit einer Stra\u00dfenbahn kollidiert. Beide Fahrzeuge gerieten in Brand. Vier Menschen wurden verletzt, der Lkw-Fahrer schwer.",
        "id": 2297877,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/karlsruhe-strassenbahn-und-tanklaster-kollidieren-fahrer-schwer-verletzt-a-62d0758a-9ec2-43ce-9265-939a36597693#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karlsruhe: Stra\u00dfenbahn und Tanklaster kollidieren \u2013 Fahrer schwer verletzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:24:00+00:00",
        "description": "Eigentlich kann jedes aktive oder ehemalige Mitglied des deutschen Parlaments beim FC Bundestag kicken. Politiker der AfD wurden zuletzt nicht mehr zugelassen. Diesen Beschluss hat nun ein Gericht gekippt.",
        "id": 2297878,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/fc-bundestag-gericht-hebt-ausschluss-von-afd-politikern-auf-a-7d5c29d6-b808-4c82-8eb0-430240743e24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bundestag: Gericht hebt Ausschluss von AfD-Politikern auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "Talkshow, Podcasts, Interviews: Der Rat von Christian Drosten war zur Coronapandemie st\u00e4ndig gefragt. Noch mal w\u00fcrde er aber nicht so in der \u00d6ffentlichkeit stehen wollen, sagt er nun: \u00bbEs ist einfach eine zu gro\u00dfe Belastung.\u00ab",
        "id": 2297278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/christian-drosten-wuerde-nicht-noch-einmal-so-in-der-oeffentlichkeit-stehen-wollen-a-c5830d65-55f5-4109-98dc-f03c238d48f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christian Drosten w\u00fcrde nicht noch einmal so in der \u00d6ffentlichkeit stehen wollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "Der M\u00f6rder vertraut sich einem Mith\u00e4ftling an. Ein Jahrhundertunwetter legt eine Leiche frei. Manchmal kl\u00e4ren seltene Zuf\u00e4lle Vermisstenf\u00e4lle auf, teils Jahre oder Jahrzehnte sp\u00e4ter. Wie bei diesen cold cases.",
        "id": 2297275,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/cold-cases-wie-spektakulaere-vermisstenfaelle-aufgeloest-werden-konnten-a-70ac6e2d-0e50-4155-948b-e199f30e88b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cold Cases: Wie spektakul\u00e4re Vermisstenf\u00e4lle aufgel\u00f6st werden konnten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "Wie funktioniert Elon Musks \u00bbRegierungsabteilung f\u00fcr staatliche Effizienz\u00ab, wie ist sie strukturiert? So m\u00e4chtig das DOGE-Gremium ist, so wenig ist \u00fcber dessen Arbeit bekannt. Ein US-Bundesrichter will das nun \u00e4ndern.",
        "id": 2297277,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-und-doge-gremium-muss-interne-dokumente-offenlegen-a-9a84bf60-eb9d-4e34-ae07-ef3013857197#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk und DOGE: Gremium muss interne Dokumente offenlegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "Eigentlich kann jedes aktive oder ehemalige Mitglied des deutschen Parlaments beim FC Bundestag kicken. Politiker der AfD wurden zuletzt nicht mehr zugelasse. Diesen Beschluss hat nun ein Gericht gekippt.",
        "id": 2297276,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bundestag-gericht-hebt-ausschluss-von-afd-politikern-auf-a-7d5c29d6-b808-4c82-8eb0-430240743e24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bundestag: Gericht hebt Ausschluss von AfD-Politikern auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "Hohe Milit\u00e4rausgaben und sinkende \u00d6lpreise machen Russlands Wirtschaft zu schaffen. Im laufenden Jahr hat sich bereits ein Haushaltsdefizit von rund 29 Milliarden Euro angestaut.",
        "id": 2297274,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-staatsdefizit-zu-jahresbeginn-mehr-als-verdoppelt-a-aae82762-d836-4d8d-9a4d-30ffeba5ecb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Staatsdefizit zu Jahresbeginn mehr als verdoppelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "\u00bbKein Gewissen\u00ab und \u00bbwirklich unangenehm\u00ab \u2013 in einer internen SPD-Sitzung attackiert Verteidigungsminister Boris Pistorius die Union scharf. Dabei will die SPD bald mit CDU und CSU koalieren. Was steckt dahinter?",
        "id": 2297280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/sondierung-zwischen-union-und-spd-warum-boris-pistorius-die-union-angreift-a-d26503ff-8a54-4696-9419-a20b350361c0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sondierung zwischen Union und SPD: Warum Boris Pistorius die Union angreift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "S\u00fcdlich von Berlin in Stahnsdorf wurde eine Fl\u00fcchtlingsunterkunft angegriffen. Dabei sollen auch Bewohner angegriffen worden sein. Gegen drei Tatverd\u00e4chtige wird ermittelt. Der B\u00fcrgermeister spricht von einer feigen Attacke.",
        "id": 2297281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stahnsdorf-brandenburg-angriff-auf-fluechtlingsunterkunft-und-bewohner-a-0cbdc2dc-0184-44c9-a3b2-9351c69a0045#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stahnsdorf, Brandenburg: Angriff auf Fl\u00fcchtlingsunterkunft und Bewohner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:52+00:00",
        "description": "Donald Trumps Team w\u00fcnscht sich einen willf\u00e4hrigen Pr\u00e4sidenten in der Ukraine. Offenbar setzt es auf Selenskyjs baldige Abwahl. Ein Nachfolger dr\u00e4ngt sich auf. Doch es sieht nicht danach aus, dass der gef\u00fcgiger w\u00e4re.",
        "id": 2297279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-donald-trump-will-wolodymyr-selenskyj-ersetzen-aber-wie-und-mit-wem-a-448cc0eb-8023-4af5-9038-eb0f006920b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Donald Trump will Wolodymyr Selenskyj ersetzen \u2013 aber wie und mit wem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:36:00+00:00",
        "description": "Sahra Wagenknechts nur knapp an der F\u00fcnfprozenth\u00fcrde gescheiterte Partei fahndet nach verloren gegangenen Stimmen \u2013 und zieht nun sogar vors Verfassungsgericht. Derweil macht sich die Chefin rar, die Truppe wirkt f\u00fchrungslos.",
        "id": 2297282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/buendnis-sahra-wagenknecht-wo-ist-sahra-w-a-8eb375b5-bcf6-4d3c-9ffc-8afd34abc115#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00fcndnis Sahra Wagenknecht: Wo ist Sahra W.?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:32:06+00:00",
        "description": "Mehr als ein Drittel aller Fehltage wurden 2024 laut einer AOK-Analyse durch Langzeiterkrankungen verursacht. Infekte sorgten demnach deutlich h\u00e4ufiger f\u00fcr Krankschreibungen, dann aber nur f\u00fcr einen kurzen Zeitraum.",
        "id": 2296678,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aok-auswertung-40-prozent-aller-fehltage-entfielen-2024-auf-langzeiterkrankungen-a-b992cdac-0d10-4c4a-940b-d521263b2a72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AOK-Auswertung: 40 Prozent aller Fehltage entfielen 2024 auf Langzeiterkrankungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:32:06+00:00",
        "description": "Er soll einen Mann brutal niedergeschlagen haben, weil dieser ein \u00bbAntifa\u00ab-Shirt trug. Zudem hatte er Ermittlern zufolge bislang eine f\u00fchrende Rolle in einer rechtsextremen Gruppierung inne.",
        "id": 2296675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-anklage-gegen-mutmasslichen-neonazi-wegen-angriff-auf-antifa-anhaenger-a-131d7be7-2daf-4ccd-bf25-9457aa87c765#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Anklage gegen mutma\u00dflichen Neonazi wegen Angriff auf Antifa-Anh\u00e4nger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:32:06+00:00",
        "description": "Er lie\u00df Regierungsdokumente in einem Hotelzimmer liegen, nun muss sich ein Ex-Sicherheitsberater der schwedischen Regierung vor Gericht verantworten. Ausgerechnet die Putzfrau soll extremistische Kontakte gehabt haben.",
        "id": 2296677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/schweden-geheimdokumente-in-hotel-vergessen-ex-sicherheitsberater-angeklagt-a-a572a622-8e40-4b60-9fc2-6cf87979c64f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: Geheimdokumente in Hotel vergessen \u2013 Ex-Sicherheitsberater angeklagt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:32:06+00:00",
        "description": "Die drohenden und bereits bestehenden US-Z\u00f6lle schicken Aktienkurse weltweit auf Talfahrt. Pr\u00e4sident Trump reagiert mit Eigenlob \u2013 und einer TV-Empfehlung.",
        "id": 2296676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-die-boerse-zittert-donald-trump-twittert-gegen-rezessionsangst-a-ef2d28fd-4bca-4125-b001-2efb5ade3438#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Die B\u00f6rse zittert, Donald Trump twittert gegen Rezessionsangst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:26:46+00:00",
        "description": "Im neuen Desktop-Mac steckt alles, was gut und vor allem teuer ist. Unser Testger\u00e4t hat ein f\u00fcnfstelliges Preisschild. F\u00fcr wen lohnt sich das? Und wie soll man eine solche Maschine testen?",
        "id": 2296096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/apple-mac-studio-fuer-11-000-euro-im-test-darf-es-etwas-zu-viel-sein-a-4215d0c3-a2ca-4af1-83fa-cf271e647596#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple Mac Studio f\u00fcr 11.000 Euro im Test: Darf es etwas zu viel sein?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:26:46+00:00",
        "description": "Im Test zeigt sich, dass Apple das MacBook Air endlich zum Profi macht, nicht nur wegen des st\u00e4rkeren Prozessors. Zudem \u00fcberrascht der Hersteller mit seinen neuen Preisen.",
        "id": 2296095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/macbook-air-m4-im-test-apples-kluges-upgrade-mit-der-option-auf-bloedsinn-a-bbd74edb-6544-42f5-8d98-14a3370b28dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MacBook Air M4 im Test: Apples kluges Upgrade mit der Option auf Bl\u00f6dsinn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:26:46+00:00",
        "description": "\u00bbDer Schaden ist irreparabel\u00ab: DFB-Torwart Marc-Andr\u00e9 ter Stegen hatte einen katalanischen Podcast daf\u00fcr kritisiert, Ger\u00fcchte \u00fcber eine Aff\u00e4re seiner Noch-Ehefrau zu verbreiten. Nun reagierten die Journalisten.",
        "id": 2296098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/marc-andre-ter-stegen-journalisten-entschuldigen-sich-nach-affaere-geruechten-a-45a425d5-fd69-4072-97ea-c00a9c523103#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen: Journalisten entschuldigen sich nach Aff\u00e4re-Ger\u00fcchten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:26:46+00:00",
        "description": "In Belutschistan haben Rebellen die Schienen gesprengt und einen vor allem von der Armee genutzten Zug gekapert. Hunderte Soldaten und ihre Angeh\u00f6rigen k\u00f6nnten nun zu Geiseln werden.",
        "id": 2296097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/pakistan-separatisten-ueberfallen-zug-geiselnahme-hunderter-passagiere-befuerchtet-a-e3c40c4b-90a5-4513-ab0e-0be11346fb23#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pakistan: Separatisten \u00fcberfallen Zug, Geiselnahme Hunderter Passagiere bef\u00fcrchtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:01:00+00:00",
        "description": "Trump-Shows, rassistischer Humor, verk\u00fcrzte Triggerwarnungen: Die US-Streamingdienste n\u00e4hern sich der kulturellen Linie Trumps an. Unter anderem bekommt \u00bbM\u00fcllinsel\u00ab-Komiker Tony Hinchcliffe eigene Netflix-Specials.",
        "id": 2297283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/netflix-prime-und-disney-trump-klima-bei-den-streamern-a-031a5354-e972-4e4f-8457-4ecd5345b180#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix, Prime und Disney+: Trump-Klima bei den Streamern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "Die ADAC-Hilfsfahrzeuge sind im vergangenen Jahr h\u00e4ufiger bei Pannen ausger\u00fcckt als im Vorjahr. Knapp die H\u00e4lfte der Eins\u00e4tze hatte dabei den gleichen Grund.",
        "id": 2295599,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/adac-pannenhelfer-waren-2024-haeufiger-im-einsatz-a-9d1d083e-4153-4efa-b7ee-f66027ad3797#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ADAC-Pannenstatistik: Pannenhelfer waren 2024 h\u00e4ufiger im Einsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "Neuer Eigent\u00fcmer gesucht: Gerry Weber muss zum wiederholten Mal Insolvenz anmelden. F\u00fcr die Pleite macht das Modeunternehmen eine \u00bbKumulation von unerwarteten Krisenfaktoren\u00ab verantwortlich.",
        "id": 2295596,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/gerry-weber-hunderte-mitarbeiter-betroffen-von-erneuter-insolvenz-a-08ad59e2-2d1e-4163-94eb-c3ddb34b92a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerry Weber: Hunderte Mitarbeiter betroffen von erneuter Insolvenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "In der Fusionsk\u00fcche namens Koalition will die CSU das Gew\u00fcrz sein. Deshalb lohnt ein zweiter Blick auf Markus S\u00f6ders Instagram-Karriere als Food-Influencer. Ist einem Mann zu trauen, der eine Fischsemmel zum Fr\u00fchst\u00fcck isst?",
        "id": 2295597,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/markus-soeder-das-auge-isst-mit-und-bei-soeder-verdirbt-es-sich-den-magen-a-0d474014-4786-4485-b147-5bad0865b804#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Markus S\u00f6der: Das Auge isst mit und bei S\u00f6der verdirbt es sich den Magen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "Trump-Shows, rassistischer Humor, verk\u00fcrzte Triggerwarnungen: Die US-Streamingdienste n\u00e4hern sich der kulturellen Linie Trumps an. Unter anderem bekommt \u00bbM\u00fcllinsel\u00ab-Komiker Tony Hinchcliffe eigene Netflix-Specials.",
        "id": 2295595,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/netflix-prime-und-disney-trump-klima-bei-den-streamern-a-031a5354-e972-4e4f-8457-4ecd5345b180#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netflix, Prime und Disney+: Trump-Klima bei den Streamern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "Seit mehr als 110 Jahren spielt Manchester United im Old Trafford. Jetzt gab der Fu\u00dfballklub bekannt: Das legend\u00e4re \u00bbTheatre of Dreams\u00ab wird durch ein Milliardenprojekt ersetzt, das 100.000 Fans Platz bieten soll.",
        "id": 2295598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-manchester-united-will-das-groesste-stadion-grossbritanniens-bauen-a-b88b7fa4-7dcb-4b51-bd4e-63f7bfe7cd7b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: Manchester United will das gr\u00f6\u00dfte Stadion Gro\u00dfbritanniens bauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "Der populistische C\u0103lin Georgescu gewann im November die erste Runde der Pr\u00e4sidentschaftswahl. Erst ordnete das Verfassungsgericht eine Wiederholung an, nun soll der Favorit der W\u00e4hler an der Teilnahme gehindert werden.",
        "id": 2295592,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rumaenien-verfassungsgericht-stoppt-putin-sympathisant-calin-georgescu-bei-wahl-a-36169eee-4a29-43a3-9009-cf91a3142764#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rum\u00e4nien: Verfassungsgericht stoppt Putin-Sympathisant C\u0103lin Georgescu bei Wahl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "Die Situation in Serbien spitzt sich zu: Pr\u00e4sident Vu\u010di\u0107 bezeichnete die Massenproteste im Staatsfernsehen als einen \u00bbMob\u00ab, nun versperren Demonstranten den Zugang zu den TV-Sendern. Die Polizei reagiert offenbar mit Gewalt.",
        "id": 2295594,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/serbien-demonstranten-blockieren-staatliche-tv-sender-a-4cb56c08-216e-4fae-913b-c4765d06cdeb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serbien: Demonstranten blockieren staatliche TV-Sender",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:21:42+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump will mit Z\u00f6llen auf Stahl und Aluminium Druck auf Europa aus\u00fcben. Dabei d\u00fcrfte vor allem die eigene Wirtschaft unter dem Handelsstreit leiden, wie eine Studie des IfW prognostiziert.",
        "id": 2295593,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/zoelle-donald-trumps-handelsstreit-mit-europa-koennte-us-wirtschaft-stark-belasten-so-ifw-studie-a-8d3e8cd1-7d53-4962-891e-3197e2ef6556#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u00f6lle: Donald Trumps Handelsstreit mit Europa k\u00f6nnte US-Wirtschaft stark belasten, so IfW-Studie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:17:00+00:00",
        "description": "Elon Musk ist der reichste Mensch der Welt. Seit einiger Zeit mischt er in der US-Regierung mit. Dabei ist er gar kein gew\u00e4hlter Politiker. Wie kann das sein?",
        "id": 2295600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/deinspiegel/elon-musk-reich-maechtig-gefaehrlich-der-einfluss-des-tech-moguls-fuer-kinder-erklaert-a-b7fb7c26-1dec-4339-8867-659cb16fc596#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Reich, m\u00e4chtig, gef\u00e4hrlich - der Einfluss des Tech-Moguls, f\u00fcr Kinder erkl\u00e4rt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:15:00+00:00",
        "description": "Statt 1,99 Euro f\u00fcr ein P\u00e4ckchen Butter w\u00fcrden zwei Euro f\u00e4llig: Bundesbank und Verb\u00e4nde pl\u00e4dieren f\u00fcr das Auf- oder Abrunden von Preisen, um Ein- und Zwei-Cent-M\u00fcnzen abzuschaffen. Andere L\u00e4nder probieren das schon.",
        "id": 2295601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/digitales-bezahlen-vorschlag-zur-abschaffung-von-ein-und-zwei-cent-muenzen-a-beea7b0d-0161-4486-b854-1840cd23fe03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Digitales Bezahlen: Vorschlag zur Abschaffung von Ein- und Zwei-Cent-M\u00fcnzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:15:00+00:00",
        "description": "Die Junge Union verlangt von CDU und CSU Ehrlichkeit gegen\u00fcber der jungen Generation \u2013 und einen Ausgleich. Dabei geht es ihr um das Rentensystem und um die Frage: Wer bezahlt f\u00fcr Verteidigung?",
        "id": 2295602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/junge-union-bitte-seid-ehrlich-zu-uns-die-wehrpflicht-wird-kommen-a-c6047546-16a0-432c-a78a-71c31716bc35#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Junge Union: \u00bbBitte seid ehrlich zu uns: Die Wehrpflicht wird kommen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Schutzwesten und Helme gibt es genug, Soldaten und Munition hingegen sind knapp, zudem sind die Kasernen marode, die Truppe alt: Der Jahresbericht der Wehrbeauftragten geht mit dem Zustand der Bundeswehr hart ins Gericht.",
        "id": 2295148,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-eva-hoegl-warnt-vor-zahlreichen-baustellen-bei-der-truppe-a-2a9a47ad-ceb6-4e68-80f3-fa0b03ba57c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Eva H\u00f6gl warnt vor zahlreichen Baustellen bei der Truppe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Die Sonderverm\u00f6gen f\u00fcr Infrastruktur hat Jens S\u00fcdekum mit erdacht. Der \u00d6konom fordert, dass die Milliarden sinnvoll eingesetzt werden, kritisiert die teuren Geschenke von Union und SPD und warnt vor einer drohenden Inflation.",
        "id": 2295147,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/cdu-csu-und-spd-jens-suedekum-kritisiert-plaene-fuer-500-milliarden-schuldenpaket-a-520aba3e-a49a-4c4a-acfc-148542c1bdfd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU/CSU und SPD: Jens S\u00fcdekum kritisiert Pl\u00e4ne f\u00fcr 500-Milliarden-Schuldenpaket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Orte mit einer geringen Feinstaubbelastung sind rar. Eine Ausweitung zeigt nun: Nur sieben L\u00e4nder erf\u00fcllten 2024 den von der WHO empfohlenen Grenzwert. Doch es gibt auch gute Nachrichten.",
        "id": 2295146,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/feinstaub-mehrheit-der-laender-ueberschreitet-who-grenzwerte-a-a101d9e7-4add-45a8-83a1-2cdd689fdbc5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Feinstaub: Mehrheit der L\u00e4nder \u00fcberschreitet WHO-Grenzwerte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Im Sommer wird sich Marcell Jansen als Pr\u00e4sident des Hamburger SV zur\u00fcckziehen. Unter den potenziellen Nachfolgern befinden sich prominente Namen. Zum Beispiel: Laura Ludwig, die als Teil eines Trios antritt.",
        "id": 2295145,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-beachvolleyball-olympiasiegerin-ludwig-will-offenbar-ins-praesidium-des-hamburger-sv-a-5d1efdd5-d456-446b-b496-ef13147c1bb9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Beachvolleyball-Olympiasiegerin Ludwig will offenbar ins Pr\u00e4sidium des Hamburger SV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Im vergangenen Jahr konnte Lego seinen Konzernumsatz um satte 13 Prozent steigern \u2013 \u00bbStar Wars\u00ab und Steinchen-Str\u00e4u\u00dfen sei Dank. Der Konzern gibt sich trotz drohender US-Z\u00f6lle selbstbewusst.",
        "id": 2295151,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lego-konzern-trotzt-konsumflaute-mit-wachsendem-umsatz-a-4e32c2b8-99e0-4b52-84fe-9a657e128a59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lego: Konzern trotzt Konsumflaute mit wachsendem Umsatz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend eines TikTok-Livestreams hielt Ratu Thalisa ihr Handy mit einem Bild von Jesus hoch und riet ihm scherzhaft, er solle sich die Haare schneiden. Daf\u00fcr muss die muslimische trans Frau nun fast drei Jahre in Haft.",
        "id": 2295149,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ratu-thalisa-drei-jahre-haft-fuer-tiktok-aeusserung-ueber-jesus-in-indonesien-a-0296d0a8-74ea-40a4-81d0-05dc5230fb8c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratu Thalisa: Drei Jahre Haft f\u00fcr TikTok-\u00c4u\u00dferung \u00fcber Jesus in Indonesien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Zwei M\u00e4nner ohne Fahrkarte fliehen nach einer Kontrolle. Als die Polizei sie wenig sp\u00e4ter erwischt, attackiert ein Mann die Beamten mit den Z\u00e4hnen.",
        "id": 2295150,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/rostock-mann-ohne-fahrkarte-beisst-polizisten-bei-kontrolle-in-strassenbahn-a-e0a4fc86-6f31-4f9b-bea6-9426686df4b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rostock: Mann ohne Fahrkarte bei\u00dft Polizisten bei Kontrolle in Stra\u00dfenbahn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:16:54+00:00",
        "description": "Mit 25,9 Millionen \u00dcbernachtungen sind Tourismusbetriebe in Deutschland mit einem deutlichen Plus ins Jahr gestartet. Das liegt vor allem an G\u00e4sten aus dem Inland.",
        "id": 2295144,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/tourismus-in-deutschland-mehr-uebernachtungen-zum-jahresstart-a-e7194908-8c30-4f38-a503-fea6b4ea2781#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tourismus in Deutschland: Mehr \u00dcbernachtungen zum Jahresstart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:14:00+00:00",
        "description": "Nachdem zwei Schiffe vor der britischen K\u00fcste zusammenstie\u00dfen, dauern die Bergungsarbeiten an. F\u00fcr die Umwelt drohen schwere Folgen, weil beide Schiffe Gefahrgut geladen hatten.",
        "id": 2295152,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nordsee-feuer-nach-schiffskollision-haelt-an-schaeden-fuer-umwelt-befuerchtet-a-898f3d57-9054-42f5-8669-31a08aa03ab7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordsee: Feuer nach Schiffskollision h\u00e4lt an, Sch\u00e4den f\u00fcr Umwelt bef\u00fcrchtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Ex-Kanzlerin Angela Merkel hat Europa aufgefordert, sich zusammenzuraufen, insbesondere in Migrationsfragen. Auch f\u00fcr die ersten Sondierungen von Union und SPD hatte sie eine Bewertung \u00fcbrig.",
        "id": 2294703,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/angela-merkel-ex-kanzlerin-warnt-vor-zersplitterung-europas-a-4238c205-2663-4d33-89a6-4c17de5a8c89#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angela Merkel: Ex-Kanzlerin warnt vor Zersplitterung Europas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Weil die Noten nicht reichten, wollte eine Berliner Sch\u00fclerin mit einem IQ-Test beweisen, dass sie klug genug f\u00fcrs Gymnasium ist. Das Gericht war anderer Meinung: Entscheidend ist, was auf dem Zeugnis steht.",
        "id": 2294706,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/berlin-verwaltungsgericht-lehnt-iq-test-als-kriterium-fuer-zulassung-zum-gymnasium-ab-a-aeb6091b-5c8d-4152-b660-6158a1b135cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Verwaltungsgericht lehnt IQ-Test als Kriterium f\u00fcr Zulassung zum Gymnasium ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Wer breit gestreute Indexfonds gekauft hat, konnte sich lange \u00fcber hohe Renditen freuen. Doch seit einigen Wochen geht es abw\u00e4rts. Woher das kommt und wie Sie reagieren sollten.",
        "id": 2294705,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/etf-auf-den-msci-world-in-der-krise-was-anleger-jetzt-tun-sollten-a-7d4e6043-27fb-4238-a963-26ff63cca3ee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ETF auf den MSCI World in der Krise: Was Anleger jetzt tun sollten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Bei seinem Jugendklub FC Santos hat sich Brasiliens Ausnahmekicker Neymar bislang gut zurechtgefunden. Nun steht er in der Kritik. Der Grund: eine Verletzung und seine Liebe zum Karneval.",
        "id": 2294702,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-neymar-feiert-karneval-verpasst-ein-halbfinalspiel-verletzt-und-steht-in-der-kritik-a-cb76ecc1-698d-495a-821f-ae3f98a2f203#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball: Neymar feiert Karneval, verpasst ein Halbfinalspiel verletzt und steht in der Kritik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Auch Zauberlehrlinge werden einmal erwachsen. \u00bbHarry Potter\u00ab-Darstellerin Jessie Cave ist mittlerweile vierfache Mutter \u2013 und in ihrer \u00bbFuck it\u00ab-Era. Ein OnlyFans-Account kam da gerade recht.",
        "id": 2294700,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/jessie-cave-schauspielerin-aus-harry-potter-vermarktet-ihre-haare-jetzt-auf-onlyfans-a-dbd5865a-621e-44d1-a4b5-ef8fe89a5987#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jessie Cave: Schauspielerin aus \"Harry Potter\" vermarktet ihre Haare jetzt auf OnlyFans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Weil sie einen Brandanschlag auf ein Abschiebegef\u00e4ngnis geplant haben sollen, sind Peter Krauth und Thomas Walter seit 1995 Jahren auf der Flucht. Nun kommen sie aus Venezuela zur\u00fcck, um mit den Beh\u00f6rden zu kooperieren.",
        "id": 2294701,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/peter-krauth-und-thomas-walter-fluechtige-linksradikale-wollen-sich-noch-diese-woche-in-berlin-stellen-a-5cc24270-6eb6-481a-9da0-9242fce8db75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Krauth und Thomas Walter: Fl\u00fcchtige Linksradikale wollen sich noch diese Woche in Berlin stellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:11:44+00:00",
        "description": "Volkswagen-Chef Oliver Blume hat zwar bei dem Autokonzern auf Gehalt verzichtet, aber dennoch mehr verdient im vergangenen Jahr. Denn der Manager hat von seiner Doppelrolle als Boss bei VW und Porsche profitiert.",
        "id": 2294704,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-konzernchef-blume-hat-mit-10-35-millionen-euro-deutlich-mehr-verdient-a-d3e0e586-6ed7-4085-8c79-5d88b91ca79c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen: Konzernchef Blume hat mit 10,35 Millionen Euro deutlich mehr verdient",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:06:49+00:00",
        "description": "Der erste Hohenzollernkaiser Wilhelm I. steht bis heute im Schatten Otto von Bismarcks. Die Analyse Tausender seiner Briefe zeigt jedoch: Der Monarch regierte selbstbewusst. Und der Kanzler musste sich unterordnen.",
        "id": 2294390,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/kaiser-wilhelm-i-und-otto-von-bismarck-politik-krieg-und-frieden-mache-ich-selbst-a-0f32e53d-9d38-4535-9ea7-3c0d9d05064c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaiser Wilhelm I. und Otto von Bismarck: \u00bbPolitik, Krieg und Frieden mache ich selbst\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:06:49+00:00",
        "description": "Mit immer neuen Zollank\u00fcndigungen will US-Pr\u00e4sident Trump das Nachbarland Kanada m\u00fcrbe machen. Doch Politik und Verbraucher halten dagegen \u2013 mit Mitteln, die US-Firmen richtig wehtun k\u00f6nnten.",
        "id": 2294388,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/kanada-boykottiert-produkte-aus-den-usa-ihre-rache-ist-suess-wie-ahornsirup-a-c231966d-e6c8-428e-a7c5-d9215ee6073c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada boykottiert Produkte aus den USA: Ihre Rache ist s\u00fc\u00df wie Ahornsirup",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:06:49+00:00",
        "description": "Der Kurs der Tesla-Aktie ist eingebrochen. Nun will Donald Trump demonstrativ ein Auto des Unternehmens von Elon Musk kaufen. Der wiederum r\u00e4umt ein, dass seine Jobs als Pr\u00e4sidentenberater und Firmenchef schwer miteinander vereinbar sind.",
        "id": 2294389,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-kurssturz-donald-trump-will-demonstrativ-einen-tesla-kaufen-a-7fe958fa-b087-4f76-b2c1-b536c5a79df8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla-Kurssturz: Donald Trump will demonstrativ einen Tesla kaufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:01:26+00:00",
        "description": "Der weiterhin steigende CO\u2082-Aussto\u00df wirkt sich einer Studie zufolge auch auf die Raumfahrt aus. Weil weniger Weltraumschrott vergl\u00fcht, drohen mehr Kollisionen mit Satelliten.",
        "id": 2294087,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/duennere-luft-im-orbit-laesst-weniger-raum-fuer-satelliten-a-3c06ce75-c3c6-4fe1-9929-132e88141f74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcnnere Luft im Orbit l\u00e4sst weniger Raum f\u00fcr Satelliten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:01:26+00:00",
        "description": "Im Oktober war ein Zug mit Essener Fu\u00dfballfans auf dem Weg nach Rostock gestoppt und attackiert worden. Es habe sich um eine verabredete Auseinandersetzung gehandelt, teilte die Polizei nun nach Wohnungsdurchsuchungen mit.",
        "id": 2294085,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/razzia-nach-angriff-auf-fussball-sonderzug-polizei-findet-zwei-kugelbomben-und-eine-handgranate-a-43ae67ac-9dfe-4466-97c8-491ee1f0c10f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Razzia nach Angriff auf Fu\u00dfball-Sonderzug: Polizei findet zwei Kugelbomben und eine Handgranate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:01:26+00:00",
        "description": "Knapp eine halbe Million Menschen hat im vergangenen Jahr in Deutschland ein Studium angefangen. Fast jeder Dritte davon hat keinen deutschen Pass, ein Spitzenwert.",
        "id": 2294086,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/studieren-in-deutschland-auslaendische-studienanfaenger-erreichen-rekordniveau-a-c0d9681e-9042-44f7-9039-a6c4280387ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studieren in Deutschland: Ausl\u00e4ndische Studienanf\u00e4nger erreichen Rekordniveau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:58:00+00:00",
        "description": "Die manipulierten Anz\u00fcge norwegischer Skispringer haben den Sport in Aufruhr versetzt. Der Chef der Fis-Materialkommission vermutet systematischen Betrug \u2013 und fordert Kontrollen wie am Flughafen.",
        "id": 2294088,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/manipulationsskandal-im-skispringen-weltverband-fis-will-betrug-kuenftig-mit-moderner-technik-verhindern-a-f611980d-cc1b-4a3a-8689-1288d86da04c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manipulationsskandal im Skispringen: Weltverband Fis will Betrug k\u00fcnftig mit \u00bbmoderner Technik\u00ab verhindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:53:00+00:00",
        "description": "Die Liberalen haben einen neuen Vorsitz, ihr ehemaliger Chef Trudeau albert derweil mit den Fotografen rum. Eine symbolische Geste \u00fcber den R\u00fcckzug von der Macht entzweit nun Kanada.",
        "id": 2294089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trudeau-traegt-seinen-stuhl-aus-dem-parlament-und-wird-bejubelt-wie-verspottet-a-11179c8f-652e-4808-8abe-c3b66c59db3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudeau tr\u00e4gt seinen Stuhl aus dem Parlament \u2013 und wird bejubelt wie verspottet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:56:29+00:00",
        "description": "Abgeordnete d\u00fcrfen G\u00e4ste mit in den Bundestag bringen, das Parlament soll f\u00fcr die Deutschen ein offenes Haus sein. Die AfD nutzte die Regel, um Extremisten einzuschleusen. Nun gelten leicht versch\u00e4rfte Regeln.",
        "id": 2293866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestag-will-sich-besser-vor-extremisten-schuetzen-a-1f2f14e7-74d5-4087-87c9-aaaef1b23e67#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag will sich besser vor Extremisten sch\u00fctzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:56:29+00:00",
        "description": "Radaranlagen, Kommandozentren, Waffenlager: Israel hat Milit\u00e4reinrichtungen in S\u00fcdsyrien angegriffen, um \u00bbk\u00fcnftige Bedrohungen\u00ab zu beseitigen. Die von Islamisten dominierte \u00dcbergangsregierung hat bislang nicht reagiert.",
        "id": 2293865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-fliegt-erneut-angriffe-auf-ziele-in-syrien-a-5e6b9c72-4ca9-41fe-8775-23de7c59ea93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel fliegt erneut Angriffe auf Ziele in Syrien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:56:29+00:00",
        "description": "Umweltsch\u00fctzer bef\u00fcrchten gro\u00dfe Umweltsch\u00e4den in der Nordsee. Ein deutsches Schiff soll nun bei der Brandbek\u00e4mpfung helfen, die Suche nach einem vermissten Crewmitglied wurde derweil eingestellt.",
        "id": 2293864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nordsee-suche-nach-vermisstem-crew-mitglied-eingestellt-schiffe-brennen-weiter-a-99efe7a4-7d07-4781-8745-0de384766744#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordsee: Suche nach vermisstem Crew-Mitglied eingestellt \u2013 Schiffe brennen weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:56:29+00:00",
        "description": "Weniger Autoverk\u00e4ufe und hohe Kosten f\u00fcr das Spar- und Umbauprogramm haben Volkswagen einen Gewinneinbruch beschert. Unter dem Strich bleiben fast 31 Prozent weniger als im Vorjahr. Beim Umsatz f\u00fcr 2025 gibt sich der Konzern verhalten optimistisch.",
        "id": 2293862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/volkswagen-meldet-deutlichen-gewinneinbruch-a-ba7b613b-64c6-4d7b-95d7-547f8c32e5cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen meldet deutlichen Gewinneinbruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:56:29+00:00",
        "description": "Auf 13 gr\u00f6\u00dferen Airports startet der Flugverkehr in Deutschland wieder. Nur vereinzelt k\u00f6nnte es noch Ausf\u00e4lle geben. Ab jetzt werden in einigen Regionen der Nahverkehr und Kitas bestreikt.",
        "id": 2293863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/warnstreik-im-oeffentlichen-dienst-flugverkehr-startet-wieder-nun-nahverkehr-und-kitas-betroffen-a-6210da29-fa78-4f61-88f3-8fd0b123818c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warnstreik im \u00d6ffentlichen Dienst: Flugverkehr startet wieder, nun Nahverkehr und Kitas betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:50:00+00:00",
        "description": "In Saudi-Arabien kommen die Ukraine und die USA zu wichtigen Gespr\u00e4che zusammen, die Nacht davor steht im Zeichen der Gewalt. Auf Moskau wie Kyjiw soll es Luftangriffe gegeben haben.",
        "id": 2293867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-meldet-massiven-ukrainischen-luftangriff-auf-moskau-a-1b5593fc-63bc-4088-98d4-d9b902e23fb1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland meldet \u00bbmassiven\u00ab ukrainischen Luftangriff auf Moskau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:51:17+00:00",
        "description": "\u00bbAlarmsignale f\u00fcr \u00fcberlasteten Rechtsstaat h\u00e4ufen sich\u00ab: Die Staatsanwaltschaften kommen nicht mehr hinterher. Teilweise dauern Verfahren so lange, dass Verd\u00e4chtige freikommen. In einem Bundesland hat sich die Lage besonders verschlechtert.",
        "id": 2293584,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/justiz-zahl-offener-faelle-bei-staatsanwaltschaften-erreicht-933-000-a-8def5fa3-9e8b-4d36-9422-95b8838bf593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justiz: Zahl offener F\u00e4lle bei Staatsanwaltschaften erreicht 933.000",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:51:17+00:00",
        "description": "15 Kilometer durch eine enge R\u00f6hre: Russische Soldaten wollten eine Kleinstadt in Kursk auf ungew\u00f6hnlichem Weg zur\u00fcckerobern. Die Ukrainer konnten die Attacke aufhalten, stehen aber trotzdem massiv unter Druck.",
        "id": 2293587,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kampf-um-kursk-russischer-angriff-durch-die-gaspipeline-a-b79fd395-19cd-461d-9cac-1a5740171132#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampf um Kursk: Russischer Angriff durch die Gaspipeline",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:51:17+00:00",
        "description": "Einst war er Russlands reichster Oligarch, heute k\u00e4mpft er f\u00fcr ein offenes Land. Im Interview erkl\u00e4rt Michail Chodorkowski, warum Trump sich so gut mit Putin versteht \u2013 und was den Kremlherrscher von Krieg zu Krieg treibt.",
        "id": 2293586,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/putin-kritiker-michail-chodorkowski-dann-haette-trump-tatsaechlich-den-friedensnobelpreis-verdient-a-2400149b-ef5e-47fa-a684-7af4afd15dee#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin-Kritiker Michail Chodorkowski: \u00bbDann h\u00e4tte Trump tats\u00e4chlich den Friedensnobelpreis verdient\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:51:17+00:00",
        "description": "Noch haben die Koalitionsverhandlungen nicht begonnen. Doch Juso-Chef T\u00fcrmer sieht schon im Sondierungspapier von Union und SPD bittere Pillen f\u00fcr die Sozialdemokraten. Einen Pasus nennt er einen \u00bbabsoluten Dealbreaker\u00ab.",
        "id": 2293585,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-philipp-tuermer-droht-mit-veto-gegen-schwarz-roten-koalitionsvertrag-a-cd79ece2-b60f-4048-92fd-354a08ba0513#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD: Philipp T\u00fcrmer droht mit Veto gegen schwarz-roten Koalitionsvertrag",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:51:17+00:00",
        "description": "Der Betrieb von Gasheizungen kostet im Verlauf von 20 Jahren oft doppelt so viel wie der von W\u00e4rmepumpen. Das zeigt eine umfassende Kostenprognose, die dem SPIEGEL vorliegt.",
        "id": 2293588,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/waermepumpe-kann-zehntausende-euro-an-energiekosten-sparen-a-b6987390-a2b2-406a-bdcf-ee9d2382fcc7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u00e4rmepumpe kann Zehntausende Euro an Energiekosten sparen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:48:00+00:00",
        "description": "Grand Canyon, Monument Valley, Arches National Park: Die Naturschutzgebiete im Westen der USA sind spektakul\u00e4r, aber im Sommer gl\u00fchend hei\u00df und \u00fcberf\u00fcllt. Warum nicht im Winter hinreisen?",
        "id": 2293589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/grand-canyon-bryce-canyon-monument-valley-wenn-der-wilde-westen-zum-winter-wonderland-wird-a-4485bbd8-332c-4e07-9728-d86e69601d19#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grand Canyon, Bryce Canyon, Monument Valley: Wenn der Wilde Westen zum Winter Wonderland wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:47:00+00:00",
        "description": "In China boomen Elektroautos, die einen Benzinmotor nur zur Stromproduktion an Bord haben. Europ\u00e4ische Hersteller hatten die Technik vor Jahren verworfen. VW will das \u00e4ndern. Doch was bringen solche E-Verbrenner?",
        "id": 2293590,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-mit-range-extender-der-verbrenner-macht-sich-doch-noch-nuetzlich-als-hilfsaggregat-a-6acf50ba-a816-46bc-8bd8-6ce222644e2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto mit Range Extender: Der Verbrenner macht sich doch noch n\u00fctzlich \u2013 als Hilfsaggregat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:46:20+00:00",
        "description": "Die Gr\u00fcnen suchen nach ihrer Rolle. Boris Pistorius l\u00e4stert \u00fcber seine k\u00fcnftigen Koalitionspartner. Und Donald Trumps Leute bedr\u00e4ngen die Ukrainer. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 2293346,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-gruene-cdu-csu-spd-boris-pistorius-wolodymyr-selenskyj-ukraine-donald-trump-a-48ab3a59-a5a4-41ce-8162-6cd927837c6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Gr\u00fcne, CDU, CSU, SPD, Boris Pistorius, Wolodymyr Selenskyj, Ukraine, Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:46:20+00:00",
        "description": "Er war Europameister, 22-facher deutscher Meister und lief zahlreiche Rekorde, manche halten bis heute. Nur seine Olympia-L\u00e4ufe standen unter keinem guten Stern. Hier erz\u00e4hlt Thomas Wessinghage, was damals schieflief.",
        "id": 2293348,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/thomas-wessinghage-ueber-olympia-geplatzte-traeume-eines-rekordlaeufers-a-5344f6d5-a7c5-48d3-bfcc-bc6acea33a47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Thomas Wessinghage \u00fcber Olympia: Geplatzte Tr\u00e4ume eines Rekordl\u00e4ufers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:46:20+00:00",
        "description": "Zu unbeweglich f\u00fcr Yoga? Geht nicht, sagt Sportmediziner Ronald Steiner. Hier erkl\u00e4rt er den Unterschied zwischen flexibel, beweglich und gelenkig \u2013 und wie Sie Ihren K\u00f6rper besser verstehen.",
        "id": 2293347,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/yoga-fuer-anfaenger-es-ist-wichtig-die-beschaffenheit-des-eigenen-koerpers-zu-verstehen-a-e3bd3d1e-aa20-4a6e-bcda-f606bb839eb4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Yoga f\u00fcr Anf\u00e4nger: So schaffen Sie in zehn Minuten den richtigen Mix an Yoga-\u00dcbungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:42:00+00:00",
        "description": "Gegen Rodrigo Duterte liegt ein Haftbefehl des Internationalen Strafgerichtshofs vor \u2013 dem fr\u00fcheren Pr\u00e4sidenten der Philippinen werden Verbrechen gegen die Menschlichkeit vorgeworfen. Nun wurde er verhaftet.",
        "id": 2293349,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/rodrigo-duterte-ex-praesident-der-philippinen-in-manila-verhaftet-a-bfcb167b-4785-4c4a-b686-128f0d7c441d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodrigo Duterte: Ex-Pr\u00e4sident der Philippinen in Manila verhaftet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:41:56+00:00",
        "description": "Die SPD wird nach der Bundestagswahl das Kanzleramt r\u00e4umen m\u00fcssen. Und auch beim nicht ganz so wichtigen Oldenburger Gr\u00fcnkohlessen gab es einen Schmacht-, \u00e4h, Machtwechsel.",
        "id": 2293115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gruehnkohlessen-in-berlin-daniel-guenther-neuer-kohlkoenig-a-c1e5adf2-12dd-43c8-89a6-3b37485743a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gr\u00fchnkohlessen in Berlin: Daniel G\u00fcnther neuer Kohlk\u00f6nig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T02:36:26+00:00",
        "description": "Es ist gut, dass die Gr\u00fcnen dem Finanzpaket von Union und SPD nicht zustimmen wollen. CDU-Chef Friedrich Merz zahlt den Preis daf\u00fcr, dass er seine politischen Grunds\u00e4tze verraten hat.",
        "id": 2292868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-csu-spd-und-die-schuldenplaene-die-gruenen-muessen-friedrich-merz-vor-sich-selbst-schuetzen-a-1f90b6fb-c993-41be-b834-a96a7010b937#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU, CSU, SPD und die Schuldenpl\u00e4ne: Die Gr\u00fcnen m\u00fcssen Friedrich Merz vor sich selbst sch\u00fctzen - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T02:36:26+00:00",
        "description": "\u00bbWashington Post\u00ab-Besitzer Jeff Bezos hat das Meinungsressort der Zeitung grundlegend neu ausgerichtet. Eine kritische Kolumne der langj\u00e4hrigen Mitarbeiterin Ruth Marcus wurde nun gestrichen. Sie zog Konsequenzen.",
        "id": 2292869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/washington-post-kolumnistin-ruth-marcus-kuendigt-aus-protest-zu-jeff-bezos-und-will-lewis-a-df7dd591-22f9-4bfb-9fc8-4c5291d580ad#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbWashington Post\u00ab: Kolumnistin Ruth Marcus k\u00fcndigt aus Protest zu Jeff Bezos und Will Lewis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T01:21:00+00:00",
        "description": "Sondierer von SPD und Union mussten sich auch beim Thema Migration einig werden. Dabei ging es laut einem Bericht wenig harmonisch zu: Verteidigungsminister Pistorius beklagt offenbar, die Gegenseite habe \u00bbkein Gewissen\u00ab.",
        "id": 2294391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/boris-pistorius-spd-kritisiert-offenbar-cdu-csu-verhandler-sie-sind-wirklich-unangenehm-a-e91a8647-d577-4d50-a3be-178f0eedf66a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boris Pistorius kritisiert offenbar CDU/CSU-Verhandler: \u00bbSie sind wirklich unangenehm\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T00:26:50+00:00",
        "description": "Sondierer von SPD und Union mussten sich auch beim Thema Migration einig werden. Dabei ging es laut einem Bericht wenig harmonisch zu: Verteidigungsminister Pistorius beklagt offenbar, die Gegenseite habe \u00bbkein Gewissen\u00ab.",
        "id": 2292295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/boris-pistorius-spd-kritisiert-offenbar-cdu-csu-verhandler-sie-sind-wirklich-unangenehm-a-e91a8647-d577-4d50-a3be-178f0eedf66a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boris Pistorius (SPD) kritisiert offenbar CDU/CSU-Verhandler: \u00bbSie sind wirklich unangenehm\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T00:26:50+00:00",
        "description": "Der Streamer Trymacs erreicht Hunderttausende Menschen mit seinen Videos, in denen er neue Games ausprobiert oder mit Freunden zockt. Nun st\u00f6rte ein Polizeieinsatz seinen Livestream \u2013 ausgel\u00f6st offenbar durch einen Fake-Anruf.",
        "id": 2292296,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/games/trymacs-hamburg-polizei-stuermt-wohnung-von-influencer-a-744436cd-9717-474e-98d2-55d7f8831fa6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trymacs \u2013 Hamburg: Polizei st\u00fcrmt Wohnung von Influencer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T00:18:00+00:00",
        "description": "In der N\u00e4he des Wei\u00dfen Hauses erinnerte eine Stra\u00dfenmalerei an den Tod des US-Amerikaners George Floyd durch brutale Polizeigewalt. Die Republikaner wettern schon l\u00e4nger gegen das Mahnmal. Jetzt haben sie sich durchgesetzt.",
        "id": 2292297,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/druck-von-donald-trump-washington-buergermeisterin-laesst-black-lives-matter-schriftzug-entfernen-a-11025b01-4c2a-480b-8153-5adbd12a5801#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druck von Donald Trump: Washington-B\u00fcrgermeisterin l\u00e4sst \u00bbBlack Lives Matter\u00ab-Schriftzug entfernen",
        "vote": 0
    }
]