[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T22:42:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tusk-spotka-sie-z-erdoganem-bedzie-mowa-m-in-o-ukrainie-i-ro,nId,7929116\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-spotka-sie-z-erdoganem-bedzie-mowa-m-in-o-ukrainie-i-ro/000KQG285CCL3NXT-C307.jpg\" alt=\"Tusk spotka si\u0119 z Erdoganem. B\u0119dzie mowa m.in. o Ukrainie i Rosji\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk spotka si\u0119 w \u015brod\u0119 z prezydentem Turcji. Zaproszenie wystosowa\u0142 Recep Tayyip Erdogan, a rozmowy maj\u0105 dotyczy\u0107 obustronnych relacji polsko-tureckich, a tak\u017ce sytuacji geopolitycznej, w tym wojny w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2300768,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tusk-spotka-sie-z-erdoganem-bedzie-mowa-m-in-o-ukrainie-i-ro,nId,7929116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk spotka si\u0119 z Erdoganem. B\u0119dzie mowa m.in. o Ukrainie i Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:37:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pilka-po-stronie-rosji-czy-moskwa-ma-plan-awaryjny,nId,7929100\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilka-po-stronie-rosji-czy-moskwa-ma-plan-awaryjny/000KQFWG6ML3QFV8-C307.jpg\" alt=\"&quot;Pi\u0142ka po stronie Rosji&quot;. Czy Moskwa ma plan awaryjny?\" align=\"left\" /></a>W wypowiedziach polityk\u00f3w Zachodu powtarza si\u0119 jeden motyw. Emmanuel Macron, Kier Starmer i Urusla von der Leyen, jak mantr\u0119 powtarzaj\u0105 s\u0142owa ameryka\u0144skiego szefa dyplomacji, kt\u00f3ry rezultat rozm\u00f3w USA-Ukraina w Arabii Saudyjskiej skomentowa\u0142, m\u00f3wi\u0105c: pi\u0142ka po stronie Rosji. Niekt\u00f3rzy zadaj\u0105 pytanie, czy Moskwa spodziewa\u0142a si\u0119 takiego obrotu spraw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2300353,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pilka-po-stronie-rosji-czy-moskwa-ma-plan-awaryjny,nId,7929100",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Pi\u0142ka po stronie Rosji\". Czy Moskwa ma plan awaryjny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:24:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-barcelona-w-cwiercfinale-ligi-mistrzow-15-mecz-szczesnego-be,nId,7929095\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/barcelona-w-cwiercfinale-ligi-mistrzow-15-mecz-szczesnego-be/000KQFSA2RLQWD3E-C307.jpg\" alt=\"\u200bBarcelona w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w. 15. mecz Szcz\u0119snego bez pora\u017cki\" align=\"left\" /></a>FC Barcelona, w sk\u0142adzie z Robertem Lewandowskim i Wojciechem Szcz\u0119snym, pokona\u0142a u siebie w rewan\u017cu Benfic\u0119 Lizbona 3:1 i awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u pi\u0142karskiej Ligi Mistrz\u00f3w. Polski bramkarz po raz 15. wyst\u0105pi\u0142 w barwach &quot;Dumy Katalonii&quot;: zesp\u00f3\u0142 z nim w sk\u0142adzie nie przegra\u0142 jeszcze meczu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2300355,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-barcelona-w-cwiercfinale-ligi-mistrzow-15-mecz-szczesnego-be,nId,7929095",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bBarcelona w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w. 15. mecz Szcz\u0119snego bez pora\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:32:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-idzie-jak-burza-w-indian-wells-kolejna-rywalka-b,nId,7929086\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iga-swiatek-idzie-jak-burza-w-indian-wells-kolejna-rywalka-b/000KQFPA9BQRO4IB-C307.jpg\" alt=\"Iga \u015awi\u0105tek idzie jak burza w Indian Wells. Kolejna rywalka bez szans\" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek b\u0142yskawicznie rozprawi\u0142a si\u0119 z Czeszk\u0105 Karolin\u0105 Muchov\u0105, wygrywaj\u0105c 6:1, 6:1 w 1/8 fina\u0142u tenisowego turnieju WTA 1000 w Indian Wells. W dotychczasowych trzech meczach w Kalifornii Polka pozwoli\u0142a rywalkom ugra\u0107 \u0142\u0105cznie sze\u015b\u0107 gem\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-iga-swiatek-idzie-jak-burza-w-indian-wells-kolejna-rywalka-b,nId,7929086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek idzie jak burza w Indian Wells. Kolejna rywalka bez szans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:32:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolizja-statkow-na-morzu-polnocnym-kapitan-aresztowany,nId,7929087\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolizja-statkow-na-morzu-polnocnym-kapitan-aresztowany/000KQFPR5A1BGCDW-C307.jpg\" alt=\"\u200bKolizja statk\u00f3w na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Kapitan aresztowany\" align=\"left\" /></a>59-letni kapitan kontenerowca Solong zosta\u0142 aresztowany w zwi\u0105zku z kolizj\u0105 z ameryka\u0144skim tankowcem MV Stena Immaculate, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w poniedzia\u0142ek na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Przedstawiono mu zarzut nieumy\u015blnego spowodowania \u015bmierci. Rzecznik premiera Wielkiej Brytanii Keira Starmera o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nic nie wskazuje na to, by do kolizji statk\u00f3w dosz\u0142o w wyniku przest\u0119pstwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299918,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kolizja-statkow-na-morzu-polnocnym-kapitan-aresztowany,nId,7929087",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bKolizja statk\u00f3w na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Kapitan aresztowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:26:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-tusk-wazny-krok-w-kierunku-pokoju,nId,7929075\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-wazny-krok-w-kierunku-pokoju/000KQFM8CYTB2CLW-C307.jpg\" alt=\"\u200bDonald Tusk: Wa\u017cny krok w kierunku pokoju\" align=\"left\" /></a>&quot;Wygl\u0105da na to, \u017ce Amerykanie i Ukrai\u0144cy zrobili wa\u017cny krok w kierunku pokoju&quot;  - oceni\u0142 na platformie X premier Donald Tusk. Ze wsp\u00f3lnego o\u015bwiadczenia USA i Ukrainy po wtorkowych rozmowach w Arabii Saudyjskiej wynika, \u017ce Ukraina wyrazi\u0142a gotowo\u015b\u0107 wdro\u017cenia natychmiastowego, 30-dniowego zawieszenia broni, a USA przywr\u00f3c\u0105 wymian\u0119 informacji wywiadowczych i wsparcie wojskowe dla Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299916,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-donald-tusk-wazny-krok-w-kierunku-pokoju,nId,7929075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bDonald Tusk: Wa\u017cny krok w kierunku pokoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:08:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-zabral-glos-po-negocjacjach-usa-i-ukrainy,nId,7929069\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zabral-glos-po-negocjacjach-usa-i-ukrainy/000KQFMYN3IC4KJ3-C405.jpg\" alt=\"Trump zabra\u0142 g\u0142os po negocjacjach USA i Ukrainy\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299915,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-trump-zabral-glos-po-negocjacjach-usa-i-ukrainy,nId,7929069",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zabra\u0142 g\u0142os po negocjacjach USA i Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:08:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zawieszenie-broni-w-ukrainie-jest-pierwsza-reakcja-rosji,nId,7929088\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zawieszenie-broni-w-ukrainie-jest-pierwsza-reakcja-rosji/000KQFRFKK7AS6HY-C405.jpg\" alt=\"Zawieszenie broni w Ukrainie? Jest pierwsza reakcja Rosji\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299914,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zawieszenie-broni-w-ukrainie-jest-pierwsza-reakcja-rosji,nId,7929088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni w Ukrainie? Jest pierwsza reakcja Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lekka-poprawa-nowe-wiesci-o-zdrowiu-papieza-franciszka,nId,7929059\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lekka-poprawa-nowe-wiesci-o-zdrowiu-papieza-franciszka/000KQFIN4QFWC0XQ-C307.jpg\" alt=\"&quot;Lekka poprawa&quot;. Nowe wie\u015bci o zdrowiu papie\u017ca Franciszka\" align=\"left\" /></a>Watykan przekaza\u0142 nowe informacje dotycz\u0105ce zdrowia papie\u017ca Franciszka, kt\u00f3ry od niemal miesi\u0105ca przebywa w szpitalu. &quot;Stan zdrowia papie\u017ca wydaje si\u0119 stabilny i wykazuje lekk\u0105 popraw\u0119&quot; - czytamy w komunikacie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299401,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lekka-poprawa-nowe-wiesci-o-zdrowiu-papieza-franciszka,nId,7929059",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lekka poprawa\". Nowe wie\u015bci o zdrowiu papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-georgescu-nie-moze-wystartowac-w-powtorzonych-wyborach,nId,7929048\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-georgescu-nie-moze-wystartowac-w-powtorzonych-wyborach/000KQFGDUHXBOJML-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d: Georgescu nie mo\u017ce wystartowa\u0107 w powt\u00f3rzonych wyborach\" align=\"left\" /></a>Rumu\u0144ski S\u0105d Konstytucyjny zdecydowa\u0142, \u017ce Calin Georgescu nie mo\u017ce wystartowa\u0107 w powt\u00f3rzonych wyborach prezydenckich, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w maju. Prawicowy polityk w listopadzie ubieg\u0142ego roku wygra\u0142 pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w, ale zosta\u0142a ona uniewa\u017cniona. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299403,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-georgescu-nie-moze-wystartowac-w-powtorzonych-wyborach,nId,7929048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: Georgescu nie mo\u017ce wystartowa\u0107 w powt\u00f3rzonych wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-spor-polski-i-usa-domanski-zabral-glos-ws-podatku-cyfrowego,nId,7929064\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spor-polski-i-usa-domanski-zabral-glos-ws-podatku-cyfrowego/000KQFJR8LCUC6SH-C307.jpg\" alt=\"\u200bSp\u00f3r Polski i USA. Doma\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os ws. podatku cyfrowego\" align=\"left\" /></a>&quot;W Polsce polityk\u0119 podatkow\u0105 kszta\u0142tuje Ministerstwo Finans\u00f3w. Dzi\u015b nie pracujemy nad podatkiem cyfrowym&quot; - powiedzia\u0142 minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Doda\u0142, odnosz\u0105c si\u0119 do g\u0142o\u015bnej wypowiedzi Toma Rose\u2019a, nominowanego przez Donalda Trumpa na stanowisko ambasadora USA w Polsce, \u017ce &quot;sami, jako kraj, ustalamy, jakie podatki wprowadzamy i \u017cadne deklaracje ze strony ambasador\u00f3w nie maj\u0105 wp\u0142ywu na nasze decyzje&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299402,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-spor-polski-i-usa-domanski-zabral-glos-ws-podatku-cyfrowego,nId,7929064",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSp\u00f3r Polski i USA. Doma\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os ws. podatku cyfrowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:27:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-o-zawieszeniu-broni-jesli-rosjanie-sie-zgodza-nasta,nId,7929060\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-o-zawieszeniu-broni-jesli-rosjanie-sie-zgodza-nasta/000KQFJWXQYM8APQ-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski o zawieszeniu broni: Je\u015bli Rosjanie si\u0119 zgodz\u0105, nastanie cisza\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski pozytywnie oceni\u0142 ameryka\u0144sk\u0105 propozycj\u0119 30-dniowego rozejmu, kt\u00f3ry ma obejmowa\u0107 przerw\u0119 w wymianie ognia w powietrzu, na morzu i na l\u0105dzie. &quot;Zgadzamy si\u0119, a je\u015bli zgodz\u0105 si\u0119 te\u017c Rosjanie, nastanie cisza&quot; - przekaza\u0142 ukrai\u0144ski prezydent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299400,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-o-zawieszeniu-broni-jesli-rosjanie-sie-zgodza-nasta,nId,7929060",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o zawieszeniu broni: Je\u015bli Rosjanie si\u0119 zgodz\u0105, nastanie cisza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:10:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-przelom-w-negocjacjach-ukraina-zgadza-sie-na-propozycje-30-d,nId,7929045\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-negocjacjach-ukraina-zgadza-sie-na-propozycje-30-d/000KQFIP4V3QG2XL-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om w negocjacjach. Ukraina zgadza si\u0119 na propozycj\u0119 30-dniowego rozejmu\" align=\"left\" /></a>Ukraina wyrazi\u0142a gotowo\u015b\u0107 do wdro\u017cenia propozycji natychmiastowego 30-dniowego zawieszenia broni - og\u0142osi\u0142y USA i Ukraina po wtorkowych wielogodzinnych negocjacjach w Arabii Saudyjskiej. Amerykanie zapewnili tak\u017ce, \u017ce natychmiast wznawiaj\u0105 wsparcie wojskowe i wywiadowcze dla Ukrainy. &quot;Pi\u0142ka jest po stronie Rosji&quot; - stwierdzi\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2299399,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-przelom-w-negocjacjach-ukraina-zgadza-sie-na-propozycje-30-d,nId,7929045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w negocjacjach. Ukraina zgadza si\u0119 na propozycj\u0119 30-dniowego rozejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:37:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-suche-zbiorniki-w-stroniu-slaskim-podzielily-mieszkancow,nId,7928884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/suche-zbiorniki-w-stroniu-slaskim-podzielily-mieszkancow/000KQFUI8TI42XK2-C307.jpg\" alt=\"Suche zbiorniki w Stroniu \u015al\u0105skim podzieli\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy gminy Stronie \u015al\u0105skie maj\u0105 obawy, \u017ce zabezpieczenia ich teren\u00f3w przed kolejn\u0105 powodzi\u0105 doprowadz\u0105 do podzia\u0142u mieszka\u0144c\u00f3w na dwa obozy. We wtorkowy wiecz\u00f3r zako\u0144czy\u0142y si\u0119 pierwsze konsultacje spo\u0142eczne w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2300354,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-suche-zbiorniki-w-stroniu-slaskim-podzielily-mieszkancow,nId,7928884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Suche zbiorniki w Stroniu \u015al\u0105skim podzieli\u0142y mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:22:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-moj-dom-do-rozbiorki-mieszkancy-nie-chca-zbiornikow-retencyj,nId,7928884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/moj-dom-do-rozbiorki-mieszkancy-nie-chca-zbiornikow-retencyj/000KQFBO62T0JQ4C-C307.jpg\" alt=\"&quot;M\u00f3j dom do rozbi\u00f3rki&quot;. Mieszka\u0144cy nie chc\u0105 zbiornik\u00f3w retencyjnych \" align=\"left\" /></a>Kilkuset mieszka\u0144c\u00f3w Goszowa, Starego i Nowego Giera\u0142towa oraz Bielic pojawi\u0142o si\u0119 na pierwszych konsultacjach spo\u0142ecznych ws. nowych zabezpiecze\u0144 przed powodzi\u0105 w okolicy Stronia \u015al\u0105skiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie). Nie zgadzaj\u0105 si\u0119 na przesiedlenie i budow\u0119 suchych zbiornik\u00f3w retencyjnych. &quot;Wie\u015b jest zgrana, wszyscy b\u0119d\u0105 do ko\u0144ca walczy\u0107 o swoje nieruchomo\u015bci&quot; - us\u0142ysza\u0142a od jednej z kobiet reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-moj-dom-do-rozbiorki-mieszkancy-nie-chca-zbiornikow-retencyj,nId,7928884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"M\u00f3j dom do rozbi\u00f3rki\". Mieszka\u0144cy nie chc\u0105 zbiornik\u00f3w retencyjnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:22:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szymon-szynkowski-vel-sek-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf,nId,7928639\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szymon-szynkowski-vel-sek-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf/000KQC8C0UC5Q8X3-C307.jpg\" alt=\"Szymon Szynkowski vel S\u0119k go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Szymon Szynkowski vel S\u0119k, by\u0142y minister ds. europejskich, pose\u0142 PiS b\u0119dzie w \u015brod\u0119 go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24. Porozmawiamy m.in. o rozmowach ukrai\u0144sko-ameryka\u0144skich w Arabii Saudyjskiej, ale tak\u017ce o kampanii wyborczej w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-szymon-szynkowski-vel-sek-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf,nId,7928639",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Szynkowski vel S\u0119k go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:22:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-usa-ukraina-zgadza-sie-na-propozycje-30-dniowego-rozejmu,nId,7929045\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-ukraina-zgadza-sie-na-propozycje-30-dniowego-rozejmu/000KQFFTG0JP227R-C307.jpg\" alt=\"USA: Ukraina zgadza si\u0119 na propozycj\u0119 30-dniowego rozejmu\" align=\"left\" /></a>Ukraina wyrazi\u0142a gotowo\u015b\u0107 do wdro\u017cenia propozycji natychmiastowego 30-dniowego rozejmu - poinformowa\u0142 Departament Stanu USA. Amerykanie zapewnili tak\u017ce, \u017ce natychmiast wznawiaj\u0105 wsparcie wojskowe i wywiadowcze dla Ukrainy. W Arabii Saudyjskiej trwaj\u0105 we wtorek wielogodzinne negocjacje USA z Ukrain\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298867,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-usa-ukraina-zgadza-sie-na-propozycje-30-dniowego-rozejmu,nId,7929045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Ukraina zgadza si\u0119 na propozycj\u0119 30-dniowego rozejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:18:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dariusz-matecki-przeniesiony-do-aresztu-w-radomiu,nId,7928972\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dariusz-matecki-przeniesiony-do-aresztu-w-radomiu/000KQFAI558R5EN3-C307.jpg\" alt=\"Dariusz Matecki przeniesiony do aresztu w Radomiu\" align=\"left\" /></a>Zaskakuj\u0105ce informacje w sprawie Dariusza Mateckiego. Aresztowany tymczasowo pose\u0142 Prawa i Sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 przeniesiony z Warszawy do aresztu \u015bledczego w Radomiu - poinformowa\u0142 TVN24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dariusz-matecki-przeniesiony-do-aresztu-w-radomiu,nId,7928972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki przeniesiony do aresztu w Radomiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-byly-ambasador-polski-w-usa-trumpa-nie-mozna-przeczekac,nId,7928629\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-ambasador-polski-w-usa-trumpa-nie-mozna-przeczekac/000KQC70JPXK3PDO-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y ambasador Polski w USA: Trumpa nie mo\u017cna &quot;przeczeka\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Trumpa nie da si\u0119 przeczeka\u0107. Za cztery lata \u015bwiat, w kt\u00f3rym \u017cyjemy, mo\u017ce by\u0107 nie do poznania. Musimy go kszta\u0142towa\u0107 razem z USA&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Janusz Reiter, by\u0142y ambasador Polski w Stanach Zjednoczonych i w Niemczech.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298868,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-byly-ambasador-polski-w-usa-trumpa-nie-mozna-przeczekac,nId,7928629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ambasador Polski w USA: Trumpa nie mo\u017cna \"przeczeka\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:17:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-janusz-reiter-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7928629\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/janusz-reiter-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm/000KQC70JPXK3PDO-C307.jpg\" alt=\"Janusz Reiter go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM\" align=\"left\" /></a>\u200bGo\u015bciem Piotra Salaka w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM b\u0119dzie Janusz Reiter, by\u0142y ambasador Polski w Niemczech i Stanach Zjednoczonych. Porozmawiamy m.in. o stosunkach dyplomatycznych z Ameryk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298259,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-janusz-reiter-gosciem-popoludniowej-rozmowy-w-rmf-fm,nId,7928629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janusz Reiter go\u015bciem Popo\u0142udniowej rozmowy w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:17:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-przelomowe-negocjacje-usa-z-ukraina-sa-pierwsze-informacje,nId,7928875\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowe-negocjacje-usa-z-ukraina-sa-pierwsze-informacje/000KQF2CEDKUJ56D-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowe negocjacje USA z Ukrain\u0105? S\u0105 pierwsze informacje\" align=\"left\" /></a>S\u0105 pierwsze doniesienia z prowadzonych dzi\u015b w saudyjskiej D\u017cuddzie negocjacji mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a USA w sprawie zako\u0144czenia wojny rosyjsko-ukrai\u0144skiej. Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 pierwsza runda rozm\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298260,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-przelomowe-negocjacje-usa-z-ukraina-sa-pierwsze-informacje,nId,7928875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowe negocjacje USA z Ukrain\u0105? S\u0105 pierwsze informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:17:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szefowie-wojsk-z-34-panstw-rozmawiali-o-ukrainie-bez-usa,nId,7928868\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szefowie-wojsk-z-34-panstw-rozmawiali-o-ukrainie-bez-usa/000KQF1NR491BJSF-C307.jpg\" alt=\"Szefowie wojsk z 34 pa\u0144stw rozmawiali o Ukrainie bez USA\" align=\"left\" /></a>Szefowie obrony 34 pa\u0144stw spotkali si\u0119 w Pary\u017cu w sprawie om\u00f3wienia przysz\u0142ych dzia\u0142a\u0144 wobec Ukrainy. Polsk\u0119 reprezentowa\u0142 Szef Sztabu Generalnego WP gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a. W rozmowach zabrak\u0142o natomiast przedstawicieli Stan\u00f3w Zjednoczonych, co uznaje si\u0119 za sytuacj\u0119 bezprecedensow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298263,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-szefowie-wojsk-z-34-panstw-rozmawiali-o-ukrainie-bez-usa,nId,7928868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowie wojsk z 34 pa\u0144stw rozmawiali o Ukrainie bez USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:17:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zabral-ich-czarterowy-samolot-przymusowe-deportacje-z-polski,nId,7928867\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabral-ich-czarterowy-samolot-przymusowe-deportacje-z-polski/000KQF0YT5AY06TL-C307.jpg\" alt=\"Zabra\u0142 ich czarterowy samolot. Przymusowe deportacje z Polski\" align=\"left\" /></a>Kolejna grupa cudzoziemc\u00f3w zosta\u0142a wydalona z Polski. Mowa o dziesi\u0119ciu Gruzinach, kt\u00f3rzy drog\u0105 lotnicz\u0105 przymusowo wr\u00f3cili do swego kraju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298261,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zabral-ich-czarterowy-samolot-przymusowe-deportacje-z-polski,nId,7928867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabra\u0142 ich czarterowy samolot. Przymusowe deportacje z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:17:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zakaz-spowiedzi-dzieci-jednoznaczna-opinia-sejmowych-prawnik,nId,7928869\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zakaz-spowiedzi-dzieci-jednoznaczna-opinia-sejmowych-prawnik/000KQF06IKAR0PJL-C307.jpg\" alt=\"Zakaz spowiedzi dzieci? Jednoznaczna opinia sejmowych prawnik\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Sejmowe Biuro Ekspertyz i Oceny Skutk\u00f3w Regulacji opublikowa\u0142o opini\u0119 ws. petycji dotycz\u0105cej zakazu spowiedzi dzieci. Czytamy w niej m.in., \u017ce wprowadzenie takich przepis\u00f3w stanowi\u0142oby &quot;ingerencj\u0119 w wolno\u015b\u0107 sumienia i wyznania dziecka oraz prawo rodzic\u00f3w do wychowania go zgodnie z w\u0142asnymi przekonaniami&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298262,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zakaz-spowiedzi-dzieci-jednoznaczna-opinia-sejmowych-prawnik,nId,7928869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz spowiedzi dzieci? Jednoznaczna opinia sejmowych prawnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:11:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ilu-rosyjskich-szpiegow-zmiesci-sie-w-ambasadzie-w-belgii-dz,nId,7928842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ilu-rosyjskich-szpiegow-zmiesci-sie-w-ambasadzie-w-belgii-dz/000KQEZST0HI3YKW-C307.jpg\" alt=\"Ilu rosyjskich szpieg\u00f3w zmie\u015bci si\u0119 w ambasadzie w Belgii? Dziennikarze ujawniaj\u0105\" align=\"left\" /></a>Znaczna cz\u0119\u015b\u0107 &quot;dyplomat\u00f3w&quot; rosyjskich, przebywaj\u0105cych na plac\u00f3wce w Brukseli okaza\u0142a si\u0119 by\u0107 po prostu szpiegami Moskwy. Wsp\u00f3lne \u015bledztwo &quot;Le Monde&quot;, Radia Wolna Europa&quot; i kilku innych medi\u00f3w rzuca \u015bwiat\u0142o na szpiegowsk\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 Rosjan w samym sercu Europy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2298264,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-ilu-rosyjskich-szpiegow-zmiesci-sie-w-ambasadzie-w-belgii-dz,nId,7928842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu rosyjskich szpieg\u00f3w zmie\u015bci si\u0119 w ambasadzie w Belgii? Dziennikarze ujawniaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:11:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-zadal-kolejny-bolesny-cios-kanadzie,nId,7928829\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-zadal-kolejny-bolesny-cios-kanadzie/000KQEMUBS3223B9-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump zada\u0142 kolejny bolesny cios Kanadzie\" align=\"left\" /></a>Donald Trump wci\u0105\u017c w natarciu. Prezydent USA zapowiedzia\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 podwy\u017cszy c\u0142a na stal i aluminium z Kanady z 25 do 50 proc. w zwi\u0105zku z decyzj\u0105 w\u0142adz prowincji Ontario o podwy\u017cce cen pr\u0105du dla odbiorc\u00f3w w USA o 25 proc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297601,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-zadal-kolejny-bolesny-cios-kanadzie,nId,7928829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zada\u0142 kolejny bolesny cios Kanadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:11:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-najechal-na-1-5-roczne-dziecko-kurierowi-grozi-8-lat-wiezien,nId,7928826\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najechal-na-1-5-roczne-dziecko-kurierowi-grozi-8-lat-wiezien/000KQEKLXL4SP4I9-C307.jpg\" alt=\"Najecha\u0142 na 1,5-roczne dziecko. Kurierowi grozi 8 lat wi\u0119zienia   \" align=\"left\" /></a>Kurier, kt\u00f3ry wczoraj najecha\u0142 na p\u00f3\u0142toraroczne dziecko na prywatnej posesji we Franciszkowie (Wielkopolskie), dosta\u0142 zarzut spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym - informuje dziennikarz RMF FM Beniamin Kubiak-Pi\u0142at. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi kara do 8 lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297600,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-najechal-na-1-5-roczne-dziecko-kurierowi-grozi-8-lat-wiezien,nId,7928826",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najecha\u0142 na 1,5-roczne dziecko. Kurierowi grozi 8 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:11:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skandal-na-narciarskich-ms-takie-kary-dla-skoczkow-to-jakis-,nId,7928825\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skandal-na-narciarskich-ms-takie-kary-dla-skoczkow-to-jakis/000KQEPTYVLE4DLT-C307.jpg\" alt=\"Skandal na narciarskich M\u015a. Takie kary dla skoczk\u00f3w &quot;to jaki\u015b \u017cart&quot;\" align=\"left\" /></a>Nie milkn\u0105 echa skandalu z udzia\u0142em reprezentacji Norwegii podczas mistrzostw \u015bwiata w narciarstwie klasycznym. Gospodarze zawod\u00f3w zostali przy\u0142apani na majstrowaniu przy kombinezonach do skok\u00f3w. Zanim zapadn\u0105 jakiekolwiek decyzje ze strony FIS, warto przyjrze\u0107 si\u0119, co wymy\u015bli\u0142a ekipa norweska, jak wielu kraj\u00f3w dotyczy problem i kto ju\u017c pr\u00f3bowa\u0142 &quot;udoskonali\u0107&quot; kombinezon. O tym opowiada w rozmowie z reporterem RMF FM Paw\u0142em Koniecznym Tadeusz Szostak-Berda, s\u0119dzia narciarski i tw\u00f3rca kombinezon\u00f3w naszej kadry.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297602,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skandal-na-narciarskich-ms-takie-kary-dla-skoczkow-to-jakis-,nId,7928825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na narciarskich M\u015a. Takie kary dla skoczk\u00f3w \"to jaki\u015b \u017cart\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:06:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ewakuacja-na-agh-z-powodu-sloikow-z-kwasem,nId,7928783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-na-agh-z-powodu-sloikow-z-kwasem/000KQDN9ILEBBNCQ-C307.jpg\" alt=\"Ewakuacja na AGH z powodu s\u0142oik\u00f3w z kwasem\" align=\"left\" /></a>150 os\u00f3b zosta\u0142o ewakuowanych z jednego z budynk\u00f3w krakowskiej Akademii G\u00f3rniczo-Hutniczej. W laboratorium znaleziono s\u0142oiki z kwasem pikrynowym. To substancja bardzo niestabilna - jest materia\u0142em \u0142atwopalnym, s\u0142u\u017cy m.in. do produkcji materia\u0142\u00f3w wybuchowych. Informacj\u0119 o ewakuacji na AGH otrzymali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296999,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-ewakuacja-na-agh-z-powodu-sloikow-z-kwasem,nId,7928783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja na AGH z powodu s\u0142oik\u00f3w z kwasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:06:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ke-proponuje-system-odsylania-migrantow-zmieniamy-zasady-gry,nId,7928806\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ke-proponuje-system-odsylania-migrantow-zmieniamy-zasady-gry/000KQEDA869QYL61-C307.jpg\" alt=\"KE proponuje system odsy\u0142ania migrant\u00f3w. &quot;Zmieniamy zasady gry&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Zmieniamy zasady gry. Zaczynamy robi\u0107 porz\u0105dki we w\u0142asnym domu&quot; - powiedzia\u0142 unijny komisarz ds. wewn\u0119trznych i migracji Magnus Brunner. We wtorek Komisja Europejska przedstawi\u0142a wsp\u00f3lny system powrot\u00f3w migrant\u00f3w, kt\u00f3rzy przebywaj\u0105 nielegalnie na terytorium UE.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297002,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ke-proponuje-system-odsylania-migrantow-zmieniamy-zasady-gry,nId,7928806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE proponuje system odsy\u0142ania migrant\u00f3w. \"Zmieniamy zasady gry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:06:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kolejny-element-rakiety-falcon-9-znaleziony-w-wielkopolsce,nId,7928779\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-element-rakiety-falcon-9-znaleziony-w-wielkopolsce/000KQDQZFXF93MVM-C307.jpg\" alt=\"Kolejny element rakiety Falcon 9 znaleziony w Wielkopolsce\" align=\"left\" /></a>Kolejny zbiornik rakiety Falcon 9 znaleziono w Wielkopolsce. Odkrycia dokonano w okolicach \u0141owynia w powiecie mi\u0119dzychodzkim.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297001,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-kolejny-element-rakiety-falcon-9-znaleziony-w-wielkopolsce,nId,7928779",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny element rakiety Falcon 9 znaleziony w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:06:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-zdecydowal-ws-listu-zelaznego-dla-michala-kuczmierowskie,nId,7928816\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-zdecydowal-ws-listu-zelaznego-dla-michala-kuczmierowskie/000KQEGYKL7AT9TD-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. listu \u017celaznego dla Micha\u0142a Kuczmierowskiego\" align=\"left\" /></a>S\u0105d oddali\u0142 za\u017calenie na odmow\u0119 wydania listu \u017celaznego Micha\u0142owi Kuczmierowskiemu, by\u0142emu szefowi Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296998,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sad-zdecydowal-ws-listu-zelaznego-dla-michala-kuczmierowskie,nId,7928816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. listu \u017celaznego dla Micha\u0142a Kuczmierowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:55:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-jadwiga-komorowska-mama-bylego-prezydenta-miala-103,nId,7928768\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-jadwiga-komorowska-mama-bylego-prezydenta-miala-103/000KQDFZ0NDU58OS-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Jadwiga Komorowska. Mama by\u0142ego prezydenta mia\u0142a 103 lata\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142a Jadwiga Komorowska, matka by\u0142ego prezydenta RP Bronis\u0142awa Komorowskiego. Mia\u0142a 103 lata - poinformowa\u0142a w opublikowanym nekrologu rodzina.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297003,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-jadwiga-komorowska-mama-bylego-prezydenta-miala-103,nId,7928768",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Jadwiga Komorowska. Mama by\u0142ego prezydenta mia\u0142a 103 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:27:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jednoosobowa-cela-calodobowy-nadzor-jest-zazalenie-na-zatrzy,nId,7928733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jednoosobowa-cela-calodobowy-nadzor-jest-zazalenie-na-zatrzy/000KQD1Q88K51RPC-C307.jpg\" alt=\"Jednoosobowa cela, ca\u0142odobowy nadz\u00f3r. Jest za\u017calenie na zatrzymanie Dariusza Mateckiego\" align=\"left\" /></a>Jest za\u017calenie na zatrzymanie pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Dariusza Mateckiego - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Polityk podejrzany w aferze Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, po decyzji Sejmu o pozbawieniu go immunitetu, zosta\u0142 zatrzymany w miniony pi\u0105tek i trafi\u0142 do warszawskiego aresztu. B\u0119dzie te\u017c za\u017calenie na zastosowanie tymczasowego aresztu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2297000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jednoosobowa-cela-calodobowy-nadzor-jest-zazalenie-na-zatrzy,nId,7928733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednoosobowa cela, ca\u0142odobowy nadz\u00f3r. Jest za\u017calenie na zatrzymanie Dariusza Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:01:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budowa-schronow-miala-ruszyc-w-tym-roku-okazuje-sie-ze-to-ni,nId,7928719\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budowa-schronow-miala-ruszyc-w-tym-roku-okazuje-sie-ze-to-ni/000KQDC29GLMCU8K-C307.jpg\" alt=\"Budowa schron\u00f3w mia\u0142a ruszy\u0107 w tym roku. Okazuje si\u0119, \u017ce to niemo\u017cliwe\" align=\"left\" /></a>Pieni\u0105dze, kt\u00f3re mia\u0142y p\u00f3j\u015b\u0107 w tym roku na budow\u0119 nowych schron\u00f3w i remonty ju\u017c istniej\u0105cych, zostan\u0105 wydane w inny spos\u00f3b \u2013 dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Micha\u0142 Radkowski. Chodzi o obiecywane przez ministra spraw wewn\u0119trznych Tomasza Siemoniaka ponad 5 miliard\u00f3w z\u0142otych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296422,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budowa-schronow-miala-ruszyc-w-tym-roku-okazuje-sie-ze-to-ni,nId,7928719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budowa schron\u00f3w mia\u0142a ruszy\u0107 w tym roku. Okazuje si\u0119, \u017ce to niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:01:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-zazalenie-na-zatrzymanie-posla-pis-dariusza-mateckiego,nId,7928733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-zazalenie-na-zatrzymanie-posla-pis-dariusza-mateckiego/000KQD1Q88K51RPC-C307.jpg\" alt=\"Jest za\u017calenie na zatrzymanie pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego\" align=\"left\" /></a>Jest za\u017calenie na zatrzymanie pos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Dariusza Mateckiego - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada. Polityk podejrzany w aferze Funduszu Sprawiedliwo\u015bci, po decyzji Sejmu o pozbawieniu go immunitetu, zosta\u0142 zatrzymany w miniony pi\u0105tek i trafi\u0142 do warszawskiego aresztu. B\u0119dzie te\u017c za\u017calenie na zastosowanie tymczasowego aresztu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296421,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-zazalenie-na-zatrzymanie-posla-pis-dariusza-mateckiego,nId,7928733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest za\u017calenie na zatrzymanie pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:01:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kompromisu-nie-bedzie-putin-nie-ustapi-w-czasie-rozmow-pokoj,nId,7928720\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kompromisu-nie-bedzie-putin-nie-ustapi-w-czasie-rozmow-pokoj/000KQCV69WSB6YAL-C307.jpg\" alt=\"Kompromisu nie b\u0119dzie. Putin nie ust\u0105pi w czasie rozm\u00f3w pokojowych\" align=\"left\" /></a>Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin podczas rozm\u00f3w pokojowych nie zamierza i\u015b\u0107 na kompromis w sprawie terytorium, misji pokojowej ani statusu Ukrainy. Tak twierdzi Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli zachodnich s\u0142u\u017cb bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296424,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kompromisu-nie-bedzie-putin-nie-ustapi-w-czasie-rozmow-pokoj,nId,7928720",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kompromisu nie b\u0119dzie. Putin nie ust\u0105pi w czasie rozm\u00f3w pokojowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:01:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-nagranie-z-lodzkiego-parku-policja-zatrzymala-nast,nId,7928761\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujace-nagranie-z-lodzkiego-parku-policja-zatrzymala-nast/000KQDEBG0L3LPV8-C307.jpg\" alt=\"\u200bSzokuj\u0105ce nagranie z \u0142\u00f3dzkiego parku. Policja zatrzyma\u0142a nastolatk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Grupa nastolatk\u00f3w zaatakowa\u0142a swojego r\u00f3wie\u015bnika w parku im. Sienkiewicza w \u0141odzi. Sw\u0105 ofiar\u0119 kopali, uderzali pi\u0119\u015bciami w brzuch, opluwali i wulgarnie wyzywali. Nagranie z napa\u015bci kr\u0105\u017cy\u0142o w internecie. Do pobicia dosz\u0142o jeszcze w lutym. Dzisiaj policja poinformowa\u0142a o zatrzymaniu tr\u00f3jki napastnik\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296423,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-szokujace-nagranie-z-lodzkiego-parku-policja-zatrzymala-nast,nId,7928761",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bSzokuj\u0105ce nagranie z \u0142\u00f3dzkiego parku. Policja zatrzyma\u0142a nastolatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:01:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-poznaniu-otwarto-muzeum-prl-czuc-tu-ten-klimat,nId,7928750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-poznaniu-otwarto-muzeum-prl-czuc-tu-ten-klimat/000KQDDY7X742VBW-C307.jpg\" alt=\"W Poznaniu otwarto muzeum PRL. &quot;Czu\u0107 tu ten klimat&quot;\" align=\"left\" /></a>Nowa atrakcja na turystycznej mapie Poznania. W centrum miasta we wtorek otwarte zosta\u0142o Muzeum PRL-u. Tworz\u0105 je pasjonatki, kt\u00f3re przez lata zbiera\u0142y pami\u0105tki z tamtego okresu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2296425,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-poznaniu-otwarto-muzeum-prl-czuc-tu-ten-klimat,nId,7928750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu otwarto muzeum PRL. \"Czu\u0107 tu ten klimat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:56:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byli-na-zaprzysiezeniu-trumpa-stracili-miliardy,nId,7928681\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byli-na-zaprzysiezeniu-donalda-trumpa-stracili-miliardy/000KQCDE9VQ4A6XA-C307.jpg\" alt=\"Byli na zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa, stracili miliardy\" align=\"left\" /></a>O \u0142\u0105cznie 1,39 biliona dolar\u00f3w spad\u0142a od 20 stycznia warto\u015b\u0107 rynkowa firm nale\u017c\u0105cych do miliarder\u00f3w zaproszonych na inauguracj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa - poda\u0142a agencja Bloomberga.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295871,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byli-na-zaprzysiezeniu-trumpa-stracili-miliardy,nId,7928681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli na zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa, stracili miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:56:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-funkcjonariusze-cba-w-biurach-nszz-solidarnosc-znamy-szczego,nId,7928648\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/funkcjonariusze-cba-w-biurach-nszz-solidarnosc-znamy-szczego/000KQCAT1RRJFIB1-C307.jpg\" alt=\"Funkcjonariusze CBA w biurach NSZZ Solidarno\u015b\u0107. Znamy szczeg\u00f3\u0142y \" align=\"left\" /></a>\u200bFunkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego weszli do pomorskich jednostek NSZZ Solidarno\u015b\u0107 i zabezpieczyli dowody w \u015bledztwie dotycz\u0105cym podejrzenia korupcji - poda\u0142a prokuratura. Sprawa dotyczy przyznawania dotacji armatorom na zako\u0144czenie po\u0142ow\u00f3w na Ba\u0142tyku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295872,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-funkcjonariusze-cba-w-biurach-nszz-solidarnosc-znamy-szczego,nId,7928648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Funkcjonariusze CBA w biurach NSZZ Solidarno\u015b\u0107. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:56:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-parlament-europejski-uchylil-immunitet-europoslowi-pis-adamo,nId,7928661\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/parlament-europejski-uchylil-immunitet-adamowi-bielanowi/000KQCLBTTQ6Q4EM-C307.jpg\" alt=\"Parlament Europejski uchyli\u0142 immunitet Adamowi Bielanowi\" align=\"left\" /></a>Parlament Europejski uchyli\u0142 immunitet europos\u0142owi Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Adamowi Bielanowi. Przemys\u0142aw Wipler z Konfederacji oskar\u017ca polityka o pom\u00f3wienie zwi\u0105zane z zaanga\u017cowaniem jego firmy w afer\u0119 wok\u00f3\u0142 Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295869,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-parlament-europejski-uchylil-immunitet-europoslowi-pis-adamo,nId,7928661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parlament Europejski uchyli\u0142 immunitet Adamowi Bielanowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:56:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powszechne-szkolenia-wojskowe-premier-przekazal-nowe-informa,nId,7928664\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/premier-przekazal-nowe-informacje-ws-powszechnych-szkolen-wo/000KQCOYR4DF5DG8-C307.jpg\" alt=\"Premier przekaza\u0142 nowe informacje ws. powszechnych szkole\u0144 wojskowych\" align=\"left\" /></a>W 2027 r. Polska osi\u0105gnie mo\u017cliwo\u015b\u0107 przeszkolenia wojskowego 100 tys. ochotnik\u00f3w w ci\u0105gu roku - poinformowa\u0142 premier Donald Tusk. Doda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce ka\u017cda osoba zainteresowana zasadniczym szkoleniem wojskowym powinna m\u00f3c w nim uczestniczy\u0107 najp\u00f3\u017aniej w 2026 r.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295870,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-powszechne-szkolenia-wojskowe-premier-przekazal-nowe-informa,nId,7928664",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier przekaza\u0142 nowe informacje ws. powszechnych szkole\u0144 wojskowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:51:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarmujacy-raport-szwedzkich-sluzb-specjalnych-nt-bezpieczen,nId,7928611\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarmujacy-raport-szwedzkich-sluzb-specjalnych-nt-bezpieczen/000KQC4FBBQO9AM9-C307.jpg\" alt=\"Alarmuj\u0105cy raport szwedzkich s\u0142u\u017cb specjalnych nt. bezpiecze\u0144stwa\" align=\"left\" /></a>Szwedzkie s\u0142u\u017cby specjalne opublikowa\u0142y raport, w kt\u00f3rym wskaza\u0142y na g\u0142\u00f3wne zagro\u017cenia dla bezpiecze\u0144stwa publicznego w Szwecji. To ju\u017c nie tylko dzia\u0142ania Rosji i akty terroru, ale te\u017c niepewno\u015b\u0107 wywo\u0142ana prorosyjsk\u0105 polityk\u0105 nowej administracji Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295373,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarmujacy-raport-szwedzkich-sluzb-specjalnych-nt-bezpieczen,nId,7928611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alarmuj\u0105cy raport szwedzkich s\u0142u\u017cb specjalnych nt. bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:51:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdyby-nie-pandemia-zobacz-film-dziennikarzy-rmf-fm-po-5-lata,nId,7928542\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdyby-nie-pandemia-zobacz-film-dziennikarzy-rmf-fm-po-5-lata/000KQBX09EBCRU0D-C307.jpg\" alt=\"&quot;Gdyby nie pandemia&quot;. Zobacz film dziennikarzy RMF FM po 5 latach z Covid-19\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 7 milion\u00f3w zaka\u017ce\u0144 koronawirusem potwierdzono w Polsce od marca 2020 roku. W naszym kraju zmar\u0142o ponad 120 tysi\u0119cy os\u00f3b choruj\u0105cych na Covid-19. W\u0142a\u015bnie dzisiaj, 11 marca, mija dok\u0142adnie pi\u0119\u0107 lat od og\u0142oszenia przez \u015awiatow\u0105 Organizacj\u0119 Zdrowia pandemii koronawirusa. Tak\u017ce dzisiaj - w samo po\u0142udnie \u2013 odby\u0142a si\u0119 premiera filmu dziennikarzy RMF FM Kacpra Wr\u00f3blewskiego i Micha\u0142a Dobro\u0142owicza &quot;Gdyby nie pandemia&quot;. Wsp\u00f3\u0142autorem jest tak\u017ce realizator audio i wideo RMF FM Jakub Rutka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295371,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gdyby-nie-pandemia-zobacz-film-dziennikarzy-rmf-fm-po-5-lata,nId,7928542",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gdyby nie pandemia\". Zobacz film dziennikarzy RMF FM po 5 latach z Covid-19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:51:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogodowy-zwrot-akcji-zimowa-niespodzianka-przed-poczatkiem-w,nId,7928555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pogodowy-zwrot-akcji-zimowa-niespodzianka-przed-poczatkiem-w/000KQBOJMBNF7NPN-C307.jpg\" alt=\"Pogodowy zwrot akcji. Zimowa niespodzianka przed pocz\u0105tkiem wiosny\" align=\"left\" /></a>Och\u0142odzenie nawet do - 5 st. C, opady deszczu i \u015bniegu - powrotu takich warunk\u00f3w pogodowych nale\u017cy si\u0119 spodziewa\u0107 w ci\u0105gu najbli\u017cszych dni, mimo \u017ce wiosn\u0119 przywitamy ju\u017c 20 marca. Kiedy zimno i opady najmocniej dadz\u0105 si\u0119 we znaki?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295372,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-pogodowy-zwrot-akcji-zimowa-niespodzianka-przed-poczatkiem-w,nId,7928555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogodowy zwrot akcji. Zimowa niespodzianka przed pocz\u0105tkiem wiosny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:51:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szalenczy-poscig-za-25-latkiem-pasazerowie-probowali-go-obez,nId,7928600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szalenczy-poscig-za-25-latkiem-pasazerowie-probowali-go-obez/000KQC3N7PXL77EE-C307.jpg\" alt=\"Szale\u0144czy po\u015bcig za 25-latkiem. Pasa\u017cerowie pr\u00f3bowali go obezw\u0142adni\u0107\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu kilku minut pope\u0142ni\u0142 wykroczenia, za kt\u00f3re m\u00f3g\u0142by dosta\u0107 130 punkt\u00f3w karnych i 20 tys. z\u0142 mandatu. Tak policjanci z O\u015bwi\u0119cimia podsumowali po\u015bcig za 25-letnim kierowc\u0105 w \u0141\u0119kach w Ma\u0142opolsce. M\u0119\u017cczyzna rozbi\u0142 auto na ogrodzeniu. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce po wypadku obezw\u0142adni\u0107 pr\u00f3bowali go pasa\u017cerowie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295375,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-szalenczy-poscig-za-25-latkiem-pasazerowie-probowali-go-obez,nId,7928600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szale\u0144czy po\u015bcig za 25-latkiem. Pasa\u017cerowie pr\u00f3bowali go obezw\u0142adni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:51:56+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-waszyngton-przestraszyl-bruksele-na-kryzysie-skorzysta-turcj,nId,7928480\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/waszyngton-przestraszyl-bruksele-na-kryzysie-skorzysta-turcj/000KQBXMO28Y89J1-C307.jpg\" alt=\"Waszyngton przestraszy\u0142 Bruksel\u0119. Na kryzysie skorzysta Turcja?\" align=\"left\" /></a>Odk\u0105d Donald Trump zosta\u0142 prezydentem USA, relacje mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Stanami Zjednoczonymi znacz\u0105co si\u0119 pogorszy\u0142y. Przestraszone dzia\u0142aniami ameryka\u0144skiej administracji kraje europejskie mog\u0105 szuka\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy z innymi krajami spoza Wsp\u00f3lnoty. Jednym z nich jest Turcja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2295374,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-waszyngton-przestraszyl-bruksele-na-kryzysie-skorzysta-turcj,nId,7928480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waszyngton przestraszy\u0142 Bruksel\u0119. Na kryzysie skorzysta Turcja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:46:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-papiez-wroci-do-watykanu-spekulacje-mediow,nId,7928567\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kiedy-papiez-wroci-do-watykanu-spekulacje-mediow/000KQBOMWPVBVJ3Q-C307.jpg\" alt=\"Kiedy papie\u017c wr\u00f3ci do Watykanu? Spekulacje medi\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ulga i oczekiwanie na powr\u00f3t papie\u017ca Franciszka do Watykanu - tak w\u0142oska prasa komentuje poniedzia\u0142kowy biuletyn medyczny nt. stanu zdrowia Ojca \u015awi\u0119tego. Lekarze ocenili, \u017ce nie ma bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia \u017cycia i nie wstrzymuj\u0105 si\u0119 ju\u017c z podaniem dalszych prognoz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294954,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kiedy-papiez-wroci-do-watykanu-spekulacje-mediow,nId,7928567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy papie\u017c wr\u00f3ci do Watykanu? Spekulacje medi\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:46:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-musk-superbohaterem-ameryki-trump-spieszy-ze-wsparciem-dla-j,nId,7928481\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/musk-superbohaterem-ameryki-trump-spieszy-ze-wsparciem-dla-j/000KQAXPKPVAS6GQ-C307.jpg\" alt=\"Musk superbohaterem Ameryki. Trump spieszy ze wsparciem dla jego &quot;dziecka&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Jutro rano kupi\u0119 zupe\u0142nie now\u0105 tesl\u0119 jako wyraz zaufania i wsparcia dla Elona Muska, naprawd\u0119 wspania\u0142ego Amerykanina. Dlaczego mia\u0142by zosta\u0107 ukarany za wykorzystanie swoich niesamowitych umiej\u0119tno\u015bci, aby pom\u00f3c uczyni\u0107 Ameryk\u0119 ponownie wielk\u0105?&quot; - napisa\u0142 Donald Trump na platformie Truth Social. Stwierdzi\u0142, \u017ce &quot;lewicowi szale\u0144cy&quot; chc\u0105 zniszczy\u0107 &quot;dziecko&quot; Elona. Pe\u0142en egzaltacji wpis prezydenta USA jest pok\u0142osiem drastycznego spadku akcji Tesli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294953,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-musk-superbohaterem-ameryki-trump-spieszy-ze-wsparciem-dla-j,nId,7928481",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk superbohaterem Ameryki. Trump spieszy ze wsparciem dla jego \"dziecka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzecznik-tsue-krytykuje-polskie-wyroki-nazwal-je-rebelia-prz,nId,7928531\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rzecznik-tsue-krytykuje-polskie-wyroki-nazwal-je-rebelia/000KQB9KBM753211-C307.jpg\" alt=\"Rzecznik TSUE krytykuje polskie wyroki. Nazwa\u0142 je &quot;rebeli\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>W najnowszej opinii rzecznika generalnego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) Deana Spielmanna pad\u0142y zdecydowane s\u0142owa krytyki wobec Polski. Chodzi o wyroki polskiego Trybuna\u0142u Konstytucyjnego z 14 lipca i 7 pa\u017adziernika 2021 roku, kt\u00f3re, zdaniem rzecznika, stanowi\u0105 bezprecedensow\u0105 &quot;rebeli\u0119&quot; przeciwko zasadom prawa Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294952,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rzecznik-tsue-krytykuje-polskie-wyroki-nazwal-je-rebelia-prz,nId,7928531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik TSUE krytykuje polskie wyroki. Nazwa\u0142 je \"rebeli\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:40:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gielda-usa-na-czerwono-trump-nie-wyklucza-recesji,nId,7928513\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gielda-usa-na-czerwono-donald-trump-nie-wyklucza-recesji/000KQB463WD3BDU9-C307.jpg\" alt=\"Gie\u0142da USA na czerwono. Donald Trump nie wyklucza recesji\" align=\"left\" /></a>&quot;\u015aci\u0105gniemy setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w z ce\u0142, (\u2026) b\u0119dziemy bardzo bogaci. Nie b\u0119dziemy wiedzieli, co robi\u0107 z takim ogromem pieni\u0119dzy, m\u00f3wi\u0119 ci!&quot; - to pe\u0142ne optymizmu s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa. W mniej radosnym tonie wypowiedzia\u0142 si\u0119 jednak zapytany o mo\u017cliw\u0105 recesj\u0119 w USA, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 polityka celna prowadzona przez jego administracj\u0119. &quot;To okres przej\u015bciowy&quot; - uspokaja. Przez okres spadk\u00f3w przechodz\u0105 jednak ameryka\u0144skie parkiety. Indeksy trac\u0105 po kilka procent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294951,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gielda-usa-na-czerwono-trump-nie-wyklucza-recesji,nId,7928513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da USA na czerwono. Donald Trump nie wyklucza recesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:29:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-walki-o-obwod-kurski-na-miejscu-szef-rosyjskiego-sztabu-gene,nId,7928514\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walki-o-obwod-kurski-na-miejscu-szef-rosyjskiego-sztabu-gene/000KQB3U0HEKPSV2-C307.jpg\" alt=\"Walki o obw\u00f3d kurski. Na miejscu szef rosyjskiego sztabu generalnego\" align=\"left\" /></a>Do obwodu kurskiego przyby\u0142 szef Sztabu Generalnego Si\u0142 Zbrojnych Rosji genera\u0142 Walerij Gierasimow - poda\u0142 Reuters. Rosjanie stopniowo wypieraj\u0105 stamt\u0105d wojska ukrai\u0144skie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294955,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-walki-o-obwod-kurski-na-miejscu-szef-rosyjskiego-sztabu-gene,nId,7928514",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walki o obw\u00f3d kurski. Na miejscu szef rosyjskiego sztabu generalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:42:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-akt-oskarzenia-ws-zabojstwa-przed-pasterka-gabriel-a-byl-poc,nId,7928497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akt-oskarzenia-ws-zabojstwa-przed-pasterka-gabriel-a-byl-poc/000KQAYU97AUHSJD-C307.jpg\" alt=\"\u200bAkt oskar\u017cenia ws. zab\u00f3jstwa przed pasterk\u0105. Gabriel A. by\u0142 poczytalny\" align=\"left\" /></a>Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia w g\u0142o\u015bnej sprawie zab\u00f3jstwa 47-latka, kt\u00f3ry w wigilijn\u0105 noc szed\u0142 na pasterk\u0119 - dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Piotr Bu\u0142akowski. 18-letni Gabriel A. brutalnie pobi\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, a nast\u0119pnie wrzuci\u0142 do zbiornika retencyjnego przy drodze ekspresowej ko\u0142o Nidzicy w wojew\u00f3dztwie warmi\u0144sko-mazurskim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294571,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-akt-oskarzenia-ws-zabojstwa-przed-pasterka-gabriel-a-byl-poc,nId,7928497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bAkt oskar\u017cenia ws. zab\u00f3jstwa przed pasterk\u0105. Gabriel A. by\u0142 poczytalny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:42:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-amerykanska-gielda-zalana-krwia-trump-nie-wyklucza-recesji-w,nId,7928513\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/amerykanska-gielda-zalana-krwia-trump-nie-wyklucza-recesji-w/000KQB463WD3BDU9-C307.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144ska gie\u0142da zalana krwi\u0105. Trump nie wyklucza recesji w USA\" align=\"left\" /></a>&quot;\u015aci\u0105gniemy setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w z ce\u0142, (\u2026) b\u0119dziemy bardzo bogaci. Nie b\u0119dziemy wiedzieli, co robi\u0107 z takim ogromem pieni\u0119dzy, m\u00f3wi\u0119 ci!&quot; - to pe\u0142ne optymizmu s\u0142owa prezydenta USA Donalda Trumpa. W mniej radosnym tonie wypowiedzia\u0142 si\u0119 jednak zapytany o mo\u017cliw\u0105 recesj\u0119 w USA, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 polityka celna prowadzona przez jego administracj\u0119. &quot;To okres przej\u015bciowy&quot; - uspokaja. Przez okres spadk\u00f3w przechodz\u0105 jednak ameryka\u0144skie parkiety. Indeksy trac\u0105 po kilka procent.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294568,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-amerykanska-gielda-zalana-krwia-trump-nie-wyklucza-recesji-w,nId,7928513",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska gie\u0142da zalana krwi\u0105. Trump nie wyklucza recesji w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:42:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rekordowy-nalot-dronow-na-rosje-prawie-340-maszyn-nad-10-obw,nId,7928478\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rekordowy-nalot-dronow-na-rosje-prawie-340-maszyn-nad-10-obw/000KQASPHAXVLD13-C307.jpg\" alt=\"Rekordowy nalot dron\u00f3w na Rosj\u0119. Prawie 340 maszyn nad 10 obwodami\" align=\"left\" /></a>Rosyjska obrona powietrzna zestrzeli\u0142a minionej nocy prawie 340 ukrai\u0144skich dron\u00f3w - poda\u0142o Ministerstwo Obrony Federacji Rosyjskiej. Zagraniczne media zwr\u00f3ci\u0142y uwag\u0119, \u017ce m\u00f3g\u0142 to by\u0107 najpot\u0119\u017cniejszy atak Kijowa przy u\u017cyciu bezza\u0142ogowc\u00f3w podczas wojny Rosji z Ukrain\u0105. Uszkodzone zosta\u0142y budynki mieszkalne. Zgin\u0119\u0142y dwie osoby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294570,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rekordowy-nalot-dronow-na-rosje-prawie-340-maszyn-nad-10-obw,nId,7928478",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy nalot dron\u00f3w na Rosj\u0119. Prawie 340 maszyn nad 10 obwodami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:42:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-polskiej-agencji-kosmicznej-polsa-odwolany,nId,7928530\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-polskiej-agencji-kosmicznej-odwolany/000KQB8DW2KNN9FB-C307.jpg\" alt=\"Szef Polskiej Agencji Kosmicznej odwo\u0142any\" align=\"left\" /></a>Grzegorz Wrochna zosta\u0142 odwo\u0142any z funkcji prezesa Polskiej Agencji Kosmicznej POLSA. Tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Ju\u017c w lutym dziennikarze RMF FM informowali nieoficjalnie, \u017ce wyci\u0105gni\u0119cia konsekwencji wobec Wrochny domaga\u0142 si\u0119 resort obrony. Chodzi\u0142o o szcz\u0105tki rakiety Falcon 9, kt\u00f3re w lutym spad\u0142y w kilku miejscach Polski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294569,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-polskiej-agencji-kosmicznej-polsa-odwolany,nId,7928530",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Polskiej Agencji Kosmicznej odwo\u0142any",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bedziecie-musieli-mnie-zabic-byly-prezydent-filipin-aresztow,nId,7928400\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedziecie-musieli-mnie-zabic-byly-prezydent-filipin-aresztow/000KQA8N7X4QESRG-C307.jpg\" alt=\"&quot;B\u0119dziecie musieli mnie zabi\u0107&quot;. By\u0142y prezydent Filipin aresztowany\" align=\"left\" /></a>By\u0142y prezydent Filipin Rodrigo Duterte aresztowany. Dosz\u0142o do tego na mi\u0119dzynarodowym lotnisku Ninoy Aquino w Manili, po powrocie polityka z Hongkongu. Podstaw\u0105 by\u0142 nakaz wydany przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny (MTK) w sprawie zarzut\u00f3w zbrodni przeciwko ludzko\u015bci pope\u0142nionych podczas &quot;wojny z narkotykami&quot; w latach 2016-19.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bedziecie-musieli-mnie-zabic-byly-prezydent-filipin-aresztow,nId,7928400",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0119dziecie musieli mnie zabi\u0107\". By\u0142y prezydent Filipin aresztowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-wielka-bojka-podczas-meczu-koszykarskiego-szokujace-sceny-wi,nId,7928408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-bojka-podczas-meczu-koszykarskiego-szokujace-sceny-wi/000KQA9VIR91BJSC-C307.jpg\" alt=\"Wielka b\u00f3jka podczas meczu koszykarskiego. Szokuj\u0105ce sceny [WIDEO]\" align=\"left\" /></a>Najpierw b\u00f3jka na trybunach, p\u00f3\u017aniej na parkiecie. Mecz koszyk\u00f3wki szk\u00f3\u0142 \u015brednich w Pensylwanii w USA zako\u0144czy\u0142 si\u0119 aresztowaniami. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142o si\u0119 nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 starcia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-wielka-bojka-podczas-meczu-koszykarskiego-szokujace-sceny-wi,nId,7928408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka b\u00f3jka podczas meczu koszykarskiego. Szokuj\u0105ce sceny [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:31:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zalewski-o-szkoleniach-wojskowych-pracujemy-nad-systemem-zac,nId,7927861\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zalewski-o-szkoleniach-wojskowych-pracujemy-nad-systemem-zac/000KQ4VMTJAQU56E-C307.jpg\" alt=\"Zalewski o szkoleniach wojskowych: Pracujemy nad systemem zach\u0119t\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie planujemy powszechnej obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej, nie wracamy do przesz\u0142o\u015bci&quot; - deklarowa\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Pawe\u0142 Zalewski. Wiceszef MON zapowiada\u0142 te\u017c, \u017ce obecnie trwaj\u0105 prace nad systemem zach\u0119t, dzi\u0119ki kt\u00f3remu jak najwi\u0119cej os\u00f3b b\u0119dzie chcia\u0142o przej\u015b\u0107 szkolenie wojskowe. Go\u015b\u0107 skomentowa\u0142 te\u017c ostatni\u0105 ostr\u0105 wymian\u0119 s\u0142\u00f3w na linii Musk-Sikorski. &quot;Twitter (obecnie X \u2013 przyp. red.) nie jest miejscem do uprawiania polityki&quot; - stwierdzi\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293993,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-zalewski-o-szkoleniach-wojskowych-pracujemy-nad-systemem-zac,nId,7927861",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zalewski o szkoleniach wojskowych: Pracujemy nad systemem zach\u0119t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-cyberatak-w-szpitalu-w-krakowie-rzad-zapowiada-dzialania,nId,7928372\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cyberatak-w-szpitalu-w-krakowie-rzad-zapowiada-dzialania/000KQA5O0PMYY018-C307.jpg\" alt=\"Cyberatak w szpitalu w Krakowie. Rz\u0105d zapowiada dzia\u0142ania\" align=\"left\" /></a>Krakowski szpital MSWiA przywraca od wtorku przyj\u0119cia pacjent\u00f3w na oddzia\u0142 neurologii. Plac\u00f3wka po sobotnim cyberataku wci\u0105\u017c pracuje w trybie awaryjnym, co mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z utrudnieniami dla przyjmowanych na oddzia\u0142y. Szpital pracuje praktycznie w pe\u0142nym zakresie na podstawie dokumentacji papierowej. Po cyberataku w stolicy Ma\u0142opolski Ministerstwo Zdrowia ma zleci\u0107 wszystkim plac\u00f3wkom w Polsce testy bezpiecze\u0144stwa system\u00f3w informatycznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293736,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-cyberatak-w-szpitalu-w-krakowie-rzad-zapowiada-dzialania,nId,7928372",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberatak w szpitalu w Krakowie. Rz\u0105d zapowiada dzia\u0142ania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-na-planie-filmowym-aktorzy-postrzeleni-przez-policje,nId,7928376\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-na-planie-filmowym-aktorzy-postrzeleni-przez-policje/000KQA5FPWEAAJVT-C307.jpg\" alt=\"Dramat na planie filmowym. Aktorzy postrzeleni przez policj\u0119\" align=\"left\" /></a>Nietypowy incydent w Brazylii. Dwaj aktorzy trafili do szpitala z ranami postrza\u0142owymi po tym, jak policjanci przez pomy\u0142k\u0119 wzi\u0119li ich za przest\u0119pc\u00f3w. Do tego zdarzenia dosz\u0142o podczas kr\u0119cenia jednej ze scen napadu na ulicach miasta Salvador na wschodzie kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293738,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-na-planie-filmowym-aktorzy-postrzeleni-przez-policje,nId,7928376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na planie filmowym. Aktorzy postrzeleni przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-klimat-zmienia-reguly-gry-rolnicy-z-kaszub-mierza-sie-z-nowy,nId,7928086\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/klimat-zmienia-reguly-gry-rolnicy-z-kaszub-mierza-sie-z-nowy/000KQ8T8EM1BF8UM-C307.jpg\" alt=\"Klimat zmienia regu\u0142y gry. Rolnicy z Kaszub mierz\u0105 si\u0119 z nowymi wyzwaniami\" align=\"left\" /></a>&quot;Prac\u0119 trzeba wykona\u0107. Ju\u017c nie ma odwrotu. My si\u0119 musimy dostosowa\u0107 do tego klimatu, jaki teraz jest&quot; - m\u00f3wi reporterowi RMF FM Stanis\u0142awowi Paw\u0142owskiemu Maciej Hinc, w\u0142a\u015bciciel pola bor\u00f3wki ameryka\u0144skiej w Mezowie na Kaszubach. W tym roku, podobnie jak i w poprzednich, rolnicy musz\u0105 zmierzy\u0107 si\u0119 z wyzwaniami, kt\u00f3re niesie za sob\u0105 zmieniaj\u0105cy si\u0119 klimat. Na kaszubskich plantacjach prace rozpoczynaj\u0105 si\u0119 niezwykle wcze\u015bnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293742,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-klimat-zmienia-reguly-gry-rolnicy-z-kaszub-mierza-sie-z-nowy,nId,7928086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimat zmienia regu\u0142y gry. Rolnicy z Kaszub mierz\u0105 si\u0119 z nowymi wyzwaniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-biejat-o-slawomirze-mentzenie-to-niebezpieczny-czl,nId,7927841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/magdalena-biejat-o-slawomirze-mentzenie-to-niebezpieczny-czl/000KQ4DCFRJEET0I-C307.jpg\" alt=\"Magdalena Biejat o S\u0142awomirze Mentzenie: To niebezpieczny cz\u0142owiek\" align=\"left\" /></a>&quot;S\u0142awomir Mentzen jest to cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nie ma nic do zaproponowania Polakom poza niszczeniem naszego systemu (...). Niestety oszukuje wyborc\u00f3w, kt\u00f3rzy mu ufaj\u0105. Nie s\u0142ysza\u0142am na przyk\u0142ad, \u017ceby zaproponowa\u0142 konkretny spos\u00f3b na rozwi\u0105zanie problemu mieszkaniowego, \u017ceby mia\u0142 odpowied\u017a na to, \u017ce m\u0142odzi ludzie nie maj\u0105 gdzie mieszka\u0107. Wzrost jego poparcia t\u0142umacz\u0119 tym, \u017ce ukrywa dzisiaj swoje najbardziej kontrowersyjne propozycje. Unika odpowiedzi na pytanie, czy jest za tym, \u017ceby kara\u0107 kobiety za przerwanie ci\u0105\u017cy z gwa\u0142tu, a tak jest. Jego...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293735,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-magdalena-biejat-o-slawomirze-mentzenie-to-niebezpieczny-czl,nId,7927841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Magdalena Biejat o S\u0142awomirze Mentzenie: To niebezpieczny cz\u0142owiek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powazne-obawy-po-kolizji-tankowca-z-konterowcem-na-morzu-pol,nId,7928389\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powazne-obawy-po-kolizji-tankowca-z-konterowcem-na-morzu-pol/000KQA7F06X89MD0-C307.jpg\" alt=\"&quot;Powa\u017cne obawy&quot; po kolizji tankowca z konterowcem na Morzu P\u00f3\u0142nocnym \" align=\"left\" /></a>Zako\u0144czy\u0142y si\u0119 poszukiwania cz\u0142onka za\u0142ogi kontenerowca Solong, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 po poniedzia\u0142kowej kolizji statku z ameryka\u0144skim tankowcem MV Stena Immaculate na Morzu P\u00f3\u0142nocnym. Solong przewozi\u0142 15 kontener\u00f3w z cyjankiem sodu i innymi \u0142adunkami. Do tej pory nie ustalono, czy dosz\u0142o do wycieku toksycznej substancji. Wed\u0142ug brytyjskiego oddzia\u0142u Greenpeace obecnie jest za wcze\u015bnie, aby okre\u015bli\u0107 skal\u0119 szk\u00f3d \u015brodowiskowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-powazne-obawy-po-kolizji-tankowca-z-konterowcem-na-morzu-pol,nId,7928389",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powa\u017cne obawy\" po kolizji tankowca z konterowcem na Morzu P\u00f3\u0142nocnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-specjalny-wyslannik-trumpa-planuje-spotkanie-z-putinem,nId,7928380\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/specjalny-wyslannik-trumpa-planuje-spotkanie-z-putinem/000KQA5Q3N2CJQ37-C307.jpg\" alt=\"Specjalny wys\u0142annik Trumpa planuje spotkanie z Putinem\" align=\"left\" /></a>Specjalny wys\u0142annik prezydenta USA Donalda Trumpa, Steve Witkoff, planuje wizyt\u0119 w Moskwie. Ma spotka\u0107 si\u0119 tam z prezydentem Rosji W\u0142adimirem Putinem - poinformowa\u0142a Reuters. Agencja powo\u0142a\u0142a si\u0119 na osob\u0119 zaznajomion\u0105 ze spraw\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293737,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-specjalny-wyslannik-trumpa-planuje-spotkanie-z-putinem,nId,7928380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Specjalny wys\u0142annik Trumpa planuje spotkanie z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-i-pozary-zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-mosk,nId,7928375\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-i-pozary-zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-mosk/000KQA8830U9R5B6-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje i po\u017cary. Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie przeprowadzi\u0142y minionej nocy zmasowany atak dron\u00f3w na Moskw\u0119 i obw\u00f3d moskiewski. Z informacji mera rosyjskiej stolicy wynika, \u017ce systemy obrony powietrznej zestrzeli\u0142y 74 bezza\u0142ogowce. Zgin\u0119\u0142a co najmniej jedna osoba, a 3 zosta\u0142y ranne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293734,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-eksplozje-i-pozary-zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-mosk,nId,7928375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje i po\u017cary. Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:26:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-moskwe-sa-zabici-i-rann,nId,7928375\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-moskwe-sa-zabici-i-rann/000KQA8830U9R5B6-C307.jpg\" alt=\"Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119. S\u0105 zabici i ranni\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y ukrai\u0144skie przeprowadzi\u0142y minionej nocy zmasowany atak dron\u00f3w na Moskw\u0119 i obw\u00f3d moskiewski. Z informacji mera rosyjskiej stolicy wynika, \u017ce systemy obrony powietrznej zestrzeli\u0142y 74 bezza\u0142ogowce. Zgin\u0119\u0142y co najmniej dwie osoby, a 14 zosta\u0142o rannych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294250,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-moskwe-sa-zabici-i-rann,nId,7928375",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:08:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dzis-wybory-na-grenlandii-nalot-dziennikarzy-naciski-trumpa,nId,7928313\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-wybory-na-grenlandii-nalot-dziennikarzy-naciski-trumpa/000KQ9LA56EH7NM7-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b wybory na Grenlandii. Nalot dziennikarzy, naciski Trumpa\" align=\"left\" /></a>Grenlandia wybiera dzi\u015b jednoizbowy parlament. Za spraw\u0105 zakus\u00f3w Donalda Trumpa pot\u0119\u017cna wyspa sta\u0142a si\u0119 w ostatnich tygodniach jednym z najgor\u0119tszych temat\u00f3w w \u015bwiatowej polityce. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 grenlandzkich partii opowiada si\u0119 za niepodleg\u0142o\u015bci\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dzis-wybory-na-grenlandii-nalot-dziennikarzy-naciski-trumpa,nId,7928313",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b wybory na Grenlandii. Nalot dziennikarzy, naciski Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rozmowy-usa-ukraina-w-dzuddzie-ruszyly-ten-dzien-przejdzie-d,nId,7928370\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozmowy-usa-ukraina-w-dzuddzie-ruszyly-ten-dzien-przejdzie-d/000KQBHDOAD13A60-C307.jpg\" alt=\"Rozmowy USA-Ukraina w D\u017cuddzie ruszy\u0142y. Ten dzie\u0144 przejdzie do historii? \" align=\"left\" /></a>Pierwsze spotkanie delegacji ukrai\u0144skiej i ameryka\u0144skiej po awanturze w Bia\u0142ym Domu rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 w D\u017cuddzie we wtorek o godz. 10 polskiego czasu. Je\u017celi dzisiejsze rozmowy pokojowe w Arabii Saudyjskiej przebiegn\u0105 pomy\u015blnie, to USA mog\u0105 wznowi\u0107 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy. Tak przynajmniej sugeruje szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski informowa\u0142 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek, \u017ce spotka\u0142 si\u0119 ju\u017c w Arabii Saudyjskiej z nast\u0119pc\u0105 tronu i rozmawia\u0142 z nim o warunkach koniecznych do osi\u0105gni\u0119cia trwa\u0142ego pokoju....</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2294956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rozmowy-usa-ukraina-w-dzuddzie-ruszyly-ten-dzien-przejdzie-d,nId,7928370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy USA-Ukraina w D\u017cuddzie ruszy\u0142y. Ten dzie\u0144 przejdzie do historii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:21:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-czy-ten-dzien-przejdzie-do-historii-usa-i-ukraina-wracaja-do,nId,7928370\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-ten-dzien-przejdzie-do-historii-usa-i-ukraina-wracaja-do/000KQA3OL5XBPN6X-C307.jpg\" alt=\"Czy ten dzie\u0144 przejdzie do historii? USA i Ukraina wracaj\u0105 do rozm\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pierwsze spotkanie delegacji ukrai\u0144skiej i ameryka\u0144skiej po awanturze w Bia\u0142ym Domu rozpocznie si\u0119 ju\u017c o poranku. Je\u017celi dzisiejsze rozmowy pokojowe w Arabii Saudyjskiej przebiegn\u0105 pomy\u015blnie, to USA mog\u0105 wznowi\u0107 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy. Tak przynajmniej sugeruje szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek, \u017ce spotka\u0142 si\u0119 ju\u017c w Arabii Saudyjskiej z nast\u0119pc\u0105 tronu i rozmawia\u0142 z nim o warunkach koniecznych do osi\u0105gni\u0119cia trwa\u0142ego pokoju. &quot;Szczeg\u00f3\u0142owo om\u00f3wili\u015bmy kroki i warunki...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2293470,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-czy-ten-dzien-przejdzie-do-historii-usa-i-ukraina-wracaja-do,nId,7928370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy ten dzie\u0144 przejdzie do historii? USA i Ukraina wracaj\u0105 do rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]