[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T22:21:00+00:00",
        "description": "52-latek pojecha\u0142 busem wyrzuci\u0107 \u015bmieci za cmentarz komunalny w W\u0105growcu.",
        "id": 2300693,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161075-wyrzucil_smieci_za_cmentarz_komunalny_zostal_zlapany_na_goracym_uczynku_przez_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrzuci\u0142 \u015bmieci za cmentarz komunalny. Zosta\u0142 z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T22:21:00+00:00",
        "description": "52-latek pojecha\u0142 busem wyrzuci\u0107 \u015bmieci za cmentarz komunalny w W\u0105growcu.",
        "id": 2300692,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161076-wyrzucil_smieci_za_cmentarz_komunalny_zostal_zlapany_na_goracym_uczynku_przez_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrzuci\u0142 \u015bmieci za cmentarz komunalny. Zosta\u0142 z\u0142apany na gor\u0105cym uczynku przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:15:58+00:00",
        "description": "Program dotyczy te\u017c zapobiegania bezdomno\u015bci zwierz\u0105t na rok 2025.",
        "id": 2300231,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161073-miejscy_radni_przyjeli_program_opieki_nad_zwierzetami_bezdomnymi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miejscy radni przyj\u0119li program opieki nad zwierz\u0119tami bezdomnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:15:58+00:00",
        "description": "Zdarzenie mia\u0142o miejsce w poniedzia\u0142ek na os. Or\u0142a Bia\u0142ego.",
        "id": 2300230,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161074-podejrzany_mezczyzna_przygladal_sie_w_nocy_samochodom_na_osiedlowym_parkingu_robil_im_zdjecia_mieszkaniec_nagral_to_telefonem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany m\u0119\u017cczyzna przygl\u0105da\u0142 si\u0119 w nocy samochodom na osiedlowym parkingu. Robi\u0142 im zdj\u0119cia. Mieszkaniec nagra\u0142 to telefonem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:10:03+00:00",
        "description": "We wtorek dosz\u0142o do awarii wodoci\u0105gowych.",
        "id": 2299769,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161071-awaria_wodociagowa_w_kilku_miejscach_zajety_pas_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria wodoci\u0105gowa w kilku miejscach. Zaj\u0119ty pas ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:10:03+00:00",
        "description": "Na terenie miejscowo\u015bci Wilkowyja (powiat jaroci\u0144ski).",
        "id": 2299768,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161072-kompletnie_nieodpowiedzialny_ojciec_przewozil_dzieci_w_stanie_nietrzezwosci_przyspieszal_gdy_widzial_za_soba_radiowoz_policyjny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Kompletnie nieodpowiedzialny ojciec&quot; przewozi\u0142 dzieci w stanie nietrze\u017awo\u015bci. Przyspiesza\u0142, gdy widzia\u0142 za sob\u0105 radiow\u00f3z policyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:05:52+00:00",
        "description": "Prezydent Poznania popiera obowi\u0105zkowe szkolenia wojskowe.",
        "id": 2299259,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161070-jacek_jaskowiak_opowiedzial_o_tym_ze_od_najmlodszych_lat_uczyl_synow_poslugiwania_sie_bronia_musimy_byc_przygotowani?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Ja\u015bkowiak opowiedzia\u0142 o tym, \u017ce od najm\u0142odszych lat uczy\u0142 syn\u00f3w pos\u0142ugiwania si\u0119 broni\u0105. &quot;Musimy by\u0107 przygotowani&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:05:52+00:00",
        "description": "To kolejne nieobyczajne zachowanie pasa\u017cer\u00f3w w komunikacji miejskiej.",
        "id": 2299260,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161069-spozywali_piwo_w_autobusie_i_zachowywali_sie_tak_jakby_wynajeli_tam_loze_czy_naprawde_ma_to_tak_wygladac?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spo\u017cywali piwo w autobusie i zachowywali si\u0119 tak, jakby wynaj\u0119li tam lo\u017c\u0119. &quot;Czy naprawd\u0119 ma to tak wygl\u0105da\u0107?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:00:47+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o we wtorek po godzinie 17:00.",
        "id": 2298695,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161068-lechicka_pozar_na_koczowisku_romow_czarny_dym_widoczny_z_drugiego_konca_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lechicka: po\u017car na koczowisku Rom\u00f3w. Czarny dym widoczny z drugiego ko\u0144ca miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:00:47+00:00",
        "description": "We wtorek na A2 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Pozna\u0144 Wsch\u00f3d i Wrze\u015bnia dosz\u0142o do awarii autokaru.",
        "id": 2298696,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161067-utrudnienia_na_podpoznanskim_odcinku_a2_przejazd_tylko_lewym_pasem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia na podpozna\u0144skim odcinku A2. Przejazd tylko lewym pasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:00:00+00:00",
        "description": "Kaliski portal ku przestrodze opublikowa\u0142 nagranie z kamery samochodowej.",
        "id": 2298697,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161066-kobieta_uratowala_dziecko_przed_potraceniem_zahamowala_i_krzyczala_do_dziewczynki_zeby_stanela_niebezpieczenstwo_na_pasach_w_kaliszu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta uratowa\u0142a dziecko przed potr\u0105ceniem. Zahamowa\u0142a i krzycza\u0142a do dziewczynki, \u017ceby stan\u0119\u0142a. Niebezpiecze\u0144stwo na pasach w Kaliszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:55:46+00:00",
        "description": "Na \u0141azarzu ponownie otwarto sklep z produktami mi\u0119snymi.",
        "id": 2298083,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161065-na_poznanska_mape_gastronomiczna_wrocil_sklep_pod_nowa_nazwa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pozna\u0144sk\u0105 map\u0119 gastronomiczn\u0105 wr\u00f3ci\u0142 sklep pod now\u0105 nazw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:50:43+00:00",
        "description": "Chodzi o przystanek UAM Wydzia\u0142 Fizyki.",
        "id": 2297483,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161063-czasowe_zawieszenie_przystanku_w_czwartek_i_piatek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czasowe zawieszenie przystanku w czwartek i pi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:50:43+00:00",
        "description": "We wtorek Czytelnik epoznan.pl zauwa\u017cy\u0142 stra\u017c po\u017carn\u0105 i policj\u0119 w okolicach Kinepolis.",
        "id": 2297482,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161064-sluzby_przy_kinepolis_jakies_skazenie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby przy Kinepolis. &quot;Jakie\u015b ska\u017cenie?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:50:00+00:00",
        "description": "Do trzech incydent\u00f3w z ogniem dosz\u0142o minionej nocy.",
        "id": 2297484,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161062-trzy_pozary_blisko_siebie_jednej_nocy_w_powiecie_slupeckim_rece_pelne_roboty?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy po\u017cary blisko siebie jednej nocy w powiecie s\u0142upeckim. &quot;R\u0119ce pe\u0142ne roboty&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:45:01+00:00",
        "description": "W ramach modernizacji torowiska na al. Wielkopolskiej zastosowano innowacyjne rozwi\u0105zanie.",
        "id": 2296856,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161053-takich_podkladow_na_poznanskich_torowiskach_jeszcze_nie_bylo_najciensze_na_rynku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takich podk\u0142ad\u00f3w na pozna\u0144skich torowiskach jeszcze nie by\u0142o. &quot;Najcie\u0144sze na rynku&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:45:01+00:00",
        "description": "Chodzi o budynki przy ulicy Do\u017cynkowej.",
        "id": 2296857,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161059-uczelnia_wystawila_poznanskie_akademiki_na_sprzedaz_kupil_je_deweloper?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczelnia wystawi\u0142a pozna\u0144skie akademiki na sprzeda\u017c. Kupi\u0142 je deweloper",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "&quot;Strategii&quot; finansowej instytucji przyjrza\u0142 si\u0119 prowadz\u0105cy profil Poznaniator na Facebooku.",
        "id": 2296293,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161043-ck_zamek_z_mniejszymi_srodkami_na_program_ale_z_coraz_wiekszymi_kosztami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CK Zamek z mniejszymi \u015brodkami na program, ale z coraz wi\u0119kszymi kosztami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "O sprawie poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych jeden z mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 2296291,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161049-fekalia_w_poznanskim_przejsciu_podziemnym_zagrozenie_epidemiologiczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fekalia w pozna\u0144skim przej\u015bciu podziemnym? &quot;Zagro\u017cenie epidemiologiczne!&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "Ch\u0142opiec nie prze\u017cy\u0142.",
        "id": 2296289,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161051-jest_zarzut_dla_kuriera_ktory_najechal_na_15_roczne_dziecko_na_prywatnej_posesji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zarzut dla kuriera, kt\u00f3ry najecha\u0142 na 1,5-roczne dziecko na prywatnej posesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "Badania ruszaj\u0105 we wtorek.",
        "id": 2296292,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161055-nietypowe_ciezarowki_beda_jezdzic_po_poznaniu_i_okolicy_beda_wysylac_wibracje_do_ziemi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowe ci\u0119\u017car\u00f3wki b\u0119d\u0105 je\u017adzi\u0107 po Poznaniu i okolicy. B\u0119d\u0105 wysy\u0142a\u0107 wibracje do ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "Odkrycia dokonano w rejonie Sochaczewa, ale dotyczy Wielkopolski.",
        "id": 2296290,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161056-niezwykle_odkrycie_w_kance_na_mleko_przelezala_w_ziemi_86_lat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e odkrycie w kance na mleko. Przele\u017ca\u0142a w ziemi 86 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniej przyzna\u0142 si\u0119 do zarzucanego mu czynu.",
        "id": 2296286,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161052-ukrainiec_odpowiada_przed_sadem_za_zabojstwo_zony_i_dwoch_corek_ze_szczegolnym_okrucienstwem_zmienil_zdanie_i_twierdzi_ze_tego_nie_zrobil?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainiec odpowiada przed s\u0105dem za zab\u00f3jstwo \u017cony i dw\u00f3ch c\u00f3rek ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. Zmieni\u0142 zdanie i twierdzi, \u017ce tego nie zrobi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "Ju\u017c pi\u0105ty.",
        "id": 2296288,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161058-w_wielkopolsce_znaleziono_kolejny_fragment_rakiety_spacex?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Wielkopolsce znaleziono kolejny fragment rakiety SpaceX!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:06+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna bowiem pijany wcale nie by\u0142.",
        "id": 2296287,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161057-wezwal_policjantow_do_pijanego_kierowcy_ktory_zasnal_za_kierownica_wlaczonego_auta_reakcja_mundurowych_uratowala_zycie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wezwa\u0142 policjant\u00f3w do &quot;pijanego&quot; kierowcy, kt\u00f3ry zasn\u0105\u0142 za kierownic\u0105 w\u0142\u0105czonego auta. Reakcja mundurowych uratowa\u0142a \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:39:00+00:00",
        "description": "Odb\u0119dzie si\u0119 21. edycja Recordowej Dziesi\u0105tki.",
        "id": 2296294,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161054-w_niedziele_biegacze_opanuja_poznan_beda_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W niedziel\u0119 biegacze opanuj\u0105 Pozna\u0144. B\u0119d\u0105 utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:33:38+00:00",
        "description": "Mowa o MediaMarkt w CH M1 na pozna\u0144skim Franowie.",
        "id": 2295736,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161044-market_z_elektronika_w_poznanskim_centrum_handlowym_sie_zmniejsza_nowa_przestrzen_ma_zapewnic_jeszcze_lepsze_doswiadczenia_zakupowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Market z elektronik\u0105 w pozna\u0144skim centrum handlowym si\u0119 zmniejsza. Nowa przestrze\u0144 ma zapewni\u0107 &quot;jeszcze lepsze do\u015bwiadczenia zakupowe&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:33:38+00:00",
        "description": "Czy to absurd?",
        "id": 2295735,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161045-za_brak_oplaty_w_spp_nawet_350_zlotych_kary_za_zaparkowanie_w_miejscu_niedozwolonym_w_spp_mandat_100_zlotych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za brak op\u0142aty w SPP nawet 350 z\u0142otych kary. Za zaparkowanie w miejscu niedozwolonym w SPP... mandat 100 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:29:34+00:00",
        "description": "Stoisko odwiedz\u0105 samorz\u0105dowcy i deweloperzy z 90 kraj\u00f3w.",
        "id": 2295272,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161042-miasto_szuka_inwestorow_na_prestizowych_targach_w_cannes_w_ofercie_13_terenow_w_poznaniu_glownie_pod_mieszkania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto szuka inwestor\u00f3w na presti\u017cowych targach w Cannes. W ofercie 13 teren\u00f3w w Poznaniu, g\u0142\u00f3wnie pod mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:29:34+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel chce zg\u0142osi\u0107 spraw\u0119 Policji.",
        "id": 2295271,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161047-mieszkaniec_parkuje_trojkolowy_skuter_inwalidzki_na_12_pietrze_poznanskiego_bloku_ktos_okleil_pojazd?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkaniec parkuje tr\u00f3jko\u0142owy skuter inwalidzki na 12. pi\u0119trze pozna\u0144skiego bloku. Kto\u015b oklei\u0142 pojazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:23:52+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w niedzielny wiecz\u00f3r.",
        "id": 2294850,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161038-bojka_na_rynku_w_ostrowie_wielkopolskim_do_awantury_mialy_doprowadzic_14_i_15_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka na rynku w Ostrowie Wielkopolskim. Do awantury mia\u0142y doprowadzi\u0107 14- i 15-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:23:52+00:00",
        "description": "Niestety mo\u017cliwe och\u0142odzenie to dla nich z\u0142a wiadomo\u015b\u0107.",
        "id": 2294851,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161041-falszywa_wiosna_obudzila_plazy_i_gady_w_poznaniu_sa_traszki_ropuchy_a_nawet_zmije_zygzakowate?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Fa\u0142szywa wiosna&quot; obudzi\u0142a p\u0142azy i gady w Poznaniu. S\u0105 traszki, ropuchy, a nawet \u017cmije zygzakowate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:19:41+00:00",
        "description": "Przy\u0142apano je na gor\u0105cym uczynku.",
        "id": 2294490,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161040-przykladaly_szablony_do_elewacji_i_pryskaly_sprejem_bardzo_szybko_przekonaly_sie_o_skutecznosci_miejskiego_monitoringu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyk\u0142ada\u0142y szablony do elewacji i pryska\u0142y sprejem. &quot;Bardzo szybko przekona\u0142y si\u0119 o skuteczno\u015bci miejskiego monitoringu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T09:16:00+00:00",
        "description": "Okazuje si\u0119, \u017ce m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce odpowiada\u0107 tak\u017ce za inne wykroczenia.",
        "id": 2294491,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161037-jechal_motocyklem_po_mostach_berdychowskich_kamery_monitoringu_uchwycily_jego_inne_wybryki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 motocyklem po Mostach Berdychowskich. Kamery monitoringu uchwyci\u0142y jego inne wybryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:14:08+00:00",
        "description": "Chodzi o Mateusza N., kt\u00f3ry pos\u0142ug\u0119 pe\u0142ni\u0142 w Kostrzynie.",
        "id": 2294178,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161036-byly_proboszcz_z_podpoznanskiej_miejscowosci_ma_do_odbycia_kare_wiezienia_za_kontakt_z_13_latkiem_po_wyroku_zniknal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y proboszcz z podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci ma do odbycia kar\u0119 wi\u0119zienia za kontakt z 13-latkiem. Po wyroku znikn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:08:20+00:00",
        "description": "Wst\u0119pnie ustalono, co si\u0119 sta\u0142o.",
        "id": 2293940,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161035-autobusy_wodorowe_w_poznaniu_ulegly_awarii_tego_samego_dnia_jest_przyczyna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobusy wodorowe w Poznaniu uleg\u0142y awarii tego samego dnia. Jest przyczyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:08:20+00:00",
        "description": "Chodzi o Andrzeja B.",
        "id": 2293941,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-161034-byly_szef_wielkopolskich_strazakow_z_zarzutami_w_aferze_collegium_humanum_nie_przyznaje_sie_do_winy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef wielkopolskich stra\u017cak\u00f3w z zarzutami w aferze Collegium Humanum. Nie przyznaje si\u0119 do winy",
        "vote": 0
    }
]