[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:57:10+00:00",
        "description": "Znane u\u017cytkownikom platform streamingowych i abonentom p\u0142atnej telewizji funkcje schodz\u0105 pod strzechy. Warunek: antena i telewizor z internetem.",
        "id": 2300487,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41912011-linearna-telewizja-walczy-o-widza-pomagaja-technologie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linearna telewizja walczy o widza. Pomagaj\u0105 technologie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T21:57:10+00:00",
        "description": "Aston Villa to jedyny debiutant, kt\u00f3ry pozosta\u0142 w stawce. Dru\u017cyna Matty'ego Casha ma du\u017ce szanse na \u0107wier\u0107fina\u0142. W \u015brod\u0119 rewan\u017c z Club Brugge.",
        "id": 2300488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41912021-swieto-w-birmingham-aston-villa-jest-wciaz-w-grze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awi\u0119to w Birmingham. Aston Villa jest wci\u0105\u017c w grze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:52:12+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek pewnie awansowa\u0142a do \u0107wier\u0107fina\u0142u Indian Wells i to ponownie w wielkim stylu. Polka pokona\u0142a Karolin\u0119 Muchov\u0105, z kt\u00f3r\u0105 do tej pory toczy\u0142a r\u00f3wne boje 6:1, 6:1.",
        "id": 2300044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41911441-indian-wells-rozpedzona-iga-swiatek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indian Wells. Rozp\u0119dzona Iga \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:52:12+00:00",
        "description": "Robert Lewandowski oraz Wojciech Szcz\u0119sny zagraj\u0105 w \u0107wier\u0107finale Ligi Mistrz\u00f3w. FC Barcelona wyeliminowa\u0142a Benfik\u0119 Lizbona (1:0, 3:1) i teraz zmierzy si\u0119 z OSC Lille lub Borussi\u0105 Dortmund.",
        "id": 2300046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41911231-liga-mistrzow-barcelona-nie-dala-szans-benfice-lamine-yamal-pieknoscia-nocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Barcelona nie da\u0142a szans Benfice, Lamine Yamal pi\u0119kno\u015bci\u0105 nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:52:12+00:00",
        "description": "W\u0142adze Ukrainy zgodzi\u0142y si\u0119 na zawieszenie broni podczas rozm\u00f3w z Amerykanami w Arabii Saudyjskiej. Teraz pi\u0142ka po stronie Rosji. Od decyzji Kremla zale\u017cy los \u015bwiata. Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 okres s\u0142\u00f3w, nadszed\u0142 czas czyn\u00f3w. Teraz czas ju\u017c nie gra na korzy\u015b\u0107 Putina.",
        "id": 2300043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41911481-ruslan-szoszyn-zelenski-zaryzykowal-czas-na-krok-putina-to-juz-koniec-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: Ze\u0142enski zaryzykowa\u0142, czas na krok Putina. To ju\u017c koniec wojny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:52:12+00:00",
        "description": "W rozmowie z dziennikarzami Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce \u201eabsolutnie mo\u017ce zaprosi\u0107 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego ponownie do Bia\u0142ego Domu\u201d. - Ukraina zgodzi\u0142a si\u0119 na zawieszenie broni. Mam nadziej\u0119, \u017ce Rosja te\u017c si\u0119 zgodzi - zaznaczy\u0142 prezydent USA, m\u00f3wi\u0105c o ustaleniach z rozm\u00f3w mi\u0119dzy USA i Ukrain\u0105, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 2300045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41911321-trump-znow-zaprosi-zelenskiego-do-bialego-domu-pewnie-absolutnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zn\u00f3w zaprosi Ze\u0142enskiego do Bia\u0142ego Domu? \u201ePewnie, absolutnie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T20:52:12+00:00",
        "description": "We wtorek wieczorem Biuro Prasowe Stolicy Apostolskiej przekaza\u0142o nowe informacje na temat stanu zdrowia papie\u017ca. Jak czytamy, Franciszek \u201ejest w stanie stabilnym\".",
        "id": 2300042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41911991-w-jakim-stanie-jest-papiez-franciszek-jest-nowy-komunikat-watykanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jakim stanie jest papie\u017c Franciszek? Jest nowy komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": "Brak jasnych plan\u00f3w, nieprecyzyjne przepisy, op\u00f3\u017anienia w projektach, a nawet nepotyzm \u2013 takie zarzuty pojawiaj\u0105 si\u0119 w dokumencie przygotowanym przez jedno z koalicyjnych ugrupowa\u0144.",
        "id": 2299534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41911541-czarne-chmury-nad-ministerstwem-cyfryzacji-powstala-lista-wpadek-resortu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad Ministerstwem Cyfryzacji. Powsta\u0142a lista wpadek resortu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2299530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41911711-dziennik-ustaw-z-11-marca-2025-r-poz-291-301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 11 marca 2025 r. (poz. 291-301)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": "Jednym ze znak\u00f3w rozpoznawczych wydarzenia jest du\u017cy nacisk na dyskusje o energetyce i jej transformacji. Nie inaczej b\u0119dzie w tym roku.",
        "id": 2299532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art41911651-energetyka-wsrod-wiodacych-tematow-europejskiego-kongresu-gospodarczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energetyka w\u015br\u00f3d wiod\u0105cych temat\u00f3w Europejskiego Kongresu Gospodarczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do ustale\u0144 z rozm\u00f3w mi\u0119dzy USA i Ukrain\u0105, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej. \u201eStrona ameryka\u0144ska rozumie nasze argumenty, akceptuje nasze propozycje i chc\u0119 podzi\u0119kowa\u0107 prezydentowi Trumpowi za konstruktywny charakter rozmowy naszych zespo\u0142\u00f3w\u201d - podkre\u015bli\u0142 polityk.",
        "id": 2299528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41911691-jest-komentarz-wolodymyra-zelenskiego-po-rozmowach-ukraina-usa-chce-podziekowac-donaldowi-trumpowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest komentarz Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego po rozmowach Ukraina-USA. \u201eChc\u0119 podzi\u0119kowa\u0107 Donaldowi Trumpowi\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2299529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art41911721-monitor-polski-z-11-marca-2025-r-poz-234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 11 marca 2025 r. (poz. 234)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": "W sytuacji jednoczesnego pobierania renty rodzinnej i renty socjalnej oba \u015bwiadczenia jako samoistne tytu\u0142y powinny by\u0107 obci\u0105\u017cone sk\u0142adk\u0105 zdrowotn\u0105.",
        "id": 2299535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41908481-podwojny-rencista-zaplaci-dwie-skladki-zdrowotne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podw\u00f3jny rencista zap\u0142aci dwie sk\u0142adki zdrowotne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": "\u201eWygl\u0105da na to, \u017ce Amerykanie i Ukrai\u0144cy zrobili wa\u017cny krok w kierunku pokoju. A Europa jest gotowa pom\u00f3c osi\u0105gn\u0105\u0107 sprawiedliwy i trwa\u0142y pok\u00f3j\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142 premier Donald Tusk. Szef polskiego rz\u0105du odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do ustale\u0144 z rozm\u00f3w mi\u0119dzy USA i Ukrain\u0105, kt\u00f3re odby\u0142y si\u0119 w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej.",
        "id": 2299533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41911511-wazny-krok-w-kierunku-pokoju-tusk-komentuje-ustalenia-z-rozmow-usa-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWa\u017cny krok w kierunku pokoju\u201d. Tusk komentuje ustalenia z rozm\u00f3w USA-Ukraina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T19:48:32+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142posiadacz konta ma prawo do pieni\u0119dzy na nim zgromadzonych w ca\u0142o\u015bci lub w wi\u0119kszym udziale, ni\u017c wynika z przypisanych mu \u015brodk\u00f3w, o ile wsp\u00f3\u0142w\u0142a\u015bciciele to formalnie ustalili. Tak orzek\u0142 S\u0105d Najwy\u017cszy.",
        "id": 2299531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41908041-wplacal-na-wspolne-konto-z-konkubina-a-dziedziczy-zona-wazne-orzeczenie-sadu-najwyzszego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142aca\u0142 na wsp\u00f3lne konto z konkubin\u0105, a dziedziczy \u017cona. Wa\u017cne orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:42:10+00:00",
        "description": "Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki zosta\u0142 przeniesiony do Aresztu \u015aledczego w Radomiu - informuje portal tvn24.pl. Wcze\u015bniej zatrzymany w pi\u0105tek polityk przebywa\u0142 w areszcie na warszawskim S\u0142u\u017cewcu.",
        "id": 2299040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41910961-dariusz-matecki-przeniesiony-do-aresztu-w-radomiu-prokuratura-wyjasnia-dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dariusz Matecki przeniesiony do aresztu w Radomiu. Prokuratura wyja\u015bnia dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:42:10+00:00",
        "description": "Tryb procedowania nad podwy\u017cszeniem sankcji za wykroczenia przeciwko prawom pracownika jest niezgodny z ustaw\u0105 zasadnicz\u0105. Nie spe\u0142nia te\u017c oczekiwa\u0144 Pa\u0144stwowej Inspekcji Pracy.",
        "id": 2299039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art41909411-podwyzka-kar-dla-firm-za-lamanie-prawa-pracy-sa-watpliwosci-konstytucyjne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podwy\u017cka kar dla firm za \u0142amanie prawa pracy. S\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci konstytucyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:42:10+00:00",
        "description": "Konkurs na komiks, s\u0142odkie ciastka w autobusach, postaci z ksi\u0105\u017cek na piknikach, gry terenowe, warsztaty dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy, wystawa, spotkania, spacer z przewodnikiem \u2013 tak w setn\u0105 rocznic\u0119 urodzin, Kielce przypomn\u0105 Edmunda Niziurskiego.",
        "id": 2299041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41910851-rok-edmunda-niziurskiego-w-kielcach-chcemy-by-na-wielu-ustach-pojawil-sie-usmiech",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rok Edmunda Niziurskiego w Kielcach. \u201eChcemy, by na wielu ustach pojawi\u0142 si\u0119 u\u015bmiech\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:42:00+00:00",
        "description": "\u201eUkraina wyrazi\u0142a gotowo\u015b\u0107 przyj\u0119cia propozycji USA dotycz\u0105cej wdro\u017cenia natychmiastowego, tymczasowego 30-dniowego zawieszenia broni\u201d \u2013 wskazano w o\u015bwiadczeniu wydanym po rozmowach USA i Ukrainy w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej. \u201eStany Zjednoczone natychmiast znios\u0105 przerw\u0119 w wymianie informacji wywiadowczych i wznowi\u0105 pomoc w zakresie bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy\u201d \u2013 dodano.",
        "id": 2300875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41909501-po-rozmowach-w-dzuddzie-usa-wznawiaja-pomoc-wojskowa-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po rozmowach w D\u017cuddzie. USA wznawiaj\u0105 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T18:42:00+00:00",
        "description": "\u201eUkraina wyrazi\u0142a gotowo\u015b\u0107 przyj\u0119cia propozycji USA dotycz\u0105cej wdro\u017cenia natychmiastowego, tymczasowego 30-dniowego zawieszenia broni\u201d \u2013 wskazano w o\u015bwiadczeniu wydanym po rozmowach USA i Ukrainy w D\u017cuddzie w Arabii Saudyjskiej. \u201eStany Zjednoczone natychmiast znios\u0105 przerw\u0119 w wymianie informacji wywiadowczych i wznowi\u0105 pomoc w zakresie bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy\u201d \u2013 dodano.",
        "id": 2299042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41909501-po-rozmowach-w-dzuddzie-usa-wznowia-pomoc-wojskowa-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po rozmowach w D\u017cuddzie. USA wznowi\u0105 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:37:10+00:00",
        "description": "Przeregulowanie os\u0142abi\u0142o Uni\u0119. Teraz Stany Zjednoczone staraj\u0105 si\u0119 wykorzysta\u0107 swoj\u0105 lepsz\u0105 pozycj\u0119. Tego dot\u0105d nie by\u0142o, ale wygl\u0105da na to, \u017ce sielanka si\u0119 sko\u0144czy\u0142a - m\u00f3wi Marcin Materna, szef departamentu analiz Biura Maklerskiego Banku Millennium",
        "id": 2298457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41909611-czy-donald-trump-moze-zagrozic-zlotemu-i-euro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Donald Trump mo\u017ce zagrozi\u0107 z\u0142otemu i euro?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:37:10+00:00",
        "description": "Eutelsat, francuski operator satelitarny jest nadziej\u0105 Europy o uniezale\u017cnienie si\u0119 od Starlinka, nale\u017c\u0105cego do Elona Muska. Akcje europejskiego koncernu rosn\u0105 w imponuj\u0105cy spos\u00f3b.",
        "id": 2298458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41909811-europejski-konkurent-starlinka-rosnie-w-sile-jest-w-stanie-zastapic-system-muska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski konkurent Starlinka ro\u015bnie w si\u0142\u0119. Jest w stanie zast\u0105pi\u0107 system Muska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:37:10+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski doskonale wie, \u017ce bohatera narodowego od zdrajcy dzieli tylko jeden krok. Podczas rozm\u00f3w pokojowych porusza si\u0119 w \u015bci\u015ble okre\u015blonych granicach, kt\u00f3rych nie jest w stanie przekroczy\u0107 nawet pod presj\u0105 Amerykan\u00f3w.",
        "id": 2298460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41908821-rozmowy-w-dzuddzie-i-czerwone-linie-ktorych-nie-przekroczy-kijow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy w D\u017cuddzie i czerwone linie, kt\u00f3rych nie przekroczy Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:37:10+00:00",
        "description": "We wtorek S\u0105d Apelacyjny w Warszawie zdecydowa\u0142 o oddaleniu za\u017calenia obro\u0144cy Micha\u0142a Kuczmierowskiego na odmow\u0119 wydania listu \u017celaznego by\u0142emu szefowi Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych.",
        "id": 2298456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41909851-sad-byly-szef-rars-michal-kuczmierowski-nie-dostanie-listu-zelaznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d: by\u0142y szef RARS Micha\u0142 Kuczmierowski nie dostanie listu \u017celaznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:37:10+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zosta\u0142y wezwane przez organizacj\u0119 Civicus do przestrzegania praworz\u0105dno\u015bci i norm konstytucyjnych oraz mi\u0119dzynarodowych praw cz\u0142owieka. Kraj umieszczono na li\u015bcie obserwowanych. Co to oznacza?",
        "id": 2298459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41909671-usa-na-liscie-krajow-obserwowanych-chodzi-o-przestrzeganie-praw-obywatelskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA na li\u015bcie kraj\u00f3w obserwowanych. Chodzi o przestrzeganie praw obywatelskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T17:24:00+00:00",
        "description": "Domniemanie wa\u017cno\u015bci wyboru prezydenta i stosowanie konstytucji wprost ma uchroni\u0107 przed kryzysem wyborczym i by\u0107 dora\u017an\u0105 recept\u0105 na weto Andrzeja Dudy do tzw. ustawy incydentalnej - wynika z dw\u00f3ch najnowszych ekspertyz, kt\u00f3re trafi\u0142y do Sejmu.",
        "id": 2298461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41909461-jest-reakcja-na-weto-prezydenta-andrzeja-dudy-eksperci-przedstawili-plan-b-na-wybory",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest reakcja na weto prezydenta Andrzeja Dudy. Eksperci przedstawili plan B na wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:33:25+00:00",
        "description": "Do Polski przyjecha\u0142o ca\u0142e kierownictwo Embraera. Powody tej wizyty s\u0105 dwa. Lada dzie\u0144 LOT zdecyduje, czy wybierze samolot regionalny Embraera E2, czy jednak Airbusa A220. A w tle s\u0105 jeszcze zakupy resortu obrony.",
        "id": 2297780,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41909131-brazylijski-embraer-ma-plany-dla-polski-ale-lot-i-mon-musza-zrobic-zakupy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brazylijski Embraer ma plany dla Polski. Ale LOT i MON musz\u0105 zrobi\u0107 zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:33:25+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska dyplomacja pod rz\u0105dami Donalda Trumpa budzi kontrowersje na ca\u0142ym \u015bwiecie. Czy Trump zdradzi\u0142 Ukrain\u0119, stawiaj\u0105c j\u0105 pod \u015bcian\u0105? Jakie s\u0105 kulisy rozm\u00f3w mi\u0119dzy Waszyngtonem a Moskw\u0105? A co na to Chiny \u2013 kluczowy gracz globalnej uk\u0142adanki? O tym wszystkim w rozmowie Bogus\u0142awa Chraboty z prof. Bogdanem G\u00f3ralczykiem, sinologiem, politologiem i dyplomat\u0105.",
        "id": 2297779,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41908771-prof-bogdan-goralczyk-odwroconego-nixona-nie-bedzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Bogdan G\u00f3ralczyk: Odwr\u00f3conego Nixona nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:33:25+00:00",
        "description": "Rada Ministr\u00f3w przyj\u0119\u0142a we wtorek pierwszy pakiet deregulacyjny opracowany przez Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Zak\u0142ada on wprowadzenie u\u0142atwie\u0144 w prowadzeniu firmy ju\u017c na etapie rozpocz\u0119cia dzia\u0142alno\u015bci, a tak\u017ce jej rozwoju w kolejnych latach.",
        "id": 2297781,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41909441-rzad-przyjal-pierwszy-pakiet-deregulacyjny-ma-ulatwic-prowadzenie-biznesu-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 pierwszy pakiet deregulacyjny. Ma u\u0142atwi\u0107 prowadzenie biznesu w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:33:25+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dcy obu kraj\u00f3w mog\u0105 spotka\u0107 si\u0119 ju\u017c na pocz\u0105tku kwietnia - ujawnia dziennik South China Morning Post (SCMP). To by oznacza\u0142o przewr\u00f3t w ameryka\u0144skiej polityce zagranicznej.",
        "id": 2297777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41908471-szczyt-xi-trump-moze-zniweczyc-plany-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt Xi-Trump mo\u017ce zniweczy\u0107 plany Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T16:33:25+00:00",
        "description": "1,3 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie zamiast normalnych 17,7 tys. z\u0142 ma dostawa\u0107 pose\u0142 stale nieobecny przy Wiejskiej. Prezydium Sejmu przygotowa\u0142o zmian\u0119 przepis\u00f3w pod wp\u0142ywem sprawy pos\u0142a Marcina Romanowskiego, jednak dotknie te\u017c ona innych wagarowicz\u00f3w \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 2297778,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41908561-szymon-holownia-kreci-bat-na-poslow-wagarowiczow-utrata-do-90-proc-uposazenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia kr\u0119ci bat na pos\u0142\u00f3w wagarowicz\u00f3w. Utrata do 90 proc. uposa\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Kilkaset dron\u00f3w, kt\u00f3re zaatakowa\u0142y rosyjsk\u0105 stolic\u0119, by\u0142y sygna\u0142em politycznym przed rozpocz\u0119tymi rozmowami ameryka\u0144sko-ukrai\u0144skimi w Arabii Saudyjskiej. Co Ukraina chce tym desantem przekaza\u0107?",
        "id": 2297209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41908631-andrzej-lomanowski-nalot-ukrainskich-dronow-na-moskwe-to-sygnal-dla-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej \u0141omanowski: Nalot ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119 to sygna\u0142 dla USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Zapowied\u017a opodatkowania przez polski rz\u0105d cyfrowych gigant\u00f3w wzbudza kontrowersje. Pomys\u0142 przedstawiony przez wicepremiera Krzysztofa Gawkowskiego skrytykowa\u0142 nominowany na ambasadora USA w Polsce Tom Rose. Oliwy do ognia swoim o\u015bwiadczeniem dola\u0142o we wtorek Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 2297207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41909141-co-z-nowym-podatkiem-od-cyfrowych-gigantow-jest-rozdzwiek-w-rzadzie-donalda-tuska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z nowym podatkiem od cyfrowych gigant\u00f3w? Jest rozd\u017awi\u0119k w rz\u0105dzie Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "USA podnosi c\u0142a na kanadyjsk\u0105 stal i aluminium do 50 proc. w odwecie za decyzj\u0119 rz\u0105du prowincji Ontario o na\u0142o\u017ceniu 25-proc. podatku na eksport energii elektrycznej do USA.",
        "id": 2297206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41909081-donald-trump-uderza-w-kanade-nowymi-clami-to-odpowiedz-na-cla-ontario",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump uderza w Kanad\u0119 nowymi c\u0142ami. To odpowied\u017a na c\u0142a Ontario",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Podczas wtorkowej sesji plenarnej PE unijny komisarz ds. zdrowia przedstawi\u0142 za\u0142o\u017cenia Aktu o Lekach Krytycznych. W wyst\u0105pieniu W\u0119gra nie pad\u0142a jednak deklaracja utworzenia dedykowanego funduszu na wsparcie produkcji w UE. Na takie rozwi\u0105zanie liczy\u0142a m.in. Polska.",
        "id": 2297210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/leki-i-terapie/art41909051-ke-przyjela-akt-o-lekach-krytycznych-co-z-pieniedzmi-na-produkcje-api-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KE przyj\u0119\u0142a Akt o Lekach Krytycznych. Co z pieni\u0119dzmi na produkcj\u0119 API w UE?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Firmy dzia\u0142aj\u0105ce w bran\u017cy kryptoaktyw\u00f3w w UE, w tym w Polsce, maj\u0105 czas do 30 czerwca 2025 r. aby dostosowa\u0107 si\u0119 do nowych wymog\u00f3w rozporz\u0105dzenia MiCA i uzyska\u0107 licencj\u0119 CASP.",
        "id": 2297212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41909011-ostatni-dzwonek-dla-branzy-krytpo-licencja-casp-obowiazkowa-od-czerwca-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni dzwonek dla bran\u017cy krytpo \u2013 licencja CASP obowi\u0105zkowa od czerwca 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Polskie Radio Szczecin ma zap\u0142aci\u0107 ponad 56 tys. z\u0142 - zdecydowa\u0142 Prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych. To kara za brak procedur chroni\u0105cych prawa bohater\u00f3w publikacji. Chodzi\u0142o o ujawnienie danych, kt\u00f3re pozwoli\u0142y zidentyfikowa\u0107 15-letniego syna pos\u0142anki jako ofiar\u0119 przest\u0119pstwa pedofilii.",
        "id": 2297213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41908991-prezes-uodo-ukaral-radio-szczecin-chodzi-o-glosna-sprawe-smierci-syna-poslanki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes UODO ukara\u0142 Radio Szczecin. Chodzi o g\u0142o\u015bn\u0105 spraw\u0119 \u015bmierci syna pos\u0142anki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w nie ma nic przeciwko temu, aby wr\u00f3ci\u0142a obowi\u0105zkowa zasadnicza s\u0142u\u017cba wojskowa. Gen. Roman Polko t\u0142umaczy, \u017ce to dlatego, \u017ce nasze spo\u0142ecze\u0144stwo jest coraz bardziej \u015bwiadome zagro\u017ce\u0144.",
        "id": 2297211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41908651-sondaz-dla-rz-czy-polacy-popieraja-przywrocenie-poboru-do-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c dla \u201eRz\u201d: Czy Polacy popieraj\u0105 przywr\u00f3cenie poboru do wojska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T15:27:18+00:00",
        "description": "Marki luksusowe od pewnego czasu borykaj\u0105 si\u0119 ze spowolnieniem na rynku. Inaczej wygl\u0105da sytuacja w przypadku marek odzie\u017cowych, kt\u00f3re produkuj\u0105 dla szerokiego grona odbiorc\u00f3w. Najnowszy raport hiszpa\u0144skiego giganta Mango to kolejny dow\u00f3d na to, \u017ce potentaci radz\u0105\u00a0sobie znakomicie.",
        "id": 2297208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41908061-sukces-rywala-zary-rekordowe-inwestycje-jestesmy-silniejsi-niz-kiedykolwiek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces rywala Zary. Rekordowe inwestycje. \u201eJeste\u015bmy silniejsi ni\u017c kiedykolwiek\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:22:00+00:00",
        "description": "Nowelizacja rozporz\u0105dzenia w sprawie warunk\u00f3w technicznych dla budynk\u00f3w Ministra Rozwoju i Technologii, kt\u00f3ra wesz\u0142a w \u017cycie w sierpniu 2024 roku, wprowadzi\u0142a istotne zmiany, kt\u00f3re maj\u0105 na celu popraw\u0119 komfortu \u017cycia mieszka\u0144c\u00f3w poprzez zwi\u0119kszenie wymaga\u0144 dotycz\u0105cych izolacyjno\u015bci akustycznej przegr\u00f3d budowlanych.",
        "id": 2296592,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41908301-glosne-zmiany-w-budownictwie-nowe-regulacje-dotyczace-akustyki-w-mieszkaniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bne zmiany w budownictwie \u2013 nowe regulacje dotycz\u0105ce akustyki w mieszkaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:22:00+00:00",
        "description": "Fala awarii blokuj\u0105cych dzia\u0142anie dawnego Twittera, z kt\u00f3rymi w ostatnich kilkudziesi\u0119ciu godzinach boryka si\u0119 Elon Musk, jest dzie\u0142em cyberprzest\u0119pc\u00f3w z The Dark Storm Team. Palesty\u0144scy i propalesty\u0144scy hakerzy w\u0142a\u015bnie si\u0119 przyznali do uderzenia w X.",
        "id": 2296593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/it/art41908871-palestynscy-hakerzy-przyznali-sie-do-uderzenia-w-platforme-x-zemsta-na-elonie-musku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Palesty\u0144scy hakerzy przyznali si\u0119 do uderzenia w platform\u0119 X. Zemsta na Elonie Musku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:22:00+00:00",
        "description": "- Jeste\u015bmy dobrym, wiarygodnym sojusznikiem USA, kt\u00f3ry pom\u00f3g\u0142 Stanom Zjednoczonym wtedy, gdy to potrzebowa\u0142y naszej solidarno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z dziennikarzami szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 2296591,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41908901-radoslaw-sikorski-o-wymianie-zdan-z-elonem-muskiem-i-marco-rubio-napisalbym-to-znowu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski o wymianie zda\u0144 z Elonem Muskiem i Marco Rubio: Napisa\u0142bym to znowu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:22:00+00:00",
        "description": "Tradycja organizowania bal\u00f3w debiutantek si\u0119ga w Europie XVIII wieku. Zwyczaj ten wci\u0105\u017c jest popularny tak\u017ce w naszych czasach. Dlaczego o udziale w balu debiutantek marz\u0105 dziewczyny z \u201edobrych rodzin\u201d z ca\u0142ego \u015bwiata i na czym polegaj\u0105 te imprezy?",
        "id": 2296590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41907151-tradycja-balu-debiutantek-wciaz-zyje-dlaczego-dziewczyny-marza-o-udziale-w-tej-imprezie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tradycja balu debiutantek wci\u0105\u017c \u017cyje. Dlaczego dziewczyny marz\u0105 o udziale w tej imprezie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:22:00+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 o\u015bwiadczenie w sprawie wtorkowej opinii rzecznika generalnego Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE. Stwierdzi\u0142, i\u017c wyra\u017cona ocena jest \u201era\u017c\u0105cym wkroczeniem w wy\u0142\u0105czne kompetencje polskiego Trybuna\u0142u Konstytucyjnego\".",
        "id": 2296594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41908791-trybunal-konstytucyjny-odpowiada-na-opinie-rzecznika-tsue-razace-wkroczenie-w-wylaczne-kompetencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trybuna\u0142 Konstytucyjny odpowiada na opini\u0119 rzecznika TSUE. \u201eRa\u017c\u0105ce wkroczenie w wy\u0142\u0105czne kompetencje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T14:17:35+00:00",
        "description": "CBOS opublikowa\u0142 wyniki sonda\u017cu prezydenckiego, w kt\u00f3rym pokazano zar\u00f3wno twarde elektoraty poszczeg\u00f3lnych kandydat\u00f3w, jak i wielko\u015b\u0107 potencjalnego elektoratu (wyborc\u00f3w, dla kt\u00f3rych dany kandydat jest kandydatem drugiego wyboru) oraz rozmiary elektoratu negatywnego.",
        "id": 2296595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41908761-sondaz-cbos-slawomir-mentzen-z-wiekszym-potencjalem-wyborczym-od-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c CBOS: S\u0142awomir Mentzen z wi\u0119kszym potencja\u0142em wyborczym od Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "Parlament Europejski uchyli\u0142 immunitet europos\u0142owi PiS Adamowi Bielanowi. Teraz mo\u017ce on zosta\u0107 poci\u0105gni\u0119ty do odpowiedzialno\u015bci karnej za s\u0142owa dotycz\u0105ce udzia\u0142u firmy pos\u0142a Konfederacji Przemys\u0142awa Wiplera w aferze wok\u00f3\u0142 Narodowego Centrum Bada\u0144 i Rozwoju.",
        "id": 2296024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41908601-adam-bielan-stracil-immunitet-europosla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bielan straci\u0142 immunitet europos\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "Bilion z\u0142otych wart jest tort inwestycji finansowanych ze \u015brodk\u00f3w publicznych: drogowych, kolejowych i w energetyce. A co z ryzykiem kumulacji rob\u00f3t?",
        "id": 2296025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art41907741-budimex-po-konferencji-oczekiwany-wzrost-przychodow-rynek-bedzie-kipial-od-kontraktow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budimex po konferencji: oczekiwany wzrost przychod\u00f3w, rynek b\u0119dzie kipia\u0142 od kontrakt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "To nie jest ustawa, kt\u00f3ra ma na celu ochron\u0119 praw konsument\u00f3w czy bank\u00f3w. To ustawa, kt\u00f3ra ma przywr\u00f3ci\u0107 rzeczywiste prawo do s\u0105du obywatelom \u2013 podkre\u015bla dr Aneta Wiewi\u00f3rowska-Domagalska z Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2296026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-dla-profesjonalistow/art41907931-co-dalej-z-ustawa-frankowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ustaw\u0105 frankow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "\u015awiat oszala\u0142 na punkcie kolejnego chi\u0144skiego systemu AI. Boom przer\u00f3s\u0142 oczekiwania, bo mo\u017cliwo\u015bci Manusa wydaj\u0105 si\u0119 prze\u0142omowe. W sieci ju\u017c kwitnie handel kodami umo\u017cliwiaj\u0105cymi korzystanie z tego narz\u0119dzia.",
        "id": 2296027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41908621-deepseek-zdetronizowany-kosmiczne-ceny-za-dostep-do-nowego-narzedzia-z-chin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSeek zdetronizowany. Kosmiczne ceny za dost\u0119p do nowego narz\u0119dzia z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "Rosja, wed\u0142ug eksperta cytowanego przez jeden z niemieckich portali, mo\u017ce przygotowywa\u0107 si\u0119 do przej\u0119cia kontroli nad przesmykiem suwalskim. Doniesienia te sprawi\u0142y, \u017ce o obszarze zn\u00f3w zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno. Wyja\u015bniamy, czym jest przesmyk suwalski i jakie jest jego znaczenie strategiczne.",
        "id": 2296030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41908431-najniebezpieczniejsze-miejsce-na-ziemi-czym-jest-przesmyk-suwalski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNajniebezpieczniejsze miejsce na Ziemi\u201d. Czym jest przesmyk suwalski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "Gdyby Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej utrzyma\u0142a retoryk\u0119 sprzed kilku miesi\u0119cy, marcowe posiedzenie mog\u0142oby by\u0107 prze\u0142omowe. Ale nie b\u0119dzie: RPP nie ruszy st\u00f3p procentowych ani teraz, ani zapewne przynajmniej do po\u0142owy roku.",
        "id": 2296028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41908181-rusza-posiedzenie-rpp-ekonomisci-nie-maja-watpliwosci-ws-stop-procentowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza posiedzenie RPP. Ekonomi\u015bci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci ws. st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 s\u0119dziego Marka Szymanowskiego do pe\u0142nienia funkcji prezesa S\u0105du Apelacyjnego w Bia\u0142ymstoku.",
        "id": 2296029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41908501-sad-apelacyjny-w-bialymstoku-ma-nowego-prezesa-to-doswiadczony-sedzia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Apelacyjny w Bia\u0142ymstoku ma nowego prezesa. To do\u015bwiadczony s\u0119dzia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T13:17:23+00:00",
        "description": "Z sonda\u017cu przeprowadzonego przez United Surveys dla Wirtualnej Polski wynika, \u017ce w wyborach prezydenckich najwi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo ma Rafa\u0142 Trzaskowski. Kandydat Koalicji Obywatelskiej poprawi\u0142 swoje notowania, ale wzrost poparcia odnotowali r\u00f3wnie\u017c jego g\u0142\u00f3wni rywale \u2013 Karol Nawrocki i S\u0142awomir Mentzen.",
        "id": 2296023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41908731-sondaz-prezydencki-trzaskowski-poprawia-swoj-wynik-ale-rywale-nie-pozwalaja-uciec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c prezydencki: Trzaskowski poprawia sw\u00f3j wynik, ale rywale nie pozwalaj\u0105 uciec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "Senator Mark Kelly po wizycie w Kijowie oceni\u0142, \u017ce zawieszenie przez administracj\u0119 Trumpa wymiany informacji wywiadowczych os\u0142abi\u0142o obron\u0119 Ukrainy przed Rosj\u0105. Demokrata zareagowa\u0142 na s\u0142owa Elona Muska, kt\u00f3ry nazwa\u0142 go \u201ezdrajc\u0105\u201d.",
        "id": 2295502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41908121-amerykanski-senator-odwiedzil-kijow-reaguje-na-oskarzenia-muska-o-zdrade",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski senator odwiedzi\u0142 Kij\u00f3w. Reaguje na oskar\u017cenia Muska o zdrad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "W kt\u00f3rych krajach \u017cyje si\u0119 najlepiej? Eksperci z firmy Remitly opublikowali obszerny raport na temat jako\u015bci \u017cycia w poszczeg\u00f3lnych krajach. Polska zaj\u0119\u0142a w tym zestawieniu wysokie miejsce. W kt\u00f3rej z kategorii wypad\u0142a najlepiej?",
        "id": 2295499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41908171-najlepsze-kraje-do-zycia-nowy-raport-polska-w-czolowce-w-jednej-kategorii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najlepsze kraje do \u017cycia: nowy raport. Polska w czo\u0142\u00f3wce w jednej kategorii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "\u201ePonadczasowo\u201d - to kolejny utw\u00f3r w wykonaniu legend polskiego hip-hopu sygnowany The Legend Festiwal.",
        "id": 2295500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41908411-ponadczasowo-hold-dla-legend-wszystkich-podworek-na-the-legend-festiwal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePonadczasowo\u201d - Ho\u0142d dla legend wszystkich podw\u00f3rek na The Legend Festiwal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "Mas\u0142o, mimo \u017ce cenione za sw\u00f3j wyj\u0105tkowy smak, zawiera sporo t\u0142uszcz\u00f3w nasyconych, kt\u00f3re maj\u0105 niekorzystny wp\u0142yw na nasze zdrowie. Wed\u0142ug najnowszego badania zast\u0105pienie go innymi produktami mo\u017ce znacznie zmniejszy\u0107 ryzyko przedwczesnego zgonu.",
        "id": 2295497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41903071-popularny-skladnik-diety-zwieksza-ryzyko-przedwczesnej-smierci-zbadano-czym-go-zastapic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Popularny sk\u0142adnik diety zwi\u0119ksza ryzyko przedwczesnej \u015bmierci. Zbadano, czym go zast\u0105pi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "Cz\u0142onkowie Armii Wyzwolenia Belud\u017cystanu (BLA), organizacji walcz\u0105cej o autonomi\u0119 najbiedniejszej prowincji Pakistanu, przej\u0119li kontrol\u0119 nad poci\u0105giem pasa\u017cerskim, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142o oko\u0142o 400 os\u00f3b. Dosz\u0142o do starcia z przedstawicielami armii. Zgin\u0119\u0142o co najmniej sze\u015b\u0107 os\u00f3b.",
        "id": 2295498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41908391-porwano-pociag-pasazerski-w-pakistanie-bojownicy-przetrzymuja-okolo-400-pasazerow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porwano poci\u0105g pasa\u017cerski w Pakistanie. Bojownicy przetrzymuj\u0105 oko\u0142o 400 pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "W programie nowego szkolnego przedmiotu \u201eedukacja zdrowotna\u201d powinny si\u0119 znale\u017a\u0107 elementy wiedzy na temat ochrony danych osobowych, w tym danych dotycz\u0105cych szeroko rozumianego zdrowia - postuluje prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych Miros\u0142aw Wr\u00f3blewski.",
        "id": 2295503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41908101-puodo-chce-wlaczenia-wiedzy-o-danych-osobowych-do-edukacji-zdrowotnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PUODO chce w\u0142\u0105czenia wiedzy o danych osobowych do edukacji zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T12:12:07+00:00",
        "description": "Wczoraj,10 marca, w Teatrze Polskim w Warszawie odby\u0142a si\u0119 gala Or\u0142y 2025. Najwa\u017cniejsze polskie nagrody filmowe przyznano po raz 27. Na czerwonym dywanie wydarzenia pojawi\u0142o si\u0119 wiele znanych kobiet. Dziesi\u0119\u0107 z nich przedstawiamy w galerii poni\u017cej.",
        "id": 2295501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41908201-stylizacje-na-gali-orly-2025-kto-zrobil-najwieksze-wrazenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stylizacje na gali Or\u0142y 2025. Kto zrobi\u0142 najwi\u0119ksze wra\u017cenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Sukces w m\u0142odym wieku mo\u017ce by\u0107 destrukcyjny. Okres dorastania nale\u017cy przeznaczy\u0107 na eksperymentowanie \u2013 tak\u0105 opini\u0119 Anna Wintour przedstawi\u0142a w jednym z wywiad\u00f3w. Jak uzasadni\u0142a sw\u00f3j pogl\u0105d i co o takim podej\u015bciu s\u0105dzi psycholog?",
        "id": 2295087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/ludzie/art41902741-anna-wintour-przestrzega-przed-sukcesami-w-mlodym-wieku-czego-sama-doswiadczyla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Wintour przestrzega przed sukcesami w m\u0142odym wieku. Czego sama do\u015bwiadczy\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Dziewi\u0119\u0107 koncern\u00f3w z siedmiu kraj\u00f3w Europy pozwa\u0142o rosyjski Gazprom na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 18 mld euro. To dwa razy wi\u0119cej ni\u017c Rosjanie maj\u0105 obecnie got\u00f3wki na swoich kontach bankowych. Najwi\u0119ksze roszczenia maj\u0105 niemiecki Uniper i polski Europol Gaz SA.",
        "id": 2295088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/surowce-i-paliwa/art41907821-dziewiec-koncernow-pozwalo-gazprom-na-kwote-18-mld-euro-wsrod-nich-polska-firma",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewi\u0119\u0107 koncern\u00f3w pozwa\u0142o Gazprom na kwot\u0119 18 mld euro. W\u015br\u00f3d nich polska firma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Grzegorz Wrochna straci\u0142 stanowisko prawdopodobnie z powodu nieprawid\u0142owo\u015bci w informowaniu przez agencj\u0119 o ryzyku dla ludno\u015bci podczas niedawnego niekontrolowanego wej\u015bcia w atmosfer\u0119 cz\u0142onu rakiety Falcon 9. Na Wielkopolsk\u0119 spad\u0142y w\u00f3wczas fragmenty rakiety.",
        "id": 2295089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41907951-odwolany-prezes-polskiej-agencji-kosmicznej-polsa-za-falcona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odwo\u0142any prezes Polskiej Agencji Kosmicznej POLSA. Za Falcona?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 prace nad nowymi przepisami dotycz\u0105cymi okre\u015blania klas energetycznych budynk\u00f3w oraz wydawania \u015bwiadectw energetycznych. Projekt ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie w drugiej po\u0142owie 2026 roku. To p\u00f3\u017aniej ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano.",
        "id": 2295090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41906771-okreslanie-klas-energetycznych-budynkow-kiedy-nowe-zasady-wejda-w-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okre\u015blanie klas energetycznych budynk\u00f3w. Kiedy nowe zasady wejd\u0105 w \u017cycie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) wyda\u0142 prze\u0142omowy wyrok, kt\u00f3ry mo\u017ce istotnie wp\u0142yn\u0105\u0107 na dotychczasow\u0105 lini\u0119 orzecznicz\u0105 i praktyk\u0119 post\u0119powa\u0144 podatkowych, a w dalszej perspektywie \u2013 na zmian\u0119 polskich przepis\u00f3w dotycz\u0105cych odpowiedzialno\u015bci cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du za zaleg\u0142o\u015bci podatkowe sp\u00f3\u0142ek.",
        "id": 2295091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41907861-podatki-spolki-a-odpowiedzialnosc-zarzadu-tsue-podwaza-dotychczasowe-podejscie-polskich-organow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatki sp\u00f3\u0142ki a odpowiedzialno\u015b\u0107 zarz\u0105du \u2013 TSUE podwa\u017ca dotychczasowe podej\u015bcie polskich organ\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy rejestruj\u0105cy znak towarowy musz\u0105 podj\u0105\u0107 kluczow\u0105 decyzj\u0119: wyb\u00f3r odpowiednich klas towarowych zadecyduje o skuteczno\u015bci ochrony marki. B\u0142\u0119dna klasyfikacja mo\u017ce oznacza\u0107 nie tylko ograniczenie ochrony, ale tak\u017ce konieczno\u015b\u0107 ponownej rejestracji.",
        "id": 2295092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41907881-rejestracja-znaku-towarowego-jak-uniknac-bledow-przy-wyborze-klas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rejestracja znaku towarowego \u2013 jak unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w przy wyborze klas?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T11:07:07+00:00",
        "description": "Rz\u0105d pracuje nad nowelizacj\u0105 prawa restrukturyzacyjnego, kt\u00f3ra ma m.in. pozwoli\u0107 s\u0105dowi aktywnie kszta\u0142towa\u0107 tre\u015b\u0107 uk\u0142adu, aby doprowadzi\u0107 do jego zatwierdzenia.",
        "id": 2295093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/nawigator-prawny-poradnik/art41907891-wieksze-uprawnienia-sadu-w-restrukturyzacji-wsparcie-czy-ingerencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119ksze uprawnienia s\u0105du w restrukturyzacji: wsparcie czy ingerencja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:01:44+00:00",
        "description": "Stanowi\u0105ce bezprecedensow\u0105 \u201erebeli\u0119\u201d stanowisko przyj\u0119te przez polski Trybuna\u0142 Konstytucyjny w wyrokach z 14 lipca i 7 pa\u017adziernika 2021 r. powa\u017cnie narusza pierwsze\u0144stwo, autonomi\u0119 i skuteczno\u015b\u0107 prawa Unii - tak\u0105 odpowied\u017a przygotowa\u0142 dla Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE jego rzecznik generalny. Wkr\u00f3tce TSUE ma rozstrzyga\u0107 skarg\u0119 Komisji Europejskiej w tej sprawie.",
        "id": 2294645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41907661-bezprecedensowa-rebelia-w-wyrokach-polskiego-tk-opinia-rzecznika-tsue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezprecedensowa rebelia\" w wyrokach polskiego TK. Opinia rzecznika TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:01:44+00:00",
        "description": "Sam tego chcia\u0142e\u015b, Grzegorzu Dynda\u0142o \u2013 te s\u0142owa mo\u017cna dedykowa\u0107 Amerykanom przera\u017conym perspektyw\u0105 recesji wywo\u0142anej chaosem polityki gospodarczej prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2294646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41906481-krzysztof-a-kowalczyk-czarny-labedz-w-bialym-domu-krew-na-wall-street",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof A. Kowalczyk: Czarny \u0142ab\u0119d\u017a w Bia\u0142ym Domu, krew na Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:01:44+00:00",
        "description": "Minister Sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar powo\u0142a\u0142 s\u0119dziego S\u0105du Apelacyjnego w Gda\u0144sku W\u0142odzimierza Brazewicza, jako rzecznika dyscyplinarnego Ministra Sprawiedliwo\u015bci, kt\u00f3ry poprowadzi spraw\u0119 s\u0119dzi S\u0105du Apelacyjnego w Warszawie Agnieszki Stachniak-Rogalskiej.",
        "id": 2294647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41907571-rzecznik-dyscyplinarny-bodnara-zajmie-sie-wspolpracowniczka-piotra-schaba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik dyscyplinarny Bodnara zajmie si\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowniczk\u0105 Piotra Schaba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:01:44+00:00",
        "description": "Publicysta S\u0142awomir Sierakowski oraz ameryka\u0144ski historyk Timothy Snyder organizuj\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na karetki wojskowe dla broni\u0105cej si\u0119 przed Rosj\u0105 Ukrainy. Do uzbierania jest 1,2 mln z\u0142, ale na koncie zbi\u00f3rki jest ju\u017c ponad po\u0142owa tej kwoty.",
        "id": 2294644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41907511-slawomir-sierakowski-i-timothy-snyder-zbieraja-na-karetke-wojskowa-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Sierakowski i Timothy Snyder zbieraj\u0105 na karetk\u0119 wojskow\u0105 dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T10:01:44+00:00",
        "description": "We wtorek na Grenlandii rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory parlamentarne. G\u0142osowanie przykuwa mi\u0119dzynarodow\u0105 uwag\u0119 z powodu wypowiedzi prezydenta USA Donalda Trumpa, kt\u00f3ry deklarowa\u0142 ch\u0119\u0107 przej\u0119cia kontroli nad wysp\u0105.",
        "id": 2294648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41907561-wybory-na-grenlandii-glos-mieszkancow-wyspy-bedzie-odpowiedzia-dla-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory na Grenlandii. G\u0142os mieszka\u0144c\u00f3w wyspy b\u0119dzie odpowiedzi\u0105 dla Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:56:57+00:00",
        "description": "Kapitalizacja ameryka\u0144skiego rynku akcji spad\u0142a od szczytu z lutego a\u017c o cztery bln dolar\u00f3w. To skutek obaw inwestor\u00f3w dotycz\u0105cych polityki Trumpa.",
        "id": 2294342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41907521-cztery-biliony-dolarow-wyparowaly-z-amerykanskiego-rynku-akcji-winna-polityka-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery biliony dolar\u00f3w wyparowa\u0142y z ameryka\u0144skiego rynku akcji. Winna polityka Trumpa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:56:57+00:00",
        "description": "Sezon Kulturalny Polska-Wielka Brytania 2025 zainaugurowa\u0142 kilkumiesi\u0119czny pokaz w Muzeum Sztuki - ms2 w \u0141odzi. Mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 najlepsze powojenne dzie\u0142a z Anglii, r\u00f3wnie\u017c z Tate Galery.",
        "id": 2294345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art41901091-komandos-angielskiej-sztuki-w-lodzi-wystawa-st-ives-i-gdzie-indziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komandos angielskiej sztuki w \u0141odzi. Wystawa \u201eSt Ives i gdzie indziej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:56:57+00:00",
        "description": "- Nie planujemy powszechnej, obowi\u0105zkowej s\u0142u\u017cby wojskowej. Nie wracamy do przesz\u0142o\u015bci z bardzo wielu powod\u00f3w. Ten system w warunkach Polski dzisiaj si\u0119 nie sprawdzi - m\u00f3wi w rozmowie z RMF FM wiceszef MON Pawe\u0142 Zalewski.",
        "id": 2294343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wojsko/art41907331-nie-wroci-powszechna-sluzba-rzad-zacheci-rekrutow-do-szkolen-wojskowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wr\u00f3ci powszechna s\u0142u\u017cba. Rz\u0105d zach\u0119ci rekrut\u00f3w do szkole\u0144 wojskowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:56:57+00:00",
        "description": "Film Magnusa von Horna dosta\u0142 11 Polskich Or\u0142\u00f3w, wyr\u00f3wnuj\u0105c rekord, jaki ustanowi\u0142o \u201eBo\u017ce cia\u0142o\u201d.",
        "id": 2294344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41907361-polskie-oscary-dziewczyna-z-igla-bierze-prawie-wszystko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie Oscary: \u201eDziewczyna z ig\u0142\u0105\u201d bierze (prawie) wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:56:57+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwo dofinansowuje budow\u0119 \u0142adowarek, sieci zasilaj\u0105cych oraz zakup elektrycznych ci\u0119\u017car\u00f3wek.",
        "id": 2294346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/krajowe/art41907391-szesc-miliardow-zlotych-na-budowe-ladowarek-i-zakup-elektrycznych-ciezarowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 miliard\u00f3w z\u0142otych na budow\u0119 \u0142adowarek i zakup elektrycznych ci\u0119\u017car\u00f3wek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T08:55:53+00:00",
        "description": "Steve Witkoff, specjalny wys\u0142annik Donalda Trumpa na Bliski Wsch\u00f3d, w tym tygodniu udaje si\u0119 do Moskwy - wynika z nieoficjalnych informacji przekazanych przez agencje Bloomberga i Reutera.",
        "id": 2294347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41907321-wyslannik-donalda-trumpa-jeszcze-w-tym-tygodniu-spotka-sie-z-wladimirem-putinem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Donalda Trumpa jeszcze w tym tygodniu spotka si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:51:55+00:00",
        "description": "- Ta umowa dla Ukrainy to jest \u201efort Trump\u201d - m\u00f3wi\u0142 w TVN24 by\u0142y ambasador Polski na Ukrainie Bartosz Cichocki, pytany o umow\u0119, jak\u0105 USA chc\u0105 zawrze\u0107 z Ukrain\u0105 ws. eksploatacji ukrai\u0144skich surowc\u00f3w.",
        "id": 2294055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41906781-byly-ambasador-polski-wskazuje-najlepsza-gwarancje-bezpieczenstwa-o-ktorej-ukraina-moze-marzyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y ambasador Polski wskazuje \u201enajlepsz\u0105 gwarancj\u0119 bezpiecze\u0144stwa, o kt\u00f3rej Ukraina mo\u017ce marzy\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:51:55+00:00",
        "description": "Hubert Hurkacz odpad\u0142 w trzeciej rundzie turnieju ATP 1000 w Indian Wells. Pokona\u0142 go 6:4, 6:0 Alex De Minaur. I nie jest to \u017cadna niespodzianka.",
        "id": 2294056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41906431-raj-zamienil-sie-w-pieklo-hubert-hurkacz-przegrywa-w-indian-wells",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raj zamieni\u0142 si\u0119 w piek\u0142o. Hubert Hurkacz przegrywa w Indian Wells",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T07:51:55+00:00",
        "description": "Kolejarze szykuj\u0105 si\u0119 na dobry rok, powraca popyt na przewozy intermodalne w portach morskich i l\u0105dowych.",
        "id": 2294054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41907261-wraca-zainteresowanie-przewozami-intermodalnymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca zainteresowanie przewozami intermodalnymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja bierze si\u0119 za ksi\u0119gowych. Rodzima sp\u00f3\u0142ka Spice Solutions stworzy\u0142a narz\u0119dzie, kt\u00f3re ma weryfikowa\u0107 standard jako\u015bci ich us\u0142ug. A\u00a0robi to w\u00a0imponuj\u0105cym tempie. AI w\u00a013 sekund sprawdza 4 tys. plik\u00f3w.",
        "id": 2293802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/biznes-ludzie-startupy/art41906361-bot-bieglym-rewidentem-ksiegowa-ai-przeswietli-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bot bieg\u0142ym rewidentem. Ksi\u0119gowa AI prze\u015bwietli firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Rodrigo Duterte, by\u0142y prezydent Filipin zosta\u0142 11 marca aresztowany, po wydaniu nakazu aresztowania przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny.",
        "id": 2293804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41906731-byly-prezydent-filipin-aresztowany-rodrigo-duterte-z-zarzutami-za-krwawa-wojne-z-narkotykami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y prezydent Filipin aresztowany. Rodrigo Duterte z zarzutami za krwaw\u0105 wojn\u0119 z narkotykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Oszustwa w internecie s\u0105 niemal\u017ce codzienno\u015bci\u0105. Tym razem cyberprzest\u0119pcy skorzystali z popularno\u015bci aplikacji mObywatel. Pod pozorem zastrze\u017cenia numeru PESEL chc\u0105 wy\u0142udzi\u0107 dane logowania do bankowo\u015bci elektronicznej.",
        "id": 2293805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41902421-facebookowe-oszustwo-metoda-na-mobywatela-eksperci-ostrzegaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebookowe oszustwo metod\u0105 na mObywatela. Eksperci ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja uczy si\u0119 pisa\u0107 ksi\u0105\u017cki, komponowa\u0107 muzyk\u0119, chroni\u0107 zabytki, a nawet rozmawia\u0107 ze zmar\u0142ymi.",
        "id": 2293801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41906401-krol-rapu-i-lekarz-kotow-najdziwniejsze-zastosowania-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3l rapu i lekarz kot\u00f3w. Najdziwniejsze zastosowania AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem ustawy pozwalaj\u0105cym wyklucza\u0107 firmy spoza UE z post\u0119powa\u0144 obejmuj\u0105cych inwestycje z publicznych funduszy. Na to czeka\u0142y przede wszystkim zarejestrowane w Polsce sp\u00f3\u0142ki budowlane.",
        "id": 2293800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budownictwo/art41906371-polski-rynek-budowlany-w-koncu-pod-wieksza-ochrona-dobre-wiesci-dla-wykonawcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rynek budowlany w ko\u0144cu pod wi\u0119ksz\u0105 ochron\u0105. Dobre wie\u015bci dla wykonawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Tesla traci na warto\u015bci, a jej sprzeda\u017c w Europie i Chinach gwa\u0142townie spada. Polski rz\u0105d planuje opodatkowanie gigant\u00f3w technologicznych, takich jak Google i Meta, co mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na krajowy rynek cyfrowy. Tymczasem Donald Trump przygotowuje spotkanie z Xi Jinpingiem, kt\u00f3re mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na globaln\u0105 polityk\u0119 handlow\u0105.",
        "id": 2293799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41906741-problemy-tesli-i-muska-podatek-cyfrowy-od-big-tech-ow-czy-trump-spotka-sie-z-xi-jinpingiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy Tesli i Muska, podatek cyfrowy od big tech-\u00f3w, czy Trump spotka si\u0119 z Xi Jinpingiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T06:46:41+00:00",
        "description": "Hangzhou, miasto centrala Alibaby, wypu\u015bci\u0142o na rynek grup\u0119 start-up\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 nast\u0119pc\u0105 potentata e-handlu. W\u00a0tym w\u0105skim gronie jest np. DeepSeek.",
        "id": 2293803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41906351-szesc-malych-smokow-chiny-wypuszczaja-nowe-firmy-ktore-maja-podbic-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015b\u0107 Ma\u0142ych Smok\u00f3w. Chiny wypuszczaj\u0105 nowe firmy, kt\u00f3re maj\u0105 podbi\u0107 \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:52:00+00:00",
        "description": "W dobie mody na \u201ecoolcations\u201d na Antarktyd\u0119 zaczyna dociera\u0107 coraz wi\u0119cej turyst\u00f3w. Niepokoi to tych, kt\u00f3rzy sprawuj\u0105 piecz\u0119 nad przyrod\u0105 kontynentu.",
        "id": 2293806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art41903951-trend-ktory-wymknal-sie-spod-kontroli-efekt-tiktoka-dotarl-na-antarktyde",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trend, kt\u00f3ry wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli. Efekt TikToka dotar\u0142\u00a0na Antarktyd\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Mo\u017cliwo\u015b\u0107 zabrania czworonoga do biura to benefit, kt\u00f3ry pozytywnie wp\u0142ywa na atmosfer\u0119 w pracy, a szczeg\u00f3lnie na poziom zadowolenia w\u0142a\u015bciciela zwierzaka. Poprawia tak\u017ce postrzeganie firmy na rynku.",
        "id": 2293530,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41897921-julita-karas-gasparska-z-psem-do-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Z psem do pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "14 marca wczesnym rankiem na niebie pojawi si\u0119 tzw. Robaczy Ksi\u0119\u017cyc. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 nazwa tego zjawiska? Kiedy b\u0119dzie mo\u017cna obserwowa\u0107 t\u0119 i kolejne pe\u0142nie Ksi\u0119\u017cyca w 2025 roku?",
        "id": 2293528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41902761-kiedy-wypada-pelnia-ksiezyca-w-marcu-2025-roku-wkrotce-pelnia-robaczego-ksiezyca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy wypada pe\u0142nia Ksi\u0119\u017cyca w marcu 2025 roku? Wkr\u00f3tce Pe\u0142nia Robaczego Ksi\u0119\u017cyca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio, w drodze do D\u017cuddy na rozmowy z delegacj\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 m\u00f3wi\u0142 dziennikarzom, \u017ce ameryka\u0144ska delegacja chce dowiedzie\u0107 si\u0119, na jakie ust\u0119pstwa gotowa jest Ukraina w negocjacjach pokojowych, kt\u00f3re maj\u0105 doprowadzi\u0107 do zako\u0144czenia wojny z Rosj\u0105.",
        "id": 2293535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41906631-marco-rubio-chcemy-wiedziec-na-jakie-ustepstwa-jest-gotowa-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio: Chcemy wiedzie\u0107, na jakie ust\u0119pstwa jest gotowa Ukraina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Za nami pierwsze w tym roku dni z prawdziwie wiosennymi temperaturami i du\u017c\u0105 ilo\u015bci\u0105 s\u0142o\u0144ca. Coraz bli\u017cej te\u017c do kalendarzowej wiosny. Czy najbli\u017csze miesi\u0105ce b\u0119d\u0105 ciep\u0142e i s\u0142oneczne? A mo\u017ce powinni\u015bmy przygotowa\u0107 si\u0119 na ch\u0142ody i deszcze?",
        "id": 2293531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41902431-pogoda-dlugoterminowa-z-wyraznym-trendem-jaka-bedzie-wiosna-i-poczatek-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda d\u0142ugoterminowa z wyra\u017anym trendem. Jaka b\u0119dzie wiosna i pocz\u0105tek lata?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Porsche planuje now\u0105 edycj\u0119 modelu 911 Dakar. Tym razem podniesiona wersja modelu 911 mo\u017ce skorzysta\u0107 z hybrydowego nap\u0119du GTS.",
        "id": 2293527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/samochod-jutra/art41906651-porsche-planuje-nowa-generacje-911-dakar-tym-razem-z-napedem-hybrydowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche planuje now\u0105 generacj\u0119 911 Dakar. Tym razem z nap\u0119dem hybrydowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Wojciech Szcz\u0119sny i\u00a0Alisson zachwycili tydzie\u0144 temu pi\u0142karsk\u0105 Europ\u0119. Dzi\u0119ki nim Barcelona i\u00a0Liverpool przybli\u017cy\u0142y si\u0119 do \u0107wier\u0107fina\u0142u. Czas na rewan\u017ce.",
        "id": 2293533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41906131-szczesny-i-alisson-wieczor-bramkarzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119sny i\u00a0Alisson: Wiecz\u00f3r bramkarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Do z\u0142o\u017cenia o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych zobowi\u0105zane\u00a0s\u0105 osoby pe\u0142ni\u0105ce funkcje publiczne. Nie wszystko jednak w tych o\u015bwiadczeniach jest\u00a0takie oczywiste.",
        "id": 2293529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41897851-teresa-siudem-oswiadczenia-majatkowe-do-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: O\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe do zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "W dobie mody na \u201ecoolcations\u201d na Antarktyd\u0119 zaczyna dociera\u0107 coraz wi\u0119cej turyst\u00f3w. Niepokoi to tych, kt\u00f3rzy sprawuj\u0105 piecz\u0119 nad przyrod\u0105 kontynentu.",
        "id": 2293532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/w-podrozy/art41903951-trend-ktory-wymknal-sie-spod-kontroli-efekt-tiktoka-na-antarktydzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trend, kt\u00f3ry wymkn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli. Efekt TikToka na Antarktydzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:41:48+00:00",
        "description": "Je\u017celi pracodawca zezwala na przychodzenie do pracy ze zwierz\u0119tami, to powinien ustali\u0107 zasady ich przebywania na terenie zak\u0142adu pracy, uwzgl\u0119dniaj\u0105c wi\u0105\u017c\u0105ce si\u0119 z tym zagro\u017cenia.",
        "id": 2293534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41897961-zwierzeta-w-biurze-zasady-bhp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwierz\u0119ta w biurze \u2013 zasady BHP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:40:00+00:00",
        "description": "Odpowiedzialno\u015b\u0107 cz\u0142onk\u00f3w zarz\u0105du nie ogranicza si\u0119 jedynie do odpowiedzialno\u015bci cywilnej. Mog\u0105 odpowiada\u0107 solidarnie \u2013 w dodatku ca\u0142ym swoim maj\u0105tkiem \u2013 za niezap\u0142acone podatki.",
        "id": 2293537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41897931-menedzer-odpowie-za-zaleglosci-podatkowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mened\u017cer odpowie za zaleg\u0142o\u015bci podatkowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:40:00+00:00",
        "description": "Do 31 marca cz\u0142onkowie s\u0142u\u017cby cywilnej musz\u0105 z\u0142o\u017cy\u0107 o\u015bwiadczenia maj\u0105tkowe. Co grozi za niedope\u0142nienie tego obowi\u0105zku?",
        "id": 2293536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41897861-sluzba-cywilna-mija-termin-na-zlozenie-oswiadczen-majatkowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cba cywilna. Mija termin na z\u0142o\u017cenie o\u015bwiadcze\u0144 maj\u0105tkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T05:36:36+00:00",
        "description": "Zatrudniony do administracji Trumpa, Elon Musk sta\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowo niepopularny. Teraz cena akcji Tesli spad\u0142a w ci\u0105gu jednego dnia o dramatyczne 15 procent. To ma zwi\u0105zek z namacalnymi trudno\u015bciami sprzeda\u017cy ameryka\u0144skiej marki swoich modeli na ca\u0142ym \u015bwiecie.",
        "id": 2293538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41906601-akcje-tesli-leca-w-dol-elon-musk-moze-miec-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcje Tesli lec\u0105 w d\u00f3\u0142. Elon Musk mo\u017ce mie\u0107 problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Mija w\u0142a\u015bnie pi\u0119\u0107 lat od uruchomienia portalu do e-licytacji komorniczych. Ten system si\u0119 sprawdza i jest sukcesywnie rozwijany.",
        "id": 2293310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41902671-czy-elektroniczna-licytacja-komornicza-sie-sprawdza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy elektroniczna licytacja komornicza si\u0119 sprawdza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Nowy program profilaktyczny Ministerstwa Zdrowia mo\u017ce obj\u0105\u0107 ocen\u0119 stanu zdrowia pacjenta nie tylko pod k\u0105tem chor\u00f3b sercowo-naczyniowych czy nowotwor\u00f3w, ale te\u017c w obszarze zdrowia psychicznego i realizacji zalecanych szczepie\u0144.",
        "id": 2293307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/profilaktyka/art41903571-depresja-w-programie-moje-zdrowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depresja w programie \u201eMoje zdrowie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "W 2024 r. a\u017c 43 proc. wydatk\u00f3w na podstawowe zakupy spo\u017cywcze i chemiczne trafi\u0142o do sieci typu Biedronka czy Lidl. Przy wysokiej inflacji obrona pozycji b\u0119dzie wymaga\u0142a od dyskont\u00f3w wiele wysi\u0142ku i dalszych promocji.",
        "id": 2293324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41903581-dyskonty-krolami-zakupow-walka-o-obrone-pozycji-bedzie-jednak-kosztowna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyskonty kr\u00f3lami zakup\u00f3w. Walka o obron\u0119 pozycji b\u0119dzie jednak kosztowna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Truli w\u0142a\u015bcicieli mieszka\u0144 ska\u017con\u0105 w\u00f3dk\u0105, by nie \u201eprzerwa\u0107 hossy\u201d, i przejmowali ich lokale. B\u0119dzie kolejny proces tzw. gangu trucicieli. Przed s\u0105dem stanie dziewi\u0119\u0107 os\u00f3b, w tym trzech adwokat\u00f3w maj\u0105cych pomaga\u0107 w procederze. Tym razem szanse na udowodnienie, \u017ce z premedytacj\u0105 doprowadzali do \u015bmierci ofiar, s\u0105 wi\u0119ksze ni\u017c przy pierwszym procesie.",
        "id": 2293309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41903211-gang-trucicieli-czeka-kolejny-proces-tym-razem-oskarzeni-sa-adwokaci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gang trucicieli czeka kolejny proces. Tym razem oskar\u017ceni s\u0105 adwokaci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "To pytanie komentatorzy zadaj\u0105 sobie, odk\u0105d multimiliarder Elon Musk zacz\u0105\u0142 entuzjastycznie wspiera\u0107 Donalda Trumpa w jego ambicjach prezydenckich. Teraz Trump ograniczy\u0142 jego w\u0142adz\u0119. Czy to pocz\u0105tek ko\u0144ca?",
        "id": 2293317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903311-jak-dlugo-przetrwa-duet-donald-trump-elon-musk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak d\u0142ugo przetrwa duet Donald Trump\u2013Elon Musk?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "W\u00a0naszych d\u0142ugookresowych symulacjach zak\u0142adamy, \u017ce w\u00a02032 r. Polska dogoni Hiszpani\u0119 pod wzgl\u0119dem PKB per capita, liczonego wed\u0142ug parytetu si\u0142y nabywczej \u2013 m\u00f3wi Jakub Borowski, g\u0142\u00f3wny ekonomista Credit Agricole BP.",
        "id": 2293325,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/finanse/art41906181-jakub-borowski-glowny-ekonomista-credit-agricole-bp-w-unii-idziemy-w-kierunku-luzowania-regul-fiskalnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Borowski, g\u0142\u00f3wny ekonomista Credit Agricole BP: W Unii idziemy w kierunku luzowania regu\u0142 fiskalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Brak zastosowania odpowiedniej weryfikacji w dost\u0119pie do tre\u015bci dla doros\u0142ych b\u0119dzie wi\u0105za\u0142 si\u0119 z okre\u015blonymi konsekwencjami, w tym z blokowaniem dost\u0119pu do stron i umieszczeniem domeny w odpowiednim rejestrze \u2013 m\u00f3wi Piotr Sa\u0142agan, adwokat specjalizuj\u0105cy si\u0119 m.in. w ochronie praw dzieci.",
        "id": 2293318,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/internet-i-prawo-autorskie/art41902141-jest-szansa-na-realna-ochrone-maloletnich-przed-tresciami-dla-doroslych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest szansa na realn\u0105 ochron\u0119 ma\u0142oletnich przed tre\u015bciami dla doros\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Do Arabii Saudyjskiej jad\u0105 przedstawiciele Waszyngtonu i Kijowa na pierwsze rozmowy po awanturze w Bia\u0142ym Domu. Kreml ju\u017c daje do zrozumienia, \u017ce got\u00f3w jest polubi\u0107 USA za to, co robi\u0105 z Ukrain\u0105.",
        "id": 2293323,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903471-kremlowscy-propagandysci-pokochali-usa-czego-trump-zazada-od-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kremlowscy propagandy\u015bci pokochali USA. Czego Trump za\u017c\u0105da od Ukrainy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Pracownik mo\u017ce z\u0142o\u017cy\u0107 donos do urz\u0119du skarbowego na w\u0142asn\u0105 firm\u0119 i b\u0119dzie chroniony przepisami o sygnalistach. Ale lepiej uruchomi\u0107 sprawn\u0105 wewn\u0119trzn\u0105 procedur\u0119 dla takich os\u00f3b, nawet je\u015bli firma nie ma takiego obowi\u0105zku.",
        "id": 2293311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41903851-kto-donosi-do-skarbowki-ma-teraz-ochrone-jak-sygnalista",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto donosi do skarb\u00f3wki, ma teraz ochron\u0119 jak sygnalista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "W obliczu rosn\u0105cej dominacji ameryka\u0144skich gigant\u00f3w technologicznych polski rz\u0105d zapowiada podatek cyfrowy. To reakcja na globalne wp\u0142ywy big tech, kt\u00f3re pod rz\u0105dami Trumpa mog\u0105 sta\u0107 si\u0119 narz\u0119dziem politycznym USA. Czy Polska zdo\u0142a zachowa\u0107 cybernetyczn\u0105 niezale\u017cno\u015b\u0107?",
        "id": 2293322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41903601-michal-szuldrzynski-elon-musk-donald-trump-i-wojna-algorytmow-polska-stawia-granice",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Elon Musk, Donald Trump i wojna algorytm\u00f3w. Polska stawia granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Kolejn\u0105 premier\u0119 w Staatsoper w Monachium przygotowuje Krzysztof Warlikowski. Od 17 marca b\u0119dzie mo\u017cna tu ogl\u0105da\u0107 przejmuj\u0105c\u0105 \u201eKati\u0119 Kabanov\u0105\u201d w jego re\u017cyserii.",
        "id": 2293313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opera/art41903301-nowy-spektakl-krzysztofa-warlikowskiego-o-tragediach-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy spektakl Krzysztofa Warlikowskiego o tragediach kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Teoretycznie Francuzi mogliby w Polsce przechowywa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 pocisk\u00f3w z \u0142adunkiem atomowym, przenoszonych przez my\u015bliwce Rafale. Ale to Emmanuel Macron podejmowa\u0142by decyzj\u0119 o ich u\u017cyciu.",
        "id": 2293316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41903771-parasol-atomowy-na-co-zgodzi-sie-francja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parasol atomowy: Na co zgodzi si\u0119 Francja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "S\u0105dy rozpoznaj\u0105ce wnioski o wy\u0142\u0105czenie s\u0119dziego musz\u0105 baczy\u0107 na to, co istotne, ale nie wylewa\u0107 dziecka z k\u0105piel\u0105 i nie wy\u0142\u0105cza\u0107 wszystkich od wszystkiego \u2013 m\u00f3wi \u201eRz\u201d s\u0119dzia Pawe\u0142 Juszczyszyn, kt\u00f3ry wygra\u0142 kolejny proces o zawieszenie i obci\u0119cie wynagrodzenia, kiedy walczy\u0142 o praworz\u0105dno\u015b\u0107.",
        "id": 2293321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41902121-pawel-juszczyszyn-tu-nie-chodzi-o-pieniadze-tylko-o-zasady-zasady-praworzadnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Juszczyszyn: Tu nie chodzi o pieni\u0105dze, tylko o zasady. Zasady praworz\u0105dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Zasady r\u00f3wno\u015bci nie mo\u017cna interpretowa\u0107 jako nakazu stanowienia norm o takiej samej tre\u015bci dla wszystkich os\u00f3b \u2013 wskaza\u0142 Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny w Opolu ws. skargi na bon turystyczny.",
        "id": 2293312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41897881-skarga-na-bon-wakacyjny-od-gminy-trafila-do-wsa-co-orzekl-sad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarga na bon wakacyjny od\u00a0gminy trafi\u0142a do WSA. Co orzek\u0142 s\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "To nie art. 28 kodeksu post\u0119powania administracyjnego, a art. 28 ust. 2 Prawa budowlanego okre\u015bla kryteria uznania danego podmiotu za stron\u0119 post\u0119powania o wydanie pozwolenia na budow\u0119.",
        "id": 2293319,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41897891-strona-postepowania-o-wydanie-pozwolenia-na-budowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strona post\u0119powania o wydanie pozwolenia na budow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Co trzecia firma chce zatrudnia\u0107, a co pi\u0105ta zastanawia si\u0119 nad zwolnieniami. Dba\u0142o\u015b\u0107 o zachowanie pozycji konkurencyjnej mo\u017ce by\u0107 zar\u00f3wno przyczynkiem do rekrutacji, jak i redukcji personelu.",
        "id": 2293320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/poszukiwanie-pracy/art41903491-wiecej-firm-chce-zatrudniac-niz-zwalniac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej firm chce zatrudnia\u0107 ni\u017c zwalnia\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Bitcoin s\u0142abo sobie radzi od czasu obj\u0119cia w\u0142adzy przez now\u0105 administracj\u0119 USA. Obiecana narodowa rezerwa krytowalut okaza\u0142a si\u0119 rozczarowaniem.",
        "id": 2293315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41906151-wirtualne-waluty-drza-ze-strachu-trump-zawiodl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirtualne waluty dr\u017c\u0105 ze strachu, Trump zawi\u00f3d\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 10 na 11 marca dosz\u0142o do zmasowanego ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119.",
        "id": 2293308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41906571-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1112",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T04:36:45+00:00",
        "description": "Co najmniej 69 ukrai\u0144skich dron\u00f3w atakowa\u0142o w nocy z 10 na 11 marca obw\u00f3d moskiewski i Moskw\u0119 - informuje mer rosyjskiej stolicy Siergiej Sobianin. W wyniku ataku uszkodzonych zosta\u0142o co najmniej kilka budynk\u00f3w mieszkalnych.",
        "id": 2293314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41906621-zmasowany-atak-ukrainskich-dronow-na-moskwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w na Moskw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:31:45+00:00",
        "description": "\u017baden z 25 ekonomist\u00f3w ankietowanych w ramach kolejnej rundy Panelu Ekonomist\u00f3w \u201eRzeczpospolitej\u201d i \u201eParkietu\u201d nie popiera idei tzw. dobrowolnego ZUS-u dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. \u2013 To ekstremalnie nieracjonalny pomys\u0142 \u2013 ocenia prof. Marek G\u00f3ra z SGH.",
        "id": 2293100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41901751-dobrowolny-zus-dla-przedsiebiorcow-to-ekstremalnie-nieracjonalny-pomysl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobrowolny ZUS dla przedsi\u0119biorc\u00f3w? \u201eTo ekstremalnie nieracjonalny pomys\u0142\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:31:45+00:00",
        "description": "Operatorzy po raz kolejny dokonuj\u0105 korekt swoich cennik\u00f3w. W lutym najlepszym tego przyk\u0142adem by\u0142 Lidl czy Polenergia eMobility. Sprawdzamy ile aktualnie kosztuje \u0142adowanie auta elektrycznego.",
        "id": 2293105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/na-prad/art41906541-ile-kosztuje-ladowanie-auta-elektrycznego-kolejne-podwyzki-cen-na-stacjach-ladowania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje \u0142adowanie auta elektrycznego? Kolejne podwy\u017cki cen na stacjach \u0142adowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:31:45+00:00",
        "description": "Kujawsko-pomorskie gminy, kt\u00f3re odpowiadaj\u0105 za\u00a0prowadzenie przedszkoli, mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 o dofinansowanie. Wnioski trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 do 2\u00a0czerwca.",
        "id": 2293102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41897911-pieniadze-na-dalsze-funkcjonowanie-placowek-przedszkolnych-i-rozwoj-ich-oferty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze na dalsze funkcjonowanie plac\u00f3wek przedszkolnych i rozw\u00f3j ich oferty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:31:45+00:00",
        "description": "Gmina mo\u017ce zosta\u0107 poci\u0105gni\u0119ta do odpowiedzialno\u015bci, je\u015bli zostanie wykazane, \u017ce punkt opieki dziennej zosta\u0142 wpisany do wykazu, ale opieka nie by\u0142a w nim sprawowana w warunkach bezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2293103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/administracja/art41897871-punkt-opieki-dziennej-czynnosci-nadzorcze-samorzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Punkt opieki dziennej \u2013 czynno\u015bci nadzorcze samorz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:31:45+00:00",
        "description": "Najnowsze dane \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej (WMO) wskazuj\u0105, \u017ce zjawisko La Ni\u00f1a, kt\u00f3re \u2013 w uj\u0119ciu globalnym \u2013 mo\u017ce nieco obni\u017ca\u0107 temperatur\u0119, ma w tym roku s\u0142aby i kr\u00f3tkotrwa\u0142y charakter, w zwi\u0105zku z czym nie wp\u0142ynie radykalnie na anomalie pogodowe obserwowane na \u015bwiecie.",
        "id": 2293104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art41902641-upada-nadzieja-klimatologow-czeka-nas-rok-z-rekordowymi-upalami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upada nadzieja klimatolog\u00f3w. Czeka nas rok z rekordowymi upa\u0142ami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T03:31:45+00:00",
        "description": "Sejmowe Biuro Ekspertyz Regulacji odradza pos\u0142om przyj\u0119cie petycji, zakazuj\u0105cej spowiedzi dzieci \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Propozycja, wniesiona przez artyst\u0119 Rafa\u0142a Betlejewskiego, wywo\u0142a\u0142a lawin\u0119 komentarzy i sprzeciw ko\u015bcielnych hierarch\u00f3w.",
        "id": 2293101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41902651-zakaz-spowiedzi-dzieci-sejmowi-prawnicy-zdecydowanie-na-nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz spowiedzi dzieci? Sejmowi prawnicy zdecydowanie na \u201enie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-11T00:10:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2292270,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41906391-kalendarium-wtorek-11-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 11 marca",
        "vote": 0
    }
]