[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T19:13:45.781653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T18:50:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bia\u0142oru\u015b #polska #msz #polityka #polskapolityka #sikorski",
        "id": 2987849,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/-cDg9l4eWrQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-cDg9l4eWrQ/hqdefault.jpg",
        "title": "BIA\u0141ORU\u015a UWOLNI\u0141A WI\u0118\u0179NI\u00d3W POLITYCZNYCH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T18:09:27.533841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T17:30:23+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #dziecko #rodzina #policja #pogrzeb #mama #prokuratura #pinkwart",
        "id": 2987548,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/wF9KvhC8GTE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/wF9KvhC8GTE/hqdefault.jpg",
        "title": "POLICJA DEMENTUJE FA\u0141SZYWE INFORMACJE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T18:09:27.698288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T17:00:19+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW 50. odcinku programu Zero \u015aciemy \u0141ukasz Kaca przygl\u0105da si\u0119 zjawisku gniewu w social mediach i pokazuje, w jaki spos\u00f3b z\u0142o\u015b\u0107 sta\u0142a si\u0119 jednym z g\u0142\u00f3wnych narz\u0119dzi do zdobywania zasi\u0119g\u00f3w, zarabiania pieni\u0119dzy i wp\u0142ywania na nasze emocje. Na przyk\u0142adzie bada\u0144 z Uniwersytetu Yale dowiadujemy si\u0119, jak media spo\u0142eczno\u015bciowe wzmacniaj\u0105 moralne oburzenie u\u017cytkownik\u00f3w i dlaczego z czasem zaczynamy reagowa\u0107 coraz ostrzej \u2013 nawet je\u015bli wcze\u015bniej byli\u015bmy umiarkowani.\nW odcinku znajdziesz r\u00f3wnie\u017c opowie\u015b\u0107 o tym, jak negatywne emocje s\u0105 wykorzystywane w rozprzestrzenianiu fake news\u00f3w oraz jak rage bait \u2013 celowe prowokowanie widz\u00f3w \u2013 sta\u0142 si\u0119 now\u0105 form\u0105 manipulacji w sieci. Tw\u00f3rcy wiedz\u0105, \u017ce z\u0142o\u015b\u0107 si\u0119 klika, dlatego coraz cz\u0119\u015bciej specjalnie pope\u0142niaj\u0105 b\u0142\u0119dy, wrzucaj\u0105 kontrowersyjne tre\u015bci lub celowo kogo\u015b obra\u017caj\u0105, \u017ceby wzbudzi\u0107 burz\u0119 w komentarzach. Ten odcinek to nie tylko analiza mechanizm\u00f3w dzia\u0142ania internetu, ale te\u017c przestroga dla ka\u017cdeg",
        "id": 2987549,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=BUbimnjOX2Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/BUbimnjOX2Q/hqdefault.jpg",
        "title": "Z\u0141O\u015a\u0106 SI\u0118 SPRZEDAJE. DLACZEGO MEDIA CHC\u0104 CI\u0118 WKURZY\u0106? | ZERO \u015aCIEMY #50",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T15:58:21.086890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T15:16:36+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nMagdalena W. na pogrzebie trzymiesi\u0119cznego syna by\u0142a zakuta w kajdanki zespolone. Dziecko zmar\u0142o w rodzinie zast\u0119pczej po kilku dniach od kiedy zosta\u0142o odebrane rodzinie matki podczas jej aresztowania. Spraw\u0119 nag\u0142o\u015bni\u0142 Polsat, ale zdaniem policji i s\u0142u\u017cby wi\u0119ziennej przedstawiona tam przez rodzin\u0119 wersja wydarze\u0144 r\u00f3\u017cni si\u0119 od rzeczywisto\u015bci. Jednak tego, w jaki spos\u00f3b kobieta zosta\u0142a potraktowana nikt do tej pory skutecznie nie wyt\u0142umaczy\u0142, bo 22-latka z Warszawy zosta\u0142a skazana na zaledwie 4 miesi\u0105ce wi\u0119zienia. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo dotycz\u0105ce \u015bmierci ma\u0142ego Oskara, a politycy domagaj\u0105 si\u0119 wyja\u015bnienia wszystkich aspekt\u00f3w tej sprawy.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 ",
        "id": 2986909,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2NCxMMyY3P0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2NCxMMyY3P0/hqdefault.jpg",
        "title": "\u015aMIER\u0106 DZIECKA W RODZINIE ZAST\u0118PCZEJ. MATK\u0118 NA POGRZEB PRZYWIEZIONO W KAJDANKACH. RUSZA POST\u0118POWANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T13:48:25.820273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T13:01:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW interesie Polski jest, aby Stany Zjednoczone precyzyjnie uderzy\u0142y w ira\u0144ski program nuklearny i tym samym zako\u0144czy\u0142 konflikt Jerozolimy z Teheranem. Dlaczego? Ot\u00f3\u017c zdaniem Jana Rokity, je\u015bli Donald Trump nie przetnie tego konfliktu jednym zdecydowanym uderzeniem, to b\u0119dzie grozi\u0107 nam kolejna \u201egnij\u0105ca wojna\u201d \u2013 gdzie najbardziej cierpi\u0105 cywile, a perspektyw na jej zako\u0144czenie nie wida\u0107. Tak w\u0142a\u015bnie dzieje si\u0119 na Ukrainie czy w Strefie Gazy. Zapraszamy gaw\u0119d\u0119 Jana Rokity i jego analiz\u0119 sytuacji na linii Waszyngton-Jerozolima-Teheran.\n\n\ud83c\udf6c Micha\u0142ki bez dodatku cukru w wersji WHITE. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/36\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\n\u2705 Obstaw mecz Mamelodi Sundowns - Borussia Dortmund w STS \ud83d\udc49 https://o",
        "id": 2986242,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ZBx79nkSwUU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ZBx79nkSwUU/hqdefault.jpg",
        "title": "JAN ROKITA: GROZI NAM KOLEJNA GNIJ\u0104CA WOJNA IZRAEL-IRAN, USA POWINNY TO PRZECI\u0104\u0106",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T12:43:20.469238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T12:30:12+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #\u017culczyk #ksi\u0105\u017cka #pisanie #pisarstwo #filmy #seriale",
        "id": 2985906,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/BrrKpOeqdSk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/BrrKpOeqdSk/hqdefault.jpg",
        "title": "WSTYDZIMY SI\u0118 PRZEZ POLITYK\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T11:38:22.144743+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T11:00:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPremier Izraela - \u015bcigany przez Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny, w kraju oskar\u017cony i s\u0105dzony za korupcj\u0119. Mimo to u w\u0142adzy utrzymuje si\u0119 18 lat. Dlaczego Netanjahu tak kocha Ameryk\u0119 i  nienawidzi Palesty\u0144czyk\u00f3w? Sylwetce jednego z najmroczniejszych wsp\u00f3\u0142czesnych polityk\u00f3w przyjrza\u0142a si\u0119 Maria Stepan.\n\n\ud83c\udf6c Micha\u0142ki bez dodatku cukru w wersji WHITE. Zam\u00f3w z kodem ZERO \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/36\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero\n\nUs\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, z",
        "id": 2985628,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QGdEYFzqwqw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QGdEYFzqwqw/hqdefault.jpg",
        "title": "NETANJAHU - ZBAWCA NARODU CZY ZBRODNIARZ WOJENNY? KIM JEST BIBI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T09:28:25.210917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T09:01:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #\u017culczyk #ksi\u0105\u017cka #pisanie #pisarstwo #filmy #seriale",
        "id": 2985044,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/mnaGHHICaA0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mnaGHHICaA0/hqdefault.jpg",
        "title": "POLITYKA DZIELI LUDZI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-21T07:18:21.868338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-21T07:00:54+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek i Krzysztof Stanowski zapraszaj\u0105 na 61. odcinek programu MAZUREK & STANOWSKI, gdzie prowadz\u0105cy z humorem opowiadaj\u0105 o ostatnich wydarzeniach z naszego kraju.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQg2k2-XMz8oN3GmqCjMYA5M\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polityka #polskapolityka #giertych #wybory",
        "id": 2984549,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lNAovpgB0dg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lNAovpgB0dg/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK & STANOWSKI #61 - SRACZKA W KOMISJACH, TA\u015aMY GIERTYCHA I POLSKI FUTBOL",
        "vote": 0
    }
]