[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T23:26:48+00:00",
        "description": "Pr\u00e4sident Erdo\u011fans spricht von \u00bbStra\u00dfenterror\u00ab, doch die Menschen lassen sich nicht beirren. Zehntausende zeigen sich solidarisch mit dem festgenommenen Oppositionspolitiker Ekrem \u0130mamo\u011flu. Die Polizei reagiert hart.",
        "id": 2379725,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-heftige-proteste-gegen-festnahme-von-oppositionspolitiker-a-74166409-f502-40e4-b766-38553a219c31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: Heftige Proteste gegen Festnahme von Oppositionspolitiker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T22:21:37+00:00",
        "description": "Ein Propellerflugzeug ist kurz nach dem Start nahe Bonn auf ein Feld gest\u00fcrzt. Der Pilot wurde get\u00f6tet, seine kleine Tochter \u00fcberlebte schwer verletzt.",
        "id": 2379399,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/absturz-von-kleinflugzeug-pilot-stirbt-sechsjaehrige-tochter-rettet-sich-aus-brennendem-wrack-a-ce6532ad-2c59-4fc3-a19d-4ad080dcfdb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absturz von Kleinflugzeug: Pilot stirbt, sechsj\u00e4hrige Tochter rettet sich aus brennendem Wrack",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T22:21:37+00:00",
        "description": "Die israelischen Streitkr\u00e4fte dringen wieder tief in den Gazastreifen ein. Ein ehemaliges Krankenhaus, das jetzt laut Armee zur \u00bbTerror-Infrastruktur\u00ab geh\u00f6re, wurde zerst\u00f6rt. Erneut wurde eine Rakete aus dem Jemen abgefangen.",
        "id": 2379398,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nahostkonflikt-israels-armee-zerstoert-ehemaliges-krankenhaus-in-gaza-a-2e5d5af0-5a7f-4f24-a418-d33928ff6e03#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nahostkonflikt: Israels Armee zerst\u00f6rt ehemaliges Krankenhaus in Gaza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T22:21:37+00:00",
        "description": "\u00bbWelcome to the home of football\u00ab \u2013 so begr\u00fc\u00dfen die Fans im Wembley-Stadion ihren neuen Nationalcoach Thomas Tuchel. Der feiert mit England zur Premiere in der WM-Qualifikation gegen Albanien einen Sieg. Glanzvoll f\u00e4llt der nicht aus.",
        "id": 2379397,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tuchel-glueckt-das-debuet-fuer-england-a-21ffc978-6479-40ec-90e4-dfca804d4b6f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tuchel gl\u00fcckt das Deb\u00fct f\u00fcr England",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:16:43+00:00",
        "description": "Angeblich seit einem halben Jahr versucht Kabarettistin Hazel Brugger ihren deutschen Stromanbieter zur erreichen \u2013 erfolglos. Jetzt hat das Unternehmen sich gemeldet: mit einer saftigen Forderung.",
        "id": 2379034,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/hazel-brugger-beklagt-10-000-euro-stromrechnung-a-d0e6c682-082b-4e2a-8406-305630c3ea24#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hazel Brugger beklagt 10.000 Euro-Stromrechnung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:16:43+00:00",
        "description": "Der Strom ist wieder da, die ersten Flugzeuge starten und landen wieder. Nach dem Feuer in einem Umspannwerk geht der Betrieb am Flughafen Heathrow langsam wieder los. Ab Samstag soll alles wieder weitgehend normal laufen.",
        "id": 2379033,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/london-heathrow-flugbetrieb-laeuft-nach-stromausfall-wieder-an-a-0b432939-b98a-4136-b3fb-0c5bdc095436#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "London Heathrow: Flugbetrieb l\u00e4uft nach Stromausfall wieder an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:16:43+00:00",
        "description": "Die beidseitige Lungenentz\u00fcndung scheint \u00fcberstanden, nun steht der Papst vor der n\u00e4chsten gesundheitlichen Herausforderung. Seine R\u00fcckkehr zum Osterfest ist ungewiss.",
        "id": 2379035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/papst-franziskus-muss-nach-sauerstofftherapie-sprechen-neu-erlernen-a-2f112379-f9a6-4d18-8c75-17fcd41bab0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Franziskus muss nach Sauerstofftherapie Sprechen neu erlernen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:11:36+00:00",
        "description": "Die Union m\u00f6chte ein Digitalministerium schaffen, aber insgesamt sollen es nicht mehr Ministerien sein als vorher. Also muss eines gestrichen werden. Drei Varianten werden diskutiert.",
        "id": 2378619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-welches-ministerium-koennte-abgeschafft-werden-a-0cfc43af-2011-450d-9d8e-fa4c3b8d76db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsverhandlungen: Welches Ministerium k\u00f6nnte abgeschafft werden?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:11:36+00:00",
        "description": "Janne Ahonen ist einer der erfolgreichsten Skispringer der Geschichte. Nun hat der Finne zugegeben, dass seine Erfolge mit manipulierten Anz\u00fcgen zustandegekommen sind. Er fordert bessere Kontrollen.",
        "id": 2378620,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/wintersport/skispringen-vierschanzentournee-rekordsieger-janne-ahonen-gibt-betrug-zu-a-80c78ec2-b82c-4442-9421-5db92ed60108#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skispringen: Vierschanzentournee-Rekordsieger Janne Ahonen gibt Betrug zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:11:36+00:00",
        "description": "Mehr als 200 Venezolaner haben die USA nach El Salvador abgeschoben, weil sie Mitglieder der Gang Tren de Aragua sein sollen. Die Regierung in Caracas bezichtigt Washington der \u00bbL\u00fcge\u00ab.",
        "id": 2378618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/venezuela-abgeschobene-in-el-salvador-offenbar-keine-gangmitglieder-a-254f0e3a-efae-4dac-ac70-f701f079a5aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Venezuela: Abgeschobene in El Salvador offenbar keine Gangmitglieder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:09:00+00:00",
        "description": "Die US-Regierung greift die Rechte und die Sichtbarkeit von Minderheiten an. SPIEGEL-Korrespondent Marc Pitzke ist mit einem schwarzen Amerikaner verheiratet. Schon jetzt verd\u00fcstert Trumps Vorgehen ihr Leben.",
        "id": 2378621,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-nimmt-rechte-von-minderheiten-ins-visier-podcast-a-9f0dfbbe-4901-477a-bbbf-332d1b27e2d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump nimmt Rechte von Minderheiten ins Visier \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:08:00+00:00",
        "description": "Die US-Regierung greift die Rechte und die Sichtbarkeit von Minderheiten an. SPIEGEL-Korrespondent Marc Pitzke ist mit einem schwarzen Amerikaner verheiratet. Schon jetzt verd\u00fcstert Trumps Vorgehen ihr Leben.",
        "id": 2378622,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-donald-trump-nimmt-rechte-von-minderheiten-ins-visier-a-4de9019c-3d65-458b-ada8-af8b21648b83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump nimmt Rechte von Minderheiten ins Visier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:06:41+00:00",
        "description": "B\u00e4rlauch im Wald ausbuddeln mag in anderen L\u00e4ndern erlaubt sein, in Deutschland ist es streng verboten. Besonders viel hat die Polizei in Leipzig zu tun: 2024 hat sie 800 Kilogramm illegal gesammelte Pflanzen sichergestellt.",
        "id": 2378186,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/begehrte-beute-baerlauch-mit-leipzigs-polizei-auf-der-jagd-nach-gemuesedieben-spiegel-tv-a-0c687c27-62f2-4edb-b70b-71a04ec38ee5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Begehrte Beute B\u00e4rlauch: Mit Leipzigs Polizei auf der Jagd nach Gem\u00fcsedieben - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:06:41+00:00",
        "description": "Ein mutma\u00dfliches illegales Autorennen in Ludwigsburg hat zwei Unbeteiligte das Leben gekostet. Ein Verd\u00e4chtiger ist nun in U-Haft. In der Stadt herrscht Entsetzen.",
        "id": 2378187,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/ludwigsburg-mutmasslicher-unfallverursacher-von-ludwigsburg-in-u-haft-a-55fd503b-9e49-4c30-a2be-cf601edbd5e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludwigsburg: Mutma\u00dflicher Unfallverursacher von Ludwigsburg in U-Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:06:41+00:00",
        "description": "Franz\u00f6sische Fahnder haben ein Netzwerk zerschlagen, das 1700 Menschen nach Europa eingeschleust haben soll. Der Ausgang der Ermittlungen lag in Deutschland.",
        "id": 2378184,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/migration-massenhafte-schleusungen-nach-deutschland-gestoppt-a-0e9a643d-a365-45be-8fb4-55b8f1c07454#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Migration: Massenhafte Schleusungen nach Deutschland gestoppt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:06:41+00:00",
        "description": "Keine Milde f\u00fcr Tesla-Z\u00fcndler, wohl aber f\u00fcr die Kapitolst\u00fcrmer: Donald Trump will hart gegen die \u00bbTerroristen\u00ab vorgehen, die Autos seines Beraters Elon Musk abbrennen. Und er wagt einen bemerkenswerten Vergleich.",
        "id": 2378185,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tesla-donald-trump-findet-tesla-vandalimsus-schlimmer-als-kapitol-sturm-a-0ac97c69-ceb7-4c83-8026-23d01fe1dee7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Donald Trump findet Tesla-Vandalimsus schlimmer als Kapitol-Sturm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:04:00+00:00",
        "description": "Boeing darf sich \u00fcber einen Gro\u00dfauftrag freuen: US-Pr\u00e4sident Trump gibt dem strauchelnden Konzern den Zuschlag f\u00fcr den Bau eines neuartigen Kampfjets. Das Flugzeug lobt er in gewohnten Superlativen.",
        "id": 2378188,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/boeing-baut-neuen-f-47-kampfjet-nachfolger-fuer-f-35-a-725e8aba-fd38-4c11-aa2a-763c7377f3fe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing baut neuen F-47-Kampfjet - Nachfolger f\u00fcr F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:02:27+00:00",
        "description": "Wegen Verabredung zum Mord hat das Landgericht in D\u00fcsseldorf drei Teenager im Alter von 15 bis 17 Jahren zu Jugendstrafen verurteilt. Sie wollten Anschl\u00e4ge auf Kirchen und Synagogen ver\u00fcben und verrieten sich durch Chats.",
        "id": 2377670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/duesseldorf-drei-jugendliche-nach-islamistischen-anschlagsplaenen-zu-drei-jahren-haft-verurteilt-a-4b6a52ac-da8e-46df-a6ac-71b15bda1e5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00fcsseldorf: Drei Jugendliche nach islamistischen Anschlagspl\u00e4nen zu drei Jahren Haft verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:02:27+00:00",
        "description": "Nach Geheimdienstchef Ronen Bar will die israelische Regierung nun Generalstaatsanw\u00e4ltin Gali Baharav-Miara entlassen. Gegner von Premier Benjamin Netanyahu f\u00fcrchten: Es w\u00e4re ein weiterer Schritt zu einem autorit\u00e4ren System.",
        "id": 2377673,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-wie-benjamin-netanyahu-israels-demokratie-gefaehrdet-a-a0370dce-6f1f-45c5-9bad-e9a39393294c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Wie Benjamin Netanyahu Israels Demokratie gef\u00e4hrdet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:02:27+00:00",
        "description": "Der Flughafen London Heathrow hat wieder Strom, noch am Abend k\u00f6nnten die ersten Flugzeuge abheben. Passagiere sollen aber noch nicht wieder anreisen.",
        "id": 2377672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/london-heathrow-uebergangsloesung-nach-stromausfall-erste-fluege-sollen-starten-a-184ea3ff-3dd6-43b0-865f-f1602ed39f16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "London Heathrow: \u00dcbergangsl\u00f6sung nach Stromausfall - erste Fl\u00fcge sollen starten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:02:27+00:00",
        "description": "\u00d6konomen und Gewerkschaften streiten \u00fcber die Abschaffung eines Feiertags, um die Wirtschaft anzukurbeln. Warum haben wir am 1. Mai und am 3. Oktober \u00fcberhaupt frei? Testen Sie Ihr Wissen im Quiz.",
        "id": 2377671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/quiz-wie-gut-kennen-sie-sich-mit-feiertagen-aus-a-91fde1b1-8545-4c2c-a705-e872903c2d06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz: Wie gut kennen Sie sich mit Feiertagen aus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:59:00+00:00",
        "description": "Trotz zweier Friedensabkommen bombardiert die T\u00fcrkei weiter kurdische Gebiete in Syrien. Die Arabistin Rena Netjes erkl\u00e4rt, warum die t\u00fcrkische Regierung den kurdisch gef\u00fchrten Milizen weiterhin nicht traut.",
        "id": 2377674,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-tuerkei-bekaempft-kurden-trotz-friedensabkommen-die-regierung-ist-ungeduldig-a-04ef2ca3-b493-4fc6-bb5f-de5274f796e8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: T\u00fcrkei bek\u00e4mpft Kurden trotz Friedensabkommen - \u00bbDie Regierung ist ungeduldig\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:55:00+00:00",
        "description": "Schauspieler Justin Baldoni hat seine Kollegin Blake Lively auf Millionen verklagt, nun will sie die Klage abweisen. Sie beruft sich dabei auf ein neues Gesetz, das Personen sch\u00fctzt, die sexuelles Fehlverhalten melden.",
        "id": 2377675,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/usa-blake-lively-kontert-verleumdungsklage-von-justin-baldoni-a-72aa2156-cf8e-4900-961b-d455927b2e5e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Blake Lively kontert Verleumdungsklage von Justin Baldoni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:57:14+00:00",
        "description": "Ein Mann soll in Bielefeld auf offener Stra\u00dfe mit einem Messer zwei Menschen schwer verletzt haben, einen von ihnen lebensgef\u00e4hrlich. Der Polizei zufolge wurde er noch vor Ort festgenommen.",
        "id": 2377096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bielefeld-mann-attackiert-zwei-menschen-mit-messer-a-97f693b4-c66e-4586-b3ef-cb6b14a3e5f2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bielefeld: Mann attackiert zwei Menschen mit Messer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:57:14+00:00",
        "description": "Durch den Avignon-Prozess wurde Gis\u00e8le Pelicot zur feministischen Ikone. Mit ihrer Autobiografie will sie \u00bbeine Botschaft der St\u00e4rke und des Mutes an alle senden, die schwierige Pr\u00fcfungen durchleben.\u00ab",
        "id": 2377099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/gisele-pelicot-memoiren-eine-hymne-auf-das-leben-erscheinen-2026-a-a2d2f6a5-a706-4495-b663-2214b7f9132c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gis\u00e8le Pelicot: Memoiren \u00bbEine Hymne auf das Leben\u00ab erscheinen 2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:57:14+00:00",
        "description": "Der mexikanische Club Le\u00f3n um James Rodr\u00edguez wird die Klub-WM verpassen. Die Fifa schloss das Team aus, weil der Klubbesitzer noch eine zweite Mannschaft im Turnier hat.",
        "id": 2377098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-fifa-schliesst-club-leon-aus-selber-eigentuemer-wie-pachuca-a-b23ce1b7-7b81-4d59-9755-b2993cba6cd1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: Fifa schlie\u00dft Club Le\u00f3n aus \u2013 selber Eigent\u00fcmer wie Pachuca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:57:14+00:00",
        "description": "Annalena Baerbock hat sich einen Topjob verschafft, das kommt nicht \u00fcberall gut an. In der T\u00fcrkei ruft die Opposition zu Massendemos auf. Und: Die Bundeswehr steht vor einem gewaltigen Haufen Geld. Das ist die Lage am Freitagabend.",
        "id": 2377095,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-annalena-baerbocks-neuer-job-massendemonstrationen-in-der-tuerkei-bundeswehr-steht-vor-milliarden-ausgaben-a-f82e6ed1-ea45-49f0-9471-03f5b62c38d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Annalena Baerbocks neuer Job, Massendemonstrationen in der T\u00fcrkei, Bundeswehr steht vor Milliarden-Ausgaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:57:14+00:00",
        "description": "Medien berichteten, Trump-Berater Elon Musk solle im Pentagon \u00fcber Kriegsszenarien mit China unterrichtet werden. Die Pl\u00e4ne f\u00fcr das Briefing wurden aber offenbar ge\u00e4ndert. Der Milliard\u00e4r ist sauer.",
        "id": 2377100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-elon-musk-droht-informanten-der-new-york-times-a-81d0db88-fec5-4646-9d88-e67794d515e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Elon Musk droht Informanten der \u00bbNew York Times\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:57:14+00:00",
        "description": "Ein E-Katamaran soll Urlauber ab April umweltfreundlich \u00fcbers Wattenmeer bringen. F\u00fcr die Batterietechnik auf See ist die \u00bbFrisia E-I\u00ab ein gro\u00dfer Schritt, f\u00fcr das Klimaversprechen der Nordseeregion kommt sie sp\u00e4t.",
        "id": 2377097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/von-norddeich-nach-norderney-reederei-nimmt-erste-elektrische-faehre-in-betrieb-a-aa3d8da6-961d-4c9e-836c-8f35a76144b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von Norddeich nach Norderney: Reederei nimmt erste elektrische F\u00e4hre in Betrieb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:49:00+00:00",
        "description": "Europa wappnet sich f\u00fcr eine Zeit ohne milit\u00e4rische Unterst\u00fctzung der USA. Steigende Mehrausgaben f\u00fcr die Verteidigung d\u00fcrften Deutschland dabei weit weniger treffen als Gro\u00dfbritannien und Frankreich.",
        "id": 2377101,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/verteidigungspolitik-deutschlands-schulden-durch-aufruestung-geringer-als-in-frankreich-a-dd72855c-f157-4119-b2ea-1a160f638b6e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verteidigungspolitik: Deutschlands Schulden durch Aufr\u00fcstung geringer als in Frankreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:57:00+00:00",
        "description": "Die Union will die Steuern senken, die SPD sie erh\u00f6hen. Die Union will sparen, die SPD nicht. Nur bei kleineren Vorhaben konnten sich die Unterh\u00e4ndler der Parteien einigen.",
        "id": 2377102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/koalitionsarbeitsgruppe-zu-finanzen-keine-einigung-bei-steuern-und-haushalt-jetzt-muessen-die-chefs-entscheiden-a-5cb65334-0a9a-4aac-b873-800da0f7f002#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU, CSU, SPD: Schwarz-rote Verhandlungen festgefahren, jetzt m\u00fcssen die Chefs ran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "In Hollywood bearbeiten vor allem Schauspielerinnen ihre gesunden Z\u00e4hne mit Porzellankronen und Veneers. Die Schauspielerin Aimee Lou Wood zeigt, dass es auch anders geht.",
        "id": 2376615,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/aimee-lou-wood-schauspielerin-setzt-auf-natuerliche-zaehne-statt-hollywood-veneers-a-5020c1e6-eda2-4327-ac9e-860600b82ae2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aimee Lou Wood: Schauspielerin setzt auf nat\u00fcrliche Z\u00e4hne statt Hollywood-Veneers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "D\u00fcstere Zeiten f\u00fcr US-Demokraten: Die Umfragewerte im Keller, es fehlt ein Rezept gegen Donald Trump. Mit der \u00bbFight Oligarchy\u00ab-Tour wollen die Parteilinken Bernie Sanders und Alexandria Ocasio-Cortez Kampfgeist entfachen.",
        "id": 2376617,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/anti-trump-kampagne-bernie-sanders-und-alexandra-ocasio-cortez-mobilisieren-in-arizona-a-9646cad6-b833-4f72-aa0c-26ad490f636e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anti-Trump-Kampagne: Bernie Sanders und Alexandra Ocasio-Cortez mobilisieren in Arizona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "Forscher von vier Hochschulen k\u00f6nnen m\u00f6glicherweise denjenigen Trost spenden, denen der Einlass in angesagte Klubs in Berlin verwehrt bleibt: Das Kriterium f\u00fcr die Auswahl der G\u00e4ste ist laut einer Studie n\u00e4mlich ein Paradoxon.",
        "id": 2376616,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/berghain-die-wissenschaft-weiss-jetzt-warum-nicht-jeder-reinkommt-a-4aa19e43-3e1a-4b02-b585-211caccc1aaf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berghain: Die Wissenschaft wei\u00df jetzt, warum nicht jeder reinkommt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "Das n\u00e4chste Heimspiel von Deutschlands besten Fu\u00dfballerinnen wird auch auf dem Kinderkanal Kika gezeigt. Neben Nachwuchsjournalisten wird dann auch ein sprechendes Kastenwei\u00dfbrot im Einsatz sein.",
        "id": 2376619,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/fussball-nationalmannschaft-kika-zeigt-partie-der-dfb-frauen-mit-kindern-als-kommentatoren-und-experten-a-d3725eb8-9cd8-4ab5-a2bb-6a14090f2984#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Nationalmannschaft: KiKA zeigt Partie der DFB-Frauen - mit Kindern als Kommentatoren und Experten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "100 Milliarden Euro sind im neuen Investitionspaket f\u00fcr den Klimaschutz reserviert. Reicht das wirklich, um was zu bewegen? Und wie sollte das Geld am besten eingesetzt werden?",
        "id": 2376612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/investitionspaket-was-bringt-das-neue-klima-geld-a-ccd7eae5-ca60-4e4a-aef0-93b59d0c581a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Investitionspaket: Was bringt das neue Klima-Geld?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "Der indische Forscher Badar Khan Suri wurde in den USA festgenommen. Das US-Heimatschutzministerium wirft ihm vor, Hamas-Propaganda verbreitet zu haben. Eine m\u00f6gliche Abschiebung wurde nun vorerst verhindert.",
        "id": 2376613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-us-gericht-verhindert-abschiebung-von-wissenschaftler-wegen-hamas-vorwurf-a-a9948ec4-057f-44cb-83f3-003b48d1a4d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: US-Gericht verhindert Abschiebung von Wissenschaftler wegen Hamas-Vorwurf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "100 Milliarden Euro sind im neuen Investitionspaket f\u00fcr den Klimaschutz reserviert. Macht diese Summe einen Unterschied? Energiewende-Experte Wolf-Peter Schill sagt, welche Priorit\u00e4ten eine Regierung Merz setzen sollte.",
        "id": 2376614,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimamilliarden-fuer-die-neue-bundesregierung-was-kann-man-damit-erreichen-a-f92e94d8-f4d6-49c1-9eef-afc7248eb77b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimamilliarden f\u00fcr die neue Bundesregierung: Was kann man damit erreichen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:19+00:00",
        "description": "Zehntausende Menschen gehen in der T\u00fcrkei aus Protest gegen die Festnahme des Oppositionspolitikers Ekrem \u0130mamo\u011flu auf die Stra\u00dfe. Machthaber Erdo\u011fan droht ihnen.",
        "id": 2376618,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-recep-tayyip-erdogan-diskreditiert-demonstrationen-als-strassenterror-a-3195c9c6-6d05-487e-b01e-9b3dbc55edf5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei: Recep Tayyip Erdo\u011fan diskreditiert Demonstrationen als \u00bbStra\u00dfenterror\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:48:00+00:00",
        "description": "Kaum Lohn, keine Vorsorge f\u00fcrs Alter: Arbeiten H\u00e4ftlinge w\u00e4hrend ihrer Zeit im Gef\u00e4ngnis, lohnt sich das f\u00fcr sie kaum \u2013 auch Rentenanwartschaften gibt es nicht. Doch es gibt Ausnahmen.",
        "id": 2377676,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/altersvorsorge-im-gefaengnis-keine-rentenpunkte-fuer-haeftlinge-durch-haftarbeit-a-4ae9c70b-cfe7-4edd-9848-d90ce5ab5a82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Altersvorsorge im Gef\u00e4ngnis: Keine Rentenpunkte f\u00fcr H\u00e4ftlinge durch Haftarbeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:48:00+00:00",
        "description": "Kaum Lohn, keine Vorsorge f\u00fcrs Alter: Arbeiten H\u00e4ftlinge w\u00e4hrend ihrer Zeit im Gef\u00e4ngnis, lohnt sich das f\u00fcr sie kaum \u2013 auch Rentenanwartschaften gibt es nicht. Doch es gibt Ausnahmen.",
        "id": 2376620,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/arbeit-im-gefaengnis-keine-rentenpunkte-fuer-haeftlinge-durch-haftarbeit-a-4ae9c70b-cfe7-4edd-9848-d90ce5ab5a82#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeit im Gef\u00e4ngnis: Keine Rentenpunkte f\u00fcr H\u00e4ftlinge durch Haftarbeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:19:00+00:00",
        "description": "In Kassel sind bei einer Fahndung eine 28-J\u00e4hrige und ein 37-J\u00e4hriger festgenommen worden. Sie gelten als tatverd\u00e4chtig im Fall eines 44-J\u00e4hrigen, der erstochen auf einer Stra\u00dfe gefunden worden war.",
        "id": 2377677,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kassel-mann-erstochen-polizei-nimmt-zwei-tatverdaechtige-fest-a-3ff578cb-4825-4a3a-8f9c-08ca214bb86b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kassel: Mann erstochen \u2013 Polizei nimmt zwei Tatverd\u00e4chtige fest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:18:00+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend die DFB-Elf sportlich auf Erfolgskurs ist, entbrennt abseits des Platzes eine Debatte \u00fcber Nationalsymbole. Das Jubil\u00e4umstrikot polarisiert. Nicht wegen seiner Farbe, sondern wegen des blassen Bundesadlers.",
        "id": 2377678,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/dfb-trikot-bei-nations-league-spiel-italien-gegen-deutschland-aber-der-adler-1-a-581e8362-566b-4e76-b6a3-1e6c8a50bb63#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Trikot bei Nations-League-Spiel Italien gegen Deutschland: Aber der Adler !!!1!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:08:00+00:00",
        "description": "Israels Regierungschef Netanyahu will den Chef des Inlandsgeheimdienstes entlassen, aus Protest gab es Massendemonstrationen im Land. Auch das Oberste Gericht schritt nun ein.",
        "id": 2377679,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gericht-stoppt-vorerst-entlassung-von-geheimdienstchef-ronen-bar-a-f246614d-0eff-46a4-ae9d-e8486d40a9ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Gericht stoppt vorerst Entlassung von Geheimdienstchef Ronen Bar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Wenn ich Fernweh habe, gehe ich in den Asia-Supermarkt. Nat\u00fcrlich habe ich keinen Einkaufszettel, blo\u00df eine Ahnung, was wie schmecken soll. Mandu, Enteneier, Sesam, spicy Norialgen, Pandanblatt-Gelee: Wie man sich ein Festmahl besorgt.",
        "id": 2376029,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/asia-supermaerkte-man-kauft-sich-auch-ein-bisschen-sorglosigkeit-und-einen-happen-ignoranz-a-64b62f8a-2fd2-4812-8e0c-86dec2bcf04c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asia-Superm\u00e4rkte: Man kauft sich auch ein bisschen Sorglosigkeit und einen Happen Ignoranz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Nach Jahrzehnten der Mangelwirtschaft soll die Truppe rasch hochger\u00fcstet werden. Als Erstes m\u00fcssen gewaltige L\u00fccken gef\u00fcllt werden, es fehlt an Panzern, Drohnen, Munition. Und an jungen Menschen, die f\u00fcr ihr Land k\u00e4mpfen w\u00fcrden.",
        "id": 2376031,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundeswehr-milliarden-fuer-panzer-und-drohnen-wie-die-truppe-nun-aufruesten-will-a-b0d4ffc6-bda9-4fd1-9fed-506108922469#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeswehr: Milliarden f\u00fcr Panzer und Drohnen \u2013 wie die Truppe nun aufr\u00fcsten will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend die DFB-Elf sportlich auf Erfolgskurs ist, entbrennt abseits des Platzes eine Debatte \u00fcber Nationalsymbole. Das Jubil\u00e4umstrikot polarisiert. Nicht wegen seiner Farbe, sondern wegen des blassen Bundesadlers.",
        "id": 2376033,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/stil/dfb-trikot-bei-nations-league-italien-gegen-deutschland-aber-der-adler-1-a-581e8362-566b-4e76-b6a3-1e6c8a50bb63#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DFB-Trikot bei Nations League Italien gegen Deutschland: Aber der Adler !!!1!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Eine zauberhaftere Songwriterin hat der deutsche Pop nicht zu bieten: Stella Sommer von Die Heiterkeit inszeniert sich auf ihrem neuen Album \u00bbSchwarze Magie\u00ab als musikalische Naturgewalt. Und: eine Lovestory von Selena Gomez.",
        "id": 2376030,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/die-heiterkeit-selena-gomez-greentea-peng-lonnie-holley-abgehoert-album-der-woche-a-ce055297-3096-4ce6-b2bf-e628f691b91d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Heiterkeit, Selena Gomez, Greentea Peng, Lonnie Holley: Abgeh\u00f6rt - Album der Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Bis Mitternacht bleibt einer der wichtigsten Flugh\u00e4fen der Welt gesperrt: Ursache f\u00fcr den Stromausfall in Heathrow ist der Brand in einem Umspannwerk. Die Polizei geht nicht von Sabotage aus, schaltet vorsorglich aber ihre Spezialeinheit ein.",
        "id": 2376028,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/flughafen-london-heathrow-antiterroreinheit-ermittelt-wegen-stromausfall-a-93aa1e20-bcf4-4026-a88a-74ddc72c1a77#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flughafen London Heathrow: Antiterroreinheit ermittelt wegen Stromausfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Altkanzler Schr\u00f6der sagte eine Befragung im Schweriner Landtag ab und begab sich wegen Burn-outs in eine Klinik. Nun gibt es nach SPIEGEL-Informationen neue Erkenntnisse zum Zustand des 80-J\u00e4hrigen.",
        "id": 2376036,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gerhard-schroeder-ist-zu-krank-fuer-den-ausschuss-zur-klimastiftung-a-f4a07f9e-907b-46f0-b11f-2cfdaeb4b342#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gerhard Schr\u00f6der ist zu krank f\u00fcr den Ausschuss zur Klimastiftung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Israels Regierungschef Netanyahu will den Chef des Inlandsgeheimdienstes entlassen, aus Protest gab es Massendemonstrationen im Land. Auch das Oberste Gericht schritt nun ein.",
        "id": 2376034,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gericht-verhindert-entlassung-des-geheimdienstchefs-ronen-bar-vorerst-a-f246614d-0eff-46a4-ae9d-e8486d40a9ac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Gericht verhindert Entlassung des Geheimdienstchefs Ronen Bar vorerst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "In Kassel sind bei einer Fahndung eine 28-J\u00e4hrige und ein 37-J\u00e4hriger festgenommen worden. Sie gelten als tatverd\u00e4chtig im Fall eines 44-J\u00e4hrigen, der erstochen auf einer Stra\u00dfe gefunden worden war.",
        "id": 2376032,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kassel-mann-erstochen-zwei-tatverdaechtige-festgenommen-a-3ff578cb-4825-4a3a-8f9c-08ca214bb86b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kassel: Mann erstochen \u2013 zwei Tatverd\u00e4chtige festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:36+00:00",
        "description": "Nichts geht mehr: Ein Stromausfall hat den Flugverkehr am Londoner Airport Heathrow gestoppt. Ausl\u00f6ser war ein Brand. Experten haben eine Vermutung, wie es dazu kam und warum die Folgen so immens sind.",
        "id": 2376035,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/technik/london-heathrow-warum-kann-ein-feuer-den-groessten-flughafen-europas-lahmlegen-a-af2813e4-0f39-4f21-bbe3-a6500b501a06#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "London Heathrow: Warum kann ein Feuer den gr\u00f6\u00dften Flughafen Europas lahmlegen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:46:00+00:00",
        "description": "Der alte Bundestag hat als eine der letzten Amtshandlungen ein neues Waffenpaket f\u00fcr die Ukraine genehmigt. Noch in diesem Jahr soll Material f\u00fcr drei Milliarden Euro geliefert werden, bis 2029 ist die Finanzierung gesichert.",
        "id": 2376037,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/ukraine-haushaltsausschuss-des-20-bundestages-genehmigt-neues-waffenpaket-a-c65f4794-c2d4-4449-811f-21d1bbccce80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Haushaltsausschuss des 20. Bundestages genehmigt neues Waffenpaket",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:43:30+00:00",
        "description": "\u00bbWir rechnen mit 1000 Verletzten pro Tag\u00ab: Die Gesellschaft f\u00fcr Orthop\u00e4die und Unfallchirurgie warnt davor, dass deutsche Kliniken nicht ann\u00e4hernd f\u00fcr den Ernstfall gewappnet sind. In K\u00f6ln wird derweil eine unterirdische Intensivstation geplant.",
        "id": 2374733,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/dietmar-pennig-unfallchirurgen-rechnen-mit-1000-verletzten-pro-tag-a-31b7b3c4-8e22-4258-a228-0a2dff4bcde0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dietmar Pennig: Unfallchirurgen \u00bbrechnen mit 1000 Verletzten pro Tag\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:43:30+00:00",
        "description": "In Wisconsin soll der oberste Gerichtshof neu besetzt werden. Elon Musk wittert offenbar eine Chance, sich eine mildere Rechtsprechung zu erkaufen. Er hat wirtschaftliche und politische Interessen im Bundesstaat.",
        "id": 2374730,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-hundert-dollar-angebot-fuer-unterschriften-in-wisconsin-a-ad32b36c-0ccf-4be8-bc68-6e58db7cf07b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk: Hundert-Dollar-Angebot f\u00fcr Unterschriften in Wisconsin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:43:30+00:00",
        "description": "Stefan Salomon, Experte f\u00fcr Europarecht, wurde 2022 an der deutsch-\u00f6sterreichischen Grenze kontrolliert und klagte dagegen. Mit Erfolg. Hier spricht er \u00fcber das Verfahren und was das Ergebnis f\u00fcr andere bedeutet.",
        "id": 2374731,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/grenzkontrollen-warum-sich-ein-oesterreicher-gegen-deutsche-kontrollen-wehrte-und-recht-bekam-a-f149ddff-6de9-448b-9493-6a679258c065#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grenzkontrollen: Warum sich ein \u00d6sterreicher gegen deutsche Kontrollen wehrte \u2013 und recht bekam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:43:30+00:00",
        "description": "Eine 39-J\u00e4hrige, die kurze Zeit Mitglied der \u00bbKaiserreichsgruppe\u00ab war, stand in Celle vor Gericht. Die Richter haben sie schuldig gesprochen, eine Strafe erh\u00e4lt sie aber nicht. Grund ist die \u00bbt\u00e4tige Reue\u00ab der Frau.",
        "id": 2374732,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/reichsbuerger-prozess-schuldspruch-ohne-strafe-fuer-39-jaehrige-a-40d00121-68e0-4874-8649-335033acc4bd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbReichsb\u00fcrger\u00ab-Prozess: Schuldspruch ohne Strafe f\u00fcr 39-J\u00e4hrige",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:32:00+00:00",
        "description": "Wenn aus einem einmaligen Verhalten eine Gewohnheit werden soll, k\u00f6nnen Belohnungen helfen. Das gilt f\u00fcr Tiere wie f\u00fcr Menschen. Man muss die Belohnung allerdings richtig einsetzen.",
        "id": 2374734,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/coaching-neue-gewohnheiten-einfuehren-warum-es-so-wichtig-ist-sich-selbst-zu-belohnen-a-883e6258-e125-4d87-a6a7-382b9c290507#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coaching \u00bbNeue Gewohnheiten einf\u00fchren\u00ab: Warum es so wichtig ist, sich selbst zu belohnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:32:00+00:00",
        "description": "Verschluckt vom Gr\u00fcn des Waldes: Im S\u00fcdwest-\u00bbTatort\u00ab verliert sich eine schwangere Frau samt Ehemann auf einem H\u00f6llentrip durch die Wildnis. Urinieren und Kopulieren im Geh\u00f6lz inklusive. Bleibt die Frage: Wozu das Ganze?",
        "id": 2374735,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-aus-dem-schwarzwald-die-grosse-angst-mit-tobler-und-berg-mein-feind-der-baum-a-f5d67edd-e0ef-49cd-8a16-4851fa5bbec1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab aus dem Schwarzwald \u2013 \u00bbDie gro\u00dfe Angst\u00ab mit Tobler und Berg: Mein Feind, der Baum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:30:00+00:00",
        "description": "Der Kriegsfall sei \u00bbwahrscheinlicher\u00ab geworden, hei\u00dft es nach SPIEGEL-Informationen in einem internen Papier des Bundesinnenministeriums. Um die Bev\u00f6lkerung zu sch\u00fctzen, m\u00fcsse massiv investiert werden.",
        "id": 2374736,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/zivilschutz-vorsorge-fuer-den-kriegsfall-30-milliarden-euro-benoetigt-a-cd8bdfb1-7789-461f-bff4-4dc6c153a8c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zivilschutz: Vorsorge f\u00fcr den Kriegsfall \u2013 30 Milliarden Euro ben\u00f6tigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:29:00+00:00",
        "description": "Verf\u00e4lschte Arbeitsvertr\u00e4ge, gefakte Diplome: Die Bundespolizei greift immer mehr Menschen auf, die sich Arbeitsvisa erschlichen haben. Das geht nach SPIEGEL-Informationen aus einer internen Warnung der Beh\u00f6rde hervor.",
        "id": 2374737,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/arbeitsmigration-bundespolizei-warnt-vor-falschen-fachkraeften-a-c5c91b60-4136-4a7a-b690-da43743be943#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arbeitsmigration: Bundespolizei warnt vor falschen Fachkr\u00e4ften",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:27:00+00:00",
        "description": "Die Anthropologin Esra \u00d6zy\u00fcrek sieht in Deutschlands Umgang mit der Vergangenheit eine \u00bbZivilreligion\u00ab. Ihr Vorwurf: Muslime w\u00fcrden systematisch ausgeschlossen und pauschal zu Antisemiten erkl\u00e4rt.",
        "id": 2374738,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/die-deutschen-haben-ihre-schuld-an-die-muslime-uebertragen-a-89b82c68-39cc-415d-acc8-f22571d93e33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kritik an Erinnerungskultur: \u00bbDie Deutschen haben ihre Schuld an die Muslime \u00fcbertragen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:14:00+00:00",
        "description": "Zum Internationalen Tag gegen Rassismus \u00e4u\u00dfert sich Fu\u00dfballprofi Jonathan Tah \u00fcber seine eigenen Erfahrungen. Der Nationalspieler berichtet von verletzenden Situationen und lobt seine Mitspieler.",
        "id": 2374739,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussballnationalspieler-jonathan-tah-ueber-rassismus-das-ist-quasi-standard-a-45736619-3383-46e7-b344-bfb09c145cf5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfballnationalspieler Jonathan Tah \u00fcber Rassismus: \u00bbDas ist quasi Standard\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:00:00+00:00",
        "description": "Gro\u00dfe Hammerhaie sind vom Aussterben bedroht. Wissenschaftler haben sie in den Gew\u00e4ssern der Bahamas untersucht und dabei herausgefunden: Einige der Langstreckenwanderer sind dort zu Stubenhockern geworden.",
        "id": 2374741,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/hammerhaie-verzichten-fuer-die-bahamas-offenbar-auf-reisen-a-bc2f2394-2412-4c98-ac71-592cc72e9087#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hammerhaie verzichten f\u00fcr die Bahamas offenbar auf Reisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:00:00+00:00",
        "description": "Geniale Einigung bei den Koalitionsverhandlungen: Union und SPD haben einen Weg gefunden, alle Feiertage zu erhalten \u2013 und dennoch Milliarden zu sparen.",
        "id": 2374740,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/koalitionsverhandlungen-union-und-spd-einigen-sich-auf-kalenderreform-satire-a-10872b52-e628-46c5-93c4-379bc62ed023#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalitionsverhandlungen: Union und SPD einigen sich auf Kalenderreform (Satire)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:59:00+00:00",
        "description": "Die isl\u00e4ndische Ministerin \u00c1sthildur L\u00f3a Th\u00f3rsd\u00f3ttir bekam als junge Frau ein Kind von einem Teenager. Die damalige Beziehung wurde nun \u00f6ffentlich \u2013 und hat Konsequenzen f\u00fcr die Ministerin.",
        "id": 2374742,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/island-kinderministerin-tritt-zurueck-weil-sie-als-junge-frau-beziehung-zu-teenager-hatte-a-f91c164c-f022-49b7-84d4-9190b25e2cec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Island: Kinderministerin tritt zur\u00fcck, weil sie als junge Frau Beziehung zu Teenager hatte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:49:00+00:00",
        "description": "Kein \u00bbHunger\u00ab, keine \u00bbIdentit\u00e4t\u00ab: Vor seinem Deb\u00fct als Nationaltrainer Englands rechnet Thomas Tuchel mit dem Fu\u00dfball der EM 2024 ab. Auch Harry Kane \u00fcbt Kritik und freut sich \u00fcber die R\u00fcckkehr eines Kollegen.",
        "id": 2374743,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/england-thomas-tuchel-und-harry-kane-kritisieren-fussball-unter-ex-nationaltrainer-gareth-southgate-a-1fb68005-db38-410a-adff-9a62bdcfc579#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "England: Thomas Tuchel und Harry Kane kritisieren Fu\u00dfball unter Ex-Nationaltrainer Gareth Southgate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:47:00+00:00",
        "description": "Panama gewinnt im Fu\u00dfball das Prestigeduell gegen die USA. F\u00fcr TV-Experte Thierry Henry wird es eine besondere Jubelerfahrung. Im kleinen Finale wartet auf die Amerikaner mit Kanada der n\u00e4chste brisante Gegner.",
        "id": 2374744,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-panama-gewinnt-dank-cecilio-waterman-thierry-henry-feiert-mit-a-68765050-56bc-4cfd-a817-e3f2ae4935cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: Panama gewinnt dank Cecilio Waterman, Thierry Henry feiert mit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:37:00+00:00",
        "description": "Die Kassler Polizei sucht eine 28-j\u00e4hrige Frau und einen 37-j\u00e4hrigen Mann, die unter Verdacht stehen, in ein T\u00f6tungsdelikt verwickelt zu sein. Ein Radfahrer hatte das leblose Opfer gefunden.",
        "id": 2374745,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/kassel-44-jaehriger-erstochen-polizei-fahndet-nach-zwei-verdaechtigen-a-1a88faea-999a-45de-9eab-07f9092b6c6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kassel: 44-J\u00e4hriger erstochen \u2013 Polizei fahndet nach zwei Verd\u00e4chtigen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:32:00+00:00",
        "description": "Sensible Daten von Dutzenden US-B\u00fcrgern stehen offen im Netz, weil die Trump-Regierung die nun freigegebenen Akten zum Mord an John F. Kennedy unzureichend geschw\u00e4rzt hat. Die Opfer wollen sich wehren.",
        "id": 2374746,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/web/jfk-akten-us-regierung-macht-versehentlich-private-daten-von-us-buergern-oeffentlich-a-70a1c647-4517-4ab8-8974-a4cbf3fc69a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JFK-Akten: US-Regierung macht versehentlich private Daten von US-B\u00fcrgern \u00f6ffentlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:30:00+00:00",
        "description": "\u00bbAll I Want for Christmas is You\u00ab von Mariah Carey soll mehr als 100 Millionen Dollar eingespielt haben. Zwei Songwriter behaupten, die S\u00e4ngerin habe das Lied von ihnen abgekupfert. Eine Richterin hat anders entschieden.",
        "id": 2374747,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/mariah-carey-hat-all-i-want-for-christmas-is-you-nicht-abgekupfert-a-7184a33b-1a6f-4b25-8da8-48381920cb65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariah Carey hat \u00bbAll I Want for Christmas Is You\u00ab nicht abgekupfert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:29:00+00:00",
        "description": "Planungsfehler, Kammmolche, Waldbesetzer: Die A49 war Deutschlands vielleicht irrste Dauerbaustelle. Nun ist die Strecke endlich freigegeben. Doch der Kampf geht weiter.",
        "id": 2374748,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/a49-in-hessen-warum-es-mehr-als-50-jahre-dauerte-um-eine-autobahn-fertigzustellen-kolumne-a-6a0a77e6-4daa-4ccd-b538-babc1c01c6f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A49 in Hessen: Warum es mehr als 50 Jahre dauerte, um eine Autobahn fertigzustellen \u2013 Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:28:00+00:00",
        "description": "Vivian Jenna Wilson ist trans. Und die Tochter von Elon Musk. Viele sehen in ihrer Geschlechtsangleichung einen der Urspr\u00fcnge f\u00fcr dessen Radikalisierung. Jetzt hat Wilson mit der \u00bbTeen Vogue\u00ab \u00fcber ihren Vater gesprochen.",
        "id": 2374749,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/vivian-jenna-wilson-tochter-von-elon-musk-bezeichnet-ihren-vater-als-erbaermlichen-unreifen-mann-a-5a753a2a-6264-4930-aba2-712b91af36e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vivian Jenna Wilson: Tochter von Elon Musk bezeichnet ihren Vater als \u00bberb\u00e4rmlichen, unreifen Mann\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:18:00+00:00",
        "description": "500 Milliarden Euro f\u00fcr Stra\u00dfen und Schulen, keine Obergrenze f\u00fcr die Verteidigung: Das schwarz-rot-gr\u00fcne Finanzpaket hat die letzte parlamentarische H\u00fcrde passiert. So geht es nun weiter. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2374750,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesrat-stimmt-schuldenpaket-zu-wie-es-nun-weitergeht-a-f2149999-3792-4eec-aeeb-7effb2699876#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesrat stimmt Schuldenpaket zu: Wie es nun weitergeht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:17:00+00:00",
        "description": "Da schl\u00e4gt das Arch\u00e4ologenherz h\u00f6her: Wissenschaftler haben in \u00c4gypten die Ruhest\u00e4tte eines unbekannten Herrschers einer bisher wenig erforschten Dynastie entdeckt.",
        "id": 2374751,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/aegypten-archaeologen-finden-grab-eines-unbekannten-pharaos-a-86b7e76d-0c67-4cf0-8134-c8de26e9d6ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00c4gypten: Arch\u00e4ologen finden Grab eines unbekannten Pharaos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:13:00+00:00",
        "description": "Ein US-Gericht hat ein Ehepaar wegen Missbrauchs seiner schwarzen Adoptivkinder zur H\u00f6chststrafe verurteilt. Demnach soll das Paar vier der f\u00fcnf Geschwister eingesperrt und zu schweren Arbeiten gezwungen haben.",
        "id": 2374752,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-weisses-paar-wegen-zwangsarbeit-und-missbrauchs-seiner-schwarze-kinder-verurteilt-a-6b54bea3-6d00-4bcc-bc7f-bbc044124661#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Wei\u00dfes Paar wegen Zwangsarbeit und Missbrauchs seiner schwarze Kinder verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:50:00+00:00",
        "description": "Minderj\u00e4hrige w\u00fcrden \u00fcber soziale Medien kontaktiert und animiert, Feuer zu legen: Dem Uno-Menschenrechtsb\u00fcro liegen Hinweise darauf vor, wie Russland Jugendliche in seinen Krieg hineinzieht.",
        "id": 2374753,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russland-soll-ukrainische-jugendliche-fuer-sabotageakte-rekrutiert-haben-a-c687c7a7-a5f1-46b8-97bb-7e2d55e91c90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Russland soll ukrainische Jugendliche f\u00fcr Sabotageakte rekrutiert haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:49:00+00:00",
        "description": "Deutschland wird riesige Schulden machen, laut einer neuen ZDF-Umfrage begr\u00fc\u00dfen das die meisten der Befragten. Friedrich Merz, der das Paket auf den Weg brachte, nehmen sie seine Kehrtwende allerdings \u00fcbel.",
        "id": 2374754,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/cdu-und-schuldenpaket-umfrage-sieht-friedrich-merz-unter-taeuschungsverdacht-a-59c6f97a-02be-4462-9162-92235adc195e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CDU und Schuldenpaket: Umfrage sieht Friedrich Merz unter T\u00e4uschungsverdacht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:29:00+00:00",
        "description": "Die USA suchen in Europa h\u00e4nderingend nach Lieferanten ihrer Fr\u00fchst\u00fcckseier. Dabei g\u00e4be es genug Quellen in Mexiko. Die H\u00e4ndler dort werden jedoch als Schmuggler gebrandmarkt.",
        "id": 2374755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-grenzer-beschlagnahmen-zurzeit-mehr-gefluegelprodukte-als-fentanyl-a-4d29f179-6f81-4c97-af84-b54f513da5c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Grenzer beschlagnahmen zurzeit mehr Gefl\u00fcgelprodukte als Fentanyl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:27:00+00:00",
        "description": "Ich liebe es zu lesen. Schon als Kind habe ich B\u00fccher verschlungen. Leider habe ich es nicht geschafft, diese Leidenschaft weiterzugeben. Dabei habe ich mich wirklich bem\u00fcht und viel versucht.",
        "id": 2374756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/lesen-und-vorlesen-warum-moegen-meine-kinder-keine-buecher-kolumne-a-b37a76ef-bf2d-4012-b599-05040360cfcf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lesen und vorlesen: Warum m\u00f6gen meine Kinder keine B\u00fccher? - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:16:00+00:00",
        "description": "Die Sorgen \u00fcber Deutschlands Staatsschulden seien \u00bbSchwarzmalerei\u00ab, sagt der \u00d6konom und langj\u00e4hrige Wirtschaftsweise Peter Bofinger. Nur satte Finanzspritzen k\u00f6nnten der Wirtschaft jetzt wieder auf die Spr\u00fcnge helfen.",
        "id": 2374757,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/peter-bofinger-ueber-grundgesetzaenderung-das-schuldenpaket-ist-ein-historischer-gluecksfall-a-6b9c6d4d-1731-4adf-81d0-1fb785feff81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Bofinger \u00fcber Grundgesetz\u00e4nderung: \u00bbDas Schuldenpaket ist ein historischer Gl\u00fccksfall\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:16:00+00:00",
        "description": "Der Umgang mit dem Fall Stefan Gelbhaar ver\u00e4rgert viele Gr\u00fcne. Mehrere Vorw\u00fcrfe gegen den scheidenden Abgeordneten sind nicht widerlegt, im betroffenen Kreisverband brodelt es. Und Gelbhaar selbst strebt ein Comeback an.",
        "id": 2374758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/stefan-gelbhaar-wie-die-gruenen-bei-der-aufklaerung-des-falls-versagen-a-99db8021-0764-4070-bb9d-f55384fb6bd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Gelbhaar: Wie die Gr\u00fcnen bei der Aufkl\u00e4rung des Falls versagen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "Eines der umstrittensten Autobahnprojekte Deutschlands ist abgeschlossen. Nach gut vier Jahren Bauzeit und intensiven Protesten von Umweltsch\u00fctzern herrscht nun freie Fahrt auf einem neuen St\u00fcck der A49 in Mittelhessen.",
        "id": 2374046,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/a49-bei-schwalmstadt-in-hessen-neues-autobahn-stueck-fuer-den-verkehr-freigegeben-a-d6be2680-ad04-4f9d-955e-2fc92e6487c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A49 bei Schwalmstadt in Hessen: Neues Autobahn-St\u00fcck f\u00fcr den Verkehr freigegeben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "Er wollte ein drittes Kind, sie nicht. Das hat Michelle Obama in einem Podcast verraten. Einer Kandidatur f\u00fcr ein politisches Amt erteilt die Ex-First-Lady erneut eine klare Absage. Der Grund vor allem: ihre T\u00f6chter.",
        "id": 2374049,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/auftritt-in-podcast-not-gonna-lie-michelle-obama-sehnte-sich-nach-auszug-aus-dem-weissen-haus-a-b051f2fc-b6ad-4e09-b0c6-3eb3e97dd4ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auftritt in Podcast \u00bbNot Gonna Lie\u00ab: Michelle Obama sehnte sich nach Auszug aus dem Wei\u00dfen Haus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "Techmilliard\u00e4r Elon Musk zerschl\u00e4gt f\u00fcr US-Pr\u00e4sident Donald Trump Beh\u00f6rden, nun soll er laut Berichten an einem \u00e4u\u00dferst sensiblen Briefing zum Umgang mit China teilnehmen. Pentagon und Wei\u00dfes Haus dementieren.",
        "id": 2374051,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-soll-laut-bericht-an-pentagon-treffen-zu-potenziellem-krieg-mit-china-teilnehmen-a-31a48800-fc0b-484b-ba81-bf22db24917e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk soll laut Bericht an Pentagon-Treffen zu potenziellem Krieg mit China teilnehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "Als K\u00e4mpfer in der Ukraine hatte sich Ben R. fast drei Jahre lang einem deutschen Ermittlungsverfahren entzogen. Nun wurde der 30-J\u00e4hrige ausgeliefert. Die Liste der Vorw\u00fcrfe gegen ihn ist lang.",
        "id": 2374048,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ex-bundeswehrsoldat-ben-r-nach-deutschland-ausgeliefert-a-6e9a6bd9-fa06-40dd-9f08-7d72d2531f58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ex-Bundeswehrsoldat Ben R. nach Deutschland ausgeliefert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "\u00bbIch bin ein wenig schockiert\u00ab: Ferrari-Pilot Lewis Hamilton ist \u00fcber die erste Startreihe beim ersten Saisonkurzrennen \u00fcberrascht. Weltmeister Max Verstappen lauert, Favorit Lando Norris patzte.",
        "id": 2374045,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-in-china-lewis-hamilton-rast-auf-sprint-pole-max-verstappen-zweiter-a-d16b49cc-79c9-4c72-842c-75e580a27abc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel 1 in China: Lewis Hamilton rast auf Sprint-Pole, Max Verstappen Zweiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "Mehr als 1000 Fl\u00fcge sind betroffen: Einen Tag lang geht am Heathrow Airport in London nichts mehr. Grund ist ein Stromausfall nach einem Feuer. Nicht nur der Flugverkehr ist eingeschr\u00e4nkt.",
        "id": 2374047,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/london-heathrow-ein-stromausfall-nach-einem-feuer-legt-den-flughafen-lahm-a-dbd0a704-9020-4783-b8d3-6c5384d9d992#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "London-Heathrow: Ein Stromausfall nach einem Feuer legt den Flughafen lahm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:39:24+00:00",
        "description": "\u00bbIn Dortmund ist ein Kunstst\u00fcck n\u00f6tig\u00ab: In Italien herrscht nach der Niederlage im Viertelfinal-Hinspiel der Nations League gegen das deutsche Team Ern\u00fcchterung. Die internationalen Pressestimmen.",
        "id": 2374050,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-deutschland-besiegt-italien-im-viertelfinal-hinspiel-2-1-pressestimmen-a-25101ccf-313f-4378-a07c-aab9e88f8e34#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League: Deutschland besiegt Italien im Viertelfinal-Hinspiel 2:1 - Pressestimmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:37:00+00:00",
        "description": "Medienberichten zufolge will Hessen ein Handyverbot an Schulen einf\u00fchren. Andere Bundesl\u00e4nder k\u00f6nnten folgen. Das ist auf mehreren Ebenen Bl\u00f6dsinn.",
        "id": 2374052,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/handy-verbot-an-schulen-lasst-den-schuelern-ihre-smartphones-a-1cc52b43-66c1-4127-b0be-0f914ea39165#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handy-Verbot an Schulen: Lasst den Sch\u00fclern ihre Smartphones",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:34:17+00:00",
        "description": "Einbruchswerkzeug und Instrumente im Wert von 15.000 Euro: Bei Grenzkontrollen zwischen Deutschland und den Niederlanden haben Polizisten einen vorbestraften Dieb erwischt. Auch das Auto h\u00e4tte der Mann nicht fahren d\u00fcrfen.",
        "id": 2373752,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bundespolizei-erwischt-42-jaehrigen-mit-15-gestohlenen-klarinetten-auf-autobahn-a-6fad7515-0719-4891-83f3-e51461a734ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundespolizei erwischt 42-J\u00e4hrigen mit 15 gestohlenen Klarinetten auf Autobahn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:34:17+00:00",
        "description": "Verb\u00e4nde und Konzerne wie RWE und E.on forderten zuletzt niedrigere Ausbauziele bei der Energiewende. \u00d6kostromversorger widersprechen vehement: \u00dcberst\u00fcrzte Einschnitte w\u00fcrden Wirtschaft und Klimaschutz schaden.",
        "id": 2373754,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/energiewende-oekostromanbieter-warnen-vor-rueckschritten-bei-der-energiewende-a-5433d4b5-9a8f-4b27-8cac-009ce81afe4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiewende: \u00d6kostromanbieter warnen vor R\u00fcckschritten bei der Energiewende",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:34:17+00:00",
        "description": "Leon Goretzka wird nach seinem Siegtreffer gegen Italien im Viertelfinalhinspiel der Nations League bestaunt. Aber die Auferstehung des lange missachteten M\u00fcnchners erz\u00e4hlt viel Wichtigeres \u00fcber den Zustand der Nationalelf.",
        "id": 2373751,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/nations-league-italien-vs-deutschland-das-geheimnis-hinter-der-kitschigen-geschichte-von-leon-goretzka-a-44d84abc-c1e6-4d7d-b8dc-2725638298e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nations League \u2013 Italien vs. Deutschland: Das Geheimnis hinter der kitschigen Geschichte von Leon Goretzka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:34:17+00:00",
        "description": "Selenskyj nennt es Pendeldiplomatie: In Saudi-Arabien sollen abwechselnd Russland, USA und die Ukraine \u00fcber eine Waffenruhe sprechen, in Paris die Europ\u00e4er. Gleichwohl setzt Putin seine Attacken auf die Ukraine fort.",
        "id": 2373753,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-wladimir-putin-setzt-angriffe-trotz-anstehender-gespraeche-fort-a-03d44dd8-33e1-4668-bbe3-65da8673fae0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Wladimir Putin setzt Angriffe trotz anstehender Gespr\u00e4che fort",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:34:00+00:00",
        "description": "Eigentlich wollten sie nur einen Tagesausflug auf den Philippinen machen. Dann aber verschwand eine Gruppe aus Deutschen, einem Briten, einem Kanadier und einem Russen. Zwei M\u00e4nner wurden nun gefunden \u2013 wo sind die anderen?",
        "id": 2373755,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vier-wanderer-auf-den-philippinen-vermisst-zwei-gerettet-a-07f51ce1-795f-4b19-b750-bb8aa5735c7d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vier Wanderer auf den Philippinen vermisst, zwei gerettet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:29:23+00:00",
        "description": "Tiraden, Attacken, Morddrohungen: Donald Trumps Konfrontation mit dem Rechtsstaat eskaliert. Die Gerichte versuchen erfolglos, seine Allmachtsanspr\u00fcche einzud\u00e4mmen. Am Ende muss die h\u00f6chste Instanz \u00fcber die Demokratie entscheiden.",
        "id": 2373481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-konfrontation-mit-der-us-justiz-eskaliert-a-d869ac28-d642-45aa-9955-bd43fe833340#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Konfrontation mit der US-Justiz eskaliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:29:23+00:00",
        "description": "Neapels \u00bbVele\u00ab-Hochh\u00e4user sollten den \u00c4rmsten Obdach geben, versanken im Elend, dienten als Kulisse f\u00fcr \u00bbGomorrha\u00ab. Die Stadt will das Projekt neu starten. Daf\u00fcr muss die d\u00fcstere Geschichte des Quartiers besiegt werden.",
        "id": 2373478,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/neapel-wie-die-vele-di-scampia-zur-bausuende-und-mafia-ikone-wurde-a-75eb0456-eea2-4389-929a-86830933af27#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neapel: Wie die \u00bbVele di Scampia\u00ab zur Baus\u00fcnde und Mafia-Ikone wurde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:29:23+00:00",
        "description": "Weil das Flugzeug auf einer Roll- statt auf der Startbahn unterwegs war, zog ein Fluglotse die Startfreigabe f\u00fcr den Southwest-Airlines-Flug 3278 in Orlando, Florida, zur\u00fcck. Der Vorfall soll nun beh\u00f6rdlich untersucht werden.",
        "id": 2373479,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/piloten-verwechseln-roll-mit-starbahn-lotse-stoppt-startfreigabe-a-cd9718e0-75bc-4279-ae49-bba4988164a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piloten verwechseln Roll- mit Starbahn \u2013 Lotse stoppt Startfreigabe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:29:23+00:00",
        "description": "Sie ist die dritte in nicht einmal zwei Jahren: Tunesiens Pr\u00e4sident Saied hat Sarra Saafrani zur neuen Ministerpr\u00e4sidentin ernannt. Vorg\u00e4nger Kamel Madouri muss gehen, ohne offizielle Begr\u00fcndung.",
        "id": 2373480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tunesien-praesident-kais-saied-ernennt-sarra-saafrani-zur-regierungschefin-a-b48c1c68-608e-437f-bde7-9f4d0db3780d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tunesien: Pr\u00e4sident Kais Saied ernennt Sarra Saafrani zur Regierungschefin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:27:00+00:00",
        "description": "Mit seinem Rassismus und seiner offen zur Schau getragenen Verachtung f\u00fcr Schwache st\u00f6\u00dft Elon Musk selbst begeisterte Tesla-Fahrer vor den Kopf. Viele von ihnen nutzen ein sehr einfaches Mittel f\u00fcr ihren Protest.",
        "id": 2373482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/protest-gegen-elon-musk-tesla-fahrer-suchen-verstaerkt-nach-alternativen-a-08be9b4e-89f0-4254-a942-20daf4487fe0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest gegen Elon Musk: Tesla-Fahrer suchen verst\u00e4rkt nach Alternativen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr Donald Trump soll Elon Musk den Staat stutzen und angebliche Betrugsf\u00e4lle offenlegen. Eine Richterin stoppte nun DOGE-Mitarbeiter. Sie haben demnach versucht, \u00bbeine Fliege mit einem Vorschlaghammer zu erschlagen\u00ab.",
        "id": 2373483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-gericht-untersagt-doge-mitarbeitern-von-elon-musk-zugriff-auf-buergerdaten-a-72f8521a-31da-4735-b4a2-14b7c5b340e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Gericht untersagt DOGE-Mitarbeitern von Elon Musk Zugriff auf B\u00fcrgerdaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:22:00+00:00",
        "description": "Viermal bereits hat Ver.di die Berliner Verkehrsbetriebe im Laufe der Tarifgespr\u00e4che lahmgelegt. Heute stehen wieder Verhandlungen an. Doch eine Ann\u00e4herung ist nicht erkennbar.",
        "id": 2373484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/berlin-verkehrsbetrieben-droht-schwerer-arbeitskampf-a-34d327fc-e60e-4eff-9f61-bc19b70da420#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Verkehrsbetrieben droht schwerer Arbeitskampf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "2015 zerschellte ein Airbus auf dem Weg von Barcelona nach D\u00fcsseldorf, weil der Pilot das Flugzeug absichtlich in den Sinkflug lenkte. Zehn Jahre sp\u00e4ter machen die Angeh\u00f6rigen den Beh\u00f6rden weiterhin gro\u00dfe Vorw\u00fcrfe.",
        "id": 2373208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/angehoerige-von-germanwings-opfern-werfen-behoerden-weiter-versaeumnisse-vor-a-9e6ac9ab-5ea6-4045-ba23-57af6707e53b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Angeh\u00f6rige von Germanwings-Opfern werfen Beh\u00f6rden weiter Vers\u00e4umnisse vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "Sie geh\u00f6rt zu den ebenso teuren wie umstrittenen Vorhaben von Union und SPD \u2013 die M\u00fctterrente. Ein Top\u00f6konom sieht sie mit Skepsis. Und selbst ein gro\u00dfer Sozialverband \u00e4u\u00dfert Vorbehalte.",
        "id": 2373210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/die-muetterrente-zu-teuer-oder-ueberfaellig-a-dcfaab05-38c2-4376-85d4-e757a97a30b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die M\u00fctterrente \u2013 zu teuer oder \u00fcberf\u00e4llig?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "Eigentlich ist Hubert Aiwanger gegen das Finanzpaket, auf das sich Union, SPD und Gr\u00fcne geeinigt haben. Der Chef der Freien W\u00e4hler wollte im Bundesrat nicht zustimmen und macht es nun doch. Weil: Opposition ist Mist.",
        "id": 2373211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/freie-waehler-im-bundesrat-hubert-aiwanger-verteidigt-seinen-meinungswechsel-bei-votum-im-bundesrat-a-8c5794c1-9ca7-401e-9be4-64b213b0dc9f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freie W\u00e4hler im Bundesrat: Hubert Aiwanger verteidigt seinen Meinungswechsel bei Votum im Bundesrat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "Trotz Sanktionen verschifft Russland weiter \u00d6l in alle Welt. Nun hat die Bundesregierung nach SPIEGEL-Informationen einen Tanker der geheimen Schattenflotte einkassiert, samt kostbarer Ladung. Und sendet damit ein Signal an Moskau.",
        "id": 2373207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/russland-sanktionen-bundesregierung-beschlagnahmt-oeltanker-eventin-a-fe654068-6b6c-4f1a-b740-51e896a8005b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Sanktionen: Bundesregierung beschlagnahmt \u00d6ltanker \u00bbEventin\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "Die Lage ist un\u00fcbersichtlich, fest steht nur: Die sudanesische Armee steht offenbar kurz vor der R\u00fcckeroberung des Pr\u00e4sidentenpalastes in der Hauptstadt. Sch\u00fcsse und Explosionen sind zu h\u00f6ren.",
        "id": 2373205,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-armee-rueckt-auf-praesidentenpalast-in-hauptstadt-khartum-vor-a-0fc5afc9-c74c-4e44-bfc7-cb4ef46bdddc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: Armee r\u00fcckt auf Pr\u00e4sidentenpalast in Hauptstadt Khartum vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "Nach der Festnahme des Istanbuler B\u00fcrgermeisters \u0130mamo\u011flu ruft die Opposition zu Massendemonstrationen auf. Kann sie den Umbau der T\u00fcrkei in eine Diktatur noch verhindern?",
        "id": 2373206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-nach-der-festnahme-von-ekrem-imamoglu-wer-kann-recep-tayyip-erdogan-jetzt-noch-stoppen-a-b3da8b77-1dc5-4953-be1f-ea817bf96f78#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei nach der Festnahme von Ekrem \u0130mamo\u011flu: Wer kann Recep Tayyip Erdo\u011fan jetzt noch stoppen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:24:07+00:00",
        "description": "Seit Mittwoch sitzt Istanbuls B\u00fcrgermeister Ekrem \u0130mamo\u011flu in Haft. In t\u00fcrkischen Gro\u00dfst\u00e4dten halten die Proteste gegen seine Festnahme an. Die Polizei ging teilweise gewaltsam dagegen vor.",
        "id": 2373209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-ekrem-imamoglu-polizei-setzt-traenengas-gegen-demonstranten-ein-a-61718889-6c66-4845-af7c-28160988fca5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcrkei/Ekrem \u0130mamo\u011flu: Polizei setzt Tr\u00e4nengas gegen Demonstranten ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:19:17+00:00",
        "description": "Bremens SPD-B\u00fcrgermeister Andreas Bovenschulte kritisiert die geplante Versch\u00e4rfung des Staatsangeh\u00f6rigkeitsrechts. Die Botschaft an Menschen mit zwei P\u00e4ssen sei \u00bbein richtig gro\u00dfes Problem\u00ab.",
        "id": 2372944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/andreas-bovenschulte-bremens-spd-buergermeister-kritisiert-migrationsplaene-der-groko-a-05a3396c-0555-416b-b926-514cb17f1d38#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andreas Bovenschulte: Bremens SPD-B\u00fcrgermeister kritisiert Migrationspl\u00e4ne der GroKo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:19:17+00:00",
        "description": "Schwache Zustimmungswerte f\u00fcr den US-Pr\u00e4sidenten. Russland \u00e4tzt gegen Europas R\u00fcstungspl\u00e4ne. Und: Zusammenst\u00f6\u00dfe in der T\u00fcrkei. Das ist die Lage am Freitagmorgen.",
        "id": 2372945,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-donald-trump-usa-ukraine-russland-tuerkei-a-0c43166b-0295-4f94-8608-1ef31d5b198f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Donald Trump, USA, Ukraine, Russland, T\u00fcrkei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:14:17+00:00",
        "description": "Ein Stromausfall hat massive Auswirkungen auf den Flugverkehr am Londoner Airport Heathrow. Aus Sicherheitsgr\u00fcnden bleibt der Flughafen bis um 23.59 Uhr an diesem Freitag geschlossen.",
        "id": 2372744,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/flughafen-london-heathrow-wegen-stromausfalls-den-gesamten-freitag-geschlossen-a-48f153d0-fc8e-4765-b23a-9dec3a1a5ce9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Flughafen London Heathrow wegen Stromausfalls den gesamten Freitag geschlossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:10:00+00:00",
        "description": "Die Unesco warnt vor den Folgen der weltweiten Gletscherschmelze. F\u00fcr zwei Milliarden Menschen ist demnach die Versorgung mit Wasser und Lebensmitteln gef\u00e4hrdet.",
        "id": 2372745,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimawandel-gletscher-schmelzen-schneller-denn-je-a-dc2c47fc-091e-4540-95ba-48d7f154fe90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel: Gletscher schmelzen schneller denn je",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T02:04:45+00:00",
        "description": "Zwei Frauen wollten mit ihrem Fahrzeug von einer Tankstelle fahren, als sie mit einem anderen Pkw kollidierten. Sie starben an der Unfallstelle und wurden offenbar Opfer eines Autorennens.",
        "id": 2372279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ludwigsburg-zwei-unbeteiligte-frauen-sterben-bei-mutmasslichem-autorennen-a-968f549e-57c9-4666-ae1d-cdf51e4367ec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludwigsburg: Zwei unbeteiligte Frauen sterben bei mutma\u00dflichem Autorennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T02:01:00+00:00",
        "description": "Israels Inlandsgeheimdienstchef Ronen Bar muss gehen. Das hat die Regierung von Benjamin Netanyahu beschlossen, wie das B\u00fcro des Premiers mitteilte. Bereits die Ank\u00fcndigung dieses Schritts hatte Massenproteste ausgel\u00f6st.",
        "id": 2372280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-regierung-entlaesst-geheimdienstchef-ronen-bar-a-87deec08-b9a5-46ce-869b-690bf7b5a9b8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel: Regierung entl\u00e4sst Geheimdienstchef Ronen Bar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T01:00:11+00:00",
        "description": "21 Menschen wurden verletzt, als Mitte Februar ein Flugzeug von Delta Airlines auf das Rollfeld des Flughafens Toronto prallte und kopf\u00fcber landete. Die zust\u00e4ndige Flugsicherheitsbeh\u00f6rde hat jetzt einen ersten Bericht vorgelegt.",
        "id": 2372032,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kanada-delta-airlines-ungluecksmaschine-war-bei-bruchlandung-in-toronto-zu-schnell-a-5a82e9f8-805b-41f0-9e7c-05c90bc6e3a9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Delta-Airlines-Ungl\u00fccksmaschine war bei Bruchlandung in Toronto zu schnell",
        "vote": 0
    }
]