[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:01:16+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376776,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9759992,kolejni-pracownicy-dostana-1000-zl-dodatku-kto-tym-razem-czy-to-wyro.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejni pracownicy dostan\u0105 1000 z\u0142 dodatku. Kto tym razem? Czy to wyr\u00f3wna istniej\u0105ce dysproporcje i uspokoi nastroje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:30:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376777,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9742000,urlop-regeneracyjny-dla-osob-55-plus-ile-dni-od-kiedy-i-na-co-mrpip.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlop regeneracyjny dla os\u00f3b 55 plus. Ile dni, od kiedy i na co? MRPiPS jasno przedstawi\u0142o swoje plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:28:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376778,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9742109,tego-nie-wolno-robic-z-deszczowka-zaczyna-sie-wiosna-i-rusza-kontrole.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego nie wolno robi\u0107 z deszcz\u00f3wk\u0105. Zaczyna si\u0119 wiosna i rusz\u0105 kontrole. Mo\u017cna dosta\u0107 nawet 10 tys. z\u0142otych kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:02:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376779,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9762257,co-jest-najwazniejsze-w-zyciu-dla-sasiadow-rosji-odpowiedz-jest-jedna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co jest najwa\u017cniejsze w \u017cyciu? Dla s\u0105siad\u00f3w Rosji odpowied\u017a jest jedna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:45:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376194,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9762244,mariusz-blaszczak-uslyszal-dwustronicowy-zarzut-grozi-mu-dlugie-wie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz B\u0142aszczak us\u0142ysza\u0142 \"dwustronicowy zarzut\". Grozi mu d\u0142ugie wi\u0119zienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:22:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376195,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9760154,wznowienie-postepowan-o-swiadczenie-pielegnacyjne-tk-wydal-przelomowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wznowienie post\u0119powa\u0144 o \u015bwiadczenie piel\u0119gnacyjne. TK wyda\u0142 prze\u0142omowe orzeczenie. Skorzystaj\u0105 osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:19:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376196,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9756527,po-ukonczeniu-75-lat-mozna-bedzie-dostac-dodatkowe-2000-zlotych-brutto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po uko\u0144czeniu 75 lat mo\u017cna b\u0119dzie dosta\u0107 dodatkowe 2000 z\u0142otych brutto. Jakie b\u0119d\u0105 warunki i co zrobi\u0107, \u017ceby dosta\u0107 \u015bwiadczenie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:11:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376197,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/cyfryzacja/artykuly/9762214,cyberbezpieczenstwo-jako-priorytet-polskiej-prezydencji-w-ue-analiza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cyberbezpiecze\u0144stwo jako priorytet polskiej prezydencji w UE [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:10:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2376198,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9760748,pracodawcy-znowu-zaplaca-wiecej-przepisy-sie-zmienia-i-trzeba-bedzie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracodawcy znowu zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej. Przepisy si\u0119 zmieni\u0105 i trzeba b\u0119dzie dostosowa\u0107 pomieszczenia, w kt\u00f3rych jest \u015bwiadczona praca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:56:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375249,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9762207,rosjanie-sie-doigrali-maly-kraj-chce-dwa-razy-wiecej-wojska.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie si\u0119 doigrali. Ma\u0142y kraj chce dwa razy wi\u0119cej wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375251,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/artykuly/9762201,chinski-rynek-nieruchomosci-wstaje-z-kolan-obiecujace-dane.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski rynek nieruchomo\u015bci wstaje z kolan? Obiecuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:26:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375252,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9762192,273-zlote-dodatku-moze-trafiac-co-miesiac-na-konta-emerytow-trzeba-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "273 z\u0142ote dodatku mo\u017ce trafia\u0107 co miesi\u0105c na konta emeryt\u00f3w. Trzeba z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek. Wyp\u0142ata 15 ka\u017cdego miesi\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:21:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375253,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9762200,kluczowe-sektory-niemieckiego-przemyslu-pod-coraz-wieksza-kontrola-pek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kluczowe sektory niemieckiego przemys\u0142u pod coraz wi\u0119ksz\u0105 kontrol\u0105 Pekinu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:10:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375254,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9762180,ustawa-wiatrakowa-rzad-przyjal-projekt-nowelizacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa wiatrakowa. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:57:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375255,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/9762172,oto-najszczesliwsze-kraje-swiata-jak-robia-to-skandynawowie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najszcz\u0119\u015bliwsze kraje \u015bwiata. Jak robi\u0105 to Skandynawowie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:52:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375256,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9762166,odcinanie-od-internetu-w-toku-rosja-chce-calkiem-pozbyc-sie-zachodu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odcinanie od Internetu w toku. Rosja chce ca\u0142kiem pozby\u0107 si\u0119 Zachodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:40:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375257,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9762153,tak-dzis-wyglada-tarcza-wschod-umocnienia-powstana-takze-na-granicy-z.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dzi\u015b wygl\u0105da Tarcza Wsch\u00f3d. Umocnienia powstan\u0105 tak\u017ce na granicy z Ukrain\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:17:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375258,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/9762152,ceny-paliw-na-stacjach-kierowcy-musza-sie-spieszyc-bo-idzie-zmiana-t.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny paliw na stacjach. Kierowcy musz\u0105 si\u0119 spieszy\u0107, bo idzie zmiana trendu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:45:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375259,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9761554,kolejny-problem-z-przepisami-dotyczacymi-pomp-ciepla-czy-sie-zmienia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny problem z przepisami dotycz\u0105cymi pomp ciep\u0142a. Czy si\u0119 zmieni\u0105? Co b\u0119dzie z ju\u017c zainstalowanymi pompami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:45:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375260,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9762131,niemieckie-wojsko-pod-ochrona-cywile-kasuja-za-to-grube-pieniadze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie wojsko pod ochron\u0105. Cywile kasuj\u0105 za to grube pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:41:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375262,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9755648,jak-wyplacic-pieniadze-z-konta-po-smierci-jego-wlasciciela-mozesz-pob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wyp\u0142aci\u0107 pieni\u0105dze z konta po \u015bmierci jego w\u0142a\u015bciciela? Mo\u017cesz pobra\u0107 z nawet 160 tys. z\u0142otych. Bez post\u0119powania spadkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:39:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375263,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/artykuly/9762138,kontrola-drogowa-w-2025-r-za-co-pasazer-moze-otrzymac-mandat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrola drogowa w 2025 r. Za co pasa\u017cer mo\u017ce otrzyma\u0107 mandat?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:39:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375264,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9762129,cierpliwosc-usa-wobec-rosji-sie-konczy-sikorski-trump-moze-bardzo-sz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cierpliwo\u015b\u0107 USA wobec Rosji si\u0119 ko\u0144czy? Sikorski: Trump mo\u017ce bardzo szybko zmieni\u0107 polityk\u0119 wobec Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:11:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375265,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9762117,podniesienie-kwoty-wolnej-ile-kosztowalaby-realizacja-tej-niespelnion.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podniesienie kwoty wolnej. Ile kosztowa\u0142aby realizacja tej niespe\u0142nionej obietnicy wyborczej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:47:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375266,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9762096,cios-we-flote-cieni-putina-rosyjski-tankowiec-skonfiskowany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cios we \"flot\u0119 cieni\" Putina. Rosyjski tankowiec skonfiskowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:25:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375267,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9762089,ludzie-zrzuca-sie-na-czolgi-wpadli-na-sposob-finansowania-zbrojen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie zrzuc\u0105 si\u0119 na czo\u0142gi. Wpadli na spos\u00f3b finansowania zbroje\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:10:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375268,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9762078,tusk-porozmawia-z-macronem-w-cztery-oczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk porozmawia z Macronem \"w cztery oczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:55:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375269,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/notowania/artykuly/9762071,ludzie-rzucaja-sie-na-zloto-cena-kruszcu-bije-rekordy-a-to-nie-konie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie rzucaj\u0105 si\u0119 na z\u0142oto. Cena kruszcu bije rekordy, a to nie koniec wzrost\u00f3w [PROGNOZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:23:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2374134,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/technologie/artykuly/9762045,bedzie-sukces-na-miare-wiedzmina-cd-projekt-szuka-ludzi-do-nowego-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie sukces na miar\u0119 \"Wied\u017amina\"? CD Projekt szuka ludzi do nowego projektu \"Hadar\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:17:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2375270,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9762038,putin-zastawil-pulapke-na-trumpa-kuszac-go-obietnica-bliskiej-przyjaz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin zastawi\u0142 pu\u0142apk\u0119 na Trumpa, kusz\u0105c go obietnic\u0105 bliskiej przyja\u017ani z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:14:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2374135,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9762037,czy-polska-zamknie-granice-z-niemcami-premier-tusk-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polska zamknie granice z Niemcami? Premier Tusk zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:01:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2374136,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9762012,nowe-prawo-w-hiszpanii-koniec-z-dzikimi-lokatorami-ale-wyzsze-ceny-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe prawo w Hiszpanii: koniec z dzikimi lokatorami, ale wy\u017csze ceny najmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:58:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2374137,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/lotnictwo/artykuly/9762026,katastrofalny-pozar-na-heathrow-to-najwieksze-lotnisko-w-europie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofalny po\u017car na Heathrow. To najwi\u0119ksze lotnisko w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:49:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2374138,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9762022,nowa-trasa-w-polsce-bedzie-miala-dwujezyczna-nazwe-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa trasa w Polsce b\u0119dzie mia\u0142a dwuj\u0119zyczn\u0105 nazw\u0119 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:20:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373826,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/kredyty/artykuly/9761998,frankowicze-zyskali-juz-miliardy-zlotych-triumf-kredytobiorcow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankowicze zyskali ju\u017c miliardy z\u0142otych. Triumf kredytobiorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:11:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373827,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9762002,cale-roje-dronow-atakuja-ukrainska-infrastrukture-cywilna-rosja-zmien.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142e roje dron\u00f3w atakuj\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 cywiln\u0105. Rosja zmieni\u0142a taktyk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:09:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373828,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9762000,eksperci-ostrzegaja-podatek-cyfrowy-podniesie-ceny-i-uderzy-w-gielde.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci ostrzegaj\u0105: podatek cyfrowy podniesie ceny i uderzy w gie\u0142d\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:59:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373829,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9761983,trump-zapowiada-przelomowa-umowe-z-ukraina-o-mineralach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada prze\u0142omow\u0105 umow\u0119 z Ukrain\u0105 o minera\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:52:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373830,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9761995,w-5-10-lat-chca-zastapic-usa-w-nato-skala-tego-zadania-przytlacza-wi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 5-10 lat chc\u0105 zast\u0105pi\u0107 USA w NATO. \"Skala tego zadania przyt\u0142acza wielu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:43:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373831,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9761992,musk-ma-otrzymac-dostep-do-tajnych-dokumentow-pentagonu-w-tle-konflik.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk ma otrzyma\u0107 dost\u0119p do tajnych dokument\u00f3w Pentagonu. W tle konflikt interes\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:20:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373571,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9761971,pentagon-nie-ma-przycisku-wylaczajacego-f-35-usa-ma-na-to-inne-metody.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pentagon nie ma przycisku wy\u0142\u0105czaj\u0105cego F-35. USA ma na to inne metody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:15:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373572,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/wynagrodzenia/artykuly/9761979,hamowanie-z-piskiem-opon-to-juz-koniec-szybkiego-wzrostu-plac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Hamowanie z piskiem opon\". To ju\u017c koniec szybkiego wzrostu p\u0142ac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:05:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373573,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9761583,f-35-w-trybie-bestii-izrael-zrobil-z-samolotu-ciezarowke-na-bomby-.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F-35 w \u201etrybie bestii\u201d. Izrael zrobi\u0142 z samolotu ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119 na bomby [ZDJ\u0118CIE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:00:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373574,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9760939,darowizna-od-wspolmalzonka-uwazaj-bo-urzad-skarbowy-zglosi-sie-po-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Darowizna od wsp\u00f3\u0142ma\u0142\u017conka. Uwa\u017caj, bo urz\u0105d skarbowy zg\u0142osi si\u0119 po podatek nawet  wtedy, gdy macie wsp\u00f3lno\u015b\u0107 ustawow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373575,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9761517,zus-waloryzacja-skladek-2025-jak-zyskac-nawet-500-zl-wiecej-do-emerytury.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "500 z\u0142 wi\u0119cej do emerytury. ZUS: Wystarczy jeden ruch, by zyska\u0107 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:42:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373576,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9761967,wojna-usa-z-chinami-elon-musk-uzyska-dostep-do-scisle-tajnego-planu-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna USA z Chinami? Elon Musk uzyska dost\u0119p do \u015bci\u015ble tajnego planu Pentagonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:38:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373283,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/9761459,efekt-trumpa-coraz-wiecej-szwedow-bojkotuje-amerykanskie-produkty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt Trumpa. Coraz wi\u0119cej Szwed\u00f3w bojkotuje ameryka\u0144skie produkty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:30:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373577,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9761963,miliardy-euro-na-wojsko-europa-sie-obudzila-ale-jest-jeden-problem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy euro na wojsko. Europa si\u0119 obudzi\u0142a, ale jest jeden problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:14:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373284,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9761937,unijne-regulacje-moga-wywrocic-rynek-kryptowalut-branza-bije-na-alarm.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijne regulacje mog\u0105 wywr\u00f3ci\u0107 rynek kryptowalut? Bran\u017ca bije na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:40:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373285,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9761533,rosjanie-podniesli-alarm-tego-po-europie-sie-nie-spodziewali.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie podnie\u015bli alarm. Tego po Europie si\u0119 nie spodziewali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:39:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373286,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9761493,rosjanie-prosili-sie-o-atak-takiej-wpadki-dlugo-nie-zapomna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie prosili si\u0119 o atak. Takiej wpadki d\u0142ugo nie zapomn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:38:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373287,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9761464,niemcy-ukarani-areszty-i-deportacje-na-porzadku-dziennym.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy ukarani? Areszty i deportacje na porz\u0105dku dziennym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:37:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373288,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/niemcy/artykuly/9761431,niemcy-nabici-w-butelke-samochody-elektryczne-odbijaja-im-sie-czkawka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy nabici w butelk\u0119. Samochody elektryczne odbijaj\u0105 im si\u0119 czkawk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:32:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373052,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/9761522,mieszkania-w-polsce-budujemy-wiekszy-metraz-niz-za-gierka.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania w Polsce. Budujemy wi\u0119kszy metra\u017c ni\u017c za Gierka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:14:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373053,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9761933,czy-23032025-r-to-niedziela-handlowa-handel-bez-zakazu-zakupy-w-l.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 23.03.2025 r. to niedziela handlowa, handel bez zakazu, zakupy w Lidlu i Biedronce, w galeriach, wszystkie sklepy otwarte czy tylko \u017babka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:55:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2373054,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9761932,sztuczna-inteligencja-oskarzyla-niewinnego-czlowieka-o-morderstwo-te.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja oskar\u017cy\u0142a niewinnego cz\u0142owieka o\u2026 morderstwo. Ten horror naprawd\u0119 si\u0119 zdarzy\u0142!",
        "vote": 0
    }
]