[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:53:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5000222-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie mog\u0142o by\u0107 inaczej. Surowe oceny po Litwie\" />\n    Reprezentant\u00f3w Polski ocenili\u015bmy w szkolnej skali 1-6.",
        "id": 2379378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-litwa-oceny-reprezentantow-polski-po-pierwszym-meczu-eliminacji-mistrzostw-swiata-2026-noty_sto23165682/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mog\u0142o by\u0107 inaczej. Surowe oceny po Litwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3981401-imagetitle-ph8374948/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O w\u0142os od kompromitacji. Lewandowski uratowa\u0142 Polak\u00f3w \" />\n    Mia\u0142 by\u0107 festiwal strzelecki i \u0142atwy mecz.",
        "id": 2379377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-litwa-wynik-meczu-i-relacja_sto23165687/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O w\u0142os od kompromitacji. Lewandowski uratowa\u0142 Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:29:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6013248-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wstyd jak st\u0105d do Gibraltaru. Niechlubna statystyka Polak\u00f3w\" />\n    Po pierwszej po\u0142owie cieszyli si\u0119 Litwini.",
        "id": 2379379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mistrzostwa-swiata/2026/wstyd-jak-stad-do-gibraltaru.-niechlubna-statystyka-polakow_sto23165712/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstyd jak st\u0105d do Gibraltaru. Niechlubna statystyka Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7493984-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kuriozalne przerwanie akcji. Bednarek a\u017c z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119\" />\n    Trudno by\u0142o wyobrazi\u0107 sobie gorszy moment.",
        "id": 2379380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/kuriozalne-przerwanie-akcji-w-meczu-polska-litwa-w-el.-ms.-jan-bednarek-az-zlapal-sie-za-glowe_sto23165707/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalne przerwanie akcji. Bednarek a\u017c z\u0142apa\u0142 si\u0119 za g\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:52:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7895854-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjazd energetyczny \u015awi\u0105tek. \"Czasami tak si\u0119 zdarza\"\" />\n    W drugim secie mia\u0142a wyra\u017any kryzys.",
        "id": 2379018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/zjazd-energetyczny-igi-swiatek-w-meczu-z-caroline-garcia_sto23165659/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjazd energetyczny \u015awi\u0105tek. \"Czasami tak si\u0119 zdarza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2396555-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polacy zaczynaj\u0105 walk\u0119 o mundial\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live z meczu Polska - Litwa.",
        "id": 2378586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/mistrzostwa-swiata/2026/polska-litwa-wynik-na-zywo-i-relacja-live-z-meczu-eliminacji_sto23165617/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zaczynaj\u0105 walk\u0119 o mundial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:12:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9222244-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niepokoj\u0105ce doniesienia z Miami o Hurkaczu\" />\n    Komunikat organizator\u00f3w.",
        "id": 2378587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-miami-debel/2025/hubert-hurkacz-wycofal-sie-z-turnieju-deblowego-w-atp-miami_sto23165657/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia z Miami o Hurkaczu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:28:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5126365-imagetitle-ph8374720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oficjalny sk\u0142ad Polak\u00f3w na mecz z Litw\u0105\" />\n    Kto znalaz\u0142 si\u0119 w wyj\u015bciowej jedenastce?",
        "id": 2378163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-litwa-oficjalne-sklady-na-mecz-eliminacji-ms-2026_sto23165668/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalny sk\u0142ad Polak\u00f3w na mecz z Litw\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:54:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1817702-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsze koty za p\u0142oty w Miami. Zaskakuj\u0105cy drugi set \u015awi\u0105tek\" />\n    Awans do 3. rundy.",
        "id": 2377645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/iga-swiatek-caroline-garcia-wynik-i-relacja-meczu-2-rundy_sto23165649/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze koty za p\u0142oty w Miami. Zaskakuj\u0105cy drugi set \u015awi\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:40:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8904651-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespotykana sytuacja przed meczem \u015awi\u0105tek. \"To nie powinno mie\u0107 miejsca\"\" />\n    Francuzka natychmiast wszcz\u0119\u0142a alarm, ale pomoc nadesz\u0142a p\u00f3\u017ano.",
        "id": 2377644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/niespotykana-sytuacja-przed-meczem-swiatek.-to-nie-powinno-miec-miejsca_sto23165643/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespotykana sytuacja przed meczem \u015awi\u0105tek. \"To nie powinno mie\u0107 miejsca\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:42:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8955999-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy mecz \u015awi\u0105tek w Miami. Dobra znajoma po drugiej stronie siatki\" />\n    Wynik na \u017cywo i relacja live w Eurosport.pl.",
        "id": 2377061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/iga-swiatek-caroline-garcia-wynik-meczu-na-zywo-i-relacja-live-wta-1000-miami_sto23165616/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy mecz \u015awi\u0105tek w Miami. Dobra znajoma po drugiej stronie siatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:09:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-400210-rzeka-lamus-zostanie-wydobyta-na-powierzchnie-ph8373583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przez sto lat rzeka p\u0142yn\u0119\u0142a pod ziemi\u0105. Teraz ma wyp\u0142yn\u0105\u0107 na powierzchni\u0119\" />\n    B\u0119d\u0105 w niej pstr\u0105gi i strzebla potokowa.",
        "id": 2374637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-na-powierzchnie-wydobeda-rzeke-lamus-beda-w-niej-pstragi-i-strzebla-potokowa-st8373623?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez sto lat rzeka p\u0142yn\u0119\u0142a pod ziemi\u0105. Teraz ma wyp\u0142yn\u0105\u0107 na powierzchni\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:09:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2341362-sudan/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wojsko zaj\u0119\u0142o pa\u0142ac prezydencki\" />\n    Na nagraniach wida\u0107 m\u0119\u017cczyzn w mundurach wiwatuj\u0105cych wewn\u0105trz budynku.",
        "id": 2374636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/sudan-armia-odzyskala-kontrole-nad-palacem-prezydenckim-st8373465?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko zaj\u0119\u0142o pa\u0142ac prezydencki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:00:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mumibs-the-last-of-us-6643611/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bella Ramsey otwarcie o swojej \"wyzwalaj\u0105cej\" diagnozie\" />\n    Wr\u00f3ci w drugim sezonie \"The Last of Us\".",
        "id": 2374639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/bella-ramsey-o-wyzwalajacej-diagnozie-spektrum-autyzmu-wroci-w-drugim-sezonie-the-last-of-us-st8373567?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bella Ramsey otwarcie o swojej \"wyzwalaj\u0105cej\" diagnozie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:59:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1924818-imagetitle-ph8373687/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Janne Ahonen przyzna\u0142 si\u0119 do oszustw\" />\n    Fi\u0144ski skoczek opowiedzia\u0142, jak kpi\u0142 sobie z przepis\u00f3w.",
        "id": 2374635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/skoki-narciarskie/janne-ahonen-tez-oszukiwal-z-kombinezonami.-ciag-dalszy-afery-w-skokach-narciarskich_sto23165437/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Janne Ahonen przyzna\u0142 si\u0119 do oszustw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:29:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cefift-agata-malina-5030373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego nie mog\u0119 mie\u0107 ch\u0142opaka?\" />\n    Maj\u0105c dziecko sprawne, rodzice szybko przestaj\u0105 uczestniczy\u0107 w jego \u017cyciu seksualnym. A tutaj c\u00f3rka m\u00f3wi: mamo, w czwartek chcemy uprawia\u0107 seks. O zakochiwaniu si\u0119 opowiadaj\u0105 Agata, jej mama i edukatorka seksualna.",
        "id": 2374638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/zespol-downa-milosc-i-seks-dlaczego-nie-moge-miec-chlopaka-st5030089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego nie mog\u0119 mie\u0107 ch\u0142opaka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:38:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2189052-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dw\u00f3ch pewniak\u00f3w i sporo niewiadomych. Przewidywany sk\u0142ad Polak\u00f3w\" />\n    Ruszaj\u0105 eliminacje pi\u0142karskich mistrzostw \u015bwiata. W pi\u0105tek mecz na PGE Narodowym.",
        "id": 2373200,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/pilka-nozna/eliminacje-ms-europa/2026/polska-litwa.-w-jaki-skladzie-zagraja-polacy-przewidywany-sklad-polakow-na-mecz-z-litwinami_sto23165349/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch pewniak\u00f3w i sporo niewiadomych. Przewidywany sk\u0142ad Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4451890-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nowe zjawisko\" w tenisie\" />\n    Ma 17 lat, nazywa si\u0119 Federico Cina i w\u0142a\u015bnie przeszed\u0142 do historii.",
        "id": 2373199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/atp-miami/2025/federico-cina-blyszczy-w-miami-open-1000.-17-letni-wloch-przeszedl-do-historii_sto23149398/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nowe zjawisko\" w tenisie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:18:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4760027-imagetitle/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gra Iga \u015awi\u0105tek. Godzina meczu idealna dla kibic\u00f3w\" />\n    Miami Open druga rakieta \u015bwiata rozpocznie w pi\u0105tek od pojedynku z Caroline Garci\u0105.",
        "id": 2373198,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://eurosport.tvn24.pl/tenis/wta-miami/2025/iga-swiatek-caroline-garcia-o-ktorej-godzinie-mecz-dzisiaj-w-piatek-21-marca_sto23165356/story.shtml?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gra Iga \u015awi\u0105tek. Godzina meczu idealna dla kibic\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:11:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5637509-marcin-wrona-ph8374862/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nagroda Specjalna Bo\u017ceny i Mariusza Walter\u00f3w dla korespondenta \"Fakt\u00f3w\" TVN Marcina Wrony\" />\n    Przyznano j\u0105 po raz pierwszy.",
        "id": 2379017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nagroda-mariusza-waltera-2025-ogloszenie-laureatow-st8373199?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 318,
        "source_url": "https://tvn24.pl/najwazniejsze.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagroda Specjalna Bo\u017ceny i Mariusza Walter\u00f3w dla korespondenta \"Fakt\u00f3w\" TVN Marcina Wrony",
        "vote": 0
    }
]