[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:31:18+00:00",
        "description": "Podejmowane przez Rosj\u0119 pr\u00f3by oszukania spo\u0142eczno\u015bci mi\u0119dzynarodowej rzekomym zawieszeniem broni nie przynios\u0105 skutku; konieczne s\u0105 dalsze ostre sankcje wymierzone w rosyjsk\u0105 gospodark\u0119 \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek w serwisie X szef biura prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, Andrij Jermak.",
        "id": 2379004,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-biura-zelenskiego-o-atakach-na-infrastrukture-energetyczna-rosyjskie-klamstwa/p88j1ym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef biura Ze\u0142enskiego o atakach na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105. \"Rosyjskie k\u0142amstwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:14:14+00:00",
        "description": "Niemieckie s\u0142u\u017cby celne skonfiskowa\u0142y tankowiec Eventin nale\u017c\u0105cy do rosyjskiej floty cieni \u2014 poinformowa\u0142 niemiecki dziennik \"Der Spiegel\". Statek p\u0142ywaj\u0105cy pod bander\u0105 Panamy, w styczniu dryfowa\u0142 u p\u00f3\u0142nocnych wybrze\u017cy Niemiec. Tankowiec mia\u0142, omijaj\u0105c sankcje, transportowa\u0107 rop\u0119 o warto\u015bci ok. 40 mln euro.",
        "id": 2378563,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/uderzenie-w-rosyjska-flote-cieni-tankowiec-eventin-skonfiskowany/ejkvtp2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tankowiec z \"floty cieni\" W\u0142adimira Putina skonfiskowany. Za\u0142adunek wart 40 mln euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:49:12+00:00",
        "description": "Komisja bud\u017cetowa Bundestagu zatwierdzi\u0142a w pi\u0105tek przekazanie dodatkowych 3 mld euro na wsparcie wojskowe Ukrainy oraz dalszych 8,25 mld euro na lata 2026-2029 \u2014 informuje portal tagesschau. Oznacza to, \u017ce na 2025 r. kwota dost\u0119pna na ten cel wyniesie \u0142\u0105cznie 7 mld euro.",
        "id": 2378135,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemiecki-bundestag-zapowiada-825-mld-euro-na-lata-2026-2029-pomocy-dla-ukrainy/7pp4gvd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag zatwierdzi\u0142 kolejne miliardy euro pomocy dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T18:39:05+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 na pi\u0105tkowej konferencji prasowej w Bia\u0142ym Domu, nie podaj\u0105c szczeg\u00f3\u0142\u00f3w, \u017ce wkr\u00f3tce osi\u0105gni\u0119ty zostanie pe\u0142ny rozejm mi\u0119dzy Rosj\u0105 i Ukrain\u0105.",
        "id": 2378136,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-mowi-o-pokoju-wkrotce/bqtnek3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi o pokoju. \"Wkr\u00f3tce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:29:02+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce koncern Boeing zosta\u0142 wyznaczony do budowy nowych my\u015bliwc\u00f3w sz\u00f3stej generacji. Przysz\u0142ym maszynom nadano nazw\u0119 F-47. Wed\u0142ug Pentagonu zdolno\u015bci nowych maszyn mog\u0105 mie\u0107 kluczowe znacznie w przypadku ewentualnego konfliktu z Chinami \u2014 poda\u0142a agencja AP.",
        "id": 2377614,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-podjal-decyzje-nowa-generacje-samolotow-bojowych-zrobi-boeing/v161386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump podj\u0105\u0142 decyzj\u0119. Now\u0105 generacj\u0119 samolot\u00f3w bojowych zrobi Boeing",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:24:33+00:00",
        "description": "Holandia planuje zwi\u0119kszenie liczby personelu wojskowego z 74 tys. do 200 tys. os\u00f3b, k\u0142ad\u0105c szczeg\u00f3lny nacisk na rezerwy, poinformowa\u0142 holenderski nadawca NOS, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na nieoficjalne \u017ar\u00f3d\u0142a. Harmonogram tych zmian nie jest jeszcze znany. Obecnie holenderska armia sk\u0142ada si\u0119 z 42 305 \u017co\u0142nierzy zawodowych, 24 212 pracownik\u00f3w cywilnych i 7 483 rezerwist\u00f3w.",
        "id": 2377615,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/holandia-zwiekszy-liczbe-zolnierzy-do-200-tys/z9w0hvl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj chce podwoi\u0107 swoj\u0105 armi\u0119. Pot\u0119\u017cne zbrojenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:10:04+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump chce, by USA przej\u0119\u0142y kontrol\u0119 nad ukrai\u0144skimi elektrowniami atomowymi. \"New York Times\" zwraca uwag\u0119, \u017ce Trump jest te\u017c zainteresowany eksploatacj\u0105 minera\u0142\u00f3w na Ukrainie, a to wymaga\u0142oby wielkich rezerw energii elektrycznej, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce dostarczy\u0107 Zaporoska Elektrownia J\u0105drowa, okupowana przez Rosj\u0119.",
        "id": 2377616,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mineraly-i-elektrownie-atomowe-czego-chce-donald-trump-na-ukrainie/zrrfr9e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski atom dla Donalda Trumpa? Niezb\u0119dny dla plan\u00f3w amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:01:25+00:00",
        "description": "Lotnisko Heathrow w Londynie poinformowa\u0142o, \u017ce powoli wraca do normy po bezprecedensowej, ca\u0142odniowej awarii pr\u0105du, kt\u00f3ra sparali\u017cowa\u0142a podr\u00f3\u017ce setek tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w na najruchliwszym lotnisku Europy.",
        "id": 2377617,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lotnisko-heathrow-awaria-pradu-sparalizowala-podroze-pasazerow/pfpj44q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heathrow wraca do \u017cycia. Lotnisko wyda\u0142o komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:29:55+00:00",
        "description": "Minister rolnictwa i rozwoju wsi zakaza\u0142 przywozu do Polski wybranych towar\u00f3w z tego kraju, m.in. mleka i \u015bwie\u017cego mi\u0119sa. Decyzja spowodowana jest wykryciem przypadk\u00f3w pryszczycy u naszego po\u0142udniowego s\u0105siada.",
        "id": 2377030,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slowackie-mieso-nie-wjedzie-do-polski-decyzja-ministra/kxykd0x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owackie mi\u0119so nie wjedzie do Polski. Decyzja ministra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:29:25+00:00",
        "description": "Zmiany w zakresie promocji alkoholu, w tym zakaz \"dw\u00f3ch butelek w cenie jednej\", maj\u0105 wej\u015b\u0107 w \u017cycie od przysz\u0142ego roku. Projekt ustawy w tej sprawie jest obecnie w fazie konsultacji, kt\u00f3re potrwaj\u0105 do po\u0142owy kwietnia. Wiceminister zdrowia Wojciech Konieczny wyja\u015bni\u0142, \u017ce nowe przepisy b\u0119d\u0105 doprecyzowaniem obecnych zasad.",
        "id": 2377031,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zakaz-promocji-alkoholu-nowe-przepisy-od-stycznia-2026-roku/m52jb4t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Promocje na alkohol na celowniku. Zakaz od 2026 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:16:46+00:00",
        "description": "Rosja przekroczy\u0142a \"czerwon\u0105 lini\u0119\" - powiedzia\u0142a Manuela Schwesig, premierka Meklemburgii-Pomorza Przedniego. Pytana o przysz\u0142o\u015b\u0107 gazoci\u0105gu Nord Stream 2 stwierdzi\u0142a, \u017ce jest przeciwko jego wykorzystaniu.",
        "id": 2377032,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nord-stream-2-manuela-schwesig-stanowczo-przeciwko-uruchomieniu-gazociagu/lk4s0n4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz pop\u0142ynie Nord Stream 2? \"Przycz\u00f3\u0142ek Kremla\" m\u00f3wi nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:52:25+00:00",
        "description": "Kij\u00f3w nie rozpatruje ONZ jako alternatywy dla europejskiego kontyngentu wojskowego lub gwarancji bezpiecze\u0144stwa; ONZ nie uchroni nas przed W\u0142adimirem Putinem \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2377033,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-o-onz-nie-ochroni-nas-przed-wladimirem-putinem/jbsp61b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odrzuca ONZ w kwestii bezpiecze\u0144stwa. \"To \u017cadna alternatywa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:11:58+00:00",
        "description": "Skarbiec NBP zape\u0142nia si\u0119 z\u0142otem. Polski bank na pocz\u0105tku tego roku wznowi\u0142 zakupy kruszcu, kt\u00f3ry stanowi coraz wi\u0119ksz\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 rezerw. Nowe dane wskazuj\u0105, \u017ce ich \u0142\u0105czna warto\u015b\u0107 zbli\u017ca si\u0119 coraz bardziej do okr\u0105g\u0142ego biliona.",
        "id": 2376557,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nbp-zwieksza-rezerwy-zlota-tyle-jest-w-skarbcu/qlfeh23",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rezerwy NBP powoli zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do okr\u0105g\u0142ego biliona. Du\u017co w nich z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:50:20+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podczas wywiadu dla Sky News skomentowa\u0142 swoj\u0105 wymian\u0119 zda\u0144 na portalu X z Elonem Muskiem. Szef polskiego MSZ odni\u00f3s\u0142 si\u0119 tak\u017ce m.in. do rozm\u00f3w pokojowych i pomys\u0142u wys\u0142ania wojsk na Ukrain\u0119.",
        "id": 2376558,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wywiad-sikorskiego-muskowi-zycze-sukcesu-w-drodze-na-marsa/759p4p4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski komentuje swoj\u0105 sprzeczk\u0119 z Muskiem. \"\u017bycz\u0119 mu powodzenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:39:18+00:00",
        "description": "Oficerowie armii Korei P\u00f3\u0142nocnej kradn\u0105 swym podkomendnym przydzia\u0142y papieros\u00f3w. Pozbawieni u\u017cywki \u017co\u0142nierze Kim Dzong Una s\u0105 zmuszani przez prze\u0142o\u017conych do zbierania porzuconych na ulicach niedopa\u0142k\u00f3w, aby odzyska\u0107 z nich tyto\u0144. Niepal\u0105cy wymieniaj\u0105 niedopa\u0142ki za jedzenie.",
        "id": 2375935,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zolnierze-korei-polnocnej-zbieraja-niedopalki-papierosow-maja-jasny-cel/sg92hnc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bieda w armii Korei P\u00f3\u0142nocnej a\u017c piszczy. \u017bo\u0142nierze dostali kuriozalny rozkaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:35:00+00:00",
        "description": "Prokurator, podpu\u0142kownik Marcin Maksjan poinformowa\u0142 po pi\u0105tkowym przes\u0142uchaniu b. szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka (PiS), \u017ce grozi mu kara pozbawienia wolno\u015bci od roku do 10 lat. Chodzi m.in. o przekroczenie uprawnie\u0144 przez funkcjonariusza publicznego w celu osi\u0105gni\u0119cia korzy\u015bci maj\u0105tkowej lub osobistej. Akt oskar\u017cenia wobec b. szefa MON Mariusza B\u0142aszczaka \"b\u0119dzie niebawem\", tj. za 2-3 miesi\u0105ce \u2014 poinformowa\u0142 Maksjan.",
        "id": 2375936,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prokuratura-szykuje-akt-oskarzenia-wobec-blaszczaka-taka-grozi-mu-kara/vd9w2kb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura szykuje akt oskar\u017cenia wobec B\u0142aszczaka. Taka grozi mu kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:28:23+00:00",
        "description": "Aleksandr Skobow, 67-letni dysydent z czas\u00f3w sowieckich i krytyk W\u0142adimira Putina, zosta\u0142 w pi\u0105tek skazany na 16 lat pozbawienia wolno\u015bci za \"terroryzm\". Na\u0142o\u017cono te\u017c na niego grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 300 tys. rubli (prawie 14 tys. z\u0142otych).",
        "id": 2375937,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krytykowal-putina-i-agresje-rosji-na-ukraine-dostal-16-lat-wiezienia/c7c7z41",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krytykowa\u0142 Putina i agresj\u0119 Rosji na Ukrain\u0119. Dosta\u0142 16 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:26:33+00:00",
        "description": "PiS chce zagwarantowa\u0107 \u015bwiadkowi nieograniczone prawo do obecno\u015bci jego pe\u0142nomocnika na ka\u017cdym etapie post\u0119powania karnego z udzia\u0142em tej osoby. Pos\u0142owie tego klubu w pi\u0105tek z\u0142o\u017cyli w Sejmie projekt nowelizacji Kodeksu post\u0119powania karnego dotycz\u0105cy tej kwestii.",
        "id": 2375938,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/echa-przesluchania-barbary-skrzypek-pis-sklada-projekt-ustawy/1yx1hm4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Echa przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. PiS sk\u0142ada projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:23:10+00:00",
        "description": "Prokurator generalny Adam Bodnar skierowa\u0142 w pi\u0105tek pismo do przewodnicz\u0105cej Parlamentu Europejskiego Roberty Metsoli o podj\u0119cie czynno\u015bci zmierzaj\u0105cych do oceny zachowania europos\u0142a PiS Jacka Ozdoby wobec prok. Ewy Wrzosek. Zachowanie europos\u0142a by\u0142o \"obra\u017aliwe i niegodne\" \u2014 podkre\u015bli\u0142 Bodnar.",
        "id": 2375939,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-pisze-do-pe-chodzi-o-zachowanie-europosla-pis-wobec-ewy-wrzosek/cfs82rf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Bodnar pisze do PE. Chodzi o zachowanie europos\u0142a PiS wobec Ewy Wrzosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:57:30+00:00",
        "description": "Minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski poinformowa\u0142, \u017ce 2 tys. urz\u0119d\u00f3w w Polsce przejdzie na cyfrowe zarz\u0105dzanie dokumentami. Na ten cel przeznaczone zostanie 200 mln z\u0142 z Krajowego Planu Odbudowy. Gawkowski zaznaczy\u0142, \u017ce obecnie tylko 30 proc. jednostek administracji w Polsce korzysta z system\u00f3w elektronicznych.",
        "id": 2375940,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krzysztof-gawkowski-2-tys-urzedow-przejdzie-na-cyfrowe-dokumenty/rhmjvwc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi fala cyfrowego zarz\u0105dzania dokumentami w polskich urz\u0119dach. Pomog\u0105 \u015brodki z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:45:11+00:00",
        "description": "Akcje europejskich bank\u00f3w od pocz\u0105tku pandemii uros\u0142y bardziej ni\u017c \u015brednia dla 100 czo\u0142owych sp\u00f3\u0142ek technologicznych w USA. Statystyki zawy\u017caj\u0105 czo\u0142owe polskie banki, kt\u00f3re w 5 lat da\u0142y zarobi\u0107 na gie\u0142dzie nawet 300 proc. Ich rekordowe zyski mo\u017cna wi\u0119c by\u0142o przeku\u0107 te\u017c w indywidualne korzy\u015bci.",
        "id": 2375941,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/rekordowe-zyski-bankow-mozna-bylo-zbic-fortune-na-tym/zpp2lc5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki maj\u0105 rekordowe zyski i daj\u0105 du\u017co zarobi\u0107. Przebi\u0142y s\u0142ynny ameryka\u0144ski indeks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:19:36+00:00",
        "description": "By\u0142y szef MON Mariusz B\u0142aszczak z PiS potwierdzi\u0142, \u017ce us\u0142ysza\u0142 zarzuty ws. odtajnienia w 2023 r. cz\u0119\u015bci planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych RP \"Warta\". \"Prawda zwyci\u0119\u017cy, mo\u017ce jeszcze nie dzi\u015b, ale ten re\u017cim padnie. Z\u0142o\u017cy\u0142em wyja\u015bnienia, wyt\u0142umaczy\u0142em prokuratorowi, \u017ce mia\u0142em prawo i obowi\u0105zek, aby te dokumenty odtajni\u0107. Oczywi\u015bcie o szczeg\u00f3\u0142ach nie mog\u0119 m\u00f3wi\u0107\" \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek Mariusz B\u0142aszczak po wyj\u015bciu z prokuratury.",
        "id": 2374508,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mariusz-blaszczak-uslyszal-zarzuty-prawda-zwyciezy/kcw50gc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz B\u0142aszczak us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Prawda zwyci\u0119\u017cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:58:28+00:00",
        "description": "Du\u0144czycy ju\u017c jaki\u015b czas temu zr\u00f3wnali wiek emerytalny kobiet i m\u0119\u017cczyzn do 67. roku \u017cycia. Teraz planuj\u0105 podniesienie progu dozwolonego zako\u0144czenia pracy zarobkowej a\u017c do 74. roku \u017cycia. To kwestia systemu, kt\u00f3ry opiera si\u0119 na \u015bredniej d\u0142ugo\u015bci \u017cycia.",
        "id": 2374509,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/wiek-emerytalny-w-danii-urosnie-do-74-lat-to-efekt-ich-systemu/gfhzgrq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u0144czycy b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 nawet po siedemdziesi\u0105tce. To konsekwencja ich nietypowego systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:48:56+00:00",
        "description": "Dziennik \"Financial Times\" napisa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce USA przymierzaj\u0105 si\u0119 do kolejnej umowy z Ukrain\u0105 w sprawie dost\u0119pu do surowc\u00f3w mineralnych w tym kraju. Wed\u0142ug gazety ma ona dawa\u0107 USA wi\u0119ksze uprawnienia w stosunku do pierwszej, kt\u00f3rej nie podpisano z powodu k\u0142\u00f3tni prezydent\u00f3w obu pa\u0144stw z ko\u0144ca lutego.",
        "id": 2374510,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/administracja-trumpa-chce-nowej-umowy-z-ukraina-juz-nie-tylko-o-mineralach/5tdnq0f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Trumpa chce nowej umowy z Ukrain\u0105. Ju\u017c nie tylko o minera\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:42:20+00:00",
        "description": "Rz\u0105d w trybie obiegowym przyj\u0105\u0142 projekt nowelizacji ustawy wiatrakowej, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 minimalna odleg\u0142o\u015b\u0107 wiatrak\u00f3w od zabudowa\u0144 ma wynie\u015b\u0107 500 m \u2014 poinformowa\u0142a w pi\u0105tek minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska.",
        "id": 2374511,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-przyjal-projekt-ustawy-wiatrakowej-minister-ujawnila-szczegoly/gz0hbfk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy wiatrakowej. Minister ujawni\u0142a szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:38:40+00:00",
        "description": "Donald Trump za po\u015brednictwem medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych zagrozi\u0142 osobom dewastuj\u0105cym mienie Tesli. Prezydent USA przypomnia\u0142, \u017ce takim osobom grozi nawet do 20 lat wi\u0119zienia. W czwartek trzy osoby, kt\u00f3re obrzuci\u0142y siedziby Tesli koktajlami Mo\u0142otowa, us\u0142ysza\u0142y zarzuty dotycz\u0105ce terroryzmu. \"Departament Sprawiedliwo\u015bci wsadzi was za kratki\" \u2013 stwierdzi\u0142a prokurator generalna Pam Bondi.",
        "id": 2374512,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-bierze-w-obrone-tesle-przesladowcow-straszy-latami-wiezienia/7h706ep",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump broni firmy Elona Muska. Gn\u0119bicieli straszy 20 latami wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:34:37+00:00",
        "description": "W\u0142adze USA zdecydowa\u0142y o przed\u0142u\u017ceniu wyj\u0105tku od sankcji na\u0142o\u017conych na Rosj\u0119, dzi\u0119ki czemu mo\u017cemy dalej p\u0142aci\u0107 za rosyjski gaz \u2014 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek w Ankarze minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto.",
        "id": 2374513,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wyjatki-od-sankcji-na-rosje-wegry-zadowolone-po-decyzji-usa/n86vfbm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tki od sankcji na Rosj\u0119. W\u0119gry zadowolone po decyzji USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:28:20+00:00",
        "description": "Rz\u0105d ma nowy pomys\u0142, kt\u00f3rego wprowadzenie w \u017cycie mog\u0142oby u\u0142atwi\u0107 \u017cycie seniorom. Chodzi o umo\u017cliwienie im przeprowadzki w miejsca lepiej dostosowane do ich potrzeb. Tzw. najem senioralny oznacza\u0142by przeniesienie starszej osoby do mieszkania w zasobach komunalnych usytuowanego na parterze lub w budynku z wind\u0105. Jak wskazuj\u0105 eksperci, realizacja pomys\u0142u nie b\u0119dzie \u0142atwa.",
        "id": 2374514,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-chce-wprowadzic-najem-senioralny-ekspertki-wskazuja-gdzie-sa-schody/8fxrpjz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 u\u0142atwi\u0107 \u017cycie seniorom, ale to nie takie proste. Ekspertki wskazuj\u0105, gdzie \"pojawiaj\u0105 si\u0119 schody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:18:38+00:00",
        "description": "Premier Viktor Orban wyrazi\u0142 pogl\u0105d, \u017ce nadejdzie czas, gdy w UE stanowisko W\u0119gier w sprawie wojny w Ukrainie b\u0119dzie stanowiskiem wi\u0119kszo\u015bci. Zdaniem premiera UE opowiada si\u0119 za kontynuowaniem wojny.",
        "id": 2374515,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wegry-orban-wierzy-w-zmiane-stanowiska-ue-w-sprawie-wojny-w-ukrainie/jnqzb1h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa Orbana. Premier W\u0119gier przewiduje wielk\u0105 zmian\u0119 w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:16:20+00:00",
        "description": "Rosja utrzymuje g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 na najwy\u017cszym poziomie w XXI w. Wszystko przez to, \u017ce ci\u0105gle nie udaje si\u0119 w\u0142adzom opanowa\u0107 szybko rosn\u0105cych cen. Na tak\u0105 polityk\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 narzekaj\u0105 rosyjscy biznesmeni. Tak\u017ce W\u0142adimir Putin ostatnio apelowa\u0142, by nie zamra\u017ca\u0107 gospodarki.",
        "id": 2374516,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bank-rosji-nie-ulega-naciskom-wladimira-putina-jest-decyzja/2gnrphl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bank Rosji nie ulega naciskom Putina. Jest decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:42:32+00:00",
        "description": "Londy\u0144skie lotnisko Heathrow jest zamkni\u0119te na jeden dzie\u0144, ale zak\u0142\u00f3cenia b\u0119d\u0105 trwa\u0142y przynajmniej tydzie\u0144 \u2014 oceni\u0142 w rozmowie z PAP brytyjski ekspert ds. lotnictwa Julian Bray. Zauwa\u017cy\u0142, \u017ce podstacja, kt\u00f3ra zasila\u0142a lotnisko, nie by\u0142a w \u017caden spos\u00f3b chroniona.",
        "id": 2374517,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/londyn-heathrow-zamkniete-z-powodu-pozaru-zaklocenia-na-tydzien/1eptmbv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert skomentowa\u0142 po\u017car na lotnisku Heathrow. \"To wielka katastrofa i wstyd\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:38:07+00:00",
        "description": "Na portalach z og\u0142oszeniami coraz wi\u0119cej Amerykan\u00f3w sprzedaje Tesle. Z kolei zakupy nowych modeli od Elona Muska spad\u0142y do najni\u017cszego poziomu od pa\u017adziernika 2022 r. Na problemach Tesli zyskuje kilku konkurent\u00f3w.",
        "id": 2374518,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/tesla-elona-muska-z-problemami-amerykanie-przesiadaja-sie-na-inne-auta/htxp6g0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie przesiadaj\u0105 si\u0119 z Tesli na inne auta. Ju\u017c to wida\u0107 w statystykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:32:56+00:00",
        "description": "Rosyjskie s\u0142u\u017cby werbuj\u0105 ukrai\u0144skie dzieci do atak\u00f3w terrorystycznych. S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy (SBU) powiadomi\u0142a o zatrzymaniu 14-latki, kt\u00f3ra mia\u0142a wysadzi\u0107 w powietrze posterunek policji oraz o uczniu sz\u00f3stej klasy podstaw\u00f3wki, kt\u00f3ry zaalarmowa\u0142 w\u0142adze, \u017ce zlecono mu podpalenia obiekt\u00f3w infrastruktury.",
        "id": 2374519,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosjanie-werbuja-ukrainskie-dzieci-do-atakow-terrorystycznych-szokujace-metody/9cgq1xk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie werbuj\u0105 ukrai\u0144skie dzieci do atak\u00f3w terrorystycznych. Szokuj\u0105ce metody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:28:43+00:00",
        "description": "Pos\u0142owie PiS Marcin Przydacz, Pawe\u0142 Hreniak i Zbigniew Bogucki ocenili w pi\u0105tek, \u017ce premier i rz\u0105d k\u0142ami\u0105 ws. paktu migracyjnego, kt\u00f3ry \u2014 ich zdaniem \u2014 b\u0119dzie wdra\u017cany w Polsce po wyborach. Politycy PiS chc\u0105 te\u017c przywr\u00f3cenia kontroli na granicy z Niemcami pod k\u0105tem nielegalnej migracji.",
        "id": 2374520,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/politycy-pis-chca-kontroli-na-granicy-z-niemcami-tusk-klamie-w-sprawie-paktu/rq8ngxw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS chc\u0105 kontroli na granicy z Niemcami. Zarzucaj\u0105 premierowi k\u0142amstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:04:42+00:00",
        "description": "Nowy raport GUS pokazuje, \u017ce nastroje firm wzros\u0142y do najwy\u017cszego poziomu od 3,5 roku. Jednocze\u015bnie o\u017cywienie pozostaje najwolniejszym w ostatnich kilkunastu latach. Firmy finansowe i ubezpieczeniowe oceniaj\u0105 koniunktur\u0119 najkorzystniej.",
        "id": 2374521,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nowe-dane-gus-nastroje-firm-najlepsze-od-kilku-lat/r4pp91g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastroje firm najlepsze od kilku lat. W tych sektorach najwi\u0119ksza poprawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T11:00:14+00:00",
        "description": "Program Ochrony Ludno\u015bci jest na uko\u0144czeniu i chcemy, aby na pocz\u0105tku kwietnia zosta\u0142 przed\u0142o\u017cony Radzie Ministr\u00f3w \u2014 m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek w Opolu szef MSWiA Tomasz Siemoniak. Doda\u0142, \u017ce dokument jest konsultowany m.in. z Komisj\u0105 Wsp\u00f3ln\u0105 Rz\u0105du i Samorz\u0105du Terytorialnego.",
        "id": 2374522,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-zapozna-sie-z-programem-ochrony-ludnosci-wazna-zapowiedz-szefa-mswia/6nd7mch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d zapozna si\u0119 z Programem Ochrony Ludno\u015bci. Wa\u017cna zapowied\u017a szefa MSWiA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:57:03+00:00",
        "description": "Tajwan przyspiesza modernizacj\u0119 swojej obrony w obliczu rosn\u0105cych napi\u0119\u0107 w regionie Azji Wschodniej. Raport Ministerstwa Obrony Tajwanu wskazuje, \u017ce wszystkie wyrzutnie rakietowe HIMARS zakupione od Stan\u00f3w Zjednoczonych dotr\u0105 na wysp\u0119 ju\u017c w przysz\u0142ym roku, czyli o rok wcze\u015bniej ni\u017c pierwotnie przewidywano \u2014 pisze serwis \"Focus Taiwan\".",
        "id": 2374523,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przyspieszona-dostawa-wyrzutni-himars-na-tajwan-zagrozenie-ze-strony-chin/f1jqb99",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy\u015bpieszona dostawa wyrzutni HIMARS na Tajwan. Zagro\u017cenie ze strony Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:34:07+00:00",
        "description": "Rada Federacji zatwierdzi\u0142a w pi\u0105tek zmian\u0119 konstytucji Niemiec, znosz\u0105c\u0105 ograniczenia bud\u017cetowe w wydatkach na obronno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo oraz umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 zwi\u0119kszenie inwestycji w infrastruktur\u0119. Wcze\u015bniej niemiecki parlament przeg\u0142osowa\u0142 zmiany w konstytucji, daj\u0105c przysz\u0142ym rz\u0105dom mo\u017cliwo\u015b\u0107 nielimitowanego zwi\u0119kszania deficytu bud\u017cetowego.",
        "id": 2374524,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-stawiaja-na-obronnosc-cdu-spd-i-zieloni-za-landy-tez/7hfgthk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Federacji Niemiec popar\u0142a zmiany w konstytucji. \"Hamulca zad\u0142u\u017cenia\" ju\u017c nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:30:01+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwo domniema niewinno\u015bci przest\u0119pc\u00f3w, ale w relacjach obywateli z urz\u0119dem skarbowym to my musimy co\u015b udowadnia\u0107 \u2014 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prezes InPostu Rafa\u0142 Brzoska. Wed\u0142ug niego zasada domniemania niewinno\u015bci w relacjach podatnik-urz\u0105d \"je\u017celi istnieje, to tylko na papierze\".",
        "id": 2374525,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rafal-brzoska-mowi-o-deregulacjach-zacznie-od-skarbowki/1h2vxlg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Brzoska m\u00f3wi o deregulacjach. Zacznie od skarb\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:28:13+00:00",
        "description": "Podniesienie kwoty wolnej od podatku do 60 tys. z\u0142 w 2026 r. to obietnica, kt\u00f3ra mo\u017ce kosztowa\u0107 pa\u0144stwo 55,9 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142o Ministerstwo Finans\u00f3w w odpowiedzi na interpelacj\u0119 poselsk\u0105. Resort zaznaczy\u0142, \u017ce realizacja tej zmiany b\u0119dzie uzale\u017cniona od kondycji gospodarki oraz stanu bezpiecze\u0144stwa mi\u0119dzynarodowego, ale nie rezygnuje z pomys\u0142u.",
        "id": 2374526,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/rzad-nie-rezygnuje-z-podniesienia-kwoty-wolnej-od-pit-nowe-wyliczenia/q0my2vh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d nie rezygnuje z podniesienia kwoty wolnej od podatku. Nowe wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:25:54+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wne tureckie ugrupowanie opozycyjne, Republika\u0144ska Partia Ludowa, wezwa\u0142o obywateli do wyj\u015bcia na ulice po zatrzymaniu burmistrza Stambu\u0142u Ekrema Imamoglu. Rz\u0105d apeluje do spo\u0142ecze\u0144stwa o zachowanie spokoju.",
        "id": 2374527,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/napieta-sytuacja-w-turcji-opozycja-namawia-do-masowych-protestow/sxzqjf2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napi\u0119ta sytuacja w Turcji. Opozycja namawia do masowych protest\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:29:41+00:00",
        "description": "Irlandzkie firmy intensyfikuj\u0105 swoje inwestycje na polskim rynku. W 2024 r. dwustronny handel towarami osi\u0105gn\u0105\u0142 warto\u015b\u0107 3,16 mld euro, co przek\u0142ada si\u0119 na wzrost o 7 proc., wed\u0142ug danych irlandzkiego Central Statistics Office. Dzia\u0142alno\u015b\u0107 operacyjn\u0105 w Polsce planuj\u0105 kolejne irlandzkie firmy m.in. oferuj\u0105ce rozwi\u0105zania z zakresu sztucznej inteligencji.",
        "id": 2374011,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/irlandzkie-firmy-zauwazyly-polske-juz-nie-tylko-ryanair/j3fxfzp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irlandzkie firmy zauwa\u017cy\u0142y Polsk\u0119. Ju\u017c nie tylko Ryanair",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:18:30+00:00",
        "description": "By\u0142y szef MON, pose\u0142 PiS Mariusz B\u0142aszczak stawi\u0142 si\u0119 w pi\u0105tek w Wydziale do Spraw Wojskowych Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie. Ma us\u0142ysze\u0107 zarzut w zwi\u0105zku z odtajnieniem i ujawnieniem w 2023 r. fragmentu planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych RP \"Warta\" i zosta\u0107 przes\u0142uchany w charakterze podejrzanego. G\u0142os w tej sprawie przed warszawsk\u0105 prokuratur\u0105 zabra\u0142 prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2374012,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kaczynski-broni-blaszczaka-ostre-slowa-pod-adresem-prokuratury/k5ktmwp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski broni B\u0142aszczaka. Ostre s\u0142owa pod adresem prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:05:39+00:00",
        "description": "Zamykanie zachodniej granicy Polski i przywracanie sytuacji sprzed wej\u015bcia do UE wydaje mi si\u0119 niepotrzebnie brutalnym oraz bardzo uderzaj\u0105cym w interesy zwyk\u0142ych ludzi przedsi\u0119wzi\u0119ciem; moim zdaniem nie ma takiej potrzeby \u2014 powiedzia\u0142 Brukseli premier Donald Tusk.",
        "id": 2374013,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/premier-tusk-uderza-w-niemcow-niepotrzebnie-brutalne/18320px",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk uderza w Niemc\u00f3w. \"Niepotrzebnie brutalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:04:12+00:00",
        "description": "Wolniejsze tempo wzrostu wynagrodze\u0144 oraz spadaj\u0105ca liczba zatrudnionych \u2014 to dwa czynniki wp\u0142ywaj\u0105ce na dalszy spadek wska\u017anika dobrobytu. Od d\u0142u\u017cszego czasu nie udaje si\u0119 odwr\u00f3ci\u0107 tego negatywnego trendu.",
        "id": 2374014,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mamy-w-polsce-dobrobyt-wskaznik-znowu-spadl/et1nv38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na rynku pracy ci\u0105gn\u0105 w d\u00f3\u0142 wska\u017anik dobrobytu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:54:41+00:00",
        "description": "\u2014 Po\u017car podstacji elektrycznej, kt\u00f3ra zaopatruje w pr\u0105d najwi\u0119ksze w Wielkiej Brytanii londy\u0144skie lotnisko Heathrow, by\u0142 katastrofalny. Uszkodzony zosta\u0142 tak\u017ce zapasowy generator lotniska \u2014 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek na antenie radia LBC brytyjski minister energii Ed Miliband. Heathrow jest nie tylko najwi\u0119ksze w Wielkiej Brytanii, ale i w Europie. W pi\u0105tek mia\u0142o obs\u0142u\u017cy\u0107 ok. 290 tys. podr\u00f3\u017cuj\u0105cych.",
        "id": 2374015,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-informacje-o-pozarze-podstacji-lotniska-heathrow-katastrofalny/0eg7df5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o po\u017carze podstacji lotniska Heathrow. \"Katastrofalny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:53:26+00:00",
        "description": "Wbrew pozorom, Polak\u00f3w sta\u0107 na coraz wi\u0119cej da\u0144 z restauracji. Si\u0142a nabywcza konsument\u00f3w systematycznie ro\u015bnie od pocz\u0105tku 2024 r., a sytuacja w bran\u017cy gastronomicznej si\u0119 stabilizuje \u2014 wynika z najnowszego indeksu Pyszne.pl.",
        "id": 2374016,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/tyle-kebabow-kupimy-za-przecietna-pensje/crh84e4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle kebab\u00f3w kupimy za przeci\u0119tn\u0105 pensj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:26:21+00:00",
        "description": "\u2014 Nie przes\u0105dzam, czy w sprawie s\u0142\u00f3w europos\u0142a PiS Jacka Ozdoby o prokurator Ewie Wrzosek zostanie wszcz\u0119te post\u0119powanie \u2014 powiedzia\u0142 w pi\u0105tek prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Doda\u0142, \u017ce obecnie trwa analiza nagrania TVP Info, kt\u00f3re ukazuje zachowanie pos\u0142a.",
        "id": 2373707,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/prokurator-krajowy-w-sprawie-ewy-wrzosek-nie-przesadzam-czy-bedzie-postepowanie/2mtwzs9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator krajowy w sprawie Ewy Wrzosek. \"Nie przes\u0105dzam, czy b\u0119dzie post\u0119powanie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:21:53+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142, \u017ce w poniedzia\u0142ek odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie z przedstawicielami strony spo\u0142ecznej w sprawie deregulacji. \"Z\u0142o\u017cymy pierwszy meldunek, gdzie jeste\u015bmy z deregulacj\u0105\" \u2014 m\u00f3wi Donald Tusk.",
        "id": 2373708,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/premier-tusk-o-deregulacji-zlozymy-meldunek/06klsjm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk o deregulacji. \"Z\u0142o\u017cymy meldunek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:15:02+00:00",
        "description": "Wojna handlowa mi\u0119dzy dwoma najwi\u0119kszymi gospodarkami \u015bwiata przynosi ju\u017c efekty. Chi\u0144ski import ameryka\u0144skich towar\u00f3w i samochod\u00f3w si\u0119 za\u0142ama\u0142. A to mo\u017ce by\u0107 dopiero preludium.",
        "id": 2373709,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wojna-handlowa-usa-chiny-import-tych-towarow-tapnal/zreb7e6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wida\u0107 efekty wojny handlowej mi\u0119dzy USA i Chinami. Import tych towar\u00f3w t\u0105pn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:58:27+00:00",
        "description": "\u2014 G\u0142\u00f3wn\u0105 odpowiedzi\u0105 na obni\u017cenie cen energii jest przej\u015bcie w wi\u0119kszym stopniu na energi\u0119 niskoemisyjn\u0105, czyli energi\u0119 j\u0105drow\u0105 i odnawialn\u0105 \u2014 powiedzia\u0142a po szczycie w Brukseli przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Jak podkre\u015bli\u0142a, ceny nap\u0119dzaj\u0105 paliwa kopalne, kt\u00f3re UE importuje.",
        "id": 2373710,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ursula-von-der-leyen-ma-plan-na-obnizenie-cen-energii-ceny-napedzaja-paliwa-kopalne/5b98py0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen ma plan na ta\u0144sz\u0105 energi\u0119. \"Ceny nap\u0119dzaj\u0105 paliwa kopalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:54:17+00:00",
        "description": "W kwietniu prokuratura planuje przes\u0142ucha\u0107 by\u0142ego premiera Mateusza Morawieckiego oraz prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego \u2014 poinformowa\u0142 prokurator krajowy Dariusz Korneluk. Chodzi o spraw\u0119 Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 2373711,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przesluchanie-morawieckiego-i-kaczynskiego-sa-nowe-wiesci/379ezx2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Mateusza Morawieckiego i Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. S\u0105 nowe wie\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:40:30+00:00",
        "description": "Rosja zmieni\u0142a taktyk\u0119 atak\u00f3w dronowych na Ukrain\u0119 i wysy\u0142a je w du\u017cej liczbie dla uderze\u0144 punktowych w cywiln\u0105 infrastruktur\u0119 \u2013 oceniaj\u0105 przedstawiciele w\u0142adz w Kijowie. W nocy z czwartku na pi\u0105tek r\u00f3j dron\u00f3w zaatakowa\u0142 w ten spos\u00f3b Odess\u0119 nad Morzem Czarnym.",
        "id": 2373712,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-wysyla-roje-dronow-ukraina-alarmuje/exwhxrs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wysy\u0142a roje dron\u00f3w. Ukraina alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:28:29+00:00",
        "description": "Europejskie mocarstwa wojskowe pracuj\u0105 nad ambitnym planem przej\u0119cia odpowiedzialno\u015bci za obron\u0119 kontynentu w przypadku ewentualnego wycofania si\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych z NATO. Jak poinformowa\u0142 w pi\u0105tek brytyjski dziennik \"Financial Times\", projekt zak\u0142ada perspektyw\u0119 dzia\u0142ania 5-10 lat i ma na celu unikni\u0119cie potencjalnego chaosu, kt\u00f3ry mog\u0142aby spowodowa\u0107 rezygnacja USA z przoduj\u0105cej roli w Sojuszu.",
        "id": 2373713,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/europa-planuje-system-obrony-bez-usa-kluczowe-decyzje-w-ciagu-5-10-lat/8bb70bh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa planuje system obrony bez USA. Kluczowe decyzje w ci\u0105gu 5-10 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:19:47+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowe loty na Heathrow zosta\u0142y odwo\u0142ane \u2014 przekaza\u0142 rzecznik PLL LOT Krzysztof Moczulski. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb prasowych Heathrow lotnisko ma by\u0107 zamkni\u0119te do p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 w zwi\u0105zku z po\u017carem podstacji elektrycznej.",
        "id": 2373714,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/heathrow-ma-problemy-lot-reaguje/xjzt06m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heathrow ma problemy. LOT reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:13:38+00:00",
        "description": "Pocz\u0105wszy od tego tygodnia asystent Meta AI zacznie by\u0107 udost\u0119pniany w Polsce \u2014 podaje biuro prasowe firmy Marka Zuckerberga. Spo\u0142eczno\u015bciowy gigant podaje, jakich funkcji mo\u017cna si\u0119 spodziewa\u0107.",
        "id": 2373415,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/mark-zuckerberg-wchodzi-z-nowa-usluga-do-polski/55pfe5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Zuckerberg wchodzi z now\u0105 us\u0142ug\u0105 do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:00:12+00:00",
        "description": "Hiszpania wprowadza nowe prawo, kt\u00f3re ma na celu uregulowanie problemu z dzikimi lokatorami, ale te\u017c z wynajmem kr\u00f3tkoterminowym. Zmiany te wp\u0142yn\u0105 zar\u00f3wno na bezpiecze\u0144stwo w\u0142a\u015bcicieli nieruchomo\u015bci, ale z drugiej strony te\u017c na ograniczenie mo\u017cliwo\u015bci wynajmu wakacyjnego \u2014 donosi \"Puls Biznesu\".",
        "id": 2373416,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wazne-informacje-dla-polakow-ktorzy-kupili-mieszkanie-w-hiszpanii-nowe-prawo-wiele/cgl7gev",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cne informacje dla Polak\u00f3w, kt\u00f3rzy kupili mieszkanie w Hiszpanii. Nowe prawo wiele zmieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:53:46+00:00",
        "description": "Kolejna znana niemiecka firma og\u0142asza wielkie zwolnienia. Deutsche Bank og\u0142osi\u0142, \u017ce redukcje dotkn\u0105 ok. 2 tys. etat\u00f3w.",
        "id": 2373417,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kolejny-niemiecki-gigant-zapowiada-masowe-zwolnienia/46cm5d9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny niemiecki gigant zapowiada masowe zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:36:14+00:00",
        "description": "Prezydent Egiptu Abdel Fatah el-Sisi jest sk\u0142onny do tymczasowego przyj\u0119cia do p\u00f3\u0142 miliona mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy - podaje serwis Times of Israel, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na liba\u0144skie media bliskie Hezbollahowi.",
        "id": 2373418,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ten-kraj-moze-przyjac-pol-miliona-mieszancow-strefy-gazy/lyywfgv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj mo\u017ce przyj\u0105\u0107 p\u00f3\u0142 miliona miesza\u0144c\u00f3w Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:26:31+00:00",
        "description": "Pomimo nieustannych reform s\u0105downictwa \u015bredni czas post\u0119powa\u0144 jest prawie dwa razy d\u0142u\u017cszy ni\u017c 15 lat temu \u2014 podaje \"Rzeczpospolita\". Obecnie \u015bredni czas oczekiwania na wyrok wynosi prawie 13 miesi\u0119cy.",
        "id": 2373419,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dramatyczna-sytuacja-w-sadach-tak-wydluzyly-sie-postepowania/8t74w2s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczna sytuacja w s\u0105dach. Tak wyd\u0142u\u017cy\u0142y si\u0119 post\u0119powania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:23:37+00:00",
        "description": "W sk\u0142adzie ropy w Kraju Krasnodarskim na po\u0142udniu Rosji dosz\u0142o do eksplozji, o czym poinformowa\u0142 w pi\u0105tek \"Moscow Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na komunikat lokalnych w\u0142adz zamieszczony na Telegramie. Pocz\u0105tkowo niewielki po\u017car, kt\u00f3ry rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 19 marca w wyniku ataku ukrai\u0144skiego drona, p\u00f3\u017aniej znacz\u0105co si\u0119 rozprzestrzeni\u0142.",
        "id": 2373420,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eksplozja-w-skladzie-ropy-w-rosji-po-ataku-ukrainskiego-drona-pozar-sie/5775531",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja w sk\u0142adzie ropy w Rosji po ataku ukrai\u0144skiego drona. Po\u017car si\u0119 rozprzestrzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:10:36+00:00",
        "description": "Ponad 42 proc. Polak\u00f3w negatywnie ocenia prezydentur\u0119 Andrzeja Dudy. Tymczasem grupa jego zwolennik\u00f3w jest nieco mniejsza \u2013 wynika z najnowszego badania SW Research dla \"Wprost\".",
        "id": 2373173,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tak-polacy-ocenili-10-lat-prezydentury-andrzeja-dudy-sondaz/5mz1z2p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Polacy ocenili 10 lat prezydentury Andrzeja Dudy [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:39+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 21 marca 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 2373174,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-21-marca-2025-r/ysgz2se",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:38+00:00",
        "description": "Granice mi\u0119dzy klasycznymi rozwi\u0105zaniami stacjonarnymi a infrastruktur\u0105 serwerow\u0105 zaczynaj\u0105 si\u0119 zaciera\u0107. Na niedawno zako\u0144czonej konferencji GTC 2025 w San Jose firma Nvidia zaprezentowa\u0142a dwa nowe komputery okre\u015blane mianem \"osobistych superkomputer\u00f3w AI\". Ich mo\u017cliwo\u015bci robi\u0105 ogromne wra\u017cenie, cho\u0107 same maszyny maj\u0105 te\u017c s\u0142abe strony.",
        "id": 2373175,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/nvidia-przeciera-szlak-i-zapowiada-male-data-center-wprowadzi-dwa-osobiste/df2zqgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvidia przeciera szlak i zapowiada \"ma\u0142e data center\". Wprowadzi dwa osobiste superkomputery AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:29+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 21 marca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,1907\u00a0z\u0142.",
        "id": 2373176,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-21-marca-2025-r/rj4ptyw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:28+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,8613\u00a0z\u0142.",
        "id": 2373177,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-21-marca-2025-r/x7012y4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:17+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,3776\u00a0z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.",
        "id": 2373178,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-21-marca-2025-r/dzx2v1s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:16+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a, jak zmienia si\u0119 kurs funta brytyjskiego. Wczoraj kurs wynosi\u0142 5,0070\u00a0z\u0142. Je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, ile za funta brytyjskiego trzeba zap\u0142aci\u0107 dzi\u015b, przeczytaj poni\u017cszy artyku\u0142.",
        "id": 2373179,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-21-marca-2025-r/rrl0q75",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:06+00:00",
        "description": "Jak dzi\u015b wygl\u0105da aktualny kurs korony czeskiej wzgl\u0119dem z\u0142otego? Czy op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 korony czeskie na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 CZK wynios\u0142a: 0,1675\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a dane dla 21 marca 2025.",
        "id": 2373180,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-21-marca-2025-r/yjfz79k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:01:05+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3659\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 2373181,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-21-marca-2025-r/6dmk9nz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:00:54+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 21 marca 2025. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,3813\u00a0z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.",
        "id": 2373182,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-21-marca-2025-r/gpj9g65",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:00:53+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5617\u00a0z\u0142.",
        "id": 2373183,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-21-marca-2025-r/g392j0e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:00:42+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 21 marca 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2373184,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-21-marca-2025-r/sgyngyq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:00:41+00:00",
        "description": "Przedstawiamy aktualne notowania kursu liry tureckiej. Oto jak zmienia si\u0119 kurs liry do polskiego z\u0142otego. Warto zapozna\u0107 si\u0119 ze zmianami, by podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy wymieni\u0107 walut\u0119, je\u015bli wybieramy si\u0119 np.na wakacje do tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2373185,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-21-marca-2025-r/cg851q2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 21 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:58:55+00:00",
        "description": "Dynamika wynagrodze\u0144 w firmach wr\u00f3ci\u0142a do historycznej normy. Teoretycznie oznacza to pogorszenie perspektyw dla konsumpcji, ale w praktyce nie b\u0119dzie takiego prze\u0142o\u017cenia \u2014 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \"Pulsu Biznesu\". Wracamy do tempa sprzed pandemii.",
        "id": 2373186,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/era-nadzwyczajnego-wzrostu-plac-sie-skonczyla-hamowanie-z-piskiem-opon/70vjmn8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Era nadzwyczajnego wzrostu p\u0142ac si\u0119 sko\u0144czy\u0142a. \"Hamowanie z piskiem opon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:56:04+00:00",
        "description": "Po\u0142\u0105czenie sytuacji ekonomicznej, rzeczywisto\u015bci po pandemii i presji politycznej zmienia kultur\u0119 pracy w bran\u017cy technologicznej. Od Big Tech po startupy z Doliny Krzemowej, firmy d\u0105\u017c\u0105 do zasady \"wi\u0119cej za mniej\". Liderzy nie wahaj\u0105 si\u0119 korzysta\u0107 ze swojej w\u0142adzy i wdra\u017ca\u0107 bezkompromisowe strategie.",
        "id": 2373187,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/koniec-ery-poblazliwosci-branza-it-zmienia-zasady/mfnvwn5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownicy bran\u017cy technologicznej dostaj\u0105 jasny sygna\u0142: eldorado si\u0119 sko\u0144czy\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:52:33+00:00",
        "description": "W 2024 r. zg\u0142oszono o 235,1 tys. um\u00f3w o dzie\u0142o mniej ni\u017c w 2023 r. \u2013 wynika z najnowszych danych ZUS, kt\u00f3re przytacza \"Rzeczpospolita\u201d. To historyczny rekord.",
        "id": 2373188,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jeszcze-nigdy-nie-bylo-tak-malo-umow-o-dzielo/dkj4r7k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeszcze nigdy nie by\u0142o tak ma\u0142o um\u00f3w o dzie\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:35:14+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej bank\u00f3w deklaruje zako\u0144czenie spraw zwi\u0105zanych z kredytami we frankach szwajcarskich jeszcze w tym roku. Proces, kt\u00f3ry ci\u0105gn\u0105\u0142 si\u0119 przez lata, zmierza ku prze\u0142omowi, a wygranymi w tej batalii wydaj\u0105 si\u0119 klienci \u2014 wynika z analiz, na kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 dziennik \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2373189,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/podsumowali-ile-banki-oddaly-frankowiczom-kwoty-ida-w-grube-miliardy/tpzwnmq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsumowali, ile banki odda\u0142y frankowiczom. Kwoty id\u0105 w grube miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:34:04+00:00",
        "description": "Polska kupi okr\u0119ty podwodne za pieni\u0105dze z puli 150 mld euro unijnych po\u017cyczek na obron\u0119 \u2014 podaje RMF FM. Taki zakup planowali\u015bmy od lat.",
        "id": 2373190,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-ma-wreszcie-kupic-okrety-znalazly-sie-pieniadze/3lsr2wh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma wreszcie kupi\u0107 okr\u0119ty. Znalaz\u0142y si\u0119 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:29:59+00:00",
        "description": "Komentuj\u0105c wyniki szczytu UE po\u015bwi\u0119conego obronno\u015bci i pomocy Ukrainie, niemiecka prasa zwraca uwag\u0119 na utrudniaj\u0105cy porozumienie konflikt interes\u00f3w mi\u0119dzy krajami z po\u0142udnia Europy a cz\u0142onkami UE po\u0142o\u017conymi na wschodniej i p\u00f3\u0142nocnej flance.",
        "id": 2373191,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-sie-obudzila-ale-niemcy-wskazuja-na-problem/m5gb2yw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa si\u0119 obudzi\u0142a, ale jest nowy problem. Niemcy nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:21:00+00:00",
        "description": "Janusz Korwin-Mikke i Grzegorz Braun planuj\u0105 za\u0142o\u017cenie partii Kobra, kt\u00f3r\u0105 chcieliby wprowadzi\u0107 do Sejmu \u2013 informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2373192,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/kobra-ma-ukasic-konfederacje-z-prawej-strony-braun-i-korwin-mikke-zakladaja-nowa/mb92zck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobra ma uk\u0105si\u0107 Konfederacj\u0119 z prawej strony. Braun i Korwin-Mikke zak\u0142adaj\u0105 now\u0105 parti\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:05:40+00:00",
        "description": "Ford coraz wyra\u017aniej pokazuje, \u017ce priorytetem jest dla niego rozw\u00f3j firmy przy wsparciu zaawansowanych rozwi\u0105za\u0144 AI. Strategia ta pozwala reagowa\u0107 na rosn\u0105c\u0105 presj\u0119 rynkow\u0105 i skr\u00f3ci\u0107 drog\u0119 mi\u0119dzy projektem koncepcyjnym a gotowym modelem samochodu. Staje si\u0119 to koniecznym elementem rywalizacji w bran\u017cy motoryzacyjnej.",
        "id": 2372925,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/deepseek-pomoze-w-tworzeniu-samochodow-ford-juz-testuje/bm7g10x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSeek pomo\u017ce w tworzeniu samochod\u00f3w. Ford ju\u017c testuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:01:29+00:00",
        "description": "W zeznaniu rocznym PIT za 2024 r. trzeba wykaza\u0107 przychody i koszty z wymiany kryptowalut na z\u0142ote, euro, dolary, a tak\u017ce towar lub us\u0142ug\u0119. Nawet je\u015bli podatnik jedynie kupi\u0142 w zesz\u0142ym roku bitcoina, ethereum czy altcoiny, to powinien koszty zakupu wykaza\u0107 w PIT. Eksperci przekonuj\u0105, \u017ce nie warto unika\u0107 p\u0142acenia podatku od kryptowalut, bo w czarnym scenariuszu grozi to zap\u0142at\u0105 sankcyjnego podatku, wed\u0142ug stawki 75 proc.",
        "id": 2372926,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/podatek-od-kryptowalut-jak-rozliczyc-w-pit-za-2024-r-i-uniknac-bledow/gww3wqq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 kryptowaluty w PIT za 2024 r.? Uwaga na b\u0142\u0119dy i pu\u0142apki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:59:00+00:00",
        "description": "Za oko\u0142o pi\u0119\u0107 lat pierwsi przedstawiciele generacji Alfa wejd\u0105 na rynek pracy. To pokolenie w pe\u0142ni zanurzone w cyfrowym \u015bwiecie. Wychowani na TikToku, sztucznej inteligencji i natychmiastowym dost\u0119pie do informacji, mog\u0105 wprowadzi\u0107 niema\u0142e zamieszanie w strukturach organizacji. Pracodawcy b\u0119d\u0105 musieli za nimi nad\u0105\u017cy\u0107.",
        "id": 2372927,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/generacja-alfa-przyszlosc-rynku-pracy-jak-firmy-moga-za-nimi-nadazyc/qxjrn6k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pracodawcy zat\u0119skni\u0105 za zetkami? Nadchodzi pokolenie Alfa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:49:00+00:00",
        "description": "Zawsze by\u0142em zwolennikiem dzielenia si\u0119 korzy\u015bciami ze wzrostu gospodarczego z wszystkimi Polakami, ale to nie oznacza, \u017ce ju\u017c zawsze mamy mie\u0107 wydatkowe \"\u015bwi\u0119te krowy\". Tak\u0105 \u015bwi\u0119t\u0105 krow\u0105 s\u0105 dzi\u015b niestety 13. i 14. emerytury. (\u2026) To moment na dyskusj\u0119, czy nie warto zrewidowa\u0107 programu 800 plus. By\u0142em jednym z nielicznych ekonomist\u00f3w, kt\u00f3rzy od pocz\u0105tku go popierali, bo uwa\u017ca\u0142em, \u017ce to program, kt\u00f3ry ucywilizuje polsk\u0105 transformacj\u0119, podzieli si\u0119 naszym wsp\u00f3lnym sukcesem. Spe\u0142ni\u0142 swoje zadanie \u2013 twierdzi w rozmowie z Business Insider Polska dr hab. Marcin Pi\u0105tkowski, profesor Akademii Leona Ko\u017ami\u0144skiego.",
        "id": 2372928,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ciecia-800-plus-14-emerytury-i-nowe-podatki-ekspert-polska-bez-wyjscia/zvqkbzb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119cia w 800 plus, 14. emeryturze i podatek od mieszka\u0144. \"Polska nie ma wyj\u015bcia\"",
        "vote": 0
    }
]