[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T23:24:24+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2379692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41989851-kalendarium-sobota-22-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 22 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T23:24:24+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek, kt\u00f3ry od ponad miesi\u0105ca przebywa w szpitalu, odzyskuje si\u0142y, ale musi na nowo nauczy\u0107 si\u0119 m\u00f3wi\u0107 - przekaza\u0142 kardyna\u0142 Victor Manuel Fern\u00e1ndez.",
        "id": 2379693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosciol/art41991481-papiez-musi-na-nowo-nauczyc-sie-mowic-kardynal-podal-nowe-dane-o-zdrowiu-franciszka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePapie\u017c musi na nowo nauczy\u0107 si\u0119 m\u00f3wi\u0107\u201d. Kardyna\u0142 poda\u0142 nowe dane o zdrowiu Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T22:19:22+00:00",
        "description": "Polacy po szcz\u0119\u015bliwym golu Roberta Lewandowskiego pokonali Litwin\u00f3w 1:0, ale rado\u015bci nie ma. Dru\u017cyna Micha\u0142a Probierza zn\u00f3w zagra\u0142a bardzo s\u0142aby mecz. Wynik by\u0142 lepszy ni\u017c gra.",
        "id": 2379367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41990971-polska-litwa-1-0-druzyna-ktora-nie-daje-radosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Litwa 1:0. Dru\u017cyna, kt\u00f3ra nie daje rado\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:14:21+00:00",
        "description": "Po zwyci\u0119stwie 6:2, 7:5 nad Francuzk\u0105 Caroline Garci\u0105 Iga \u015awi\u0105tek jest ju\u017c w trzeciej rundzie turnieju w Miami. W niedziel\u0119 zmierzy si\u0119 z Belgijk\u0105 Elise Mertens.",
        "id": 2379002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41991271-miami-iga-swiatek-na-florydzie-juz-wygrywa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miami. Iga \u015awi\u0105tek na Florydzie ju\u017c wygrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T21:13:13+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y czternastoletni\u0105 Ukraink\u0119, kt\u00f3ra pod\u0142o\u017cy\u0142a \u0142adunek wybuchowy pod radiow\u00f3z w Tarnopolu. Nastolatka mia\u0142a by\u0107 szanta\u017cowana przez Rosjan.",
        "id": 2379003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41990341-czternastolatka-z-ukrainy-podlozyla-bombe-sbu-byla-szantazowana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czternastolatka z Ukrainy pod\u0142o\u017cy\u0142a bomb\u0119. SBU: By\u0142a szanta\u017cowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T20:09:19+00:00",
        "description": "Pi\u0105tkowa sesja przynios\u0142a przecen\u0119 naszych indeks\u00f3w. Najwi\u0119cej, bo 1 proc., spad\u0142 WIG20.",
        "id": 2378562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41990981-spadki-na-gpw-wiedzmy-podkrecily-obroty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadki na GPW. Wied\u017amy podkr\u0119ci\u0142y obroty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:04:18+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce Boeing wygra\u0142 przetarg na budow\u0119 nowych my\u015bliwc\u00f3w sz\u00f3stej generacji, kt\u00f3re nazwano F-47. Maj\u0105 mie\u0107 one kluczowe znaczenie przy ewentualnym konflikcie z Chinami.",
        "id": 2378132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41990051-donald-trump-oglosil-kto-zbuduje-mysliwce-szostej-generacji-to-nie-lockheed",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump og\u0142osi\u0142, kto zbuduje my\u015bliwce sz\u00f3stej generacji. To nie Lockheed",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:04:18+00:00",
        "description": "P\u00f3\u017anym wieczorem w pi\u0105tek maj\u0105 startowa\u0107 pierwsze dzisiejsze loty z londy\u0144skiego Heathrow. Lotnisko zacznie r\u00f3wnie\u017c przyjmowa\u0107 wybrane loty. Wcze\u015bniej informowano, \u017ce lotnisko b\u0119dzie zamkni\u0119te do p\u00f3\u0142nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119.",
        "id": 2378131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41989971-heathrow-powoli-wraca-do-zycia-przerwa-krotsza-niz-zapowiadano",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Heathrow powoli wraca do \u017cycia. Przerwa kr\u00f3tsza, ni\u017c zapowiadano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:00:00+00:00",
        "description": "- Niemieckie g\u0142\u0119bokie pa\u0144stwo usi\u0142uje wykorzysta\u0107 struktury unijne do wzmocnienia niemieckiego przemys\u0142u zbrojeniowego i ca\u0142ej niemieckiej gospodarki kosztem innych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich. Gen. Polko tego nie widzi? - powiedzia\u0142 europose\u0142 PiS Arkadiusz Mularczyk, odpowiadaj\u0105c na krytyk\u0119 ze strony gen. Romana Polki w zwi\u0105zku z g\u0142osowaniem nad rezolucj\u0105 ws. bia\u0142ej ksi\u0119gi dotycz\u0105cej obronno\u015bci.",
        "id": 2378134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41987981-gen-roman-polko-pozyteczni-idioci-kremla-arkadiusz-mularczyk-general-chyba-nie-zrozumial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Roman Polko: Po\u017cyteczni idioci Kremla. Arkadiusz Mularczyk: Genera\u0142 chyba nie zrozumia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T19:00:00+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku \u201eRzeczy o ksi\u0105\u017ckach\u201d rozmawiamy z Jackiem Bartosiakiem, kt\u00f3rego kolejna ksi\u0105\u017cka \u201eOczy szeroko otwarte. Polska strategia na czas wojny \u015bwiatowej\u201d, rzecz o zmianach w geopolityce, plasuje si\u0119 na szczytach list sprzeda\u017cy.",
        "id": 2378133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41968751-podcast-rzecz-o-ksiazkach-oczy-szeroko-otwarte-polska-strategia-na-czas-wojny-swiatowej-jacka-bartosiaka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz o ksi\u0105\u017ckach\u201d: \u201eOczy szeroko otwarte. Polska strategia na czas wojny \u015bwiatowej\u201d Jacka Bartosiaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:59:22+00:00",
        "description": "Donald Tusk zastawi\u0142 pu\u0142apk\u0119: wiedzia\u0142 przecie\u017c, \u017ce pos\u0142owie PiS b\u0119d\u0105 przeciw sejmowej uchwale w sprawie bezpiecze\u0144stwa Polski, skoro znalaz\u0142 si\u0119 w niej zapis o unijnej rezolucji. Najwyra\u017aniej chodzi\u0142o tylko o to, by m\u00f3c oskar\u017cy\u0107 opozycj\u0119 o sprzyjanie Rosji.",
        "id": 2377610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41984801-estera-flieger-donald-tusk-prowokuje-pis-sie-zakiwal-a-jaroslaw-kaczynski-jest-delulu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Donald Tusk prowokuje, PiS si\u0119 zakiwa\u0142, a Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski jest delulu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:59:22+00:00",
        "description": "Mamy w Polsce ogromn\u0105 liczb\u0119 talent\u00f3w w obszarze IT. To tutaj pracuj\u0105 \u015bwietne programistki i programi\u015bci. Jednak w skali ca\u0142ego spo\u0142ecze\u0144stwa mamy zadanie domowe do wykonania - m\u00f3wi \u0141ukasz Foks, dyrektor ds. inicjatywy Microsoft AI Skills.",
        "id": 2377613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41976641-chcemy-dac-polakom-supermoce-zwiazane-z-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Foks: Chcemy da\u0107 Polakom supermoce zwi\u0105zane z AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:59:22+00:00",
        "description": "Polska polityka wrze w pierwszym dniu wiosny \u2013 \u015bmier\u0107 Barbary Skrzypek wywo\u0142a\u0142a burz\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, kampania prezydencka nabiera tempa, a sp\u00f3r o Tarcz\u0119 Wsch\u00f3d podgrzewa atmosfer\u0119 mi\u0119dzy rz\u0105dem a opozycj\u0105. Micha\u0142 Kolanko i Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski analizuj\u0105, co te wydarzenia oznaczaj\u0105 w kontek\u015bcie najbli\u017cszych dni.",
        "id": 2377612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41987621-podcast-polityczne-michalki-burza-po-smierci-barbary-skrzypek-w-kampanii-mentzen-kontra-nawrocki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePolityczne Micha\u0142ki\u201d: Burza po \u015bmierci Barbary Skrzypek, w kampanii Mentzen kontra Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:59:22+00:00",
        "description": "Minister rolnictwa i rozwoju wsi Czes\u0142aw Siekierski zdecydowa\u0142 w pi\u0105tek o wprowadzeniu zakazu przywozu do Polski wybranych towar\u00f3w ze S\u0142owacji, w tym \u015bwie\u017cego mi\u0119sa, podrob\u00f3w i mleka. Powodem jest wykrycie w tym kraju ognisk pryszczycy.",
        "id": 2377611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41989171-polska-zakazala-importu-miesa-i-mleka-ze-slowacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zakaza\u0142a importu mi\u0119sa i mleka ze S\u0142owacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T17:59:22+00:00",
        "description": "Do zespo\u0142u biura podr\u00f3\u017cy Anex Tour Poland do\u0142\u0105czy\u0142 Jacek S\u0142onecki. Mened\u017cer, kt\u00f3ry wcze\u015bniej by\u0142 kierownikiem dzia\u0142u sprzeda\u017cy w Polskich Portach Lotniczych, obj\u0105\u0142 stanowisko dyrektora do spraw lotniczych.",
        "id": 2377609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41989331-transfer-kadrowy-z-polskich-portow-lotniczych-do-biura-podrozy-anex-tour",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transfer kadrowy z Polskich Port\u00f3w Lotniczych do biura podr\u00f3\u017cy Anex Tour",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:54:20+00:00",
        "description": "\u015arednie ofertowe ceny mieszka\u0144 u\u017cywanych w lutym by\u0142y do\u015b\u0107 stabilne. Ale mo\u017cna wynegocjowa\u0107 spore rabaty.",
        "id": 2377028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41986851-warto-czekac-na-przeceny-mieszkan-z-drugiej-reki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warto czeka\u0107 na przeceny mieszka\u0144 z drugiej r\u0119ki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:54:20+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz, banki powinny zosta\u0107 obj\u0119te podatkiem od nadmiarowych dochod\u00f3w. Czy rzeczywi\u015bcie tak si\u0119 stanie?",
        "id": 2377027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41988731-wizja-nowego-podatku-wystraszyla-rynek-banki-tanieja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizja nowego podatku wystraszy\u0142a rynek. Banki taniej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T16:50:00+00:00",
        "description": "W\u00a0opisywanych przez Rados\u0142awa Kobierskiego \u015bwiatach i\u00a0postaciach nawet na moment nie czu\u0107 fa\u0142szu. Zastanawiamy si\u0119 raczej, sk\u0105d on to wszystko o\u00a0nas wie.",
        "id": 2377029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975981-na-wulkanie-opowiesci-o-ludziach-ktorzy-wypadli-na-zakrecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNa wulkanie\u201d: Opowie\u015bci o ludziach, kt\u00f3rzy wypadli na zakr\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "AI potrafi podawa\u0107 b\u0142\u0119dne informacje, ale czasem ma to dramatyczne skutki. Teraz wszelkie granice ju\u017c przekroczono i europejska organizacja walcz\u0105ca o cyfrowe prawa obywateli wytacza armaty wobec tw\u00f3rcy sztucznej inteligencji, firmy OpenAI.",
        "id": 2376553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41986771-chatgpt-zrobil-z-niego-morderce-norweg-walczy-ze-sztuczna-inteligencja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT zrobi\u0142 z niego morderc\u0119. Norweg walczy ze sztuczn\u0105 inteligencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Legendy i\u00a0mity s\u0105 kluczem, by zrozumie\u0107 Japoni\u0119 \u2013 przekonuje Joshua Frydman.",
        "id": 2376555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975881-japonia-przewodnik-po-bostwach-bohaterach-i-duchach-swiat-pelen-duchow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eJaponia. Przewodnik po b\u00f3stwach, bohaterach i duchach\u201d: \u015awiat pe\u0142en duch\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Bong Joon-ho nie m\u00f3g\u0142 si\u0119 zdecydowa\u0107, w\u00a0jakiej konwencji utrzyma\u0107 film \u201eMickey 17\u201d. W\u00a0efekcie jest za d\u0142ugi, wyszed\u0142em z\u00a0niego znu\u017cony i\u00a0troch\u0119 oboj\u0119tny. Jednak nie spos\u00f3b go zignorowa\u0107, bo zbyt przypomina nasz \u015bwiat.",
        "id": 2376548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975921-mickey-17-kolonizowana-planeta-jak-lagier-o-zaostrzonym-rygorze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMickey 17\u201d: Kolonizowana planeta jak \u0142agier o zaostrzonym rygorze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Jak polowa\u0107, to bezkrwawo \u2013 na przyk\u0142ad w\u00a0\u201eMonster Hunter Wilds\u201d!",
        "id": 2376554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975891-monster-hunter-wilds-bestie-ktore-nie-powinny-istniec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMonster Hunter Wilds\u201d: Bestie, kt\u00f3re nie powinny istnie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Opr\u00f3cz konflikt\u00f3w i\u00a0z\u0142ych wspomnie\u0144 znajdzie si\u0119 te\u017c nadzieja. Tym jest rodzina w\u00a0spektaklu \u201eM\u00f3j\u00a0syn chodzi, tylko troch\u0119 wolniej\u201d.",
        "id": 2376551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975901-moj-syn-chodzi-tylko-troche-wolniej-rodzina-na-wozku-emocji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eM\u00f3j syn chodzi, tylko troch\u0119 wolniej\u201d: Rodzina na w\u00f3zku emocji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Z\u0142oty w pi\u0105tek traci\u0142 na warto\u015bci zar\u00f3wno wzgl\u0119dem dolara, jak i euro. Ruch ten nie by\u0142 jednak zbyt du\u017cy.",
        "id": 2376552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41986511-nieznaczna-slabosc-zlotego-na-koniec-tygodnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieznaczna s\u0142abo\u015b\u0107 z\u0142otego na koniec tygodnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Obraz\u00f3w polepionych z\u00a0pami\u0119ci, j\u0119zyka i\u00a0wyobra\u017ani jest w\u00a0nowej ksi\u0105\u017cce Marka Bie\u0144czyka mn\u00f3stwo. Ale kto tak w\u0142a\u015bciwie do nas m\u00f3wi w\u00a0\u201eRondzie Wiatraczna\u201d?",
        "id": 2376547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975961-rondo-wiatraczna-rondo-wieksze-niz-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRondo Wiatraczna\u201d: Rondo wi\u0119ksze ni\u017c \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "22 marca obchodzony jest \u015awiatowy Dzie\u0144 Wody, ale nie mamy powod\u00f3w do rado\u015bci. IMGW w oparciu o dane programu \u201eCopernicus\u201d wyda\u0142 dwa ostrze\u017cenia przed susz\u0105 hydrologiczn\u0105 w Polsce. Eksperci alarmuj\u0105, \u017ce tak fatalnej sytuacji nie by\u0142o od lat.",
        "id": 2376550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/susza/art41986661-swiatowy-dzien-wody-do-polski-przyszla-wiosna-a-z-nia-susza-hydrologiczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiatowy Dzie\u0144\u00a0Wody. Do Polski przysz\u0142a wiosna, a z ni\u0105 \u2013 susza hydrologiczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:49:24+00:00",
        "description": "Nie mam opor\u00f3w przed tym, aby postawi\u0107 \u201eWypadek na polowaniu\u201d obok s\u0142ynnego \u201eMausa\u201d Arta Spiegelmana.",
        "id": 2376549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975911-wypadek-na-polowaniu-rysunkowe-historie-o-sprawach-najwazniejszych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWypadek na polowaniu\u201d: Rysunkowe historie o sprawach najwa\u017cniejszych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T15:46:14+00:00",
        "description": "Rozpocz\u0119cie astronomicznej wiosny nieod\u0142\u0105cznie kojarzy si\u0119 ze zmian\u0105 czasu na letni. Kiedy dok\u0142adnie przestawiamy zegarki? Czy to ju\u017c w ten weekend?",
        "id": 2376556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41966481-kiedy-zmiana-czasu-na-letni-w-2025-czy-to-juz-w-ten-weekend",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy zmiana czasu na letni w 2025? Czy to ju\u017c w ten weekend?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Bez zab\u00f3jczych konsekwencji dzia\u0142ania bakterii wywo\u0142uj\u0105cej d\u017cum\u0119 nie spos\u00f3b by\u0142oby sobie wyobrazi\u0107, \u017ceby islam z ma\u0142ej sekty rozwin\u0105\u0142 si\u0119 w jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych religii, praktykowan\u0105 przez blisko jedn\u0105 czwart\u0105 \u015bwiatowej ludno\u015bci.",
        "id": 2375932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975761-bakteria-ktora-zmienila-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bakteria, kt\u00f3ra zmieni\u0142a \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek by\u0142y wicepremier i minister obrony narodowej w rz\u0105dzie Zjednoczonej Prawicy Mariusz B\u0142aszczak us\u0142ysza\u0142 w prokuraturze zarzuty przekroczenia uprawnie\u0144 w zwi\u0105zku z odtajnieniem cz\u0119\u015bci dokumentu planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych RP \u201eWarta\".",
        "id": 2375933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41986361-byly-wicepremier-w-rzadzie-pis-mariusz-blaszczak-uslyszal-zarzuty-karne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y wicepremier w rz\u0105dzie PiS Mariusz B\u0142aszczak us\u0142ysza\u0142 zarzuty karne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Norwegia zdecydowa\u0142a si\u0119 na odwa\u017cny ruch i cyfryzuje ca\u0142o\u015bciowo system sterowania ruchem kolejowym. W najbli\u017cszych latach jej \u015bladem p\u00f3jd\u0105 inne kraje, oczekiwany jest boom na tym rynku.",
        "id": 2375927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41986521-europa-wyda-miliardy-na-cyfrowe-sterowanie-ruchem-kolejowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa wyda miliardy na cyfrowe sterowanie ruchem kolejowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Filmowa biografia Marii Callas z\u00a0Angelin\u0105 Jolie w\u00a0roli g\u0142\u00f3wnej to skrzywiona wersja \u017cyciorysu wielkiej \u015bpiewaczki i\u00a0wra\u017cliwej kobiety. Dla mnie nie w\u00a0porz\u0105dku.",
        "id": 2375924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975861-gosc-plusa-minusa-poleca-hanna-banaszak-muzyka-lasu-innej-nie-slucham",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \u201ePlusa Minusa\u201d poleca. Hanna Banaszak: Muzyka lasu, innej nie s\u0142ucham",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "W\u00a0\u201eJak zosta\u0142am perliczk\u0105\u201d nie daje \u0142atwych odpowiedzi. S\u0105 za to trudne pytania, ale\u00a0zadawane tak, \u017ceby zmusi\u0107 do refleksji, a\u00a0nie przyt\u0142oczy\u0107.",
        "id": 2375925,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975851-jak-zostalam-perliczka-patriarchat-po-afrykansku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eJak zosta\u0142am perliczk\u0105\u201d: Patriarchat po afryka\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "To opowie\u015b\u0107 o\u00a0grupie ludzi, z\u00a0kt\u00f3rych wielkim udzia\u0142em, zamiast ratowa\u0107 socjalizm lub szuka\u0107 \u201etrzeciej drogi\u201d, uda\u0142o si\u0119 na zgliszczach PRL przywr\u00f3ci\u0107 kapitalizm. Fragmenty debaty przeprowadzonej w\u00a035 lat po \u015bmierci Miros\u0142awa Dzielskiego.",
        "id": 2375930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975791-liberalowie-polske-trzeba-bylo-zmienic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libera\u0142owie. Polsk\u0119 trzeba by\u0142o zmieni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Ketty nie mia\u0142a tremy. Gdy pojawi\u0142a si\u0119 w\u00a0gabinecie podpu\u0142kownika granatowej policji, waln\u0119\u0142a prosto z\u00a0mostu, \u017ce przychodzi w\u00a0imieniu podziemia i\u00a0\u017c\u0105da od niego pracy dla dobra Polski. I\u00a0uzyska\u0142a zgod\u0119",
        "id": 2375929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975801-miasto-szpiegow-gra-wywiadow-w-okupowanej-warszawie-na-tropie-warszawskich-szpiegow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMiasto szpieg\u00f3w. Gra wywiad\u00f3w w okupowanej Warszawie\u201d: Na tropie warszawskich szpieg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Dwa nowe raporty \u2013 Climate Central i \u015awiatowej Organizacji Meteorologicznej \u2013 ujawniaj\u0105 niepokoj\u0105ce rekordy dotycz\u0105ce zmian klimatu wywo\u0142anych dzia\u0142alno\u015bci\u0105 cz\u0142owieka. Autorzy alarmuj\u0105: konsekwencje braku przeciwdzia\u0142ania b\u0119d\u0105 coraz bardziej dotkliwe.",
        "id": 2375931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat/art41985071-ranking-przegrzanych-miast-europy-eksperci-klimatyczni-bija-na-alarm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ranking \u201eprzegrzanych\u201d miast Europy. Eksperci klimatyczni bij\u0105 na alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Jury zako\u0144czonego kilka dni temu festiwalu film\u00f3w turystycznych w Maniwie w Japonii nagrodzi\u0142o srebrem film prezentuj\u0105cy atrakcje Wis\u0142y. Spot wyprodukowany na zlecenie Urz\u0119du Miejskiego w Wi\u015ble ma ju\u017c na koncie kilkana\u015bcie nagr\u00f3d.",
        "id": 2375928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art41986501-spot-promocyjny-wisly-nagrodzony-na-festiwalu-w-japonii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spot promocyjny Wis\u0142y nagrodzony na festiwalu w Japonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:44:09+00:00",
        "description": "Specjalna edycja g\u0142o\u015bnej gry dla mi\u0142o\u015bnik\u00f3w japo\u0144skich potraw to ten sam co zawsze \u015bwietny koncept, w jeszcze \u0142adniejszym opakowaniu. I z pysznymi dodatkami.",
        "id": 2375926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975821-sushi-go-sushi-dla-poczatkujacych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eSushi Go!\u201d: Sushi dla pocz\u0105tkuj\u0105cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T14:40:13+00:00",
        "description": "Jak informuje \u201eFinancial Times\u201d, Stany Zjednoczone maj\u0105 przymierza\u0107 si\u0119 ju\u017c do podpisania z Ukrain\u0105 umowy w sprawie dost\u0119pu do surowc\u00f3w mineralnych. Brytyjski dziennik twierdzi, \u017ce ma by\u0107 ona du\u017co szersza ni\u017c ta, kt\u00f3rej nie podpisano ze wzgl\u0119du na k\u0142\u00f3tni\u0119, do kt\u00f3rej dosz\u0142o w lutym mi\u0119dzy Donaldem Trumpem a Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 2375934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41986121-trump-chce-przejac-elektrownie-jadrowe-na-ukrainie-ft-o-nowej-umowie-ukraina-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce przej\u0105\u0107 elektrownie j\u0105drowe na Ukrainie? \u201eFT\u201d o nowej umowie Ukraina-USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "Zbyt dobrze zna histori\u0119 imperium. Zbyt mocno pachnie mu jego osobista sytuacja losami Miko\u0142aja II. Te\u017c wojna, te\u017c stagnacja. Niepokoje.",
        "id": 2374492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975741-boguslaw-chrabota-putin-i-lustro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Putin i lustro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "By\u0142a p\u0142ywaczka Kirsty Coventry stanie na czele Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego (MKOl), ale dopiero czas poka\u017ce, czy wybije si\u0119 na niezale\u017cno\u015b\u0107 i ucieknie z cienia poprzednika.",
        "id": 2374490,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41984621-dlaczego-kirsty-coventry-wygrala-wybory-i-bedzie-pierwsza-kobieta-na-czele-mkol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Kirsty Coventry wygra\u0142a wybory i b\u0119dzie pierwsz\u0105 kobiet\u0105 na czele MKOl?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "O\u00a0tym, jak sama by\u0142a czynna w\u00a0Szarych Szeregach, pani profesor nie napomyka\u0142a. Ani o\u00a0latach pracy naukowej. Jakby to nie by\u0142o wa\u017cne...",
        "id": 2374496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975711-jakub-ekier-cichy-glos-profesor-puzyniny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakub Ekier: Cichy g\u0142os profesor Puzyniny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "Kiedy powietrze ju\u017c nabrzmia\u0142o d\u017awi\u0119kiem, p\u0119k\u0142o jak kokon, z kt\u00f3rego wy\u0142oni\u0142 si\u0119 kosmiczny motyl. Niekt\u00f3rzy moment ten nazywaj\u0105 \u201eWielkim Wybuchem\u201d. Ale eksplozja by\u0142a tylko skutkiem. Na pocz\u0105tku by\u0142a Wielka Muzyka.",
        "id": 2374498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975691-jan-maciejewski-przy-okazji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Przy okazji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "Jak dobrze w\u00a0ca\u0142ym tym zalewie przeczu\u0107 katastroficznych m\u00f3c opisa\u0107 co\u015b, co zachwyca i\u00a0uruchamia ch\u0119\u0107 dzia\u0142ania. W\u0142a\u015bciwie przeciwdzia\u0142ania raczej.",
        "id": 2374494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975721-joanna-szczepkowska-serial-dojrzewanie-zostal-stworzony-z-potrzeby-opamietania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Szczepkowska: Serial \u201eDojrzewanie\u201d zosta\u0142 stworzony z potrzeby opami\u0119tania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "W pierwszym pakiecie deregulacyjnym przyj\u0119tym przez rz\u0105d znalaz\u0142 si\u0119 zapis, kt\u00f3ry ma rozwi\u0105za\u0107 problem interpretacyjny dotycz\u0105cy mo\u017cliwo\u015bci ponownego zg\u0142aszania si\u0119 do Ma\u0142ego ZUS Plus.",
        "id": 2374493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41986031-nadchodza-zmiany-w-malym-zus-plus-co-oznaczaja-dla-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodz\u0105 zmiany w Ma\u0142ym ZUS Plus. Co oznaczaj\u0105 dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "Paulina \u200bHennig-Kloska, minister klimatu i \u015brodowiska, poinformowa\u0142a, \u017ce rz\u0105d w trybie obiegowym przyj\u0105\u0142 projekt ustawy wiatrakowej. Minimalna odleg\u0142o\u015b\u0107 wiatrak\u00f3w od zabudowa\u0144 ma wynie\u015b\u0107 500 metr\u00f3w.",
        "id": 2374489,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41986201-rzad-przyjal-projekt-ustawy-wiatrakowej-minimalna-odleglosc-ma-wyniesc-500-metrow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy wiatrakowej. Minimalna odleg\u0142o\u015b\u0107 ma wynie\u015b\u0107 500 metr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "\u201eGeorges Blanc\u201d to najstarsza gwiazdkowa restauracja na \u015bwiecie. Pierwsz\u0105\u00a0gwiazdk\u0119 w przewodniku Michelin zdoby\u0142a w 1929 roku. W 1981 roku otrzyma\u0142a trzeci\u0105 \u2013 i w\u0142a\u015bnie j\u0105\u00a0straci\u0142a, po 44 latach. \u201eNie spodziewali\u015bmy si\u0119\u00a0tego\u201d \u2013 skomentowa\u0142\u00a0szef kuchni restauracji \u201eGeorges Blanc\u201d.",
        "id": 2374500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/restauracje/art41985821-slynna-restauracja-stracila-gwiazdke-michelin-po-44-latach-poradzimy-sobie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynna restauracja straci\u0142a gwiazdk\u0119 Michelin po 44 latach. \u201ePoradzimy sobie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "Projekt autorstwa biura SAAN Architekci zdoby\u0142 nagrod\u0119 w konkursie International Property Awards 2024. Wn\u0119trza willi na Dolnym \u015al\u0105sku to minimalizm i koj\u0105ce kolory, a tak\u017ce otwarcie si\u0119\u00a0na otaczaj\u0105c\u0105\u00a0dom przyrod\u0119.",
        "id": 2374495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art41939061-to-najpiekniejsze-wnetrza-w-polsce-prestizowa-nagroda-dla-polskich-projektantek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To najpi\u0119kniejsze wn\u0119trza w Polsce. Presti\u017cowa nagroda dla polskich projektantek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "Polscy producenci \u017cywno\u015bci radz\u0105 sobie dobrze, jednak lista ryzyka jest d\u0142uga. Wojna handlowa i choroby - ptasia grypa czy pryszczyca, a tak\u017ce najwy\u017csze ceny energii, to sta\u0142a lista obaw sektora spo\u017cywczego.",
        "id": 2374499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41985401-w-jakiej-kondycji-jest-dzis-sektor-spozywczy-dobrej-choc-rosnie-eksport-jaj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jakiej kondycji jest dzi\u015b sektor spo\u017cywczy? Dobrej, cho\u0107 ro\u015bnie eksport jaj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "- Je\u015bli ameryka\u0144scy liderzy akademiccy i biznesowi b\u0119d\u0105 milcze\u0107 w obliczu autorytaryzmu Trumpa, b\u0119d\u0105 tego \u017ca\u0142owa\u0107 \u2013 pisze Dani Rodrik, ekonomista z Harvardu. Trump niszczy filary bogactwa USA, a wska\u017anik niepewno\u015bci pobi\u0142 rekordy z kryzysu finansowego.",
        "id": 2374497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41985771-wizjoner-z-harvardu-biznes-musi-postawic-sie-trumpowi-albo-pozaluje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wizjoner z Harvardu: Biznes musi postawi\u0107 si\u0119 Trumpowi albo po\u017ca\u0142uje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:39:34+00:00",
        "description": "M\u0142oda kobieta zosta\u0142a zatrzymana przez ochron\u0119 w Lidlu za rzekom\u0105 kradzie\u017c croissanta. Pomyli\u0142a rogaliki przy p\u0142atno\u015bci w kasie samoobs\u0142ugowej. \u2013 Nie ma tu mowy o przest\u0119pstwie, to zwyk\u0142a pomy\u0142ka \u2013 komentuje prof. Miko\u0142aj Ma\u0142ecki.",
        "id": 2374501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41985221-zle-skasowane-bulki-przy-w-kasie-w-lidlu-pomylka-czy-przestepstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0179le skasowane bu\u0142ki przy w kasie w Lidlu. Pomy\u0142ka czy przest\u0119pstwo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:20:00+00:00",
        "description": "- Je\u015bli dzi\u015b rosyjski imperializm ma by\u0107 realnie zatrzymany, pa\u0144stwa NATO musz\u0105 podnie\u015b\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107 - m\u00f3wi\u0142 na wsp\u00f3lnej konferencji prasowej z prezydentem W\u0119gier prezydent Andrzej Duda.",
        "id": 2374503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41985621-andrzej-duda-na-wegrzech-apeluje-by-wydawac-na-wojsko-tyle-ile-w-czasach-zimnej-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda na W\u0119grzech. Apeluje, by wydawa\u0107 na wojsko tyle, ile w czasach zimnej wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:10:51+00:00",
        "description": "Organizacje reprezentuj\u0105cych mieszka\u0144c\u00f3w Majorki opublikowa\u0142y w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych list otwarty, w kt\u00f3rym wzywaj\u0105 turyst\u00f3w, by nie przyje\u017cd\u017cali na wysp\u0119. \u201eNie potrzebujemy wi\u0119cej turyst\u00f3w, jeste\u015bcie \u017ar\u00f3d\u0142em naszych problem\u00f3w\u201d - pisz\u0105.",
        "id": 2374504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41985471-majorka-w-liscie-otwartym-do-turystow-wystarczy-nie-przyjezdzajcie-nie-potrzebujemy-was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Majorka w li\u015bcie otwartym do turyst\u00f3w: Wystarczy. Nie przyje\u017cd\u017cajcie, nie potrzebujemy was",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T13:02:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli zagro\u017cenie epidemi\u0105 po jednym powrocie antyszczepionkowc\u00f3w z wakacji eskaluje do mi\u0119dzynarodowego alarmu i trzeba szuka\u0107 ludzi z kilku samolot\u00f3w, to pora wypowiedzie\u0107 wojn\u0119 antyszczepionkowcom. To kwestia bezpiecze\u0144stwa kraju, nie \u015bwiatopogl\u0105d.",
        "id": 2374505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/opinie/art41984671-ptak-iglewska-pora-egzekwowac-obowiazek-szczepien-jak-placenie-podatkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ptak-Iglewska: Pora egzekwowa\u0107 obowi\u0105zek szczepie\u0144 jak p\u0142acenie podatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:55:00+00:00",
        "description": "Rada Federacji (Bundesrat) zatwierdzi\u0142a w pi\u0105tek zmian\u0119 konstytucji Niemiec, znosz\u0105c\u0105 ograniczenia bud\u017cetowe w wydatkach na obronno\u015b\u0107 i bezpiecze\u0144stwo oraz umo\u017cliwiaj\u0105c\u0105 zwi\u0119kszenie inwestycji w infrastruktur\u0119. Za zmian\u0105 Ustawy Zasadniczej g\u0142osowa\u0142o 53 z 69 cz\u0142onk\u00f3w Bundesratu. Wymagana wi\u0119kszo\u015b\u0107 dw\u00f3ch trzecich wynosi 46 g\u0142os\u00f3w.",
        "id": 2374502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41985491-niemiecka-rada-federalna-zatwierdza-zmiane-konstytucji-i-wielomiliardowy-pakiet-finansowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecka Rada Federalna zatwierdza zmian\u0119 konstytucji i wielomiliardowy pakiet finansowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:48:40+00:00",
        "description": "Nowa edycja programu Czyste Powietrze ma zwi\u0119kszy\u0107 jego efektywno\u015b\u0107 i transparentno\u015b\u0107. \u201eZapewniamy, \u017ce stanie si\u0119 on bardziej dost\u0119pny dla tych, kt\u00f3rzy najbardziej go potrzebuj\u0105, a dofinansowanie trafi tam, gdzie jest najbardziej potrzebne \u2013 m\u00f3wi Dorota Zawadzka-St\u0119pniak, prezes zarz\u0105du Narodowego Funduszu Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej.",
        "id": 2374506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/zielone-technologie/art41985181-rusza-nowa-odslona-programu-czyste-powietrze-jak-zmienia-sie-zasady",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza nowa ods\u0142ona programu Czyste Powietrze: Jak zmieni\u0105 si\u0119\u00a0zasady?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T12:44:00+00:00",
        "description": "Niedawno opublikowane wyniki \u015bwiatowego badania \u201ePeople at work 2025\u201d, przeprowadzonego przez ADP Research, pokazuj\u0105 r\u00f3\u017cnice pomi\u0119dzy kobietami i m\u0119\u017cczyznami w ocenie swojego \u015brodowiska pracy, wynagrodzenia oraz kondycji psychicznej. Oto, jak przedstawiaj\u0105 si\u0119 statystyki z przeprowadzonych analiz.",
        "id": 2374507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/biznes-i-prawo/art41985031-pietno-pokolenia-przegubowego-daje-sie-we-znaki-aktywnym-zawodowo-polkom-o-co-chodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119tno \u201epokolenia przegubowego\u201d daje si\u0119 we znaki aktywnym zawodowo Polkom. O co chodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T10:29:00+00:00",
        "description": "Przez ca\u0142y dzie\u0144 w pi\u0105tek, 21 marca, na londy\u0144skim Heathrow nie wyl\u0105duje ani jeden samolot. Kilkadziesi\u0105t maszyn, kt\u00f3re mia\u0142y odlecie\u0107 rano, zosta\u0142o uziemionych. To skutek po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek.",
        "id": 2374491,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41984441-pozar-na-heathrow-awaria-czy-sabotaz-chaos-jakiego-w-europie-jeszcze-nie-bylo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na Heathrow. Awaria czy sabota\u017c? Chaos, jakiego w Europie jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Pekin ma by\u0107 ju\u017c o krok przed Waszyngtonem w rozwoju kolejnej generacji dron\u00f3w stealth. Lataj\u0105 trzy razy d\u0142u\u017cej, zu\u017cywaj\u0105c o po\u0142ow\u0119 mniej energii ni\u017c ameryka\u0144scy rywale.",
        "id": 2374006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41984451-chiny-wyprzedzily-usa-w-technologii-dronow-stawiaja-na-nowa-technologie-stealth",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wyprzedzi\u0142y USA w technologii dron\u00f3w? Stawiaj\u0105 na now\u0105 technologi\u0119 stealth",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Hiszpania zaostrza prawo zwi\u0105zane z nieruchomo\u015bciami: nowe regulacje zak\u0142adaj\u0105 szybsz\u0105 eksmisj\u0119 dzikich lokator\u00f3w (tzw. okupas) oraz uzale\u017cnienie prowadzenia najmu terminowego od zgody innych cz\u0142onk\u00f3w wsp\u00f3lnoty mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 2374003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/za-granica/art41984431-dzicy-lokatorzy-i-wynajem-krotkoterminowy-hiszpania-zaostrza-prawo-mieszkaniowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzicy lokatorzy i wynajem kr\u00f3tkoterminowy. Hiszpania zaostrza prawo mieszkaniowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Pe\u0142ny garnitur, z klasyczn\u0105 koszul\u0105 i krawatem wr\u00f3ci\u0142 na wybiegi i czerwone dywany. W takich zestawach wyst\u0105pi\u0142o w ostatnim czasie wiele znanych kobiet, trudno te\u017c o mark\u0119 odzie\u017cow\u0105, kt\u00f3ra nie mia\u0142aby w swojej najnowszej kolekcji typowo garniturowych ubra\u0144 i dodatk\u00f3w. Z czego wynika powr\u00f3t tego zapomnianego nieco trendu?",
        "id": 2374007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/moda/art41919751-pokolenie-z-wskrzesza-mode-na-power-dressing-wiele-z-nich-nigdy-nie-mialo-okazji-tak-sie-ubrac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z wskrzesza mod\u0119 na \u201epower dressing\u201d? Wiele z nich nigdy nie mia\u0142o okazji tak si\u0119 ubra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Przez ca\u0142y dzie\u0144 w pi\u0105tek, 21 marca na londy\u0144skim Heathrow nie wyl\u0105duje ani jeden samolot. Kilkadziesi\u0105t maszyn, kt\u00f3re mia\u0142y odlecie\u0107 rano, zosta\u0142o uziemionych. To skutek po\u017caru, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek.",
        "id": 2374002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41984441-pozar-na-heathrow-lotniczy-chaos-jakiego-w-europie-jeszcze-nie-bylo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na Heathrow. Lotniczy chaos, jakiego w Europie jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Nie ma \u017cadnych przes\u0142anek merytorycznych do wy\u0142\u0105czenia prokurator Ewy Wrzosek od  post\u0119powania w sprawie \u201edw\u00f3ch wie\u017c\" - o\u015bwiadczy\u0142 w TVN24 prokurator krajowy Dariusz Korneluk.",
        "id": 2374008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art41984321-prok-ewa-wrzosek-zostanie-wylaczona-ze-sprawy-dwoch-wiez-prokurator-krajowy-zabral-glos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prok. Ewa Wrzosek zostanie wy\u0142\u0105czona ze sprawy \u201edw\u00f3ch wie\u017c\"? Prokurator krajowy zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Dwa lata od obietnicy powo\u0142ania niezale\u017cnej komisji badaj\u0105cej przest\u0119pstwa seksualne w\u00a0Ko\u015bciele min\u0119\u0142y jak z\u00a0bicza strzeli\u0142. I\u00a0dzi\u015b cieszymy si\u0119 z\u00a0tego, \u017ce biskupi... ponownie zdecydowali o\u00a0jej powo\u0142aniu.",
        "id": 2374005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975651-tomasz-p-terlikowski-jak-zmienic-kosciol-najpierw-rozliczmy-biskupow-z-obietnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Jak zmieni\u0107 Ko\u015bci\u00f3\u0142? Najpierw rozliczmy biskup\u00f3w z obietnic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:33:45+00:00",
        "description": "Akt pana ministra Mariusza B\u0142aszczaka by\u0142 aktem polityka demokratycznego, by\u0142 aktem polskiej demokracji. I za to ma by\u0107 karany - m\u00f3wi\u0142 przed Prokuratur\u0105 Okr\u0119gow\u0105 w Warszawie prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2374004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41984401-zarzuty-dla-mariusza-blaszczaka-jaroslaw-kaczynski-pchaja-polske-w-objecia-niemiec-i-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dla Mariusza B\u0142aszczaka. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Pchaj\u0105 Polsk\u0119 w obj\u0119cia Niemiec i Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:30:00+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 problem\u00f3w w naszej ochronie zdrowia wynika z tego, \u017ce mamy tch\u00f3rzliwych i niekompetentnych polityk\u00f3w. A s\u0142u\u017cba zdrowia potrzebuje kompleksowych reform \u2013 m\u00f3wi\u00a0Andrzej So\u015bnierz, prezes NFZ w\u00a0rz\u0105dzie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 2374009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975621-andrzej-sosnierz-bylem-w-po-i-pis-tylko-konfederacja-moze-zreformowac-sluzbe-zdrowia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej So\u015bnierz: By\u0142em w PO i PiS. Tylko Konfederacja mo\u017ce zreformowa\u0107 s\u0142u\u017cb\u0119 zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T09:29:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli NATO ma by\u0107 nadal paktem, kt\u00f3ry gwarantuje Polsce i Europie bezpiecze\u0144stwo, to musi wzi\u0105\u0107 na siebie o wiele wi\u0119cej odpowiedzialno\u015bci i zada\u0144 - powiedzia\u0142 po posiedzeniu Rady Europejskiej premier Donald Tusk, kt\u00f3ry przebywa w Brukseli.",
        "id": 2374010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41984241-donald-tusk-po-posiedzeniu-rady-europejskiej-tarcza-wschod-jednym-z-priorytetow-obronnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk po posiedzeniu Rady Europejskiej: \u201eTarcza Wsch\u00f3d\u201d jednym z priorytet\u00f3w obronnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:28:43+00:00",
        "description": "W europejskich portach toczy si\u0119 gra o przysz\u0142o\u015b\u0107 kontynentu i trwa rywalizacja z Chinami.",
        "id": 2373704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/morski/art41984121-chiny-w-europejskich-portach-szansa-czy-pulapka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny w europejskich portach: szansa czy pu\u0142apka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:28:43+00:00",
        "description": "Polska nie ma audycji Radia Wolna Europa ju\u017c od ponad 30 lat i\u00a0mam nadziej\u0119, \u017ce mam czytelnik\u00f3w dostatecznie m\u0142odych, kt\u00f3rzy nie rozumiej\u0105, czym ono by\u0142o dla kilku pokole\u0144. To by\u0142o To. Bez niego byliby\u015bmy du\u017co bardziej zagubieni, bezbronni, zsowietyzowani.",
        "id": 2373705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975661-irena-lasota-donald-trump-jedna-decyzja-wywolal-radosc-i-w-rosji-i-w-chinach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irena Lasota: Donald Trump jedn\u0105 decyzj\u0105 wywo\u0142a\u0142 rado\u015b\u0107 i w Rosji, i w Chinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:28:43+00:00",
        "description": "Andrzej Duda: \u201eOdej\u015bcie Barbary Skrzypek niestety w\u00a0tym wymiarze ma r\u00f3wnie\u017c charakter pa\u0144stwowy. Trudno zaprzeczy\u0107, \u017ce ta zapa\u015b\u0107 zdrowia, kt\u00f3ra ostatecznie doprowadzi\u0142a do \u015bmierci Barbary Skrzypek, mia\u0142a miejsce kilkadziesi\u0105t godzin po przes\u0142uchaniu, w\u00a0kt\u00f3rym bra\u0142a udzia\u0142\u201d.",
        "id": 2373703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975681-kataryna-niesmaczne-harce-nad-niedomknieta-trumna-barbary-skrzypek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Niesmaczne harce nad niedomkni\u0119t\u0105 trumn\u0105 Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:28:43+00:00",
        "description": "W weekend 21\u201323 marca odb\u0119d\u0105 si\u0119 premiery \u201eHeks\u201d Szpili, \u201eMagicznej rany\u201d Mas\u0142owskiej, \u201eCzerwonego i czarnego\u201d Szyd\u0142owskiego. Pierwsze spektakle poka\u017c\u0105 nowi dyrektorzy Starego w Krakowie i Dramatycznego \u2013 Skrzywanek i Faruga.",
        "id": 2373702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art41983981-zamach-terrorystyczny-na-stary-teatr-aids-w-warszawie-maslowska-w-krakowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamach terrorystyczny na Stary Teatr. AIDS w Warszawie. Mas\u0142owska w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T08:27:28+00:00",
        "description": "Ze wzgl\u0119du na zamkni\u0119cie Lotniska Heatrow, odwo\u0142ane zosta\u0142y najbli\u017csze loty z Warszawy do Londynu \u2013 poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rzecznik PLL LOT. \u201eOczekujemy na informacj\u0119 od s\u0142u\u017cb UK\u201d \u2013 podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 2373706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41983971-loty-warszawa-londyn-odwolane-jest-decyzja-lot-po-zamknieciu-heathrow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loty Warszawa-Londyn odwo\u0142ane? Jest decyzja LOT po zamkni\u0119ciu Heathrow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Dzia\u0142 Mercedesa - Daimler Trucks zamierza rozszerzy\u0107 swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 o produkcj\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wek wojskowych. Pom\u00f3c w tym ma nowa wersja Zetrosa 8x8a.",
        "id": 2373404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41983531-branza-zbrojeniowa-ma-sie-dobrze-mercedes-zwieksza-oferte-ciezarowek-dla-wojska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca zbrojeniowa ma si\u0119 dobrze. Mercedes zwi\u0119ksza ofert\u0119 ci\u0119\u017car\u00f3wek dla wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Trzydzie\u015bci sze\u015b\u0107 lat to w historii \u015bwiata niewiele wi\u0119cej ni\u017c jedno pokolenie. Mo\u017cna \u015bmia\u0142o powiedzie\u0107, \u017ce niemal mgnienie oka. W naszym, polskim, przypadku bywa\u0142o jednak inaczej. Te wyrwane dziejom dekady by\u0142y jak epoka.",
        "id": 2373412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41983501-jak-budowano-w-polsce-kapitalizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak budowano w\u00a0Polsce kapitalizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Debat\u0119 moderowan\u0105 przez redaktora Bogus\u0142awa Chrabot\u0119 przeprowadzono 26 pa\u017adziernika 2024 r. w\u00a0go\u015bcinnych murach krakowskiego Znaku. Wzi\u0119li w\u00a0niej udzia\u0142 cz\u0142onkowie Krakowskiego Towarzystwa Przemys\u0142owego, Akcji Gospodarczej, Solidarno\u015bci, parlamentarzy\u015bci pierwszych kadencji Sejmu RP, cz\u0142onkowie rz\u0105d\u00f3w Tadeusza Mazowieckiego i\u00a0Jerzego\u00a0Buzka, byli opozycjoni\u015bci i\u00a0profesorowie. Poni\u017cej zamieszczamy pe\u0142ny zapis debaty.",
        "id": 2373411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia-polski/art41983511-liberalowie-czyli-polske-trzeba-bylo-zmienic-debata-w-rocznice-smierci-miroslawa-dzielskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Libera\u0142owie, czyli Polsk\u0119 trzeba by\u0142o zmieni\u0107.  Debata w\u00a0rocznic\u0119 \u015bmierci Miros\u0142awa Dzielskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Ksi\u0105\u017cka \u201eSpowied\u017a Nikosia zza grobu\u201d jest oparta na domys\u0142ach, rozmowach ze \u015bwiadkami i szcz\u0105tkowych dokumentach",
        "id": 2373409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975671-mariusz-cieslik-przeczytalem-ksiazke-batyra-i-nawrocki-nie-ma-sie-czego-wstydzic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Przeczyta\u0142em ksi\u0105\u017ck\u0119 Batyra i Nawrocki nie ma si\u0119 czego wstydzi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda podpisze wbudzajac\u0105 kontrowersj\u0119 ustaw\u0119 azylow\u0105 - donosi radio RMF FM. Wprowadza ona mo\u017cliwo\u015b\u0107 czasowego (na 60 dni) i terytorialnego ograniczenia przyjmowania wniosk\u00f3w o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105.",
        "id": 2373403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/cudzoziemcy/art41983961-nieoficjalnie-prezydent-podpisze-ustawe-ograniczajaca-prawo-do-azylu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: prezydent podpisze ustaw\u0119 ograniczaj\u0105c\u0105 prawo do azylu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Nadszed\u0142 punkt zwrotny dla unijnej konkurencyjno\u015bci, dekarbonizacji i bezpiecze\u0144stwa. Czas na dzia\u0142anie - pisze unijny komisarz ds. energii i mieszkalnictwa.",
        "id": 2373407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41978171-nowa-unia-energetyczna-czystsza-tansza-i-lepiej-polaczona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa unia energetyczna: czystsza, ta\u0144sza i lepiej po\u0142\u0105czona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Ochrona danych medycznych to ju\u017c nie tylko kwestia regulacji, ale \u201eby\u0107 albo nie by\u0107\u201d dla sektora ochrony zdrowia. Podmioty, kt\u00f3re zignoruj\u0105 zagro\u017cenia cybernetyczne i wymagania unijne, mog\u0105 nie przetrwa\u0107.",
        "id": 2373408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41981001-pawel-michalak-miroslaw-sanek-czy-sektor-zdrowia-przetrwa-cyfrowa-rewolucje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Michalak, Miros\u0142aw Sanek: Czy sektor zdrowia przetrwa cyfrow\u0105 rewolucj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Nowe przepisy przewiduj\u0105, \u017ce wszyscy ratownicy zostan\u0105 przeszkoleni z zakresu samoobrony oraz technik deeskalacyjnych w ci\u0105gu najbli\u017cszych 5 lat.",
        "id": 2373405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41977181-ratownicy-przeszkoleni-z-samoobrony-i-na-motorach-sejm-przyjal-ustawe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownicy przeszkoleni z samoobrony i na motorach. Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek na lotnisku Heathrow mia\u0142o wyl\u0105dowa\u0107 1 351 samolot\u00f3w. Zawieszenie funkcjonowania lotniska 21 marca w zwi\u0105zku z po\u017carem podstacji elektrycznej w Londynie dotknie ok. 150 tys. pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 2373406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41983561-samoloty-zawracaja-w-powietrzu-w-zwiazku-z-paralizem-na-lotnisku-heathrow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoloty zawracaj\u0105 w powietrzu w zwi\u0105zku z parali\u017cem na lotnisku Heathrow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "NASA i firma Firefly Aerospace opublikowa\u0142y zdj\u0119cia wykonane na Ksi\u0119\u017cycu przez l\u0105downik Blue Ghost. Fotografie s\u0105 nie tylko pi\u0119kne \u2013 maj\u0105 r\u00f3wnie\u017c warto\u015b\u0107 naukow\u0105. Mog\u0105 pos\u0142u\u017cy\u0107 do wyja\u015bnienia zjawiska znanego jako ksi\u0119\u017cycowa po\u015bwiata horyzontalna (lunar horizon glow). Czego jeszcze uda\u0142o si\u0119 dokona\u0107 badaczom podczas zako\u0144czonej w\u0142a\u015bnie misji na Ksi\u0119\u017cyc?",
        "id": 2373410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41971941-spektakularne-zdjecia-zachodu-slonca-na-ksiezycu-takich-widokow-jeszcze-nie-mielismy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularne zdj\u0119cia zachodu S\u0142o\u0144ca na Ksi\u0119\u017cycu. Takich widok\u00f3w jeszcze nie mieli\u015bmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Sk\u0142adanie Ukrainy w\u00a0ofierze, by przypodoba\u0107 si\u0119 prezydentowi Trumpowi, jest dzia\u0142aniem wbrew polskiemu interesowi.",
        "id": 2373414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975601-tomasz-p-terlikowski-polscy-konserwatysci-dali-sie-uwiesc-donaldowi-trumpowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Polscy konserwaty\u015bci dali si\u0119 uwie\u015b\u0107 Donaldowi Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T07:24:31+00:00",
        "description": "Unia Europejska ponownie odrzuca \u017c\u0105dania W\u0142adimira Putina dotycz\u0105ce zaprzestania pomocy wojskowej dla Ukrainy. Frankowicze wygrali ju\u017c ponad 25 miliard\u00f3w z\u0142otych, a Kanada chce bli\u017cszej wsp\u00f3\u0142pracy z UE. Na GPW trwa hossa, a indeksy bij\u0105 historyczne rekordy.",
        "id": 2373413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41983521-ue-odrzuca-zadania-putina-kanada-chce-zblizenia-z-europa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE odrzuca \u017c\u0105dania Putina, Kanada chce zbli\u017cenia z Europ\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "Osoby, kt\u00f3re korzystaj\u0105 z okular\u00f3w korekcyjnych, maj\u0105 prawo do cz\u0119\u015bciowej refundacji ich zakupu z NFZ. Wysoko\u015b\u0107 dofinansowania zale\u017cy g\u0142\u00f3wnie od tego, jak du\u017ca jest wada wzroku. Komu przys\u0142uguje i ile wynosi refundacja?",
        "id": 2373166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-dla-ciebie/art41922501-700-zl-do-okularow-od-nfz-jakie-warunki-trzeba-spelnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "700 z\u0142 do okular\u00f3w od NFZ. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "Kontynuowanie pracy zawodowej po osi\u0105gni\u0119ciu wieku emerytalnego to jeden ze sposob\u00f3w na zwi\u0119kszenie emerytury. W Polsce nie istnieje g\u00f3rna granica wieku, do kt\u00f3rej mo\u017cna pracowa\u0107. Czy pracodawca mo\u017ce jednak zmusi\u0107 starszych pracownik\u00f3w do odej\u015bcia?",
        "id": 2373170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41976501-czy-pracodawca-moze-zmusic-pracownika-do-przejscia-na-emeryture-co-mowi-prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pracodawca mo\u017ce zmusi\u0107 pracownika do przej\u015bcia na emerytur\u0119? Co m\u00f3wi prawo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "Pokrzywdzenie wierzycieli zachodzi, gdy wyzbycie si\u0119 nieruchomo\u015bci obci\u0105\u017conej hipotek\u0105 przez d\u0142u\u017cnika doprowadzi\u0142o do powstania lub zwi\u0119kszenia nadwy\u017cki jego pasyw\u00f3w nad aktywami.",
        "id": 2373167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41969121-dluznikowi-trudniej-bedzie-uciec-z-majatkiem-przed-wierzycielem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142u\u017cnikowi trudniej b\u0119dzie uciec z maj\u0105tkiem przed wierzycielem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "Londy\u0144skie lotnisko Heathrow, jedno z najbardziej ruchliwych lotnisk \u015bwiata, b\u0119dzie nieczynne przez ca\u0142y pi\u0105tek ze wzgl\u0119du na \u201epowa\u017cn\u0105 awari\u0119 zasilania\u201d zwi\u0105zan\u0105 z pobliskim po\u017carem.",
        "id": 2373168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art41982771-londyn-lotnisko-heathrow-nieczynne-przez-caly-dzien-pozar-przerwy-w-dostawach-pradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Londyn: Lotnisko Heathrow nieczynne przez ca\u0142y dzie\u0144. Po\u017car, przerwy w dostawach pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "\u0141atwiej b\u0119dzie zrozumie\u0107 emocje PiS po \u015bmierci Barbary Skrzypek, je\u015bli spojrzy si\u0119 na kontekst, czyli dzia\u0142ania prokuratury wobec obecnej opozycji.",
        "id": 2373169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975591-piotr-zaremba-emocje-politykow-pis-w-sprawie-smierci-barbary-skrzypek-sa-zrozumiale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Zaremba: Emocje polityk\u00f3w PiS w sprawie \u015bmierci Barbary Skrzypek s\u0105 zrozumia\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "Przypadkowe upublicznienie nagra\u0144 z egzamin\u00f3w na jednej z uczelni medycznych na platformie e-learningowej wymaga\u0142o oficjalnego zg\u0142oszenia oraz poinformowania o tym incydencie os\u00f3b, kt\u00f3rych dotyczy naruszenie.",
        "id": 2373165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41977881-uczelnia-medyczna-zaplaci-25-tysiecy-kary-za-upublicznienie-nagran-z-egzaminow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczelnia medyczna zap\u0142aci 25 tysi\u0119cy kary za \u201eupublicznienie\u201d nagra\u0144 z egzamin\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T06:18:38+00:00",
        "description": "Pierwsze lata po odzyskaniu niepodleg\u0142o\u015bci przez kraje ba\u0142tyckie by\u0142y w\u00a0ich futbolu czasem romantycznego chaosu. Jak raczkowa\u0142a pi\u0142ka Litwy, \u0141otwy i\u00a0Estonii po rozpadzie ZSRR?",
        "id": 2373171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41976821-zycie-nad-baltykiem-po-rozpadzie-zwiazku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bycie nad Ba\u0142tykiem po rozpadzie Zwi\u0105zku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:40:00+00:00",
        "description": "Ustawa o fundacji prywatnej zosta\u0142a uchwalona w celu zapewnienia obywatelom Austrii ochrony maj\u0105tku oraz jego wielopokoleniowego planowania. Zyska\u0142a jednak r\u00f3wnie\u017c popularno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d zagranicznych inwestor\u00f3w.",
        "id": 2373172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41954131-jakie-korzysci-z-zalozenia-fundacji-prywatnej-w-austrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie korzy\u015bci z za\u0142o\u017cenia fundacji prywatnej w Austrii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Ustawa implementuj\u0105ca w Polsce Dyrektyw\u0119 CSRD wesz\u0142a w \u017cycie 1 stycznia 2025 roku. Celem dyrektywy jest wspieranie transformacji ekologicznej oraz osi\u0105gni\u0119cie neutralno\u015bci klimatycznej do 2050 roku.",
        "id": 2372921,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41954111-csrd-nowe-obowiazki-regulacyjne-i-ich-wplyw-na-dzialalnosc-spolek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CSRD \u2013 nowe obowi\u0105zki regulacyjne i ich wp\u0142yw na dzia\u0142alno\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "W\u00a0Fabryce Sn\u00f3w dostrze\u017cono, \u017ce mo\u017ce Donald Trump nie jest przyczyn\u0105 problem\u00f3w lewicowej Ameryki, ale ich skutkiem.",
        "id": 2372915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975561-donald-trump-jako-przyczyna-czy-skutek-filmy-hollywood-odchodza-od-cancel-culture",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump jako przyczyna czy skutek? Filmy Hollywood odchodz\u0105 od cancel culture",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy figuruj\u0105cy w rejestrze przedsi\u0119biorc\u00f3w Krajowego Rejestru S\u0105dowego (KRS) b\u0119d\u0105 zobowi\u0105zani do posiadania adresu do e-Dor\u0119cze\u0144 elektronicznych, wpisanego do Bazy Adres\u00f3w Elektronicznych (BAE).",
        "id": 2372920,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41954101-e-doreczenia-nowe-obowiazki-dla-firm-juz-od-1-kwietnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E-Dor\u0119czenia - nowe obowi\u0105zki dla firm ju\u017c od 1 kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Elon Musk, najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata i bliski wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta USA Donalda Trumpa, ma w pi\u0105tek zapozna\u0107 si\u0119 z niejawnymi planami Pentagonu na wypadek wojny mi\u0119dzy USA a Chinami - pisze \u201eThe New York Time\u201d.",
        "id": 2372924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41982721-elon-musk-pozna-tajne-plany-pentagonu-na-wypadek-wojny-z-chinami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk pozna tajne plany Pentagonu na wypadek wojny z Chinami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Saga frankowa zbli\u017ca si\u0119 do kulminacyjnego momentu. Wygranymi w tym sporze s\u0105 kredytobiorcy. Sprawdzamy, jaki by\u0142 ich bilans zysk\u00f3w na koniec 2024 r. Kwoty robi\u0105 du\u017ce wra\u017cenie.",
        "id": 2372922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41980021-frankowicze-wywalczyli-dotad-miliardy-zlotych-od-bankow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankowicze wywalczyli dot\u0105d miliardy z\u0142otych od bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Islandia zmniejszy\u0142a bud\u017cet na promocj\u0119 turystyki. \"Wprawdzie wszyscy go\u015bcie z zagranicy s\u0105 mile widziani, ale nie zamierzamy ju\u017c o nich zabiega\u0107\".",
        "id": 2372913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41977241-islandia-turysci-mile-widziani-ale-bez-przesady-mamy-inne-priorytety",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Islandia: Tury\u015bci mile widziani, ale bez przesady. Mamy inne priorytety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Izraelski gabinet podj\u0105\u0142 w nocy z czwartku na pi\u0105tek decyzj\u0119 o odwo\u0142aniu ze stanowiska szefa Szin Bet, izraelskiej agencji bezpiecze\u0144stwa wewn\u0119trznego. Ronen Bar odejdzie ze stanowiska 10 kwietnia.",
        "id": 2372919,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41982741-izrael-beniamin-netanjahu-zwolnil-szefa-wywiadu-protesty-kraj-staje-sie-dyktatura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael: Beniamin Netanjahu zwolni\u0142 szefa wywiadu. Protesty. \u201eKraj staje si\u0119 dyktatur\u0105\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Woke nie jest demonem. A prawica ma tendencj\u0119 do lustrzanego odbijania istoty wokeizmu.",
        "id": 2372914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975541-o-co-chodzi-z-ta-cala-ideologia-woke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O co chodzi z t\u0105 ca\u0142\u0105 ideologi\u0105 woke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Wielkanoc w tym roku przypada dopiero 20 i 21 kwietnia. W zwi\u0105zku z tym wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy b\u0119dzie mo\u017cna w\u00f3wczas liczy\u0107 na prawdziwie wiosenn\u0105 aur\u0119. IMGW poda\u0142 pierwsze wst\u0119pne prognozy pogody na \u015bwi\u0119ta. Czego mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107?",
        "id": 2372916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41976481-pogoda-na-wielkanoc-2025-imgw-podal-pierwsze-prognozy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na Wielkanoc 2025: IMGW poda\u0142 pierwsze prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Fala woke w grach komputerowych obecnie opada, ale odcisn\u0119\u0142a swoje pi\u0119tno \u2013 bran\u017ca sta\u0142a si\u0119 bardziej otwarta na r\u00f3\u017cnorodne tematy i ostro\u017cniej niuansuje dra\u017cliwe spo\u0142ecznie kwestie.",
        "id": 2372918,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art41975571-przez-woke-gry-komputerowe-nie-beda-juz-takie-jak-kiedys-jakie-zaimki-maja-smoki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez woke gry komputerowe nie b\u0119d\u0105 ju\u017c takie jak kiedy\u015b. Jakie zaimki maj\u0105 smoki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Budowane z pieni\u0119dzy publicznych i prywatnych sieci \u015bwiat\u0142owodowe docieraj\u0105 ju\u017c do prawie 75 proc. gospodarstw domowych w Europie. Tylko abonent\u00f3w jest nadal za ma\u0142o.",
        "id": 2372923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41977961-swiatlowodowa-europa-polska-nadal-ponizej-sredniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awiat\u0142owodowa Europa. Polska nadal poni\u017cej \u015bredniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T05:13:46+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorcy s\u0105 zobowi\u0105zani do posiadania adresu do e-Dor\u0119cze\u0144. Ci, kt\u00f3rzy zarejestrowali dzia\u0142alno\u015b\u0107 w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym, musz\u0105 to uczyni\u0107 ju\u017c od 1 kwietnia 2025 roku.",
        "id": 2372917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/biznes/art41954091-teresa-siudem-e-doreczenia-zamiast-listu-poleconego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teresa Siudem: E-dor\u0119czenia zamiast listu poleconego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Warszawa i Krak\u00f3w to miejsca, kt\u00f3re najcz\u0119\u015bciej odwiedzaj\u0105\u00a0tury\u015bci przyje\u017cd\u017caj\u0105cy do Polski. Na li\u015bcie najwi\u0119kszych polskich atrakcji turystycznych na razie pr\u00f3\u017cno szuka\u0107 \u0141odzi. To jednak si\u0119 stopniowo\u00a0zmienia.",
        "id": 2372703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/miasta/art41969851-brytyjskie-media-zachwycone-kolejnym-polskim-miastem-to-manchester-polnocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjskie media zachwycone kolejnym polskim miastem. \u201eTo Manchester P\u00f3\u0142nocy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Liderem bran\u017cy jest Budimex, kt\u00f3ry obecnie realizuje 27 kontrakt\u00f3w o\u00a0warto\u015bci 11,3 mld z\u0142. Na drugim miejscu jest Mirbud z\u00a0portfelem 19 um\u00f3w wartych niemal 9,8 mld z\u0142 \u2013 wynika z\u00a0danych Generalnej Dyrekcji Dr\u00f3g Krajowych i\u00a0Autostrad.",
        "id": 2372707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41980071-budimex-i-mirbud-uciekaja-konkurencji-na-budowach-szybkich-drog",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budimex i\u00a0Mirbud uciekaj\u0105 konkurencji na budowach szybkich dr\u00f3g",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Polacy walk\u0119 o przysz\u0142oroczny mundial zaczynaj\u0105 dzisiejszym meczem z Litw\u0105 na PGE Narodowym.",
        "id": 2372702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41981141-czas-napisac-nowy-rozdzial-kadra-gra-o-mundial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas napisa\u0107 nowy rozdzia\u0142. Kadra gra o mundial",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy S\u0105du Najwy\u017cszego USA John Roberts stawia si\u0119 prezydentowi Donaldowi Trumpowi. Nie zgadza si\u0119 na rozmontowanie konstytucji Stan\u00f3w Zjednoczonych. Kto wyjdzie zwyci\u0119sko z tego starcia?",
        "id": 2372711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41976161-czy-ameryka-rzadzi-jeszcze-prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Ameryk\u0105 rz\u0105dzi jeszcze prawo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Czy w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich kandydat Konfederacji S\u0142awomir Mentzen ma szans\u0119 by\u0107 kim\u015b wi\u0119cej ni\u017c tylko kolejnym wcieleniem Paw\u0142a Kukiza? Wszystko zale\u017cy od tego, czy przekona do siebie jedn\u0105 konkretn\u0105 grup\u0119 wyborc\u00f3w. Dlatego by\u0107 mo\u017ce najbli\u017csze dwa miesi\u0105ce w polskiej polityce b\u0119d\u0105 najciekawsze od 20 lat.",
        "id": 2372705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art41977251-czy-slawomir-mentzen-rozbije-popis-musi-spelnic-jeden-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy S\u0142awomir Mentzen rozbije POPiS? Musi spe\u0142ni\u0107 jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "\u2013 Rosja coraz \u015bmielej b\u0119dzie rozszerza\u0142a palet\u0119 narod\u00f3w oskar\u017canych o kolaboracj\u0119 z nazistami. Na tej li\u015bcie s\u0105 ju\u017c Polacy \u2013 m\u00f3wi historyk dr \u0141ukasz Kami\u0144ski, dyrektor Ossolineum, by\u0142y prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej.",
        "id": 2372710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41975371-dr-kaminski-rosjanie-przegrali-wojne-informacyjna-ale-wciaz-manipuluja-historia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Kami\u0144ski: Rosjanie przegrali wojn\u0119 informacyjn\u0105, ale wci\u0105\u017c manipuluj\u0105 histori\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Pomimo ci\u0105g\u0142ych reform wymiaru sprawiedliwo\u015bci \u015bredni czas oczekiwania na wyrok jest ju\u017c prawie dwa razy d\u0142u\u017cszy ni\u017c 14 lat temu. Na horyzoncie rysuj\u0105 si\u0119 zmiany procedury cywilnej, kt\u00f3re wzmocni\u0105 rzetelno\u015b\u0107 post\u0119powania, ale mog\u0105 je jeszcze bardziej spowolni\u0107.",
        "id": 2372708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41977471-im-wiecej-reform-tym-wolniejsze-sady-obywatele-czekaja-coraz-dluzej-na-zalatwienie-spraw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Im wi\u0119cej reform, tym wolniejsze s\u0105dy. Obywatele czekaj\u0105 coraz d\u0142u\u017cej na za\u0142atwienie spraw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Zagro\u017cona przez Donalda Trumpa Ottawa stara si\u0119 o rozw\u00f3j wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej i handlowej z Uni\u0105 Europejsk\u0105. Ale na przeszkodzie stoj\u0105 jej w\u0142asne, wieloletnie zaniedbania.",
        "id": 2372716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41977321-kanadyjskie-rozterki-z-europa-czy-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanadyjskie rozterki: z Europ\u0105 czy z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Miniony rok nie by\u0142 \u0142atwy dla naszego rolnictwa. Pojawi\u0142y si\u0119 oznaki poprawy, ale lista wyzwa\u0144 wci\u0105\u017c jest d\u0142uga. We wcze\u015bniejszych latach w lepszej sytuacji by\u0142y gospodarstwa zajmuj\u0105ce si\u0119 upraw\u0105 ro\u015blin. Ubieg\u0142y rok sprzyja\u0142 raczej hodowcom zwierz\u0105t.",
        "id": 2372699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41978111-kondycja-polskiego-rolnictwa-czyli-czasem-slonce-czasem-deszcz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kondycja polskiego rolnictwa, czyli czasem s\u0142o\u0144ce, czasem deszcz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Mo\u017ce si\u0119 okaza\u0107, \u017ce oczekiwanie na dop\u0142aty do kredyt\u00f3w si\u0119 nie op\u0142aca \u2013 m\u00f3wi Marcin Ja\u0144czuk, ekspert Metrohouse.",
        "id": 2372715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41960311-marcin-janczuk-klienci-nie-bija-sie-o-mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Ja\u0144czuk: Klienci nie bij\u0105 si\u0119 o mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Do 29 sierpnia mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 wnioski o dofinansowanie z programu M\u00f3j Pr\u0105d na instalacje fotowoltaiczne lub magazyny energii. Jak informuje Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej ponad 40 proc. przyj\u0119tych wniosk\u00f3w wymaga poprawy lub uzupe\u0142nienia. Jakie s\u0105 najcz\u0119stsze b\u0142\u0119dy i jak ich unikn\u0105\u0107?",
        "id": 2372700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41967891-masa-bledow-we-wnioskach-w-ramach-moj-prad-6-0-mozna-stracic-dotacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masa b\u0142\u0119d\u00f3w we wnioskach w ramach M\u00f3j Pr\u0105d 6.0. Mo\u017cna straci\u0107 dotacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Gra o mundial 2026 toczy si\u0119 ju\u017c na wi\u0119kszo\u015bci kontynent\u00f3w, ale w Europie eliminacje dopiero startuj\u0105. Anglicy zaczynaj\u0105 nowy rozdzia\u0142 z Thomasem Tuchelem u steru.",
        "id": 2372709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41981821-mundial-2026-czy-pod-wodza-thomasa-tuchela-anglia-odniesie-sukces-znani-wrocili-do-kadry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mundial 2026: Czy pod wodz\u0105 Thomasa Tuchela Anglia odniesie sukces? Znani wr\u00f3cili do kadry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Pomorze, jeden z najszybciej rozwijaj\u0105cych si\u0119 region\u00f3w w Europie, \u0142\u0105czy biznes z wysok\u0105 jako\u015bci\u0105 \u017cycia i innowacyjno\u015bci\u0105. Pomorska oferta wzbudzi\u0142a ogromne zainteresowanie na tegorocznych targach MIPIM.",
        "id": 2372714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prosto-z-mipim-w-cannes/art41969731-nowoczesne-inwestycje-ida-na-pomorze-sukces-regionu-w-cannes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowoczesne inwestycje id\u0105 na Pomorze. Sukces regionu w Cannes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "W \u201eQueer\u201d re\u017cyser Luca Guadagnino proponuje obraz nihilizmu i \u017cycia pozbawionego sensu. Ale najlepsz\u0105 reklam\u0119 filmowi robi Daniel Craig, kt\u00f3ry, porzuciwszy posta\u0107 niezniszczalnego Jamesa Bonda, wciela si\u0119 w geja ogarni\u0119tego obsesyjn\u0105 mi\u0142o\u015bci\u0105.",
        "id": 2372712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41976221-queer-czyli-daniel-craig-porzuca-jamesa-bonda",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eQueer\u201d, czyli Daniel Craig porzuca Jamesa Bonda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "Polska jest w czo\u0142\u00f3wce najatrakcyjniejszych lokalizacji inwestycyjnych w Europie. Warunki sprzyjaj\u0105 d\u0142ugoterminowym projektom \u2013 z takimi wnioskami oraz dwiema presti\u017cowymi nagrodami polska ekipa wr\u00f3ci\u0142a z targ\u00f3w MIPIM.",
        "id": 2372713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prosto-z-mipim-w-cannes/art41976631-relacja-z-mipim-ostrozny-ale-jednak-optymizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Relacja z MIPIM. Ostro\u017cny, ale jednak optymizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "W rzeczywisto\u015bci reformatorskiej odtwarza si\u0119 cykl: rz\u0105dy skupiaj\u0105 si\u0119 na rozliczeniach i imperialnych planach, a zapominaj\u0105 o podstawowej misji s\u0105downictwa \u2013 kr\u00f3tkim i sprawiedliwym procesie.",
        "id": 2372706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41977091-tomasz-pietryga-sady-z-szydla-i-dratwy-skuteczniejsze-od-ai",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Pietryga: S\u0105dy z szyd\u0142a i dratwy skuteczniejsze od AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "W 2024 r. zg\u0142oszono o 235,1 tys. um\u00f3w o dzie\u0142o mniej ni\u017c w 2023 r. \u2013 wynika z najnowszych danych ZUS, do kt\u00f3rych dotar\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 2372704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41973731-umow-o-dzielo-najmniej-w-historii-rzeczpospolita-poznala-dane-z-zus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Um\u00f3w o dzie\u0142o najmniej w historii. \u201eRzeczpospolita\u201d pozna\u0142a dane z ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T04:09:31+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Rzeczniczka Departamentu Stanu USA przekonuje, \u017ce Rosja i Ukraina s\u0105 bliskie zawarcia porozumienia o pe\u0142nym zawieszeniu broni.",
        "id": 2372701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41982691-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1122",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1122",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T03:03:39+00:00",
        "description": "Jestem g\u0142\u0119boko przekonana, \u017ce tyle jest polityki w naszym \u017cyciu, ile jej tam wpu\u015bcimy. Kiedy wi\u0119c si\u0119gam po ksi\u0105\u017ck\u0119 historyczn\u0105 na temat kolaboracji w dziejach, kt\u00f3ra rozpoczyna si\u0119 wst\u0119pem o tym, kto za PiS \u201ekolaborowa\u0142\u201d, nie chc\u0119 czyta\u0107 dalej.",
        "id": 2372495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41977431-estera-flieger-kto-po-smierci-barbary-skrzypek-zatrzyma-szalenstwo-wojny-polsko-polskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Kto po \u015bmierci Barbary Skrzypek zatrzyma szale\u0144stwo wojny polsko-polskiej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T03:03:39+00:00",
        "description": "Tworzymy nie tylko bardzo dobr\u0105 architektur\u0119 czy atrakcyjne cz\u0119\u015bci wsp\u00f3lne. Nasze inwestycje oferuj\u0105 wyj\u0105tkowy klimat, tak\u017ce osoby z\u00a0zewn\u0105trz maj\u0105 tutaj dobrze sp\u0119dzi\u0107 czas i\u00a0wr\u00f3ci\u0107 \u2013 m\u00f3wi Rafa\u0142 Kula, prezes firmy NOHO Investment.",
        "id": 2372497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prosto-z-mipim-w-cannes/art41975361-nasze-projekty-premium-nie-maja-odpowiednikow-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nasze projekty premium nie maj\u0105 odpowiednik\u00f3w na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-21T03:03:39+00:00",
        "description": "Dla Polak\u00f3w kluczowym tematem jest bezpiecze\u0144stwo. Kandydat PiS przegrywa nie tylko z kandydatem KO w badaniach ARC Rynek i Opinia dla \u201eRzeczpospolitej\u201d, ale daje si\u0119 te\u017c wyprzedzi\u0107 przedstawicielowi Konfederacji. Dobrze prezentuje si\u0119 Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2372496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art41977231-sondaz-trzaskowski-ma-format-prezydencki-mentzen-oceniany-lepiej-od-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Trzaskowski ma format prezydencki. Mentzen oceniany lepiej od Nawrockiego",
        "vote": 0
    }
]