[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T21:00:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7729142-intensywne-opady-sniegu-w-szczecinie-ph8253513/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Intensywne opady \u015bniegu w Szczecinie. Autobusy utkn\u0119\u0142y\" />\n    Z powodu obfitych opad\u00f3w w Szczecinie w czwartek wieczorem kilka linii autobusowych kursuje z problemami. W rejonie ulic Du\u0144skiej i Rostockiej utkn\u0119\u0142y cztery pojazdy obs\u0142uguj\u0105ce lini\u0119 87, na ul. \u0141\u0105cznej autobus 68 stan\u0105\u0142 w poprzek jezdni.",
        "id": 1870798,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/intensywne-opady-sniegu-w-szczecinie-autobusy-utknely-st8253512?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Intensywne opady \u015bniegu w Szczecinie. Autobusy utkn\u0119\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T20:57:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2857530-grzegorz-schetyna-w-kropce-nad-i-ph8253409/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Schetyna o Nawrockim: t\u0105 wypowiedzi\u0105 stawia si\u0119 na marginesie\" />\n    Jestem zdumiony, \u017ce kandydat PiS-u na prezydenta m\u00f3wi rzeczy szkodliwe dla polskiej polityki zagranicznej i dla Polski - powiedzia\u0142 w \"Kropce nad i\" Grzegorz Schetyna. Go\u015b\u0107 Moniki Olejnik odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wypowiedzi Karola Nawrockiego, kt\u00f3ry stwierdzi\u0142, \u017ce nie wyobra\u017ca sobie Ukrainy w UE i NATO.",
        "id": 1870799,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-schetyna-o-karolu-nawrockim-ta-wypowiedzia-stawia-sie-na-marginesie-st8253449?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schetyna o Nawrockim: t\u0105 wypowiedzi\u0105 stawia si\u0119 na marginesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T20:49:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3436740-fortepianik-podrozny-wieden-ok-1820-ph8253482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Salon meblowy zmieni si\u0119 w muzealny magazyn. Wystawi\u0105 zabytkowe fortepiany, lektyki i szafy\" />\n    Budynek dawnego salonu meblowego zmieni si\u0119 w przestrze\u0144 do przechowywania wielkogabarytowych dzie\u0142 sztuki. Muzeum Narodowe w Warszawie zakupi\u0142o nieruchomo\u015b\u0107 przy Pu\u0142awskiej i zamierza stworzy\u0107 w niej otwarty magazyn studyjny dla zbior\u00f3w wzornictwa i mebli zabytkowych.",
        "id": 1870800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-salon-meblowy-na-ursynowie-zmieni-sie-w-muzealny-magazyn-st8253435?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Salon meblowy zmieni si\u0119 w muzealny magazyn. Wystawi\u0105 zabytkowe fortepiany, lektyki i szafy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T20:31:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8523789-hiszpania-ph8253492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulewy w Hiszpanii. Kierowcy uwi\u0119zieni na drogach\" />\n    Silne burze z ulewami spowodowa\u0142y podtopienia w Galicji w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Hiszpanii. Woda zala\u0142a domy i ulice. Stra\u017cacy ratowali kierowc\u00f3w uwi\u0119zionych w autach.",
        "id": 1870801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-w-hiszpanii-kierowcy-uwiezieni-na-drogach-st8253476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulewy w Hiszpanii. Kierowcy uwi\u0119zieni na drogach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T20:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1731751-sobie-ph8253431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak TV Republika szczuje na Jurka Owsiaka i WO\u015aP. \"Manipulator dla postkomunistycznego systemu\"\" />\n    My jeste\u015bmy sercem za Wielk\u0105 Orkiestr\u0105 \u015awi\u0105tecznej Pomocy, ale raz jeszcze to powiemy - ka\u017cdy mo\u017ce pomaga\u0107 tak jak chce. Dla milion\u00f3w z nas ten dzie\u0144, gdy gra Wielka Orkiestra \u015awi\u0105tecznej Pomocy, jest jednym z najrado\u015bniejszych w roku, najbardziej jednocz\u0105cych. Uratowane przez WO\u015aP dzieci teraz pomagaj\u0105 ratowa\u0107 kolejne dzieci. To jest pi\u0119kna polska historia. W czwartek policja zatrzyma\u0142a cz\u0142owieka, kt\u00f3ry grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 Jurkowi Owsiakowi.",
        "id": 1870802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/tak-tv-republika-szczuje-na-jurka-owsiaka-i-wosp-manipulator-dla-postkomunistycznego-systemu-st8253394?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak TV Republika szczuje na Jurka Owsiaka i WO\u015aP. \"Manipulator dla postkomunistycznego systemu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T19:42:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2306337-aleksander-zingman-ph8253160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142oruski nast\u0119pca Prigo\u017cyna i jego polskie interesy\" />\n    Kiedy w czerwcu 2023 roku wagnerowcy pod wodz\u0105 Jewgienieja Prigo\u017cyna og\u0142osili, \u017ce id\u0105 na Moskw\u0119, pa\u0144stwa NATO patrzy\u0142y na post\u0119puj\u0105ce na rosyjskim monolicie p\u0119kni\u0119cie z nadziej\u0105, \u017ce dosi\u0119gnie samego Putina. Ten - finalnie nieudany - pucz interesowa\u0142 jednak szczeg\u00f3lnie jeszcze jednego cz\u0142owieka, wcale nie po zachodniej stronie \u015bwiata. To Bia\u0142orusin - Aleksander Zingman, kt\u00f3ry dla Aleksandra \u0141ukaszenki jest tym, kim dla W\u0142adimira Putina by\u0142 przez lata Jewgienij Prigo\u017cyn.",
        "id": 1870287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/aleksander-zingman-kim-jest-bialoruski-nastepca-prigozyna-st8253075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142oruski nast\u0119pca Prigo\u017cyna i jego polskie interesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T19:40:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2755425-lizbona-portugalia-evannovostro-shutterstock-2556388817-1-ph8253401/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przekroczono magiczn\u0105 liczb\u0119\". Dwa rekordy\" />\n    Rekordowa liczba ponad 30 milion\u00f3w turyst\u00f3w odwiedzi\u0142a w 2024 roku Portugali\u0119 - poinformowa\u0142 w czwartek Instytut Planowania i Rozwoju Turystyki (IPDT) w Lizbonie. Podkre\u015blono, \u017ce ubieg\u0142y rok by\u0142 zarazem rekordowy, je\u015bli chodzi o wp\u0142ywy bran\u017cy turystycznej.",
        "id": 1870288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/przekroczono-magiczna-liczbe-dwa-rekordy-st8253402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przekroczono magiczn\u0105 liczb\u0119\". Dwa rekordy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T19:36:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3906736-smiertelne-potracenie-rowerzysty-w-miejscowosci-dabrowka-nowa-ph8253422/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie \u017cyje rowerzysta potr\u0105cony przez auto\" />\n    \u015amiertelny wypadek w miejscowo\u015bci D\u0105br\u00f3wka Nowa pod Gr\u00f3jcem. Kieruj\u0105ca samochodem osobowym potr\u0105ci\u0142a rowerzyst\u0119. \u017bycia m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107.",
        "id": 1870289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/dabrowka-nowa-smiertelne-potracenie-rowerzysty-st8253418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje rowerzysta potr\u0105cony przez auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T18:48:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/poznan/cdn-zdjecie-ki0ji6-maciej-nawacki-przedziera-uchwaly-6593490/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarzuty dyscyplinarne dla Nawackiego. Za dzia\u0142ania przeciwko Juszczyszynowi\" />\n    Rzecznik dyscyplinarny przedstawi\u0142 Maciejowi Nawackiemu, cz\u0142onkowi KRS i s\u0119dziemu S\u0105du Rejonowego w Olsztynie zarzuty dyscyplinarne. Dotycz\u0105 one mi\u0119dzy innymi dzia\u0142a\u0144 wobec s\u0119dziego Paw\u0142a Juszczyszyna, przekroczenia uprawnie\u0144 i podarcia dokument\u00f3w podczas zebrania s\u0119dzi\u00f3w s\u0105du rejonowego w 2020 roku. O decyzji w czwartek poinformowa\u0142 resort sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1869754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/maciej-nawacki-z-zarzutami-dyscyplinarnymi-za-dzialania-wobec-pawla-juszczyszyna-st8253301?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarzuty dyscyplinarne dla Nawackiego. Za dzia\u0142ania przeciwko Juszczyszynowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T18:45:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-nof8nv-shutterstock_419367193-7185294/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy rok, wy\u017cszy ZUS\" />\n    Od stycznia w zwi\u0105zku ze wzrostem minimalnego wynagrodzenia oraz prognozowanym przeci\u0119tnym miesi\u0119cznym wynagrodzeniem na 2025 rok zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 sk\u0142adki na ubezpieczenia spo\u0142eczne - informuje Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.",
        "id": 1869755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/nowy-rok-wyzszy-zus-st8253314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy rok, wy\u017cszy ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T18:43:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7037151-noc-opady-sniegu-sniezyca-deszcz-ze-sniegiem-ph8222668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Noc z intensywnymi opadami \u015bniegu w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Noc\u0105 w p\u00f3\u0142nocno-zachodniej Polsce pojawi\u0105 si\u0119 obfite opady \u015bniegu. Za dnia prawie w ca\u0142ym kraju b\u0119dzie pada\u0107, ale g\u0142\u00f3wnie deszcz. Wiatr w porywach mocno si\u0119 rozp\u0119dzi.",
        "id": 1869756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-10-01-deszcz-deszcz-ze-sniegiem-i-snieg-st8253356?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noc z intensywnymi opadami \u015bniegu w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T18:39:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4754903-wypadek-w-kociolkach-ph8138538/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Codziennie zatrzymuj\u0105\u00a0od czterech do pi\u0119ciu\u00a0kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy \u0142ami\u0105 s\u0105dowe zakazy\" />\n    Policja podsumowa\u0142a miniony rok na drogach. Na terenie garnizonu sto\u0142ecznego ofiar \u015bmiertelnych wypadk\u00f3w by\u0142o mniej, ale wzros\u0142a liczba poszkodowanych w nich os\u00f3b. Sto\u0142eczni funkcjonariusze zatrzymali o ponad po\u0142ow\u0119 wi\u0119cej praw jazdy, ni\u017c w roku 2023. Spad\u0142a za to liczba kieruj\u0105cych zatrzymanych pod wp\u0142ywem alkoholu i \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych. Mazowieccy policjanci wyliczyli z kolei, \u017ce \u015brednio ka\u017cdego dnia zatrzymuj\u0105\u00a0od czterech do pi\u0119ciu\u00a0kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy nie powinni prowadzi\u0107 pojazd\u00f3w z uwagi na orzeczone zakazy s\u0105dowe lub wydane decyzje s\u0105du.",
        "id": 1869757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/mazowsze-drogowe-podsumowanie-roku-statystyki-policji-st8253263?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codziennie zatrzymuj\u0105\u00a0od czterech do pi\u0119ciu\u00a0kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy \u0142ami\u0105 s\u0105dowe zakazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T18:29:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6837832-poslowie-na-sali-obrad-sejmu-w-warszawie-ph8253313/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bud\u017cet z poprawkami. Decyzja Sejmu\" />\n    Sejm w czwartkowych g\u0142osowaniach przyj\u0105\u0142 28 poprawek Senatu do ustawy bud\u017cetowej na 2025 rok. Dodatkowe ponad 17 milion\u00f3w z\u0142otych otrzymaj\u0105 ochotnicze stra\u017ce po\u017carne, a 70 milion\u00f3w z\u0142otych trafi do nowej rezerwy celowej na wsparcie ma\u0142ych i \u015brednich organizacji pozarz\u0105dowych dzia\u0142aj\u0105cych w ma\u0142ych miejscowo\u015bciach.",
        "id": 1869758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/budzet-panstwa-na-2025-rok-sejm-przyjal-poprawki-senatu-st8253310?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bud\u017cet z poprawkami. Decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T18:11:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1652653-jaroslaw-kaczynski-ph8253322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na pikniku wojskowym nawo\u0142ywa\u0142 do g\u0142osowania na PiS. \"Mo\u017ce pad\u0142y 2-3 s\u0142owa za du\u017co\"\" />\n    Mi\u0119dzy ministrem finans\u00f3w a PKW toczy si\u0119 sp\u00f3r o ustosunkowanie si\u0119 do orzeczenia Izby Spraw Publicznych i Kontroli Nadzwyczajnej SN, kt\u00f3re uniewa\u017cni\u0142o decyzj\u0119 PKW o odebraniu PiS subwencji. A od czego zacz\u0119\u0142a si\u0119 ca\u0142a sprawa? Przypominamy, jak w czasie kampanii przed wyborami parlamentarnymi w 2023 roku politycy PiS promowali si\u0119 na piknikach za publiczne pieni\u0105dze.",
        "id": 1869759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/jaroslaw-kaczynski-na-pikniku-wojskowym-nawolywal-do-glosowania-na-pis-moze-padly-2-3-slowa-za-duzo-st8253266?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski na pikniku wojskowym nawo\u0142ywa\u0142 do g\u0142osowania na PiS. \"Mo\u017ce pad\u0142y 2-3 s\u0142owa za du\u017co\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T17:40:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3994297-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-ego-cartera-w-waszyngtonie-ph8253169/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Genialny, z poczuciem humoru. Sp\u0119dza\u0142 ca\u0142y czas na pomaganiu\". Po\u017cegnali Jimmy'ego Cartera\" />\n    W Katedrze Narodowej w Waszyngtonie odby\u0142a si\u0119 pa\u0144stwowa ceremonia pogrzebowa by\u0142ego prezydenta USA Jimmy'ego Cartera. W uroczysto\u015bci \u017ca\u0142obnej wzi\u0119li udzia\u0142 mi\u0119dzy innymi obecny prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Joe Biden, prezydent elekt Donald Trump, a tak\u017ce byli prezydenci: Barack Obama, George W. Bush i Bill Clinton. Biden w czasie przem\u00f3wienia powiedzia\u0142, \u017ce \"trwa\u0142\u0105 cech\u0105 Jimmy'ego Cartera by\u0142 jego silny charakter\".",
        "id": 1869244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pogrzeb-jimmy-ego-cartera-st8253008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Genialny, z poczuciem humoru. Sp\u0119dza\u0142 ca\u0142y czas na pomaganiu\". Po\u017cegnali Jimmy'ego Cartera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T17:33:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1042317-premier-donald-tusk-oraz-minister-finansow-andrzej-domanski-ph8070060/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: minister finans\u00f3w otrzyma\u0142 ode mnie bardzo jasny komunikat\" />\n    Je\u015bli co\u015b zawiera w sobie w\u0105tpliwo\u015b\u0107 prawn\u0105, to nie mo\u017ce by\u0107 podstaw\u0105 do wyp\u0142acenia publicznych pieni\u0119dzy - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego i pisma, kt\u00f3re wys\u0142a\u0142 do PKW w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS. Tusk m\u00f3wi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Doma\u0144ski otrzyma\u0142 od niego \"bardzo jasny komunikat\".",
        "id": 1869245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-minister-finansow-otrzymal-ode-nie-bardzo-jasny-komunikat-st8253235?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk: minister finans\u00f3w otrzyma\u0142 ode mnie bardzo jasny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T17:23:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3836403-rozbil-szybe-w-aucie-dziadka-ph8253124/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 swojemu dziadkowi, zdewastowa\u0142 wyposa\u017cenie jego domu\" />\n    Pijany 21-latek rozbi\u0142 szyb\u0119 w samochodzie osobowym nale\u017c\u0105cym do swojego dziadka oraz zdewastowa\u0142 wyposa\u017cenie jego domu. Dodatkowo grozi\u0142 65-latkowi pozbawieniem \u017cycia, po czym uciek\u0142 z miejsca zdarzenia.",
        "id": 1869246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/gluszyca-grozil-swojemu-dziadkowi-zdewastowal-wyposazenie-jego-domu-st8253110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142 swojemu dziadkowi, zdewastowa\u0142 wyposa\u017cenie jego domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T17:12:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4057160-smartfony-shutterstock-2563893711-1-ph8253269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz korzystania z telefon\u00f3w\" />\n    Na S\u0142owacji od zako\u0144czenia \u015bwi\u0105tecznych ferii szkolnych obowi\u0105zuje zakaz u\u017cywania telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych w klasach 1-9 szk\u00f3\u0142 pierwszego stopnia nauczania. Uczniowie musz\u0105 oddawa\u0107 swoje urz\u0105dzenia nauczycielowi lub chowa\u0107 do plecak\u00f3w.",
        "id": 1869247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zakaz-korzystania-z-telefonow-st8253209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz korzystania z telefon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:57:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-599723-areszt-za-usilowanie-zabojstwa-matki-ph8253188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mia\u0142 zakaz zbli\u017cania si\u0119 do matki. Zaatakowa\u0142 j\u0105 i pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107\" />\n    Do aresztu trafi\u0142 40-latek podejrzany o usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa matki i naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej ojca. Zatrzymano go w Wigili\u0119, po policyjnej interwencji pod Ostro\u0142\u0119k\u0105 dotycz\u0105cej awantury domowej. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika, \u017ce m\u0119\u017cczyzna brutalnie zaatakowa\u0142 61-latk\u0119, do kt\u00f3rej - zgodnie z s\u0105dowym zakazem - nie powinien si\u0119 zbli\u017ca\u0107.",
        "id": 1869248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ostroleka-sad-zakazal-mu-zblizania-sie-do-matki-mimo-to-w-wigilie-usilowal-ja-zabic-st8253179?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 zakaz zbli\u017cania si\u0119 do matki. Zaatakowa\u0142 j\u0105 i pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:43:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7455523-macierewicz-ph8253203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cezary Tomczyk o Wojsku Polskim za czas\u00f3w Antoniego Macierewicza: brakowa\u0142o mundur\u00f3w i but\u00f3w\" />\n    Wbrew gromkim o\u015bwiadczeniom poprzedniego rz\u0105du w praktyce Wojsko Polskie by\u0142o zaniedbane, a \u017co\u0142nierze cierpieli z powodu wielu brak\u00f3w, nawet w umundurowaniu - przekonuj\u0105 obecne w\u0142adze Ministerstwa Obrony Narodowej. Szczeg\u00f3\u0142y audytu s\u0105 zaskakuj\u0105ce. Minister Antoni Macierewicz mia\u0142 pieni\u0105dze na zakupy, ale zakupy wstrzymywa\u0142.",
        "id": 1868593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/cezary-tomczyk-o-wojsku-polskim-za-czasow-antoniego-macierewicza-brakowalo-mundurow-i-butow-st8253184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cezary Tomczyk o Wojsku Polskim za czas\u00f3w Antoniego Macierewicza: brakowa\u0142o mundur\u00f3w i but\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:40:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-582793-czterolatka-wypadla-z-lodzi-dwie-osoby-rzucily-sie-na-pomoc-ph8024129/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziewczynka wpad\u0142a do wody, rodzice za ni\u0105. Oboje uton\u0119li. Znamy przebieg wydarze\u0144\" />\n    Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmierci rodzic\u00f3w czteroletniej dziewczynki, kt\u00f3rzy uton\u0119li pod koniec lipca 2024 roku na jeziorze Miko\u0142ajskim. Ustalono, \u017ce do tragedii dosz\u0142o, poniewa\u017c rodzice wystawili dziecko za burt\u0119, by za\u0142atwi\u0142o do wody potrzeb\u0119 fizjologiczn\u0105.",
        "id": 1868594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/olsztyn-jezioro-mikolajskie-wystawili-dziecko-za-burte-by-moglo-sie-zalatwic-dziewczynka-wpadla-do-wody-rodzice-za-nia-utoneli-st8253213?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziewczynka wpad\u0142a do wody, rodzice za ni\u0105. Oboje uton\u0119li. Znamy przebieg wydarze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:38:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4020300-uroczystosci-pogrzebowe-jimmy-ego-cartera-w-waszyngtonie-ph8253165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Niecodzienna sytuacja\" na pogrzebie Jimmy'ego Cartera\" />\n    Na pogrzebie Jimmy'ego Cartera poza urz\u0119duj\u0105cym prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych pojawili si\u0119 wszyscy byli przyw\u00f3dcy kraju. Jak zauwa\u017ca \"New York Times\", spotkania wszystkich \u017cyj\u0105cych prezydent\u00f3w USA zdarzaj\u0105 si\u0119 niezwykle rzadko.",
        "id": 1868595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-niecodzienna-sytuacja-na-pogrzebie-jimmy-ego-cartera-pieciu-prezydentow-w-jednym-miejscu-st8253134?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Niecodzienna sytuacja\" na pogrzebie Jimmy'ego Cartera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:36:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-879255-szczepionka-ph8120104/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kupowali za\u015bwiadczenia o szczepieniu przeciw COVID-19. Grozi im 10 lat wi\u0119zienia\" />\n    37 os\u00f3b stanie przed s\u0105dem za to, \u017ce - zdaniem prokuratury - za pieni\u0105dze za\u0142atwia\u0142y sobie fa\u0142szywe za\u015bwiadczenia o szczepieniu przeciw COVID-19. \u015aledztwo dotyczy jednak znacznie wi\u0119kszej ilo\u015bci os\u00f3b. Podejrzanych jest oko\u0142o 200 os\u00f3b, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych s\u0105 te\u017c organizatorzy ca\u0142ego procederu. \u015aledczy skierowali ju\u017c w tej sprawie 13 akt\u00f3w oskar\u017cenia.",
        "id": 1868596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-kupowali-zaswiadczenia-o-szczepieniu-przeciw-covid-19-grozi-im-10-lat-wiezienia-st8252615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupowali za\u015bwiadczenia o szczepieniu przeciw COVID-19. Grozi im 10 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:33:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1551074-falsz-16-ph8252239/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hora\u0142a: willa plus \"niczym si\u0119 nie r\u00f3\u017cni\" od konkursu MSZ. R\u00f3\u017cnica jest zasadnicza\" />\n    Wed\u0142ug pos\u0142a PiS Marcina Hora\u0142y dzia\u0142aj\u0105cy od lat program Ministerstwa Spraw Zagranicznych \"co do istoty, to si\u0119 niczym nie r\u00f3\u017cni z afer\u0105 willa plus\". Pose\u0142 si\u0119 myli i wprowadza w b\u0142\u0105d.",
        "id": 1868597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/horala-willa-plus-niczym-sie-nie-rozni-od-konkursu-msz-roznica-jest-zasadnicza-st8252626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hora\u0142a: willa plus \"niczym si\u0119 nie r\u00f3\u017cni\" od konkursu MSZ. R\u00f3\u017cnica jest zasadnicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:31:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk odpowiada na list Dudy. Jest deklaracja Rady Ministr\u00f3w\" />\n    Polski rz\u0105d deklaruje, \u017ce zapewni wolny i bezpieczny udzia\u0142 najwy\u017cszym przedstawicielom Izraela w obchodach 80. rocznicy wyzwolenia obozu Auschwitz-Birkenau - g\u0142osi uchwa\u0142a podj\u0119ta w czwartek przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w.",
        "id": 1868598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/donald-tusk-odpowiada-na-list-andrzeja-dudy-ws-benjamina-netanjahu-jest-deklaracja-rady-ministrow-st8253218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk odpowiada na list Dudy. Jest deklaracja Rady Ministr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:26:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-808468-shutterstock-2493645033-ph8253186/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Producent gier zapowiada duuu\u017ce zwolnienia\" />\n    Huuuge planuje zwolnienia grupowe w sp\u00f3\u0142ce zale\u017cnej Huuuge Games, kt\u00f3re obejm\u0105 szacunkowo oko\u0142o 21 procent zatrudnionych w ca\u0142ej grupie - poda\u0142 producent gier w komunikacie. Huuuge nie wyklucza te\u017c dalszych ci\u0119\u0107, a redukcja zatrudnienia mo\u017ce wynie\u015b\u0107 oko\u0142o 28 procent zatrudnionych.",
        "id": 1868599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/huuuge-zapowiada-duuuze-zwolnienia-st8253187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Producent gier zapowiada duuu\u017ce zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:22:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4737948-radiowoz-strazy-miejskiej-zdj-ilustracyjne-ph8253001/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podszed\u0142 do stra\u017cnik\u00f3w i powiedzia\u0142, \u017ce \"chce si\u0119 odda\u0107 w r\u0119ce sprawiedliwo\u015bci\"\" />\n    Patrol stra\u017cy miejskiej spotka\u0142 w \u015bwi\u0119to Trzech Kr\u00f3li m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry zaskoczy\u0142 ich wyznaniem. Podszed\u0142 do nich i powiedzia\u0142, \u017ce \"chce si\u0119 odda\u0107 w r\u0119ce sprawiedliwo\u015bci\".  32-latek by\u0142 poszukiwany. Z radiowozu stra\u017cnik\u00f3w odebrali go policjanci.",
        "id": 1868600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-oznajmil-ze-chce-oddac-sie-w-rece-sprawiedliwosci-pomogli-mu-straznicy-miejscy-st8252992?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podszed\u0142 do stra\u017cnik\u00f3w i powiedzia\u0142, \u017ce \"chce si\u0119 odda\u0107 w r\u0119ce sprawiedliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:18:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4ij7qu-kobieta-urodzila-synka-zdjecie-ilustracyjne-7854650/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Otrzyma\u0142y je 493 dziewczynki i 681 ch\u0142opc\u00f3w. Najpopularniejsze imiona w stolicy\" />\n    W\u00a02024 roku w Warszawie przysz\u0142o na \u015bwiat 28 647 dzieci, czyli o 602 mniej ni\u017c w 2023. Rodzice dla ch\u0142opc\u00f3w najcz\u0119\u015bciej wybierali imi\u0119 Jan - 681, a dla dziewczynek - Zofia.",
        "id": 1868601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-otrzymaly-je-493-dziewczynki-i-681-chlopcow-najpopularniejsze-imiona-w-stolicy-st8253210?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Otrzyma\u0142y je 493 dziewczynki i 681 ch\u0142opc\u00f3w. Najpopularniejsze imiona w stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T16:15:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4115489-list-biurko-biuro-shutterstock-2266881063-1-ph8253208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gro\u017ana trucizna w li\u015bcie do premiera Belgii. Jedna osoba w szpitalu\" />\n    List do biura Alexandra De Croo, premiera Belgii, zawiera\u0142 trucizn\u0119 - strychnin\u0119. Jedna z pracowniczek urz\u0119du, kt\u00f3ra mia\u0142a kontakt z gro\u017an\u0105 substancj\u0105, trafi\u0142a do szpitala.",
        "id": 1868602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/belgia-list-z-trucizna-do-premiera-alexandra-de-croo-podobna-przesylka-takze-u-czlonka-jego-rzadu-st8253140?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ana trucizna w li\u015bcie do premiera Belgii. Jedna osoba w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T15:27:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7472230-slynny-znak-hollywood-w-plomieniach-tak-nierzeczywistych-ph8252441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142ynny znak \"Hollywood\" w p\u0142omieniach? Tak, ale nierzeczywistych\" />\n    W\u015br\u00f3d publikowanych teraz w sieci obraz\u00f3w pokazuj\u0105cych po\u017cary trawi\u0105ce Kaliforni\u0119 nie wszystkie s\u0105 prawdziwe. Szczeg\u00f3lnie jedno wideo i kadr z niego sta\u0142y si\u0119 popularne - chodzi o p\u0142omienie zbli\u017caj\u0105ce si\u0119 ju\u017c rzekomo do s\u0142ynnego znaku \"Hollywood\" na wzg\u00f3rzach Los Angeles.",
        "id": 1868037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/pozary-w-los-angeles-slynny-znak-hollywood-w-plomieniach-tak-ale-nierzeczywistych-st8252301?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynny znak \"Hollywood\" w p\u0142omieniach? Tak, ale nierzeczywistych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T15:25:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9343996-mial-dostac-w-ramach-lapowki-ekspres-do-kawy-zdjecie-ilustracyjne-ph7642528/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Picie kawy jest zdrowe tylko o jednej porze dnia. Nowe badania\" />\n    Osoby pij\u0105ce kaw\u0119 rano s\u0105 mniej nara\u017cone na przedwczesn\u0105 \u015bmier\u0107 z powodu chor\u00f3b uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia ni\u017c te, kt\u00f3re si\u0119gaj\u0105 po kaw\u0119 o r\u00f3\u017cnych porach dnia - wynika z nowych bada\u0144. Dlaczego poranna kawa jest zdrowsza od pitej p\u00f3\u017aniej? Badacze wskazuj\u0105 mo\u017cliwe powody.",
        "id": 1868038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/picie-kawy-jest-zdrowe-tylko-o-jednej-porze-dnia-nowe-badania-naukowe-st8250540?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Picie kawy jest zdrowe tylko o jednej porze dnia. Nowe badania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T15:18:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4246948-pijany-30-latek-wjechal-w-ogrodzenie-ph8253006/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w ogrodzenie, ale win\u0105 chcia\u0142 obarczy\u0107 swoj\u0105 dziewczyn\u0119\" />\n    Pijany kierowca osobowego volvo wjecha\u0142 w ogrodzenie jednej z posesji w Zawadzkiem na Opolszczy\u017anie, po czym win\u0105 chcia\u0142 obarczy\u0107 swoj\u0105 dziewczyn\u0119, kt\u00f3rej nie by\u0142o na miejscu zdarzenia. Jak ustali\u0142a policja, 30-latek mia\u0142 prawie 3 promile alkoholu. Dodatkowo m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 3-letni zakaz kierowania pojazdami.",
        "id": 1868039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/zawadzkie-wjechal-w-ogrodzenie-jednak-wonia-chcial-obarczyc-swoja-dziewczyne-st8253002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 w ogrodzenie, ale win\u0105 chcia\u0142 obarczy\u0107 swoj\u0105 dziewczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T15:08:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7207309-shutterstock-2461797331-ph8252993/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142 rekord sprzeda\u017cy\" />\n    Sprzeda\u017c pojazd\u00f3w elektrycznych i hybrydowych wzros\u0142a w 2024 roku w Chinach o 40,7 procent licz\u0105c rok do roku i osi\u0105gn\u0119\u0142a rekordowy poziom niemal 11 milion\u00f3w sztuk - poinformowa\u0142o w czwartek chi\u0144skie stowarzyszenie producent\u00f3w aut osobowych (CPCA).",
        "id": 1868041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/moto/chiny-padl-rekord-sprzedazy-st8253000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142 rekord sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T15:07:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8558347-neon-w-centrum-otwocka-ph8252913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojciec Patryka Jakiego dosta\u0142 prac\u0119 w urz\u0119dzie w Otwocku\" />\n    Ireneusz Jaki, ojciec europos\u0142a i wiceprezesa PiS Patryka Jakiego, obj\u0105\u0142 kierownicze stanowisko w Urz\u0119dzie Miasta w Otwocku, kt\u00f3rego prezydent jest powi\u0105zany z PiS. By\u0142 jedynym kandydatem na to stanowisko. \"Podczas wyboru brano pod uwag\u0119 jego kwalifikacje i znajomo\u015b\u0107 wymaganych przepis\u00f3w\" - informuje otwocki magistrat.",
        "id": 1868042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/ojciec-patryka-jakiego-dostal-prace-w-urzedzie-w-otwocku-st8252890?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec Patryka Jakiego dosta\u0142 prac\u0119 w urz\u0119dzie w Otwocku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T14:27:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8372597-prezydent-ukrainy-wolodymyr-zelenski-po-srodku-przemawia-na-spotkaniu-grupy-kontaktowej-ds-obrony-jego-kraju-09-01-2025-r-ph8252818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie w Ramstein i apel Ze\u0142enskiego. \"Ka\u017cdy chce mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce jego kraj nie zniknie z mapy\"\" />\n    W czwartek w niemieckiej bazie Ramstein spotka\u0142a si\u0119 Grupa Kontaktowa do spraw Obrony Ukrainy. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zaapelowa\u0142 do partner\u00f3w o zwi\u0119kszenie presji na rosyjski sektor energetyczny. - My musimy zwi\u0119ksza\u0107 wydatki nie po to, \u017ceby\u00a0zast\u0105pi\u0107 Amerykan\u00f3w w Europie, tylko po to, \u017ceby Amerykan\u00f3w w Europie\u00a0utrzyma\u0107 - powiedzia\u0142 szef polskiego MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 1867453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-w-ramstein-i-apel-wolodymyra-zelenskiego-kazdy-chce-miec-pewnosc-ze-jego-kraj-nie-zniknie-z-mapy-st8252891?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie w Ramstein i apel Ze\u0142enskiego. \"Ka\u017cdy chce mie\u0107 pewno\u015b\u0107, \u017ce jego kraj nie zniknie z mapy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T14:26:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n5wrpu-16-latka-zostala-namierzona-przez-policje-7321782/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podszywaj\u0105 si\u0119 pod fiskusa. Ostrze\u017cenie\" />\n    Ministerstwo Finans\u00f3w w czwartkowym komunikacie ostrzeg\u0142o przed fa\u0142szywymi e-mailami, kt\u00f3rych autorzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod Krajow\u0105 Administracj\u0119 Skarbow\u0105. Wed\u0142ug resortu oszu\u015bci chc\u0105 w ten spos\u00f3b wy\u0142udzi\u0107 dane podatnik\u00f3w.",
        "id": 1867454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/podszywaja-sie-pod-fiskusa-ostrzezenie-st8252929?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podszywaj\u0105 si\u0119 pod fiskusa. Ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T14:19:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3859395-pap-20241212-0zb-ph8248581/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent \"pr\u00f3buje wywo\u0142a\u0107 problem\" i \"wtr\u0105ca si\u0119, kiedy nie jest proszony\". Politycy o li\u015bcie ws. Netanjahu\" />\n    Do pana prezydenta apeluj\u0119: to jest bardzo wa\u017cna i bolesna rocznica. Skupia\u0142abym si\u0119 na tym, \u017ceby j\u0105 godnie upami\u0119tni\u0107 - powiedzia\u0142a marsza\u0142kini Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska. Politycy komentowali w czwartek list prezydenta Andrzeja Dudy do premiera Donalda Tuska w sprawie zapewnienia ochrony przed aresztowaniem premierowi Izraela Benjaminowi Netanjahu, gdyby przyby\u0142 on do Polski na obchody 80. rocznicy wyzwolenia obozu Auschwitz.",
        "id": 1867455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-napisal-do-donalda-tuska-ws-benjamina-netanjahu-komentarze-politykow-st8252750?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent \"pr\u00f3buje wywo\u0142a\u0107 problem\" i \"wtr\u0105ca si\u0119, kiedy nie jest proszony\". Politycy o li\u015bcie ws. Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T14:12:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7204030-artur-chmielewski-ph8252828/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Syn \"Papcia Chmiela\" uciek\u0142 przed po\u017carem w Los Angeles. Uratowa\u0142 cenne prace ojca\" />\n    Ogie\u0144 rozprzestrzenia si\u0119 w Los Angeles, co zmusza tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w do opuszczenia swoich dom\u00f3w. W\u015br\u00f3d ewakuowanych jest naukowiec Artur Chmielewski, syn \"Papcia Chmiela\". Uda\u0142o mu si\u0119 ocali\u0107 cenne pami\u0105tki po ojcu.",
        "id": 1867456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/pozary-w-los-angeles-artur-chmielewski-syn-henryka-chmielewskiego-uratowal-prace-ojca-st8252746?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syn \"Papcia Chmiela\" uciek\u0142 przed po\u017carem w Los Angeles. Uratowa\u0142 cenne prace ojca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T14:06:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7420659-engels-drony-atak-16-ph8252831/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak na strategiczn\u0105 baz\u0119 paliwow\u0105. Rosjanie ju\u017c ponad dob\u0119 walcz\u0105 z po\u017carem\" />\n    Rosyjscy stra\u017cacy wci\u0105\u017c walcz\u0105 z po\u017carem, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w bazie paliwowej w Engelsie po \u015brodowym ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w. Gubernator obwodu saratowskiego Roman Busargin oznajmi\u0142 w czwartek rano, \u017ce \"proces wypalenia wymaga czasu\". Baza zaatakowana przez Ukrai\u0144c\u00f3w zaopatruje w paliwo rosyjskie lotnisko, na kt\u00f3rym stacjonuj\u0105 bombowce strategiczne Tu-95 i Tu-160.",
        "id": 1867457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-atak-dronow-w-miescie-engels-ponad-dobe-gasza-pozar-st8252824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na strategiczn\u0105 baz\u0119 paliwow\u0105. Rosjanie ju\u017c ponad dob\u0119 walcz\u0105 z po\u017carem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T14:03:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mzon87-policja-6122194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zepsuta pralka, \"wredny\" kot i wytr\u0105cone z r\u0119ki lody. Policja ostrzega przez bezzasadnymi zg\u0142oszeniami\" />\n    List\u0119 najdziwniejszych zg\u0142osze\u0144, jakie w ubieg\u0142ym roku odebrali tamtejsi operatorzy numeru alarmowego, opublikowa\u0142a policja z Saskatchewan w Kanadzie. Funkcjonariusze ostrzegaj\u0105, \u017ce cho\u0107 ranking ma charakter humorystyczny, to na numer alarmowy nale\u017cy dzwoni\u0107 wy\u0142\u0105cznie w przypadku powa\u017cnych zdarze\u0144. W Polsce za nieuzasadnione zg\u0142oszenie grozi nawet kara pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 1867458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/policja-ostrzega-przez-bezzasadnymi-zgloszeniami-zepsuta-pralka-wredny-kot-i-wytracone-z-reki-lody-st8252825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zepsuta pralka, \"wredny\" kot i wytr\u0105cone z r\u0119ki lody. Policja ostrzega przez bezzasadnymi zg\u0142oszeniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:51:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-560130-shutterstock-2373116931-ph8252586/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tury\u015bci zap\u0142ac\u0105 nowy podatek. \"Ogromne korzy\u015bci\"\" />\n    Podatek, kt\u00f3ry maj\u0105 zap\u0142aci\u0107 tury\u015bci nocuj\u0105cy w szkockim Edynburgu, mo\u017ce zosta\u0107 ustalony na poziomie pi\u0119ciu procent koszt\u00f3w zakwaterowania. P\u00f3ki co jest to propozycja magistratu, a o ostatecznej wysoko\u015bci daniny i zasadach jej pobierania zdecyduj\u0105 podczas najbli\u017cszych posiedze\u0144 radni miasta.",
        "id": 1867459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/edynburg-nowy-podatek-dla-turystow-st8252492?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tury\u015bci zap\u0142ac\u0105 nowy podatek. \"Ogromne korzy\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:37:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8278383-puszcza-bialowieska-zdjecie-ilustracyjne-ph8252621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 przyci\u0105gn\u0105\u0107 turyst\u00f3w. Planuj\u0105 dop\u0142aty do nocleg\u00f3w\" />\n    W\u0142adze wojew\u00f3dztwa podlaskiego przeznaczy\u0142y 1,5 mln z\u0142 na wprowadzenie bonu turystycznego. Chodzi o dofinansowanie do nocleg\u00f3w dla os\u00f3b spoza Podlasia, kt\u00f3re chcia\u0142yby odwiedzi\u0107 region. Wkr\u00f3tce rusz\u0105 rozmowy z ministerstwem w sprawie mo\u017cliwo\u015bci rz\u0105dowego wsparcia tego pomys\u0142u. Jak komentuje w\u0142a\u015bciciel jednego z hoteli w Bia\u0142owie\u017cy, bez tego pieni\u0105dze zarezerwowane przez Sejmik s\u0105 zbyt ma\u0142e.",
        "id": 1867460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/podlaskie-bon-turystyczny-na-noclegi-dla-turystow-na-razie-maja-1-5-mln-zl-st8252668?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 przyci\u0105gn\u0105\u0107 turyst\u00f3w. Planuj\u0105 dop\u0142aty do nocleg\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:27:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-qcfcim-straz-pozarna-zdj-ilustracyjne-7616965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przyni\u00f3s\u0142 do szko\u0142y nieznan\u0105 substancj\u0119\". Ewakuacja i 12 poszkodowanych uczni\u00f3w\" />\n    120 uczni\u00f3w szko\u0142y podstawowej w Borkowie (woj. pomorskie) ewakuowano z korytarza do sali gimnastycznej. 12 dzieci mia\u0142o problemy z oddychaniem i \u0142zawi\u0105cymi oczami. - S\u0105 to standardowe objawy przy dzia\u0142aniu gazu pieprzowego - m\u00f3wi policjantka.",
        "id": 1867461,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/borkowo-przyniosl-do-szkoly-nieznana-substancje-ewakuacja-i-12-poszkodowanych-uczniow-st8252778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przyni\u00f3s\u0142 do szko\u0142y nieznan\u0105 substancj\u0119\". Ewakuacja i 12 poszkodowanych uczni\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:18:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3553274-nagranie-z-zachowaniem-kierowcy-ferrari-trafilo-do-policjantow-ph8252605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak zachowa\u0142 si\u0119 na skrzy\u017cowaniu kierowca ferrari. Nagranie\" />\n    W Toruniu kierowca ferrari, chc\u0105c szybciej opu\u015bci\u0107 skrzy\u017cowanie, przejecha\u0142 przez pojedyncz\u0105 lini\u0119 ci\u0105g\u0142\u0105, zmieni\u0142 pas ruchu i ustawi\u0142 si\u0119 przed prawid\u0142owo oczekuj\u0105cym na zmian\u0119 \u015bwiat\u0142a. Nagranie z tego manewru zosta\u0142o zarejestrowane kamerk\u0105 samochodow\u0105 i trafi\u0142o do policjant\u00f3w. Policja prowadzi czynno\u015bci zmierzaj\u0105ce do ukarania kierowcy.",
        "id": 1866860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-tak-zachowal-sie-na-skrzyzowaniu-kierowca-ferrari-nagranie-st8252610?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak zachowa\u0142 si\u0119 na skrzy\u017cowaniu kierowca ferrari. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:13:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1184197-andrzej-domanski-ph8139597/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Doma\u0144ski napisa\u0142 do PKW w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS. Jest pe\u0142na tre\u015b\u0107 listu\" />\n    Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski zapyta\u0142 Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105 o wyk\u0142adni\u0119 podj\u0119tej przez ni\u0105 pod koniec grudnia uchwa\u0142y w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS - poda\u0142o w \u015brod\u0119 w o\u015bwiadczeniu ministerstwo. W czwartek na stronach resortu opublikowano pe\u0142n\u0105 tre\u015b\u0107 listu, kt\u00f3ry Doma\u0144ski skierowa\u0142 do PKW.",
        "id": 1866861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/uchwala-pkw-i-pieniadze-dla-pis-decyzja-ministra-finansow-andrzeja-domanskiego-jest-pelna-tresc-listu-st8251452?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doma\u0144ski napisa\u0142 do PKW w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS. Jest pe\u0142na tre\u015b\u0107 listu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:04:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6958869-x2twitter-ph8252649/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sze\u015b\u0107 fal\" szturmu, Ukrai\u0144cy je odparli. Ogromne straty Rosjan\" />\n    \u017bo\u0142nierze ukrai\u0144skiej 47. Samodzielnej Brygady Zmechanizowanej poinformowali o odparciu zmasowanego szturmu si\u0142 rosyjskich w obwodzie kurskim. Podali, \u017ce w wyniku walk zgin\u0119\u0142o co najmniej 45 rosyjskich wojskowych, a ponad 50 zosta\u0142o rannych. Ukrai\u0144cy - czytamy - zniszczyli sprz\u0119t armii rosyjskiej o warto\u015bci kilkudziesi\u0119ciu milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 1866862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/walki-w-obwodzie-kurskim-zmasowany-szturm-sil-rosyjskich-odparty-ukrainska-brygada-publikuje-nagranie-st8252625?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sze\u015b\u0107 fal\" szturmu, Ukrai\u0144cy je odparli. Ogromne straty Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T13:02:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4966898-kandydaci-w-wyborach-prezydenckich-ph8225065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki: \"jestem jedynym kandydatem bezpartyjnym\". Nieprawda\" />\n    Karol Nawrocki przy ka\u017cdej okazji powtarza, \u017ce nie jest kandydatem partyjnym na prezydenta, tylko obywatelskim. A teraz nawet twierdzi, \u017ce jest jedynym bezpartyjnym. To nieprawda.",
        "id": 1866863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-prezydenckie-2025-karol-nawrocki-jestem-jedynym-kandydatem-bezpartyjnym-nieprawda-st8252426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki: \"jestem jedynym kandydatem bezpartyjnym\". Nieprawda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:49:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4816552-gen-dyw-artur-kepczynski-ph8252629/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Genera\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska. Kr\u00f3tki komunikat MON\" />\n    Szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz odwo\u0142a\u0142 genera\u0142a dywizji Artura K\u0119pczy\u0144skiego z funkcji Szefa Inspektoratu Wsparcia Si\u0142 Zbrojnych - przekaza\u0142 rzecznik MON. W komunikacie nie podano powod\u00f3w dymisji genera\u0142a.",
        "id": 1866864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dymisja-w-polskim-wojsku-szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-podjal-decyzje-st8252666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 odwo\u0142any ze stanowiska. Kr\u00f3tki komunikat MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:23:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7766399-kierowca-staranowal-nagrobki-ph8252493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 na cmentarz, zniszczy\u0142 nagrobki, uciek\u0142. Odpowie tak\u017ce za spraw\u0119 z przesz\u0142o\u015bci\" />\n    Kierowca mercedesa, kt\u00f3ry staranowa\u0142 ogrodzenie i roztrzaska\u0142 nagrobki na cmentarzu w Nowym Dworze Mazowieckiem us\u0142ysza\u0142 zarzuty, za kt\u00f3re grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia. M\u0119\u017cczyzna uciek\u0142 z miejsca, ale po kilku godzinach przyszed\u0142 na policj\u0119. Funkcjonariusze ustalili, \u017ce kilka tygodni wcze\u015bniej zniszczy\u0142 naczepy pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych.",
        "id": 1866865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/nowy-dwor-mazowiecki-rozbil-samochod-na-cmentarzu-zniszczyl-nagrobki-uciekl-zarzuty-st8252473?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wjecha\u0142 na cmentarz, zniszczy\u0142 nagrobki, uciek\u0142. Odpowie tak\u017ce za spraw\u0119 z przesz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:16:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9973747-policja-poszukuje-sprawcy-potracenia-pieszej-ph8252567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119, porzuci\u0142 sw\u00f3j samoch\u00f3d i uciek\u0142. Po kilku godzinach zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119 \" />\n    Do komisariatu policji zg\u0142osi\u0142 si\u0119 53-latek, twierdz\u0105c, \u017ce to on potr\u0105ci\u0142 35-latk\u0119 przechodz\u0105c\u0105 przez pasy w Szczecinie. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 poszukiwany, bo po wypadku porzuci\u0142 samoch\u00f3d i uciek\u0142 pieszo. Poszkodowana trafi\u0142a do szpitala. Dzie\u0144 wcze\u015bniej inny kierowca r\u00f3wnie\u017c potr\u0105ci\u0142 piesz\u0105 na przej\u015bciu.",
        "id": 1868040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/szczecin-potracil-kobiete-porzucil-swoj-samochod-i-uciekl-po-kilku-godzinach-zglosil-sie-na-policje-st8252395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 kobiet\u0119, porzuci\u0142 sw\u00f3j samoch\u00f3d i uciek\u0142. Po kilku godzinach zg\u0142osi\u0142 si\u0119 na policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:12:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7344140-sprawca-kradziezy-zaklinowal-sie-podczas-ucieczki-ph8252340/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 auto dostawcze. Utkn\u0105\u0142 podczas wjazdu na parking podziemny\" />\n    W czwartek rano policjanci z podwarszawskiego Legionowa zostali powiadomieni o kradzie\u017cy samochodu dostawczego. Kr\u00f3tko po zdarzeniu znale\u017ali pojazd, kt\u00f3ry zaklinowa\u0142 si\u0119 przy wje\u017adzie na parking podziemny. Sprawca kradzie\u017cy jest poszukiwany.",
        "id": 1866360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/legionowo-ukradl-auto-dostawcze-podczas-ucieczki-zaklinowal-sie-st8252314?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrad\u0142 auto dostawcze. Utkn\u0105\u0142 podczas wjazdu na parking podziemny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:11:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788211-wytwornia-narkotykow-w-porebie-radlnej-ph8252560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z synem i c\u00f3rk\u0105 produkowa\u0142a mefedron\" />\n    Mieszkanka Por\u0119by Radlnej pod Tarnowem razem z synem mia\u0142a prowadzi\u0107 przydomow\u0105 wytw\u00f3rni\u0119 narkotyk\u00f3w. Prokuratura ustali\u0142a, \u017ce kiedy m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do wi\u0119zienia, w \"rodzinnym biznesie\" zast\u0105pi\u0142a go siostra. Teraz ca\u0142a tr\u00f3jka \u2013 a razem z ni\u0105 siedem innych os\u00f3b \u2013 us\u0142ysza\u0142a wyroki.",
        "id": 1866361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tarnow-z-synem-i-corka-produkowala-mefedron-zapadl-wyrok-dla-10-osob-st8252549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z synem i c\u00f3rk\u0105 produkowa\u0142a mefedron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:06:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-420866-niecodzienna-interwencja-policji-w-mikolowie-ph8252467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ekspedientka mia\u0142a by\u0107 pijana i poda\u0107 zimn\u0105 zapiekank\u0119. Ale to zg\u0142aszaj\u0105cy trafi\u0142 za kratki\" />\n    Niecodzienny fina\u0142 mia\u0142a interwencja policji z Miko\u0142owa (woj. \u015bl\u0105skie). Funkcjonariusze pojechali na jedn\u0105 ze stacji benzynowych poinformowani, \u017ce ekspedientka jest pijana i wyda\u0142a zimn\u0105 zapiekank\u0119. Okaza\u0142o si\u0119 jednak, \u017ce kobieta by\u0142a trze\u017awa, a zg\u0142aszaj\u0105cy interwencj\u0119 by\u0142 poszukiwany do odbycia kary wi\u0119zienia.",
        "id": 1866362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/ekspedientka-miala-byc-pijana-i-podac-zimna-zapiekanke-ale-to-zglaszajacy-trafil-za-kratki-st8252566?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspedientka mia\u0142a by\u0107 pijana i poda\u0107 zimn\u0105 zapiekank\u0119. Ale to zg\u0142aszaj\u0105cy trafi\u0142 za kratki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T12:06:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6032482-wywiad-z-siostra-malgorzata-chmielewska-w-tvn24-09-01-2025-r-ph8252323/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 prezydenta Gda\u0144ska \"niczego nas to nie nauczy\u0142a\"\" />\n    Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce po \u015bmierci prezydenta Gda\u0144ska osi\u0105gn\u0119li\u015bmy ju\u017c dno kompletne.\u00a0Okazuje si\u0119, \u017ce nie - powiedzia\u0142a prezeska prezeska Fundacji Domy Wsp\u00f3lnoty Chleb \u017bycia\u00a0siostra Ma\u0142gorzata Chmielewska. Podczas rozmowy z dziennikarzem TVN24 Marcinem Kwa\u015bnym odnios\u0142a si\u0119 do atak\u00f3w na WO\u015aP i gr\u00f3\u017ab wobec Jerzego Owsiaka. W jej ocenie jako Polacy \"kochamy mie\u0107 wrog\u00f3w, bo wtedy wok\u00f3\u0142 walki z wrogiem, prawdziwym czy wyimaginowanym, si\u0119 jednoczymy\".",
        "id": 1866363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wosp-2025/smierc-prezydenta-gdanska-niczego-nas-to-nie-nauczyla-siostra-malgorzata-chmielewska-o-hejcie-i-wosp-st8252396?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 prezydenta Gda\u0144ska \"niczego nas to nie nauczy\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:59:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9066900-shutterstock-1552911047-ph8242524/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kryzys energetyczny i humanitarny\". Prezydentka wskaza\u0142a winnego\" />\n    Za kryzys energetyczny w Naddniestrzu odpowiada rosyjski koncern Gazprom - powiedzia\u0142a w czwartek prezydentka Mo\u0142dawii Maia Sandu. Zaoferowa\u0142a pomoc mieszka\u0144com separatystycznego regionu w postaci generator\u00f3w pr\u0105du i lek\u00f3w. Separatystyczne w\u0142adze oceni\u0142y, \u017ce tydzie\u0144 po wstrzymaniu dostaw rosyjskiego gazu region mierzy si\u0119 z \"kryzysem energetycznym i humanitarnym\".",
        "id": 1866364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/prezydentka-moldawii-maia-sandu-oskarza-gazprom-za-kryzys-w-naddniestrzu-st8252594?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kryzys energetyczny i humanitarny\". Prezydentka wskaza\u0142a winnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:56:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1865525-policja-zatrzymala-trzech-mezczyzn-zdjecie-ilustracyjne-ph8040435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wywie\u017ali 19-latka do lasu, pobili i pozostawili nagiego\" />\n    Do scen jak z gangsterskiego filmu dosz\u0142o kilka dni temu w Che\u0142mnie (woj. kujawsko-pomorskie). Trzej m\u0119\u017cczy\u017ani uprowadzili 19-latka. Wywie\u017ali go do lasu, gdzie pobili i pozostawili bez ubra\u0144. Powodem by\u0142y prywatne porachunki. Policjantom uda\u0142o si\u0119 zidentyfikowa\u0107 napastnik\u00f3w. Ca\u0142a tr\u00f3jka us\u0142ysza\u0142a zarzuty i trafi\u0142a do aresztu.",
        "id": 1866365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/chelmno-wywiezli-19-latka-do-lasu-pobili-palkami-i-pozostawili-bez-ubran-st8252390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wywie\u017ali 19-latka do lasu, pobili i pozostawili nagiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:53:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-471430-donald-trump-podczas-wiecu-w-milwaukee-2024-ph8252220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump ju\u017c wskaza\u0142 \"winnego\" po\u017car\u00f3w w Los Angeles. \"Potrzebuje tylko ludzi, kt\u00f3rzy uwierz\u0105\"\" />\n    Donald Trump obarczy\u0142 odpowiedzialno\u015bci\u0105 za niszczycielskie po\u017cary w Kalifornii gubernatora tego stanu, Gavina Newsoma. Media pisz\u0105 o \"grze dezinformacyjnej\" prezydenta elekta Stan\u00f3w Zjednoczonych i wskazuj\u0105 jej mo\u017cliwe powody.",
        "id": 1866366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozary-w-los-angeles-trump-juz-wskazal-winnego-potrzebuje-tylko-ludzi-ktorzy-uwierza-st8252204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ju\u017c wskaza\u0142 \"winnego\" po\u017car\u00f3w w Los Angeles. \"Potrzebuje tylko ludzi, kt\u00f3rzy uwierz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:52:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4118764-w-belgii-zrobilo-sie-bialo-ph8252552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o. Powa\u017cne utrudnienia komunikacyjne\" />\n    \u015aliskie drogi i op\u00f3\u017anienia na lotniskach - to niekt\u00f3re skutki fali intensywnych opad\u00f3w \u015bniegu, jaka nawiedzi\u0142a Belgi\u0119 w ostatnich godzinach. Utrudnienia komunikacyjne wyst\u0105pi\u0142y mi\u0119dzy innymi w stolicy kraju Brukseli. Krajowa Agencja Meteorologiczna wyda\u0142a pomara\u0144czowe i \u017c\u00f3\u0142te ostrze\u017cenia.",
        "id": 1866367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zrobilo-sie-bialo-powazne-utrudnienia-komunikacyjne-st8252399?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zrobi\u0142o si\u0119 bia\u0142o. Powa\u017cne utrudnienia komunikacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:47:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5742800-policja-publikuje-nagranie-ph8252497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie wystawy IPN zniszczone. Policja szuka tych m\u0119\u017cczyzn. Nagranie\" />\n    Policjanci opublikowali nagrania z monitoringu i prosz\u0105 o pomoc w znalezieniu m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rych wida\u0107 na filmie. Poszukiwania maj\u0105 zwi\u0105zek ze zniszczeniem dw\u00f3ch wystaw Instytutu Pami\u0119ci Narodowej w Gda\u0144sku. Straty oszacowano na 3,4 tys. z\u0142.",
        "id": 1866368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-dwie-wystawy-ipn-zniszczone-policja-szuka-tych-mezczyzn-nagranie-st8252408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie wystawy IPN zniszczone. Policja szuka tych m\u0119\u017cczyzn. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:45:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6414335-akcja-w-tatrach-ph8249748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojciec z o\u015bmiolatk\u0105 utkn\u0119li w g\u00f3rach. Jest policyjne dochodzenie\" />\n    Policja pod nadzorem prokuratury wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie ojca, kt\u00f3ry zabra\u0142 o\u015bmioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119 na wysokog\u00f3rsk\u0105 wypraw\u0119 w Tatry podczas skrajnie trudnych warunk\u00f3w pogodowych. Uratowali ich ratownicy TOPR podczas wielogodzinnej i skomplikowanej akcji.",
        "id": 1866369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-ojciec-z-osmiolatka-utknal-w-gorach-jest-policyjne-dochodzenie-st8252542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec z o\u015bmiolatk\u0105 utkn\u0119li w g\u00f3rach. Jest policyjne dochodzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:22:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1947781-zniszczona-szyba-we-wroclawiu-ph8247237/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostrzelano z wiatr\u00f3wki budynki mieszkalne. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura\" />\n    Prokuratura prowadzi post\u0119powanie przygotowawcze w sprawie ostrzelania z wiatr\u00f3wki budynk\u00f3w mieszkalnych we Wroc\u0142awiu. Nieznany sprawca na pocz\u0105tku stycznia strzela\u0142 w szyby w sze\u015bciu mieszkaniach przy ulicy J\u0119czmiennej.",
        "id": 1866370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-ostrzelano-z-wiatrowki-budynki-mieszkalne-sprawa-zajela-sie-prokuratura-st8252258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrzelano z wiatr\u00f3wki budynki mieszkalne. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T11:00:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6732368-ksiadz-andrzej-kaleta-mial-47-lat-ph8252267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ksi\u0105dz wraca\u0142 z kol\u0119dy i wpad\u0142 pod ko\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wki\" />\n    W szpitalu w Trzciance zmar\u0142 wikary. 47-letni ksi\u0105dz wpad\u0142 pod ko\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wki, gdy wraca\u0142 z kol\u0119dy. Wiadomo, \u017ce kierowca by\u0142 trze\u017awy. Policja przekaza\u0142a, jak dosz\u0142o do wypadku.",
        "id": 1866013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/krzyz-wielkopolski-ksiadz-wracal-z-koledy-zginal-w-wypadku-st8252265?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz wraca\u0142 z kol\u0119dy i wpad\u0142 pod ko\u0142a ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:59:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7692737-policja-zdj-ilustracyjne-ph7591937/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potr\u0105ci\u0142 18-latk\u0119 na przej\u015bciu. Prowadzi\u0142, mimo zakazu, nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy\" />\n    28-letni kierowca auta osobowego, kt\u00f3ry w poniedzia\u0142ek wieczorem w Grodzisku Mazowieckim potr\u0105ci\u0142 m\u0142od\u0105 kobiet\u0119, us\u0142ysza\u0142 zarzut. M\u0119\u017cczyzna z\u0142ama\u0142 s\u0105dowy zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w i nigdy nie posiada\u0142 prawa jazdy.",
        "id": 1866014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/grodzisk-mazowiecki-potracil-kobiete-na-przejsciu-nigdy-nie-mial-prawa-jazdy-st8252227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potr\u0105ci\u0142 18-latk\u0119 na przej\u015bciu. Prowadzi\u0142, mimo zakazu, nigdy nie mia\u0142 prawa jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:51:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9159227-takeshi-ebisawa-przyznal-sie-do-handlu-materialami-nuklearnymi-liderowi-yakuzy-grozi-dozywocie-ph8251981/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lider yakuzy przyzna\u0142 si\u0119 do przemytu materia\u0142\u00f3w nuklearnych klasy wojskowej\" />\n    Przyw\u00f3dca yakuzy Takeshi Ebisawa przyzna\u0142 si\u0119 przed nowojorskim s\u0105dem do przemytu materia\u0142\u00f3w nuklearnych oraz pi\u0119ciu innych postawionych mu zarzut\u00f3w. 60-letni Japo\u0144czyk pozyskiwa\u0142 materia\u0142y radioaktywne z Birmy i pr\u00f3bowa\u0142 sprzeda\u0107 je do Iranu. Pracowa\u0142 te\u017c nad wys\u0142aniem ogromnych ilo\u015bci narkotyk\u00f3w do Stan\u00f3w Zjednoczonych, w zamian za kt\u00f3re mia\u0142 otrzyma\u0107 rakiety przeciwlotnicze.",
        "id": 1866015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-lider-yakuzy-takeshi-ebisawa-przyznal-sie-do-przemytu-materialow-nuklearnych-st8252088?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lider yakuzy przyzna\u0142 si\u0119 do przemytu materia\u0142\u00f3w nuklearnych klasy wojskowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:47:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-423373-mezczyzna-bral-udzial-w-kuligu-uderzyl-w-drzewo-i-zginal-ph8247560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amier\u0107 na kuligu. Zarzuty dla kierowcy, kt\u00f3ry ci\u0105gn\u0105\u0142 sanki\" />\n    Zarzut spowodowania wypadku ze skutkiem \u015bmiertelnym us\u0142ysza\u0142 22-letni kierowca samochodu, kt\u00f3ry w My\u015bliborzu ko\u0142o Opoczna (\u0141\u00f3dzkie) ci\u0105gn\u0105\u0142 za sob\u0105 sanki. Jeden z uczestnik\u00f3w kuligu - 25-latek - uderzy\u0142 w drzewo i zgin\u0105\u0142 na miejscu. Podejrzanemu grozi do 20 lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 1866016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/mysliborz-mlody-mezczyzna-uderzyl-w-drzewo-na-kuligu-nie-zyje-zarzuty-dla-22-letniego-kierowcy-st8252275?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 na kuligu. Zarzuty dla kierowcy, kt\u00f3ry ci\u0105gn\u0105\u0142 sanki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:44:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9758398-mezczyzna-trafi-za-kraty-ph8252188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poszukiwany od 14 lat m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142, gdy udawa\u0142 innego pacjenta\" />\n    54-latek od kilkunastu lat by\u0142 poszukiwany przez organy \u015bcigania. Do tej pory skutecznie ukrywa\u0142 si\u0119 w Hiszpanii. Zgubi\u0142a go jednak \"dba\u0142o\u015b\u0107 o zdrowie\". M\u0119\u017cczyzna wpad\u0142, bo wr\u00f3ci\u0142 do Polski, \u017ceby si\u0119 zbada\u0107. Podczas wizyty w przychodni podszywa\u0142 si\u0119 pod innego pacjenta i tym zwr\u00f3ci\u0142 na siebie uwag\u0119.",
        "id": 1866017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-poszukiwany-od-14-lat-mezczyzna-wpadl-gdy-udawal-innego-pacjenta-st8252129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszukiwany od 14 lat m\u0119\u017cczyzna wpad\u0142, gdy udawa\u0142 innego pacjenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:43:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5375759-shutterstock-624497975-ph7763699/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142oty wci\u0105\u017c traci\" />\n    W czwartek rano z\u0142oty kontynuuje os\u0142abienie wzgl\u0119dem g\u0142\u00f3wnych walut. Dro\u017cej\u0105 euro i dolar. Analitycy widz\u0105 potencja\u0142 do dalszego wzrostu na parze EUR/PLN.",
        "id": 1866018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ile-kosztuje-dolar-euro-frank-i-funt-notowania-zlotego-9-stycznia-2025-roku-st8252142?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty wci\u0105\u017c traci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:34:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1452545-28-latkowi-grozi-do-pieciu-lat-wiezienia-ph8252158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policyjny po\u015bcig. 28-latek jazd\u0119 sko\u0144czy\u0142 w rowie\" />\n    Policyjny po\u015bcig za piratem drogowym pod Be\u0142chatowem (woj. \u0142\u00f3dzkie). 28-latek p\u0119dzi\u0142 z ogromn\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105, nie reagowa\u0142 na policyjne sygna\u0142y \u015bwietlne i d\u017awi\u0119kowe, z\u0142ama\u0142 szereg przepis\u00f3w i jazd\u0119 sko\u0144czy\u0142 w rowie, uderzaj\u0105c w bariery energoch\u0142onne. Grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 1866019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/belchatow-policyjny-poscig-28-latek-jazde-skonczyl-w-rowie-st8252182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policyjny po\u015bcig. 28-latek jazd\u0119 sko\u0144czy\u0142 w rowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T10:23:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-s2ebew-prokuratura-okregowa-w-krakowie-7359892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Urz\u0119dnicy odpowiedz\u0105 za branie \u0142ap\u00f3wek. W\u015br\u00f3d oskar\u017conych by\u0142y starosta\" />\n    Dziewi\u0119ciu urz\u0119dnik\u00f3w starostwa nowotarskiego, w tym by\u0142y starosta Krzysztof F., stanie przed s\u0105dem w zwi\u0105zku z przyjmowaniem i dawaniem \u0142ap\u00f3wek. W post\u0119powaniu prokuratury uczestniczy\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego.",
        "id": 1866020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/nowy-targ-urzednicy-odpowiedza-za-branie-lapowek-wsrod-oskarzonych-byly-starosta-st8252064?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urz\u0119dnicy odpowiedz\u0105 za branie \u0142ap\u00f3wek. W\u015br\u00f3d oskar\u017conych by\u0142y starosta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:55:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2658181-pozary-w-los-angeles-ph8252166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017cary w Los Angeles - na \u017cywo\" />\n    Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carami na terenie Los Angeles. Jak obecnie wygl\u0105da sytuacja w Mie\u015bcie Anio\u0142\u00f3w - mo\u017cna to \u015bledzi\u0107 na \u017cywo. Obraz live z TVN24 GO.",
        "id": 1865637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pozary-w-los-angeles-na-zywo-st8252102?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cary w Los Angeles - na \u017cywo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:54:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5236521-kandydat-na-prezydenta-rp-i-prezes-instytutu-pamieci-narodowej-karol-nawrocki-08-01-2025-r-ph8251933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki zdradzi\u0142, co uwa\u017ca \" />\n    Kandydat PiS na prezydenta i prezes IPN Karol Nawrocki powiedzia\u0142, \u017ce jako prezydent nie podpisa\u0142by ustawy o powrocie do tak zwanego kompromisu aborcyjnego, ani o zwi\u0105zkach partnerskich. Zadeklarowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce w kwestii Ukrainy ma \"sta\u0142e zdanie\". - Dzi\u015b nie widz\u0119 Ukrainy w \u017cadnej strukturze - ani w Unii Europejskiej, ani w NATO - do momentu rozstrzygni\u0119cia tak wa\u017cnych dla Polak\u00f3w spraw cywilizacyjnych - stwierdzi\u0142.",
        "id": 1865638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-o-aborcji-zwiazkach-partnerskich-i-ukrainie-st8252058?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki zdradzi\u0142, co uwa\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:51:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3675234-narkotyki-byly-ukryte-w-przyczepie-kempingowej-ph8251945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wr\u00f3cili z podr\u00f3\u017cy po Hiszpanii. W ich przyczepie kempingowej by\u0142o 60 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w\" />\n    W podwarszawskim Milan\u00f3wku zatrzymano par\u0119 podejrzan\u0105 o przemyt 60 kilogram\u00f3w marihuany. Narkotyki by\u0142y ukryte w konstrukcji przyczepy kempingowej. 57-latek i 71-latka us\u0142yszeli zarzuty i trafili do aresztu.",
        "id": 1865639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-w-przyczepie-kempingowej-bylo-60-kilogramow-narkotykow-st8251902?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wr\u00f3cili z podr\u00f3\u017cy po Hiszpanii. W ich przyczepie kempingowej by\u0142o 60 kilogram\u00f3w narkotyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T09:49:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-f761r9-smartfon-telefon-5037435/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany na rynku telekom\u00f3w. Te sieci straci\u0142y najwi\u0119cej klient\u00f3w\" />\n    W minionym roku najwi\u0119cej u\u017cytkownik\u00f3w straci\u0142 Orange Polska, a najwi\u0119cej zyska\u0142 P4, czyli operator sieci Play - wynika z danych Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej. Przeniesiono ponad 1,5 miliona numer\u00f3w, o niemal 48 tysi\u0119cy wi\u0119cej ni\u017c w 2023 roku.",
        "id": 1865640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/przenoszenie-numerow-komorkowych-najwiecej-uzytkownikow-stracil-orange-polska-a-najwiecej-zyskal-p4-dane-uke-st8252065?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany na rynku telekom\u00f3w. Te sieci straci\u0142y najwi\u0119cej klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T08:47:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9376-tragiczny-wypadek-w-cielczy-ph7981492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W wypadku zgin\u0105\u0142 17-latek. Jeden kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzuty, drugi jeszcze nie\" />\n    Prokuratura zako\u0144czy\u0142a \u015bledztwo w sprawie \u015bmiertelnego wypadku drogowego w Cielczy (woj. wielkopolskie), w kt\u00f3rym zgin\u0105\u0142 17-latek. Zarzuty us\u0142ysza\u0142 jeden z kierowc\u00f3w, drugi pozostaje nieuchwytny. Pomimo zako\u0144czenia sprawy \u015bledczy nadal szukaj\u0105 drugiego kierowcy. Za pomoc w jego ustaleniu wyznaczono 15 tysi\u0119cy z\u0142otych nagrody.",
        "id": 1865375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/cielcza-nastolatka-potracily-dwa-auta-koniec-sledztwa-st8252016?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W wypadku zgin\u0105\u0142 17-latek. Jeden kierowca us\u0142ysza\u0142 zarzuty, drugi jeszcze nie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T08:36:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7115954-james-woods-ph8252029/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktor James Woods straci\u0142 w po\u017carze dom. Powstrzymuj\u0105c \u0142zy, opowiada o piekle, jakie widzia\u0142 na swojej ulicy\" />\n    Aktor James Woods straci\u0142 dom w po\u017carze pustosz\u0105cym okolice Los Angeles. O dramatycznym do\u015bwiadczeniu opowiedzia\u0142 w rozmowie z CNN. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowa\u0142 wstrz\u0105saj\u0105ce zdj\u0119cia i nagrania.",
        "id": 1865376,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/aktor-james-woods-stracil-dom-w-pozarze-w-los-angeles-rozmowa-w-cnn-st8251922?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktor James Woods straci\u0142 w po\u017carze dom. Powstrzymuj\u0105c \u0142zy, opowiada o piekle, jakie widzia\u0142 na swojej ulicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T08:30:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8210604-firmy-oponiarskie-zamkna-fabryki-jesli-zmiany-w-sprawie-temperatur-w-miejscu-pracy-wejda-w-zycie-ph8252026/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bran\u017ca podnosi alarm. Ryzyko \"zamkni\u0119cia fabryk\"\" />\n    Je\u015bli wejdzie w \u017cycie nowela rozporz\u0105dzenia w sprawie temperatur w miejscu pracy, firmy oponiarskie b\u0119d\u0105 musia\u0142y zamkn\u0105\u0107 fabryki - poda\u0142 Polski Zwi\u0105zek Przemys\u0142u Oponiarskiego. Przedstawiciele bran\u017cy przewiduj\u0105, \u017ce Polska stanie si\u0119 krajem, w kt\u00f3rym niekt\u00f3re procesy technologiczne nie b\u0119d\u0105 mog\u0142y si\u0119 odbywa\u0107.",
        "id": 1865377,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/regulacja-temperatur-w-miejscu-pracy-polski-zwiazek-przemyslu-oponiarskiego-przestrzega-przed-zamknieciem-fabryk-st8252017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bran\u017ca podnosi alarm. Ryzyko \"zamkni\u0119cia fabryk\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T08:10:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8045249-protest-przeciwko-likwidacji-elektrowni-weglowych-i-obronie-przemyslu-zdj-ilustracyjne-ph8251990/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Energetycy i hutnicy b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 przeciwko likwidacji elektrowni w\u0119glowych \" />\n    Kilka tysi\u0119cy os\u00f3b b\u0119dzie protestowa\u0107 w czwartek w Warszawie przeciwko likwidacji elektrowni w\u0119glowych i w obronie polskiego przemys\u0142u.\u00a0Policja ostrzega przed mo\u017cliwymi utrudnieniami w ruchu.",
        "id": 1865378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-protest-przeciwko-likwidacji-elektrowni-weglowych-9-stycznia-2025-st8251969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energetycy i hutnicy b\u0119d\u0105 protestowa\u0107 przeciwko likwidacji elektrowni w\u0119glowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:48:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-269169-sam-altman-ph8251867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tw\u00f3rca ChatGPT zaprzecza oskar\u017ceniom siostry o molestowanie\" />\n    Ann Altman, siostra wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciela i dyrektora generalnego OpenAI Sama Altamana, oskar\u017cy\u0142a swojego brata o wykorzystywanie seksualnie i z\u0142o\u017cy\u0142a przeciwko niemu pozew, w ramach kt\u00f3rego domaga si\u0119 odszkodowania. Kobieta utrzymuje, \u017ce biznesmen mia\u0142 krzywdzi\u0107 j\u0105 przez niemal dekad\u0119. Altman stanowczo dementuje te zarzuty.",
        "id": 1865124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/dyrektor-generalny-openai-sam-altman-oskarzony-przez-siostre-o-wykorzystanie-seksualne-st8251885?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tw\u00f3rca ChatGPT zaprzecza oskar\u017ceniom siostry o molestowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T07:17:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2261950-driftowal-na-parkingu-skonczylo-sie-mandatem-i-punktami-karnymi-ph8250213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Driftowa\u0142 na parkingu przed sklepem. Nagranie\" />\n    Policjanci z Radziejowa (woj. kujawsko-pomorskie) zatrzymali kierowc\u0119, kt\u00f3ry driftowa\u0142 samochodem na parkingu przed sklepem. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ukarany kilkusetz\u0142otowym mandatem oraz punktami karnymi.",
        "id": 1865126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/radziejow-driftowal-na-parkingu-przed-sklepem-nagranie-st8250222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Driftowa\u0142 na parkingu przed sklepem. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:38:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7096928-pozar-w-pacific-palisades-ph8253288/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Budynki przesta\u0142y si\u0119 pali\u0107 tylko dlatego, \u017ce ogie\u0144 strawi\u0142 ju\u017c dos\u0142ownie wszystko\"\" />\n    W okolicach Los Angeles w Kalifornii wci\u0105\u017c trwa bezskuteczna walka z pi\u0119cioma po\u017carami. Sp\u0142on\u0119\u0142y blisko dwa tysi\u0105ce budynk\u00f3w, a co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o. W niekt\u00f3rych miejscach brakuje wody, stra\u017cacy pobieraj\u0105 j\u0105 z prywatnych basen\u00f3w. Ludzie uciekali z zadymionych kanion\u00f3w i malowniczych dzielnic, w kt\u00f3rych mieszka wiele gwiazd. Domy stracili mi\u0119dzy innymi James Woods, Billy Crystal, Mandy Moore, Cary Elwes i Paris Hilton.",
        "id": 1869243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/budynki-przestaly-sie-palic-tylko-dlatego-ze-ogien-strawil-juz-doslownie-wszystko-st8251858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Budynki przesta\u0142y si\u0119 pali\u0107 tylko dlatego, \u017ce ogie\u0144 strawi\u0142 ju\u017c dos\u0142ownie wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:38:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1118979-skutki-pozarow-w-poblizu-los-angeles-ph8251882/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wszystko znikn\u0119\u0142o w ci\u0105gu jednej nocy\"\" />\n    Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w wyniku fali po\u017car\u00f3w, jaka nawiedzi\u0142a okolice Los Angeles w Stanach Zjednoczonych. Od kilkudziesi\u0119ciu godzin lokalni stra\u017cacy bezskutecznie walcz\u0105 z kilkoma skupiskami ognia. Najwi\u0119kszy po\u017car - Palisades Fire - poch\u0142on\u0105\u0142 ju\u017c oko\u0142o 6406 hektar\u00f3w, a \u0142\u0105czna wielko\u015b\u0107 terenu zaj\u0119tego ogniem przekracza 10 tysi\u0119cy hektar\u00f3w.",
        "id": 1864877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wszystko-zniknelo-w-ciagu-jednej-nocy-st8251858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wszystko znikn\u0119\u0142o w ci\u0105gu jednej nocy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:25:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7115420-siedziba-muzeum-dziedzictwa-chrzescijansko-narodowego-ph8251796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wzbudzi\u0142o to moje w\u0105tpliwo\u015bci\". Z\u0142ote interesy poprzedniej w\u0142adz\" />\n    Podstawiona osoba, pieni\u0105dze z resortu kultury i Instytut My\u015bli Narodowej, czyli z\u0142ote interesy za czas\u00f3w poprzedniej w\u0142adzy. W\u0105tpliwo\u015bci wzbudza te\u017c sprzeda\u017c budynku pod siedzib\u0119 instytutu \u2013 plac\u00f3wka zosta\u0142a nabyta od bezdomnego za ponad 20 milion\u00f3w z\u0142otych. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015bwiat\".",
        "id": 1864878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kontrowersje-wokol-zakupionego-za-poprzednich-wladz-budynku-muzeum-dziedzictwa-chrzescijansko-narodowego-st8251797?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wzbudzi\u0142o to moje w\u0105tpliwo\u015bci\". Z\u0142ote interesy poprzedniej w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T06:13:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-694107-42-latek-zostal-zatrzymany-ph8251676/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wbieg\u0142 na ulic\u0119, zatrzymywa\u0142 pojazdy i skaka\u0142 po ich dachach\". Uj\u0119li go kierowcy \" />\n    Na jednej z ulic warszawskiej Woli m\u0119\u017cczyzna zatrzymywa\u0142 przeje\u017cd\u017caj\u0105ce samochody, a nast\u0119pnie skaka\u0142 po ich dachach. 42-latka uj\u0119li kierowcy, a nast\u0119pnie trafi\u0142 w r\u0119ce policji. Us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 1864879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-mezczyzna-skakal-po-dachach-samochodow-zatrzymali-go-kierowcy-st8251663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wbieg\u0142 na ulic\u0119, zatrzymywa\u0142 pojazdy i skaka\u0142 po ich dachach\". Uj\u0119li go kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T05:45:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7394391-snieg-intensywne-opady-sniegu-ph8190344/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burze, \u015bnie\u017cyce, go\u0142oled\u017a. Ostrze\u017cenia IMGW w wielu miejscach\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed zimowymi zagro\u017ceniami. W licznych regionach ju\u017c w czwartek wieczorem zacznie silnie wia\u0107, a na p\u00f3\u0142nocy Polski pojawi\u0105 si\u0119 intensywne opady \u015bniegu, zawieje i zamiecie. Kierowcy powinni uwa\u017ca\u0107 te\u017c \u015bliskie drogi.",
        "id": 1868043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/burze-sniezyce-gololedz-ostrzezenia-imgw-w-wielu-miejscach-st8251849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze, \u015bnie\u017cyce, go\u0142oled\u017a. Ostrze\u017cenia IMGW w wielu miejscach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T05:20:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7301897-donald-trump-ph8225082/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump nie chce us\u0142ysze\u0107 wyroku \" />\n    S\u0105d w Nowym Jorku ma wyda\u0107 w pi\u0105tek wyrok w sprawie Donalda Trumpa dotycz\u0105cej zap\u0142aty za milczenie aktorki porno Stormy Daniels.\u00a0Prezydent elekt zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 do S\u0105du Najwy\u017cszego o wstrzymanie dalszego powst\u0119powania w nowojorskim s\u0105dzie. Zdaniem prawnik\u00f3w mog\u0142oby to ograniczy\u0107 jego mo\u017cliwo\u015bci przygotowania si\u0119 do obj\u0119cia urz\u0119du.",
        "id": 1864671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-wystapil-do-sadu-najwyzszego-o-wstrzymanie-wyroku-w-sprawie-zatajenia-prawdy-st8251813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nie chce us\u0142ysze\u0107 wyroku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-09T04:26:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5498592-andrzej-domanski-ph8062666/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pytania do PKW, dramatyczny wpis olimpijki,  termin wybor\u00f3w prezydenckich\" />\n    Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski zapyta PKW o wyk\u0142adni\u0119 podj\u0119tej komisj\u0119 uchwa\u0142y w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS. Medalistka olimpijska Agata Wr\u00f3bel zamie\u015bci\u0142a dramatyczny wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia og\u0142osi\u0142 dat\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 9 stycznia.",
        "id": 1864488,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pytania-do-pkw-dramatyczny-wpis-olimpijki-termin-wyborow-prezydenckich-st8251822?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytania do PKW, dramatyczny wpis olimpijki,  termin wybor\u00f3w prezydenckich",
        "vote": 0
    }
]