[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:32:00+00:00",
        "description": "\u201eDzielnica strachu\u201d, \u201eLombard. \u017bycie pod zastaw\u201d i \u201eRodzinny interes\u201d \u2013 to kolejne, po \u201eLekarzach na start\u201d produkcje Telewizji Puls, kt\u00f3re trafi\u0105 do biblioteki serwisu streamingowego Netflix.",
        "id": 2528204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/lombard-zycie-pod-zastaw-i-inne-seriale-tv-puls-trafia-na-netflix",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eLombard. \u017bycie pod zastaw\u201d i inne seriale TV Puls trafi\u0105 na Netflix",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:21:00+00:00",
        "description": "Firma produkcyjna Brada Pitta, Plan B Entertainment, odpowiedzialna za realizacj\u0119 \u201eDojrzewania\u201d, prowadzi wst\u0119pne rozmowy na temat drugiego sezonu. To efekt sukcesu serialu na Netfliksie.",
        "id": 2526972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/powstanie-drugi-sezon-hitu-netfliksa-zatytulowanego-dojrzewanie-co-juz-wiadomo-o-czym-opowie-sukces-serialu-plan-b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie drugi sezon hitu Netfliksa \u201eDojrzewanie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:10:58+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku wrze\u015bnia 2025 roku wiceprezesem Banku Pekao b\u0119dzie Micha\u0142 Panowicz. Poprzednio pracowa\u0142 w Boston Consulting Group, a wcze\u015bniej m.in. w mBanku, Nordea Banku i Microsofcie.",
        "id": 2525847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/bank-pekao-wiceprezes-michal-panowicz-czlonek-zarzadu-mbanku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy wiceprezes Banku Pekao. Zarz\u0105dza\u0142 pionem cyfrowym w mBanku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:05:39+00:00",
        "description": "Mocne zeznanie dotycz\u0105ce dzia\u0142alno\u015bci Mety. Sygnalistka, by\u0142a dyrektorka ds. globalnej polityki w Facebooku, Sarah Wynn-Williams, powiedzia\u0142a podczas przes\u0142uchania w Kongresie USA, \u017ce Meta udost\u0119pni\u0142a Komunistycznej Partii Chin dane swoich u\u017cytkownik\u00f3w, w tym Amerykan\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142a stacja BBC. Firma zaprzecza tym doniesieniom.",
        "id": 2524371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/byla-dyrektorka-w-facebooku-meta-udostepnila-chinom-dane-uzytkownikow-firma-zaprzecza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a dyrektorka w Facebooku: Meta udost\u0119pni\u0142a Chinom dane u\u017cytkownik\u00f3w. Firma zaprzecza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:05:39+00:00",
        "description": "Andrzej Kami\u0144ski, dyrektor sprzeda\u017cy w Wirtualnej Polsce Media, rozstaje si\u0119 z firm\u0105. W sp\u00f3\u0142ce pracowa\u0142 rok.",
        "id": 2524369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/dyrektor-sprzedazy-odchodzi-z-wirtualnej-polski-po-roku-pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor sprzeda\u017cy odchodzi z Wirtualnej Polski. Po roku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:05:39+00:00",
        "description": "Nowy polski serial serwisu SkyShowtime \u201eLanger\u201d trafi na platform\u0119 22 maja. Wtedy w serwisie zadebiutuj\u0105 pierwsze dwa odcinki serialu produkcji z Jakubem Giersza\u0142em w tytu\u0142owej roli, kolejne b\u0119d\u0105 udost\u0119pniane co tydzie\u0144. SkyShowtime pokaza\u0142 w\u0142a\u015bnie plakat serialu.",
        "id": 2524372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/nachodzi-langer-skyshowtime-ujawnil-date-premiery-spin-offu-chylki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachodzi \u201eLanger\u201d. SkyShowtime ujawni\u0142 dat\u0119 premiery spin-offu \u201eChy\u0142ki\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:05:39+00:00",
        "description": "Od siedmiu lat Google udost\u0119pnia funkcj\u0119 Discover w wersji mobilnej swojej wyszukiwarki. Dzi\u015b to kluczowe \u017ar\u00f3d\u0142o ruchu dla wydawc\u00f3w internetowych. Wkr\u00f3tce ta funkcja ma trafi\u0107 te\u017c do strony g\u0142\u00f3wnej Google wy\u015bwietlanej na komputerach - wynika z doniesie\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2524370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/wazna-zmiana-dla-wydawcow-google-wprowadzi-discover-na-desktopie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana dla wydawc\u00f3w. Google wprowadzi Discover na desktopie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:30:47+00:00",
        "description": "Od siedmiu lat Google udost\u0119pnia funkcj\u0119 Discover w wersji mobilnej swojej wyszukiwarki. Dzi\u015b to kluczowe \u017ar\u00f3d\u0142o ruchu dla wydawc\u00f3w internetowych. Wkr\u00f3tce ta funkcja ma trafi\u0107 te\u017c do strony g\u0142\u00f3wnej Google wy\u015bwietlanej na komputerach - wynika z doniesie\u0144 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 2523913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/google-wprowadzi-discover-do-stacjonarnej-wyszukiwarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana dla wydawc\u00f3w. Google wprowadzi Discover do stacjonarnej wyszukiwarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:30:47+00:00",
        "description": "Pawe\u0142 Zatorski, Julia Szeremeta, Tomasz Fornal czy Reprezentacja Polski w siatk\u00f3wce m\u0119\u017cczyzn znale\u017ali si\u0119 w\u015br\u00f3d laureat\u00f3w drugiej edycji plebiscytu Herosi WP, organizowanego przez WP Sportowe Fakty. Gala wr\u0119czenia nagr\u00f3d odby\u0142a si\u0119 w \u015brod\u0119 w hotelu Sheraton Grand.",
        "id": 2523914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/znamy-laureatow-plebiscytu-herosi-wp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znamy laureat\u00f3w plebiscytu Herosi WP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:21:05+00:00",
        "description": "Po niemal dekadzie Tomasz Sekielski wr\u00f3ci\u0142 do TVP z nowym programem, z Piotrem Cyrwusem u boku, by w \u201enowatorskiej\u201d formule wzorowanej na ameryka\u0144skich late show zakpi\u0107 z absurd\u00f3w polskiej polityki i spojrze\u0107 na ni\u0105 z przymru\u017ceniem oka. Jak mu to wysz\u0142o?",
        "id": 2523448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/sekielski-wieczorowa-pora-nowy-program-tvp1-opinia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inni robi\u0105 to lepiej. Kr\u00f3tko o tym, czym rozczarowuje show Sekielskiego [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:21:05+00:00",
        "description": "Piotr Kowalewski obj\u0105\u0142 stanowisko event & community engagement manager w portalu XYZ. Poprzednio pracowa\u0142 jako manager w serwisie wGospodarce.pl (Fratria).",
        "id": 2523450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/piotr-kowalewski-xyz-wgospodarce-fratria",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Manager przeszed\u0142 z serwisu Fratrii do XYZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:21:05+00:00",
        "description": "Liderem zasi\u0119gowym w polskim internecie pozostaje Grupa Google przed Meta Platforms. Na podobnie d\u0142ugo przyci\u0105ga u\u017cytkownik\u00f3w TikTok, za\u015b Grupa Polsat-Interia zwi\u0119kszy\u0142a nieco przewag\u0119 nad Ringier Axel Springer Polska.",
        "id": 2523449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/te-witryny-i-aplikacje-odwiedzamy-najczesciej-interia-z-polsatem-przed-rasp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te witryny i aplikacje odwiedzamy najcz\u0119\u015bciej. Interia z Polsatem na czele przed RASP",
        "vote": 0
    }
]