[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T20:28:21+00:00",
        "description": "Nowojorska policja poinformowa\u0142a na mediach spo\u0142eczno\u015bciowym, \u017ce w mie\u015bcie dosz\u0142o do katastrofy lotniczej. Z opublikowanych informacji wynika, \u017ce \u015bmig\u0142owiec wpad\u0142 do rzeki Hudson w pobli\u017cu dolnego Manhattanu. Jak informuje telewizja ABC News s\u0105 ofiary \u015bmiertelne wypadku.",
        "id": 2529950,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/katastrofa-smiglowca-w-nowym-jorku-maszyna-wpadla-do-rzeki/ms115c6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa \u015bmig\u0142owca w Nowym Jorku. Maszyna wpad\u0142a do rzeki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T20:19:52+00:00",
        "description": "Po wczorajszej, pod wieloma wzgl\u0119dami rekordowej i historycznej, sesji na Wall Street, dzisiaj do g\u0142osu ponownie wr\u00f3cili sprzedaj\u0105cy. Sza\u0142 zakupowy si\u0119 sko\u0144czy\u0142. W efekcie wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy zako\u0144czy\u0142y dzie\u0144 spadkami.",
        "id": 2529951,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/amerykanskie-gieldy-koncza-dzien-pod-kreska/c8peedb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paliwa starczy\u0142o na jeden wiecz\u00f3r. Wall Street finiszuje pod kresk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:31:01+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump, odnosz\u0105c si\u0119 do chaosu na rynkach w zwi\u0105zku z na\u0142o\u017conymi c\u0142ami, stwierdzi\u0142, \u017ce \"zawsze b\u0119d\u0105 przej\u015bciowe trudno\u015bci\". Zapewni\u0142 przy tym, \u017ce pa\u0144stwa sk\u0142adaj\u0105 Stanom Zjednoczonym \u015bwietne oferty handlowe i wyrazi\u0142 ch\u0119\u0107 zawarcia uk\u0142adu z Chinami.",
        "id": 2529503,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-komentuje-chaos-na-rynkach-zawsze-beda-przejsciowe-trudnosci/54xg7dg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump komentuje chaos na rynkach. \"Przej\u015bciowe trudno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:26:30+00:00",
        "description": "General Motors zwolni 200 pracownik\u00f3w w fabryce produkuj\u0105cej pojazdy elektryczne. Ameryka\u0144ski gigant musi \"dostosowa\u0107 produkcj\u0119\", gdy\u017c rynek elektryk\u00f3w napotyka na wi\u0119ksze trudno\u015bci, ni\u017c oczekiwano.",
        "id": 2529504,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elektryki-sie-nie-sprzedaja-gigant-zwalnia-pracownikow/n8z40en",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant motoryzacyjny zwalnia pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:26:30+00:00",
        "description": "General Motors zwolni 200 pracownik\u00f3w w fabryce produkuj\u0105cej pojazdy elektryczne. Ameryka\u0144ski gigant musi \"dostosowa\u0107 produkcj\u0119\", gdy\u017c rynek elektryk\u00f3w napotyka na wi\u0119ksze trudno\u015bci, ni\u017c oczekiwano.",
        "id": 2529952,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwolnienia-u-giganta-z-branzy-moto-jest-problem-z-elektrykami/n8z40en",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant motoryzacyjny zwalnia pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:19:32+00:00",
        "description": "Wstrzymanie ce\u0142, mimo \u017ce nie jest tak szkodliwe jak same c\u0142a, nadal szkodzi gospodarce, bo wzmacnia niepewno\u015b\u0107 i nie pozwala przedsi\u0119biorstwom na skuteczne planowanie - ocenia prof. Kenneth Reinert z Uniwersytetu George'a Masonaw Wirginii. Jak zauwa\u017cy\u0142, nadal w mocy pozostaj\u0105 wysokie c\u0142a na wi\u0119kszo\u015b\u0107 towar\u00f3w.",
        "id": 2529505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-wstrzymuje-cla-ekspert-to-absolutnie-niedorzeczne/ccsplcg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wstrzymuje c\u0142a. Ekspert: \"To absolutnie niedorzeczne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T18:32:26+00:00",
        "description": "W okresie rozlicze\u0144 PIT ro\u015bnie aktywno\u015b\u0107 oszust\u00f3w, kt\u00f3rzy wysy\u0142aj\u0105 maile z informacj\u0105 o nadp\u0142acie podatku. Ministerstwo Finans\u00f3w ostrzega podatnik\u00f3w przed fa\u0142szywymi wiadomo\u015bciami, kt\u00f3re maj\u0105 na celu wy\u0142udzenie danych. Co zrobi\u0107, gdy tak\u0105 dostaniemy? Gdzie szuka\u0107 aktualnych informacji o nadp\u0142acie podatku?",
        "id": 2528972,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozliczenie-pit-oszusci-wysylaja-maile-chca-wyludzic-dane-podatnikow/yew5gts",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosta\u0142e\u015b tak\u0105 wiadomo\u015b\u0107? Uwa\u017caj, to oszustwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T18:22:25+00:00",
        "description": "Przychody Grupy Enea w 2024 r. w uj\u0119ciu rokrocznym spad\u0142y o 31,6 proc. do 33 mld z\u0142, w tym samym okresie jednak zysk operacyjny EBIDTA wzr\u00f3s\u0142 o 8,1 proc. do 6,8 mld z\u0142. Energetyczny gigant zarabia\u0142 m.in. na dystrybucji energii, a plany rozwoju obejmuj\u0105 nowe 1,29 GW mocy w OZE, bloki gazowe oraz inwestycje w sie\u0107.",
        "id": 2528973,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/enea-plan-na-rozwoj-oze-i-gaz-inwestycje-na-kwote-1075-mld-zl-do-2035-r/1b0k0pc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enea z 33 mld z\u0142 przychod\u00f3w w 2024 r. Grupa stawia na OZE i gaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:58:20+00:00",
        "description": "P\u0142aca minimalna w Polsce wynosi 4666 z\u0142 brutto miesi\u0119cznie. Jak wypadamy na tle UE? Wed\u0142ug najnowszych danych Eurostatu jeste\u015bmy w \u015brodku stawki. Nieco inaczej wypadamy, gdy we\u017amiemy pod uwag\u0119 ceny w r\u00f3\u017cnych krajach.",
        "id": 2528974,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/placa-minimalna-w-2025-r-jak-polska-wypada-na-tle-ue/2tyj10h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142aca minimalna w UE. Jak w 2025 r. wypada Polska?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:51:28+00:00",
        "description": "Rosja jest gotowa na przyj\u0119cie nowych inwestor\u00f3w zagranicznych, dlatego planuje z\u0142agodzi\u0107 kontrol\u0119 przep\u0142ywu kapita\u0142u. Powiedzia\u0142 o tym w czwartek wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik ministerstwa finans\u00f3w, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142 te\u017c nowy dekret Putina \u2014 informuje Reuters. Tym samym Kreml chce \"otworzy\u0107 drzwi\" r\u00f3wnie\u017c dla inwestor\u00f3w z \"nieprzyjaznych kraj\u00f3w\", czyli tych, kt\u00f3re wspar\u0142y Ukrain\u0119 i pot\u0119pi\u0142y dzia\u0142ania wojskowe Rosji.",
        "id": 2528975,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-lagodzi-kontrole-kapitalu-przyciaga-firmy-z-nieprzyjaznych-krajow/2t3hjpn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja otwiera drzwi dla \"nieprzyjaznych kraj\u00f3w\". Zapowiada nowy dekret Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:42:26+00:00",
        "description": "Bridget Brink, ambasador USA w Ukrainie, powa\u017cnie rozwa\u017ca, czy nie zrezygnowa\u0107 z pe\u0142nionej funkcji.",
        "id": 2528976,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bridget-brink-ambasador-usa-w-ukrainie-rozwaza-rezygnacje/1p5xnxd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador USA w Ukrainie rozwa\u017ca rezygnacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:00:43+00:00",
        "description": "Rz\u0105d ponownie szykuje ogromny przetarg na sprz\u0119t komputerowy dla szk\u00f3\u0142. Jak ustali\u0142 portal WNP.PL, og\u0142oszenie post\u0119powania ma nast\u0105pi\u0107 jeszcze w kwietniu, a jego przedmiotem b\u0119dzie zakup 735 tys. laptop\u00f3w i tablet\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 trafi\u0107 do plac\u00f3wek edukacyjnych do ko\u0144ca 2025 roku.",
        "id": 2528248,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przetarg-na-735-tys-laptopow-dla-szkol-rzad-szykuje-cyfrowy-program/8se2j4c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Laptopy, tablety i laboratoria AI. Rz\u0105d uruchamia cyfrow\u0105 transformacj\u0119 szk\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:00:00+00:00",
        "description": "Wczorajsza sesja na Wall Street przejdzie do historii, jako jeden z najlepszych dni ameryka\u0144skiej gie\u0142dy. Sza\u0142 zakupowy nie potrwa\u0142 jednak d\u0142ugo, bo jak widzimy po dzisiejszych notowaniach, paliwa starczy\u0142o zaledwie na jeden wiecz\u00f3r. Obecnie wszystkie g\u0142\u00f3wne indeksy notuj\u0105 znaczne spadki.",
        "id": 2528249,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/po-euforii-przyszedl-czas-na-otrzezwienie-gieldy-mocno-w-dol/l88tx38",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po euforii przyszed\u0142 czas na otrze\u017awienie. Ameryka\u0144skie gie\u0142dy mocno w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:47:27+00:00",
        "description": "W\u0142adze Ukrainy poinformowa\u0142y przedstawicieli Stan\u00f3w Zjednoczonych, \u017ce zaakceptowanie jakichkolwiek ogranicze\u0144 dotycz\u0105cych liczebno\u015bci jej armii lub gotowo\u015bci wojskowej stanowi\u0142oby \"czerwon\u0105 lini\u0119\".",
        "id": 2528250,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-zadne-ograniczenie-armii-nie-bedzie-zaakceptowane/mb7tkx6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina wyznacza swoj\u0105 czerwon\u0105 lini\u0119 w negocjacjach z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:36:31+00:00",
        "description": "Wycena dolara ameryka\u0144skiego wyra\u017cona w polskich z\u0142otych od kilku dni nieprzerwanie spada. Dzi\u015b nie jest inaczej i obecnie kurs testuje poziomy w okolicy 3,81 z\u0142. Warto tutaj zaznaczy\u0107, \u017ce w szczytowych momentach wycena wynosi\u0142a 3,88 z\u0142. R\u00f3wnolegle jednak polska waluta traci w stosunku do euro, kt\u00f3rego kurs powr\u00f3ci\u0142 do poziom\u00f3w ok. 4,27 z\u0142.",
        "id": 2528251,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dolar-pikuje-zloty-wzlatuje-mocne-zmiany-na-rynku-walutowym/wzyh6jh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar pikuje, z\u0142oty wzlatuje. Mocne zmiany na rynku walutowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:36:30+00:00",
        "description": "Wojskowe Zak\u0142ady Motoryzacyjne w Poznaniu podpisa\u0142y w czwartek wa\u017cn\u0105 umow\u0119 z brytyjsk\u0105 firm\u0105 Bae Systems \u2014 pot\u0119\u017cnym koncernem z bran\u017cy przemys\u0142u zbrojeniowego i lotniczego. Dzi\u0119ki niej polska fabryka zdob\u0119dzie kompetencje do naprawy i modernizacji woz\u00f3w zabezpieczenia technicznego M88A2, czyli tzw. Herkules\u00f3w. Tego typu pojazdy wspieraj\u0105 dzia\u0142ania ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu wojskowego, m.in. czo\u0142g\u00f3w Abrams.",
        "id": 2528252,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polski-zaklad-podpisal-umowe-ze-zbrojeniowym-gigantem-milowy-krok/89cc4tn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska technologia zbrojeniowa w r\u0119kach Polak\u00f3w. Kluczowa umowa podpisana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:33:58+00:00",
        "description": "Donald Trump chce przej\u0105\u0107 Grenlandi\u0119 od Danii, a niekt\u00f3rzy inwestorzy technologiczni z Doliny Krzemowej i darczy\u0144cy Trumpa widz\u0105 wysp\u0119 jako lokalizacj\u0119 tzw. miasta wolno\u015bci \u2014 libertaria\u0144skiej utopii z minimalnymi regulacjami \u2014 podaje agencja Reutera. Wed\u0142ug doniesie\u0144 medialnych w planach pojawiaj\u0105 si\u0119 takie has\u0142a jak centrum sztucznej inteligencji, pojazd\u00f3w autonomicznych i lot\u00f3w w kosmos.",
        "id": 2528253,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/co-donald-trump-chce-zrobic-z-grenlandia-tesla-ai-i-loty-w-kosmos/nltxz7l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Donald Trump chce zrobi\u0107 z Grenlandi\u0105? Dolina Krzemowa ma pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:04:42+00:00",
        "description": "Zmienno\u015b\u0107 i nieprzewidywalno\u015b\u0107 polityki prezydenta Donalda Trumpa parali\u017cuje ameryka\u0144ski biznes i grozi tym, \u017ce powt\u00f3rzy si\u0119 \"moment Lehman Brothers\" - napisa\u0142 na swoim blogu Paul Krugman, laureat ekonomicznego Nobla.",
        "id": 2527721,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/grozi-nam-powtorka-lehman-brothers-laureat-nagrody-nobla-ostrzega/dqdey44",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi nam powt\u00f3rka \"Lehman Brothers\". Laureat nagrody nobla ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:49:27+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug prognoz GUS do 2060 r. osoby w wieku 60+ b\u0119d\u0105 stanowi\u0107 ponad 40 proc. spo\u0142ecze\u0144stwa. Ju\u017c dzi\u015b wsp\u00f3\u0142czynnik obci\u0105\u017cenia demograficznego w Polsce ro\u015bnie szybciej ni\u017c w wi\u0119kszo\u015bci kraj\u00f3w UE. To oznacza, \u017ce bez aktywizacji zawodowej senior\u00f3w rynek pracy czeka zapa\u015b\u0107.",
        "id": 2527722,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/starzenie-sie-spoleczenstwa-jak-zatrzymac-seniorow-na-rynku-pracy/ekvzyq8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzypokoleniowe zespo\u0142y to przysz\u0142o\u015b\u0107 rynku pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:47:32+00:00",
        "description": "W sieci pojawi\u0142o si\u0119 zdj\u0119cie, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak pracownik Lidla w Polsce korzysta z puszek z napojami jak z ma\u0142ej drabinki. \"Kupujemy puszki i pijemy z nich bezpo\u015brednio, a pracownicy Lidla stoj\u0105 na nich brudnymi butami\" \u2014 napisa\u0142 u\u017cytkownik serwisu Wykop. W rozmowie z portalem o2.pl przedstawicielka sieci przeprosi\u0142a za zachowanie pracownika i podkre\u015bli\u0142a, \u017ce nie jest ono zgodne ze standardami Lidla.",
        "id": 2527723,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przylapal-pracownika-lidla-jest-reakcja-sieci-nawet-sie-nie-broni/4ey5dg0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przy\u0142apa\u0142 pracownika Lidla. Do sieci trafi\u0142y zdj\u0119cia. Jest reakcja sklepu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:40:20+00:00",
        "description": "W\u0142adze Ukrainy nadal wyja\u015bniaj\u0105 wszystkie okoliczno\u015bci s\u0142u\u017cby obywateli ChRL w rosyjskim wojsku i udzia\u0142u w wojnie, ale jest oczywiste, \u017ce to efekt systematycznego werbunku prowadzonego przez przedstawicieli Rosji \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2527724,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-chinscy-zolnierze-w-rosyjskim-wojsku-zelenski-ujawnia-dane/p55e7kv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski oskar\u017ca Rosj\u0119 o \"systematyczny\" werbunek Chi\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:31:51+00:00",
        "description": "Nie 125 proc., jak napisa\u0142 wczoraj na platformie spo\u0142eczno\u015bciowej TruthSocial prezydent USA Donald Trump, ale 145 proc. Tyle wyniesie stawka celna dla chi\u0144skich produkt\u00f3w sprowadzanych do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Bia\u0142y Dom t\u0142umaczy, sk\u0105d bierze si\u0119 ta liczba.",
        "id": 2527725,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/bialy-dom-wyjasnia-nowe-cla-stawka-dla-chin-wzrasta-do-145-proc/6sdz337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile w ko\u0144cu b\u0119d\u0105 p\u0142aci\u0107 Chiny? Bia\u0142y Dom wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:25:06+00:00",
        "description": "Klienci Amazona mog\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107 wzrostu cen ze wzgl\u0119du na trwaj\u0105c\u0105 globaln\u0105 wojn\u0119 handlow\u0105, przyzna\u0142 dyrektor generalny ameryka\u0144skiego giganta e-commerce Andy Jassy. Jak doda\u0142, wida\u0107 pewne oznaki, \u017ce klienci robi\u0105 zakupy z wyprzedzeniem, przewiduj\u0105c podwy\u017cki cen.",
        "id": 2527075,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-zatrzasl-amazonem-bezprecedensowy-cios/8p641bz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pop\u0142och na Amazonie po decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:25:06+00:00",
        "description": "Klienci Amazona mog\u0105 si\u0119 spodziewa\u0107 wzrostu cen ze wzgl\u0119du na trwaj\u0105c\u0105 globaln\u0105 wojn\u0119 handlow\u0105, przyzna\u0142 dyrektor generalny ameryka\u0144skiego giganta e-commerce Andy Jassy. Jak doda\u0142, wida\u0107 pewne oznaki, \u017ce klienci robi\u0105 zakupy z wyprzedzeniem, przewiduj\u0105c podwy\u017cki cen.",
        "id": 2527726,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cla-donalda-trumpa-dla-chin-zatrzesly-amazonem-bezprecedensowy-cios/8p641bz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pop\u0142och na Amazonie po decyzji Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:12:58+00:00",
        "description": "By\u0142a dyrektor ds. globalnej polityki w Meta powiedzia\u0142a ameryka\u0144skim senatorom, \u017ce firma podwa\u017cy\u0142a bezpiecze\u0144stwo narodowe, aby zbudowa\u0107 biznes o warto\u015bci 18 mld dol. w Chinach. Co wi\u0119cej, sp\u00f3\u0142ka mia\u0142a \"r\u0119ka w r\u0119k\u0119\" pracowa\u0107 z Pekinem w celu stworzenia narz\u0119dzi cenzury.",
        "id": 2527076,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byla-dyrektor-facebooka-meta-wspolpracowala-z-chinami-nad-cenzura/5c6mcfx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a dyrektor Facebooka: Meta wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a z Chinami nad cenzur\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:08:45+00:00",
        "description": "Mimo s\u0142abej sesji w USA, warszawska gie\u0142da w czwartek radzi\u0142a sobie bardzo dobrze. Indeksy odrabia\u0142y straty spowodowane rozp\u0119taniem wojny celnej przez prezydenta Donalda Trumpa.",
        "id": 2527077,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/udany-dzien-na-gpw-mimo-gorszych-nastrojow-za-oceanem/dw6rbvy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udany dzie\u0144 na GPW mimo gorszych nastroj\u00f3w za oceanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:58:17+00:00",
        "description": "Minister ds. europejskich Adam Sz\u0142apka powiedzia\u0142 w czwartek w Brukseli, \u017ce polska prezydencja jest nadal zdeterminowana, \u017ceby otworzy\u0107 pierwszy klaster negocjacyjny w sprawie akcesji Ukrainy do UE. Przyzna\u0142 jednak, \u017ce nie b\u0119dzie to \u0142atwe, bior\u0105c pod uwag\u0119 blokad\u0119 ze strony W\u0119gier.",
        "id": 2527078,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bruksela-szlapka-o-blokadzie-ukrainy-przez-wegry/wrc79t4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sz\u0142apka o negocjacjach w sprawie do\u0142\u0105czenia Ukrainy do UE. Wskazuje na przeszkod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:44:23+00:00",
        "description": "Politycy Demokrat\u00f3w zarzucaj\u0105 prezydentowi Donaldowi Trumpowi manipulacj\u0119 na rynku i \"insider trading\" w zwi\u0105zku z jego \u015brodowym og\u0142oszeniem decyzji o zawieszeniu podwy\u017cszonych ce\u0142. Twierdz\u0105, \u017ce dane wskazuj\u0105 na wzrost aktywno\u015bci gie\u0142dowej tu\u017c przed obwieszczeniem zawieszenia stawek.",
        "id": 2527079,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/demokraci-zarzucaja-trumpowi-manipulacje-gielda-pytaja-kto-skorzystal-na-decyzjach-o/zes93kd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzje o c\u0142ach rozchwia\u0142y gie\u0142d\u0119. Demokraci zarzucaj\u0105 Trumpowi manipulacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:43:02+00:00",
        "description": "Kevin Hassett, doradca prezydenta USA do spraw gospodarczych poinformowa\u0142, \u017ce Waszyngton ko\u0144czy prace nad dwustronnymi umowami w sprawie ce\u0142. W wywiadzie udzielonym dla CNBC zapewni\u0142 tak\u017ce, \u017ce wczorajsza decyzja nie by\u0142a spowodowana wzrostem rentowno\u015bci ameryka\u0144skich obligacji.",
        "id": 2527080,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/amerykanie-dogaduja-umowy-celne-15-krajow-w-kolejce/xcgzteg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie dogaduj\u0105 umowy celne. 15 kraj\u00f3w w kolejce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:32:36+00:00",
        "description": "Polityk CDU Thorsten Frei, bliski wsp\u00f3\u0142pracownik przysz\u0142ego kanclerza Niemiec Friedricha Merza, zapowiedzia\u0142 w wywiadzie dla dziennika \"Bild\", \u017ce przysz\u0142y rz\u0105d RFN b\u0119dzie organizowa\u0142 loty deportacyjne z imigrantami do Afganistanu i Syrii.",
        "id": 2527081,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/thorsten-frei-o-deportacjach-chcemy-dzialac-na-wieksza-skale/08llwc0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zmieniaj\u0105 kurs. Polityk partii rz\u0105dz\u0105cej zapowiada loty deportacyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:20:49+00:00",
        "description": "Czy Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej mo\u017ce zablokowa\u0107 pieni\u0105dze dla PiS? Adwokat Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej, nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce tak. To mo\u017ce by\u0107 prawny or\u0119\u017c w r\u0119kach ministra finans\u00f3w \u2013 m\u00f3wi mec. Rosati. Jego zdaniem wyrok TSUE, zgodny z wydan\u0105 w czwartek opini\u0105 rzecznika generalnego tej instytucji, mo\u017ce te\u017c wp\u0142yn\u0105\u0107 na proces wyborczy.",
        "id": 2527727,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tsue-moze-uderzyc-nie-tylko-w-pis-tak-uwaza-przemyslaw-rosati-szef-adwokatow/bqy48nb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE mo\u017ce uderzy\u0107 nie tylko w PiS. Tak uwa\u017ca szef adwokat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:19:46+00:00",
        "description": "Globalny p\u0119d do technologii sztucznej inteligencji b\u0119dzie wymaga\u0142 do ko\u0144ca tej dekady prawie tyle energii, ile Japonia zu\u017cywa obecnie. Co wi\u0119cej, oko\u0142o po\u0142owa tego zapotrzebowania b\u0119dzie prawdopodobnie zaspokajana ze \u017ar\u00f3de\u0142 odnawialnych. Takie przes\u0142anki p\u0142yn\u0105 z najnowszego raportu Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energetycznej.",
        "id": 2527082,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zapotrzebowanie-na-energie-centrow-danych-ai-wzrosnie-czterokrotnie-do-2030-r/mdwbzkl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapotrzebowanie na energi\u0119 centr\u00f3w danych AI wzro\u015bnie czterokrotnie do 2030 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:10:32+00:00",
        "description": "Ile mo\u017cna by\u0142o zarobi\u0107 na akcjach Tesli Elona Muska, Orlenu czy nowej, najwy\u017cej wycenianej sp\u00f3\u0142ki \u015bwiata? Kt\u00f3re akcje na gie\u0142dzie w Warszawie i USA by\u0142y odporne na zamieszanie z c\u0142ami? Wyja\u015bniamy i pokazujemy, \u017ce maj\u0105c do dyspozycji 10 tys. z\u0142, mo\u017cna by\u0142o w ci\u0105gu kilku dni wzbogaci\u0107 si\u0119 o dodatkowe oko\u0142o 2 tys. z\u0142.",
        "id": 2526407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/gieldowy-rollercoaster-sprawdzilismy-ile-mozna-bylo-zarobic-wykresy/x1mdj60",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle mo\u017cna by\u0142o zarobi\u0107 na gie\u0142dowym zamieszaniu z c\u0142ami. Wystarczy\u0142o 10 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:54:03+00:00",
        "description": "Wielkie przej\u0119cie na rynku high fasion. Prada zgodzi\u0142a si\u0119 na zakup Versace za 1,38 miliarda dolar\u00f3w w got\u00f3wce w transakcji maj\u0105cej na celu wzmocnienie pozycji firmy jako najwi\u0119kszej grupy modowej we W\u0142oszech.",
        "id": 2526408,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/prada-kupuje-versace-za-138-mld-dolarow/yszcbcn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017cy deal na rynku marek luksusowych. Prada przejmie inn\u0105 klasyczn\u0105 mark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:51:29+00:00",
        "description": "Na ameryka\u0144skie parkiety gie\u0142dowe w czwartek na otwarciu powr\u00f3ci\u0142y spadki. Nie powinno to dziwi\u0107, bior\u0105c pod uwag\u0119 ogromne zwy\u017cki w \u015brod\u0119 oraz wci\u0105\u017c du\u017c\u0105 niepewno\u015b\u0107 dotycz\u0105c\u0105 wojen handlowych, g\u0142\u00f3wnie z Chinami, i ich wp\u0142ywu na koniunktur\u0119 gospodarcz\u0105.",
        "id": 2526409,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/kolejna-zmiana-nastrojow-na-amerykanskiej-gieldzie-nerwowe-otwarcie/f6bqmby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna zmiana nastroj\u00f3w na ameryka\u0144skiej gie\u0142dzie. Nerwowe otwarcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:50:29+00:00",
        "description": "Rzeczniczka Komisji Europejskiej Lea Zuber wyrazi\u0142a w czwartek nadziej\u0119, \u017ce KE przedstawi wkr\u00f3tce decyzje w tocz\u0105cych si\u0119 post\u0119powaniach wobec Apple i Mety. Zgodnie z Aktem o rynkach cyfrowych (DMA) obu firmom gro\u017c\u0105 kary w wysoko\u015bci do 10 proc. ich globalnego obrotu.",
        "id": 2526410,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/komisja-europejska-szykuje-kary-na-apple-i-meta-termin-minal/6mb6l6p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska szykuje kary na Apple i Meta. \"Termin min\u0105\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:28:14+00:00",
        "description": "Kontrakty terminowe na indeks S&amp;P500 spadaj\u0105 o prawie 2 proc. w czwartek przed otwarciem sesji w Nowym Jorku. To z\u0142y prognostyk dla notowa\u0144 w USA. Z \"siedmiu wspania\u0142ych\" najwi\u0119kszy spadek notuje Tesla, likwiduj\u0105c cz\u0119\u015b\u0107 zysk\u00f3w ze \u015brody.",
        "id": 2526411,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/powrot-spadkow-akcji-w-usa-tesla-w-centrum-uwagi/1bl8369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powr\u00f3t spadk\u00f3w akcji w USA. Tesla w centrum uwagi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:26:59+00:00",
        "description": "Od 7 kwietnia br. kwota zasi\u0142ku rodzinnego Child Benefit w Wielkiej Brytanii, kt\u00f3ry jest odpowiednikiem polskiego 800 plus, wzros\u0142a o 1,7 proc. Zmian wprowadzono wi\u0119cej. Dzi\u0119ki ostatniej modyfikacji wi\u0119cej rodzin b\u0119dzie mog\u0142o ubiega\u0107 si\u0119 o zasi\u0142ek rodzinny. A to dlatego, \u017ce podniesiono limit zarobk\u00f3w os\u00f3b do niego uprawnionych. Ile obecnie wynosi brytyjski odpowiednik polskiego 800 plus?",
        "id": 2526412,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ile-wynosi-odpowiednik-800-plus-w-wielkiej-brytanii-zdziwisz-sie/wvqwcvk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile wynosi odpowiednik 800 plus w Wielkiej Brytanii? Mo\u017cna mocno si\u0119 zdziwi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:05:06+00:00",
        "description": "Zaciek\u0142y krytyk Donalda Trumpa demokratyczny senator Adam Schiff chce, by Kongres przeprowadzi\u0142 dochodzenie w sprawie potencjalnego wykorzystywania informacji poufnych przez administracj\u0119 Trumpa i manipulowania rynkiem. Chodzi o nag\u0142e wycofanie si\u0119 Stan\u00f3w Zjednoczonych z ce\u0142. \"Zrobi\u0119 wszystko, co w mojej mocy, aby si\u0119 tego dowiedzie\u0107\" \u2014 powiedzia\u0142 Schiff w rozmowie z magazynem \"Time\".",
        "id": 2525906,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pytaja-czy-donald-trump-manipulowal-rynkiem-zrobie-wszystko/q72vjce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oskar\u017caj\u0105 Trumpa o manipulowanie rynkiem. \"Czy kto\u015b czerpa\u0142 zyski kosztem spo\u0142ecze\u0144stwa?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Tw\u00f3rcy Chata GPT, firma Open AI, z\u0142o\u017cy\u0142a pozew przeciwko Elonowi Muskowi. Multimiliarder i wsp\u00f3\u0142pracownik Donalda Trumpa zosta\u0142 oskar\u017cony o n\u0119kanie przedsi\u0119biorstwa poprzez stosowanie m.in. atak\u00f3w prasowych, z\u0142o\u015bliwych kampanii oraz fikcyjnej oferty kupna. Musk w 2015 r. wspiera\u0142 rozw\u00f3j tej firmy. Jednak wycofa\u0142 si\u0119 z interesu w 2013 r.",
        "id": 2525907,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sojusznik-trumpa-sie-doigral-dawny-projekt-pozwal-elona-muska-za-nekanie/pxxbqh9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk przez lata wspiera\u0142 firm\u0119 AI. Pozwa\u0142a go za n\u0119kanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:56:07+00:00",
        "description": "Polski Instytut Ekonomiczny, rz\u0105dowy think-tank ostrzega przed mo\u017cliwym wp\u0142ywem ameryka\u0144skiej wojny celnej na rodzimy biznes. Z badania przeprowadzonego w marcu 2025 r. wynika, \u017ce prawie po\u0142owa firm w Polsce spodziewa si\u0119 znacz\u0105cego oddzia\u0142ywania decyzji USA na swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Kluczowe problemy? Os\u0142abienie koniunktury w Unii Europejskiej oraz wzrost koszt\u00f3w importu zza oceanu.",
        "id": 2525908,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemal-co-druga-polska-firma-ucierpi-na-clach-trumpa-niepokojacy-raport-rzadowego/skm38j5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemal co druga polska firma ucierpi na ameryka\u0144skich c\u0142ach. Niepokoj\u0105cy raport rz\u0105dowego think-tanku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:39:04+00:00",
        "description": "Inflacja konsumencka w USA wyra\u017anie spad\u0142a i zdecydowanie przekroczy\u0142a nawet optymistyczne prognozy. Tempo wzrostu cen jest ju\u017c bliskie celowi banku centralnego i okaza\u0142o si\u0119 najni\u017csze od czterech lat. Poza tym dane pokazuj\u0105, \u017ce ameryka\u0144ski rynek pracy wci\u0105\u017c jest mocny. Fed dostaje argumenty za obni\u017ckami st\u00f3p procentowych, ale wa\u017cny wp\u0142yw na decyzj\u0119 w tej sprawie mog\u0105 mie\u0107 rozstrzygni\u0119cia dotycz\u0105ce ce\u0142, a tu wci\u0105\u017c panuje wielka niepewno\u015b\u0107.",
        "id": 2525909,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dobre-wiesci-z-usa-w-sprawie-inflacji-fed-bedzie-mial-wiecej-elastycznosci/43mgyfc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre wie\u015bci z USA w sprawie inflacji. Fed b\u0119dzie mia\u0142 wi\u0119cej elastyczno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:31:17+00:00",
        "description": "LeBron James po raz kolejny zapisa\u0142 si\u0119 w historii \u2013 tym razem w dziale z zabawkami. Firma Mattel, producent Barbie, wprowadzi\u0142a na rynek now\u0105 lalk\u0119 przedstawiaj\u0105c\u0105 s\u0142ynnego koszykarza. Cho\u0107 swoje lalki Barbie maj\u0105 ju\u017c znane sportsmenki, w tym polska sprinterka Ewa Swoboda, LeBron James jest pierwszym profesjonalnym sportowcem p\u0142ci m\u0119skiej uhonorowanym lalk\u0105 Ken.",
        "id": 2525910,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/lebron-james-jak-ewa-swoboda-ma-swojego-kena/9p247gt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po Barbie czas na Kena. Pierwszy sportowiec na \u015bwiecie ma swoj\u0105 lalk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:28:29+00:00",
        "description": "W wojew\u00f3dztwie \u015bwi\u0119tokrzyskim ma powsta\u0107 nowy zak\u0142ad produkcji amunicji wielkokalibrowej, zainwestowany przez AMC Global Group. Zak\u0142ad b\u0119dzie zajmowa\u0107 si\u0119 monta\u017cem pocisk\u00f3w 155 mm, u\u017cywaj\u0105c element\u00f3w importowanych z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w, a warto\u015b\u0107 inwestycji szacowana jest na 100 mln z\u0142. Zak\u0142ad nie b\u0119dzie jednak produkowa\u0142 dla Wojska Polskiego, tylko g\u0142\u00f3wnie na eksport.",
        "id": 2525911,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/swietokrzyskie-powstanie-zaklad-amunicji-100-mln-zl-inwestycji/0p2dr8m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce powstanie zak\u0142ad produkuj\u0105cy amunicj\u0119 wielkokalibrow\u0105, ale g\u0142\u00f3wnie na eksport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:16:10+00:00",
        "description": "Niemiecka gospodarka stoi przed kolejnym trudnym rokiem, a prognozy wskazuj\u0105 na tylko minimalny wzrost. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce protekcjonistyczna polityka handlowa prezydenta USA Donalda Trumpa dodatkowo pogorszy sytuacj\u0119.",
        "id": 2525912,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gorsze-prognozy-dla-niemieckiej-gospodarki-obawy-przed-polityka-donalda-trumpa/gqkzyc1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorsze prognozy dla niemieckiej gospodarki. Obawy przed polityk\u0105 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:50:01+00:00",
        "description": "Chiny zapowiedzia\u0142y, \u017ce zmniejsz\u0105 liczb\u0119 ameryka\u0144skich film\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 wy\u015bwietlane w kraju. Taka decyzja zapad\u0142a kilka godzin po tym, jak prezydent Donald Trump na\u0142o\u017cy\u0142 rekordowe c\u0142a na chi\u0144skie produkty.",
        "id": 2524593,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chiny-uderza-w-hollywood-zmniejszymy-import-amerykanskich-filmow/e14rk40",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny uderz\u0105 w Hollywood. \"Zmniejszymy import ameryka\u0144skich film\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:46:09+00:00",
        "description": "W marcu oko\u0142o 40 proc. polskich firm spodziewa\u0142o si\u0119 istotnego wp\u0142ywu ameryka\u0144skiej polityki celnej na swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 \u2014 wynika z badania Polskiego Instytutu Ekonomicznego. Firmy spodziewaj\u0105 si\u0119 wp\u0142ywu przez os\u0142abienie koniunktury w UE i wzrost koszt\u00f3w importu z USA. Ekonomi\u015bci PIE szacowali, \u017ce gdyby c\u0142a na\u0142o\u017cone 2 kwietnia by\u0142y utrzymane, eksport polskiego sektora motoryzacyjnego zmniejszy\u0142by si\u0119 o oko\u0142o 1 proc.",
        "id": 2524594,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polskie-firmy-obawiaja-sie-amerykanskich-cel-taki-moglby-byc-wplyw/sz41led",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie firmy obawiaj\u0105 si\u0119 ameryka\u0144skich ce\u0142. Taki m\u00f3g\u0142by by\u0107 wp\u0142yw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:43:50+00:00",
        "description": "Unia Europejska i Ukraina przed\u0142u\u017cy\u0142y do ko\u0144ca 2025 roku obowi\u0105zywanie umowy o liberalizacji przewoz\u00f3w towarowych, zezwalaj\u0105cej na wjazd ukrai\u0144skich \u0142adunk\u00f3w do UE bez zezwolenia transportowego, jak poinformowa\u0142a w czwartek Komisja Europejska.",
        "id": 2524595,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ue-i-ukraina-przedluzenie-umowy-transportowej-do-konca-2025-roku/wwwjptc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezwizowy wjazd ukrai\u0144skich \u0142adunk\u00f3w. Umowa UE-Ukraina przed\u0142u\u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:24:27+00:00",
        "description": "Niecodzienna inicjatywa Portu Lotniczego Gda\u0144sk im. Lecha Wa\u0142\u0119sy. Jak informuje lokalny serwis tr\u00f3jmiasto.pl, w\u0142adze lotniska zdecydowa\u0142y si\u0119 wystawi\u0107 na sprzeda\u017c sze\u015b\u0107 pojazd\u00f3w ze swojej floty. Na li\u015bcie znalaz\u0142y si\u0119 zar\u00f3wno auta osobowe, dostawcze, jak i sprz\u0119t specjalistyczny.",
        "id": 2524596,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lotnisko-wyprzedaje-stary-sprzet-zainteresowani-musze-sie-spieszyc/2z7exp8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Gda\u0144sku wyprzedaje auta. Zainteresowani musz\u0105 si\u0119 spieszy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:23:28+00:00",
        "description": "Grupa Votum liczy, \u017ce w 2025 r. utrzyma liczb\u0119 zawartych kontrakt\u00f3w w sprawach frankowych na poziomie z poprzedniego roku. Obserwuje jednocze\u015bnie wzrost zainteresowania pozywaniem bank\u00f3w przez sp\u0142acaj\u0105ce hipoteki w euro: w pierwszym kwartale tacy klienci odpowiadali za oko\u0142o 15 proc. nowych um\u00f3w tej kancelarii.",
        "id": 2524597,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/najwieksza-kancelaria-frankowa-dostrzega-wzrost-zainteresowania-nowej-grupy-klientow/xnc39zv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksza kancelaria frankowa dostrzega wzrost zainteresowania nowej grupy klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:15:46+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen o\u015bwiadczy\u0142a w czwartek, \u017ce UE wstrzyma na 90 dni na\u0142o\u017cenie ce\u0142 odwetowych na USA. \u2014 Chcemy da\u0107 szans\u0119 negocjacjom \u2014 podkre\u015bli\u0142a. Decyzja ta ma zwi\u0105zek z zawieszeniem na taki sam okres ce\u0142 ameryka\u0144skich przez Donalda Trumpa.",
        "id": 2524598,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/unia-wyciaga-reke-do-usa-wstrzymamy-cla-odwetowe/qlfsr5e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia wyci\u0105ga r\u0119k\u0119 do USA. \"Wstrzymamy c\u0142a odwetowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:15:27+00:00",
        "description": "Niemieckie BSH, czyli jeden z najwi\u0119kszych producent\u00f3w AGD na \u015bwiecie w ubieg\u0142ym roku wr\u00f3ci\u0142 na \u015bcie\u017ck\u0119 wzrostu przychod\u00f3w. Mo\u017cliwe, \u017ce nie na d\u0142ugo \u2014 rozpoczynaj\u0105ca si\u0119 wojna celna mo\u017ce pokrzy\u017cowa\u0107 plany dzia\u0142aj\u0105cej 55 krajach firmy. W rozwoju maj\u0105 jej jednak pom\u00f3c pa\u0144stwa, kt\u00f3re jeszcze niedawno nie odgrywa\u0142y g\u0142\u00f3wnej roli. W\u0142a\u015bciciel takich marek jak Bosch i Siemens zapewnia, \u017ce przygotowuje si\u0119 na wstrz\u0105sy wynikaj\u0105ce ze \u015bwiatowych napi\u0119\u0107 handlowych.",
        "id": 2524599,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemiecki-gigant-juz-przygotowuje-sie-do-cel-trumpa-stawia-na-nowe-rynki/h0qzvv9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant reaguje na c\u0142a Trumpa. \"Dzia\u0142amy w bardzo niestabilnym \u015brodowisku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:03:46+00:00",
        "description": "Gigant technologiczny Apple wyczarterowa\u0142 specjalne loty towarowe, aby przetransportowa\u0107 \u0142\u0105cznie 600 ton iPhone'\u00f3w, czyli a\u017c 1,5 miliona smartfon\u00f3w do Stan\u00f3w Zjednoczonych z Indii, po tym, jak zwi\u0119kszy\u0142 tam produkcj\u0119, staraj\u0105c si\u0119 obej\u015b\u0107 c\u0142a prezydenta Donalda Trumpa \u2014 poda\u0142y \u017ar\u00f3d\u0142a Reutersa.",
        "id": 2524600,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/600-ton-iphoneow-w-samolotach-z-indii-chytry-plan-apple-na-nizsze-clo/m4bwmp0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "600 ton iPhone'\u00f3w w samolotach z Indii. Chytry plan Apple na ni\u017csze c\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:34:21+00:00",
        "description": "Donald Trump podczas prywatnych rozm\u00f3w mia\u0142 przyzna\u0107, \u017ce zdaje sobie spraw\u0119 z ryzyka recesji \u2014 opisuje \"Wall Street Journal\". Na jego decyzj\u0119 o wstrzymaniu ce\u0142 na 90 dni mia\u0142 wp\u0142yn\u0105\u0107 sekretarz skarbu Scott Bessent. Przekonywa\u0142 on Trumpa, \u017ce nie b\u0119dzie to kapitulacja. Sw\u00f3j udzia\u0142 w nak\u0142anianiu prezydenta do zmiany decyzji rzekomo mieli te\u017c \"sfrustrowani\" dyrektorzy bank\u00f3w.",
        "id": 2524601,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-on-mial-przekonac-donalda-trumpa-tlumaczyl-ze-to-nie-kapitulacja/hs9vxgn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy decyzji prezydenta USA. Bali si\u0119, \u017ce \"Trump zamierza zatopi\u0107 gospodark\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:26:08+00:00",
        "description": "G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 pilne ostrze\u017cenie w sprawie chochli do zupy, kt\u00f3r\u0105 mo\u017cna by\u0142o kupi\u0107 w sklepach TEDi. Powodem jest migracja pierwszorz\u0119dnych amin aromatycznych, kt\u00f3re s\u0105 uznawane za rakotw\u00f3rcze, z produktu do \u017cywno\u015bci. Niemiecka sie\u0107 handlowa wycofa\u0142a ju\u017c ten artyku\u0142 ze sprzeda\u017cy.",
        "id": 2524602,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pilne-ostrzezenie-gis-chodzi-o-produkt-z-niemieckiej-sieci-w-polsce-oto-powod/5bf29c5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilne ostrze\u017cenie GIS. Chodzi o produkt z niemieckiej sieci w Polsce. Oto pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:08:27+00:00",
        "description": "W 2024 roku wyra\u017anie wzros\u0142a liczba os\u00f3b ci\u0119\u017cko poszkodowanych i takich, kt\u00f3re straci\u0142y \u017cycie podczas wypadk\u00f3w w pracy \u2014 wynika z najnowszych danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego. Wska\u017anik wypadkowo\u015bci nieco zmala\u0142.",
        "id": 2524603,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niepokojace-dane-przybylo-smiertelnych-wypadkow-w-pracy/8yhk3b4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce dane. Przyby\u0142o \u015bmiertelnych wypadk\u00f3w w pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:03:21+00:00",
        "description": "Polska Federacja Konsument\u00f3w przeprowadzi\u0142a wyrywkowe badania produkt\u00f3w, kt\u00f3re s\u0105 sprzedawane za po\u015brednictwem platform Shein i Temu. W badaniach laboratoryjnych wykazano obecno\u015b\u0107 metali ci\u0119\u017ckich takich jak chrom, nikiel czy o\u0142\u00f3w.",
        "id": 2524604,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-przebadali-towary-z-shein-i-temu-wyniki-sa-niepokojace/hej08sg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy przebadali towary z Shein i Temu. Wyniki s\u0105 niepokoj\u0105ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:53:39+00:00",
        "description": "Cho\u0107 prezydent USA zrezygnowa\u0142 na 90 dni z ce\u0142 na wiele kraj\u00f3w, to nie na Chiny. A Chi\u0144czycy bij\u0105 si\u0119 z Amerykanami o miano najwi\u0119kszych konsument\u00f3w paliw na \u015bwiecie. Ropa kontynuuje spadki, a to dobre wiadomo\u015bci dla kierowc\u00f3w. Na jednej ze stacji w Be\u0142chatowie pojawi\u0142y si\u0119 ceny poni\u017cej 5,60 z\u0142 za litr.",
        "id": 2524605,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/ceny-paliw-nawet-ponizej-560-zl-wedlug-analitykow-to-wcale-nie-musi-byc-koniec/khgb75j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny paliw nawet poni\u017cej 5,60 z\u0142. Wed\u0142ug analityk\u00f3w to wcale nie musi by\u0107 koniec spadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:49:00+00:00",
        "description": "Trzynastki ju\u017c trafi\u0142y na konta niekt\u00f3rych emeryt\u00f3w. Nie wszyscy seniorzy wiedz\u0105, \u017ce mog\u0105 unikn\u0105\u0107 p\u0142acenia podatku od dodatkowego \u015bwiadczenia. Z\u0142o\u017cenie jednego wniosku pozwoli unikn\u0105\u0107 pobrania zaliczki na podatek pochodowy. Kto mo\u017ce skorzysta\u0107 z tego rozwi\u0105zania?",
        "id": 2524606,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/kiedy-wyplata-trzynastek-jak-uniknac-podatku-mozna-zyskac-400-zl/zhnv8nh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emeryci mog\u0105 zyska\u0107 na trzynastkach nawet 400 z\u0142. Jak to zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:47:15+00:00",
        "description": "Rzecznik chi\u0144skiego ministerstwa spraw zagranicznych Lin Jian okre\u015bli\u0142 w czwartek mianem \"nieodpowiedzialnych\" s\u0142owa prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego o co najmniej 150 chi\u0144skich wojskowych walcz\u0105cych z ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0105 po stronie Rosji.",
        "id": 2524607,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-ukrainy-o-chinskich-zolnierzach-w-rosyjskiej-armii-pekin-odpowiada/3678gq7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Ze\u0142enski o chi\u0144skich \u017co\u0142nierzach w rosyjskiej armii. Pekin odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:37:13+00:00",
        "description": "W czwartek rano w Abu Zabi dosz\u0142o do wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w mi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Rosj\u0105. Jak donosi presti\u017cowy \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o w CIA, wydarzenie mo\u017ce \u015bwiadczy\u0107 o zwi\u0119kszonym poziomie zaufania mi\u0119dzy dwoma mocarstwami. Co tak naprawd\u0119 stoi za tym gestem?",
        "id": 2524608,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-dowod-ocieplenia-relacji-usa-rosja-doszlo-do-wymiany-wiezniow/yb2ww1v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny dow\u00f3d ocieplenia relacji USA-Rosja. Dosz\u0142o do wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:20:42+00:00",
        "description": "Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce obcokrajowcy posiadaj\u0105cy kwalifikacje zawodowe niezb\u0119dne na polskim rynku pracy powinni mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 osiedlania si\u0119 w naszym kraju \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu CBOS.",
        "id": 2524609,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-polska-powinna-sciagac-imigrantow-do-pracy-sondaz/v0qsyp1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polska powinna \u015bci\u0105ga\u0107 imigrant\u00f3w do pracy? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:18:57+00:00",
        "description": "Decyzja prezydenta Donalda Trumpa o 90-dniowym zawieszeniu szeroko zakrojonych ce\u0142 odbi\u0142a si\u0119 szerokim echem, zar\u00f3wno w polityce, jak i na rynkach finansowych. Niekt\u00f3rzy gracze wyszli z tej sytuacji obronn\u0105 r\u0119k\u0105, inni nieco gorzej.",
        "id": 2524610,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/decyzja-donalda-trumpa-cla-w-zawieszeniu-gieldy-w-euforii/j66rmsh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119zcy i przegrani chwilowego zawieszenia broni podczas wojny handlowej Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:18:03+00:00",
        "description": "Najwy\u017csi przyw\u00f3dcy Chin spotkaj\u0105 si\u0119 w czwartek, aby om\u00f3wi\u0107 wprowadzenie dodatkowych program\u00f3w gospodarczych. Maj\u0105 one pobudzi\u0107 wzrost w obliczu podniesienia ce\u0142 przez prezydenta USA Donalda Trumpa \u2014 informuje Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby zaznajomione ze spraw\u0105.",
        "id": 2524611,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-podtrzymal-cla-usa-dla-chin-w-panstwie-srodka-wielka-narada/h8jr3r7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump podtrzyma\u0142 i podni\u00f3s\u0142 c\u0142a na Chiny. W Pa\u0144stwie \u015arodka wielka narada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:16:27+00:00",
        "description": "Polski biznesmen w li\u015bcie do akcjonariuszy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do wydarze\u0144 na \u015bwiecie, sytuacji makroekonomicznej i Jego medialno-telekomunikacyjno-energetyczny konglomerat opublikowa\u0142 wyniki finansowe za IV kwarta\u0142 i ca\u0142y 2024 r. Rezultaty s\u0105 mieszane. Zad\u0142u\u017cenie wci\u0105\u017c jest wysokie.",
        "id": 2524612,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/zygmunt-solorz-zwraca-uwage-na-wojne-handlowa-stopy-procentowe-i-zielona-energie/rydngsx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zygmunt Solorz zwraca uwag\u0119 na wojn\u0119 handlow\u0105, stopy procentowe i zielon\u0105 energi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:33:20+00:00",
        "description": "Od miesi\u0119cy zanosi\u0142o si\u0119 na to, \u017ce Temu w ko\u0144cu do\u015bcignie Allegro i zostanie kr\u00f3lem polskiego handlu internetowego. Chi\u0144czykom uda\u0142o si\u0119 to, co nie uda\u0142o si\u0119 wcze\u015bniej m.in. e-bay'owi. Stali si\u0119 liderami zasi\u0119gowymi polskiego internetu w kategorii zakupy online \u2014 wynika z danych Mediapanelu.",
        "id": 2523948,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/allegro-zdetronizowane-przez-temu-stalo-sie-to-na-co-zanosilo-sie-od-miesiecy/23mrwd1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro zdetronizowane przez Temu. Sta\u0142o si\u0119 to, na co zanosi\u0142o si\u0119 od miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:15:35+00:00",
        "description": "Analitycy banku JPMorgan oceniaj\u0105 prawdopodobie\u0144stwo \u015bwiatowej recesji na 60 proc. \u2014 donosi ameryka\u0144ska stacja CNN. Szanse na gospodarcz\u0105 katastrof\u0119 s\u0105 szacowane bardzo wysoko mimo 90-dniowych \"wakacji celnych\", kt\u00f3re og\u0142osi\u0142 Donald Trump.",
        "id": 2523949,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/balagan-po-decyzji-donalda-trumpa-w-prognozach-analitykow-widac-tapniecie/1zdvlzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142agan po decyzji Donalda Trumpa. W prognozach analityk\u00f3w wida\u0107 t\u0105pni\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:13:57+00:00",
        "description": "Wczoraj prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 wstrzymanie wi\u0119kszo\u015bci na\u0142o\u017conych przez siebie ce\u0142 wzajemnych USA, jakie wprowadzi\u0142 dla kraj\u00f3w na ca\u0142ym \u015bwiecie. C\u0142a te dotycz\u0105 r\u00f3wnie\u017c Unii Europejskiej, w tym Polski. Pracownia SW Research na zlecenie \"Rzeczpospolitej\" zapyta\u0142a Polak\u00f3w, jak decyzja o nak\u0142adaniu ce\u0142 przez Donalda Trumpa wp\u0142yn\u0119\u0142a na ich postrzeganie Stan\u00f3w Zjednoczonych. Wyniki s\u0105 jednoznaczne.",
        "id": 2523950,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-mniej-przychylnie-patrza-na-usa-powodem-wojna-handlowa-trumpa-sondaz/ndtp1ds",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy mniej przychylnie patrz\u0105 na USA. Powodem wojna handlowa Trumpa [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:05:19+00:00",
        "description": "Australia og\u0142osi\u0142a w czwartek, \u017ce odrzuci\u0142a propozycj\u0119 Pekinu dotycz\u0105c\u0105 wsp\u00f3\u0142pracy w celu przeciwdzia\u0142ania ameryka\u0144skim taryfom celnym \u2014 podaje Reuters. Kraj zamierza kontynuowa\u0107 dywersyfikacj\u0119 swojego handlu i zmniejsza\u0107 zale\u017cno\u015b\u0107 od Chin, kt\u00f3re pozostaj\u0105 jego najwi\u0119kszym partnerem handlowym.",
        "id": 2523951,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/australia-odrzuca-zaloty-chin-nie-bedzie-taryfowej-wspolpracy-przeciw-usa/7xpe70p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australia odrzuca zaloty Chin. Nie b\u0119dzie taryfowej wsp\u00f3\u0142pracy przeciw USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:44:36+00:00",
        "description": "Chi\u0144skie firmy sprzedaj\u0105ce produkty na platformie Amazon rozwa\u017caj\u0105 podniesienie cen w Stanach Zjednoczonych lub ca\u0142kowite wycofanie si\u0119 z tego rynku \u2014 podaje Reuters. Powodem s\u0105 bezprecedensowe podwy\u017cki ce\u0142 wprowadzone przez prezydenta Donalda Trumpa. O sytuacji alarmuje szefowa najwi\u0119kszego chi\u0144skiego stowarzyszenia e-commerce.",
        "id": 2523952,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chinscy-sprzedawcy-reaguja-na-cla-podwyzki-albo-ucieczka-z-amazona/gxtdphe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144scy sprzedawcy reaguj\u0105 na c\u0142a. Podwy\u017cki albo ucieczka z Amazona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:40:56+00:00",
        "description": "Najpierw przeniesiono zestawy Patriot do Miesau. P\u00f3\u017aniej ich obs\u0142ug\u0119 do Baumholder. Ostatnim krokiem jest wyjazd z Rzeszowa spadochroniarzy z 82 Dywizji. Rz\u0105d deklaruje, \u017ce ci nie trafi\u0105 na po\u0142udniowy zach\u00f3d Niemiec, jak ich koledzy na pocz\u0105tku lutego \u2014 pisze w czwartek \"Dziennik Gazeta Prawna\". Powodem takiej sytuacji mo\u017ce by\u0107 zmniejszenie zaanga\u017cowania Amerykan\u00f3w w pomoc dla Ukrainy.",
        "id": 2523953,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-wycofuja-wojska-z-jasionki-to-moze-byc-powazny-sygnal-dla-nato-i-ukrainy/tk0rw2e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wycofuj\u0105 wojska z Jasionki. To mo\u017ce by\u0107 powa\u017cny sygna\u0142 dla NATO i Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:20:26+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w chce rozszerzy\u0107 zasad\u0119 rozstrzygania w\u0105tpliwo\u015bci na korzy\u015b\u0107 podatnik\u00f3w. Dzi\u015b dotyczy ona kwestii prawnych, a resort chce, aby dotyczy\u0142a te\u017c w\u0105tpliwo\u015bci co do stanu faktycznego. Ministerstwo chce te\u017c ustawowo zapisa\u0107 p\u00f3\u0142roczne vacatio legis dla zmian podatkowych. To dobre propozycje, ale pytanie, czy p\u00f3jdzie za nimi zmiana mentalno\u015bci urz\u0119dnik\u00f3w \u2013 komentuj\u0105 eksperci.",
        "id": 2523714,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/rozstrzyganie-watpliwosci-na-korzysc-podatnika-i-vacatio-legis-deregulacja-w/bklkj3m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie wa\u017cne zmiany w Ordynacji podatkowej. Tyle \u017ce eksperci pow\u0105tpiewaj\u0105 w podej\u015bcie urz\u0119d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:19:16+00:00",
        "description": "W og\u00f3lnokrajowym sonda\u017cu instytutu bada\u0144 opinii publicznej Ipsos prawicowo-populistyczna Alternatywa dla Niemiec (AfD) po raz pierwszy wyprzedzi\u0142a chadecki blok CDU/CSU i zaj\u0119\u0142a pierwsze miejsce.",
        "id": 2523715,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/takiego-sondazu-jeszcze-nie-bylo-afd-ma-powody-do-zadowolenia-niemcy/4nywd1m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takiego sonda\u017cu jeszcze nie by\u0142o. AfD ma powody do zadowolenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:11:32+00:00",
        "description": "Sejm wyd\u0142u\u017cy\u0142 reform\u0119 planowania przestrzennego. W efekcie gminy maj\u0105 p\u00f3\u0142 roku wi\u0119cej na uchwalenie plan\u00f3w og\u00f3lnych. Wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce na zmianie zyskaj\u0105 w\u0142a\u015bciciele dzia\u0142ek, kt\u00f3rzy staraj\u0105 si\u0119 o decyzje o warunkach zabudowy, ale niekoniecznie tak b\u0119dzie. Dlatego wyja\u015bniamy wszystkie haczyki reformy. Pu\u0142apk\u0105 mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 nie tylko plany og\u00f3lne, ale te\u017c miejscowe plany zagospodarowania przestrzennego. Ekspertka radzi, by przy kupnie dzia\u0142ki pod dom zabezpieczy\u0107 si\u0119 odpowiednim zapisem.",
        "id": 2523716,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/na-co-zwrocic-uwage-przy-decyzjach-wz-pulapki-w-nowych-przepisach-wyjasniamy/svz490q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masz dzia\u0142k\u0119 lub zamierzasz kupi\u0107? Na tej zmianie mo\u017cesz straci\u0107. Ekspertka ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:06:57+00:00",
        "description": "Przebywaj\u0105cy z wizyt\u0105 w Panamie sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych, Pete Hegseth, zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na rosn\u0105c\u0105 obecno\u015b\u0107 Chin na p\u00f3\u0142kuli zachodniej. Okre\u015bli\u0142 to jako potencjalne zagro\u017cenie dla Kana\u0142u Panamskiego.",
        "id": 2523717,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sekretarz-obrony-usa-o-kanale-panamskim-mowi-o-chinskim-zagrozeniu/ws8zr8g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz obrony USA o Kanale Panamskim. M\u00f3wi o chi\u0144skim zagro\u017ceniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:42+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 10 kwietnia 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 2523718,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-10-kwietnia-2025-r/1pxe9kv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:31+00:00",
        "description": "Bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro z dnia 10 kwietnia 2025 z godziny 7 rano oraz zmiany kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Jak si\u0119 zmieni\u0142 kurs w tym okresie i czy warto dzi\u015b wymienia\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na euro? Aktualny kurs euro interesuje turyst\u00f3w, ale przede wszystkim przedsi\u0119biorc\u00f3w, kt\u00f3rzy zajmuj\u0105 si\u0119 importem i eksportem us\u0142ug oraz towar\u00f3w. Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,2349\u00a0z\u0142",
        "id": 2523719,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-10-kwietnia-2025-r/fnx746h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:31+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,8679\u00a0z\u0142.",
        "id": 2523720,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-10-kwietnia-2025-r/5lvjhj6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:19+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,5151\u00a0z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.",
        "id": 2523721,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-10-kwietnia-2025-r/q751w35",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:18+00:00",
        "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 10 kwietnia 2025 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 4,9612\u00a0z\u0142, je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.",
        "id": 2523722,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-10-kwietnia-2025-r/j0bdqry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:08+00:00",
        "description": "Poznaj kurs korony czeskiej na dzie\u0144 10 kwietnia 2025r. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 korony wzgl\u0119dem z\u0142otego? Wczoraj kurs korony czeskiej wynosi\u0142: 0,1692\u00a0z\u0142.",
        "id": 2523723,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-10-kwietnia-2025-r/117q1bg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:01:07+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3596\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 2523724,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-10-kwietnia-2025-r/t6ryvvj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:00:56+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 10 kwietnia 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 2523725,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-10-kwietnia-2025-r/f6k1hp9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:00:55+00:00",
        "description": "Je\u015bli planujesz wyjazd do Danii lub korzystasz z koron du\u0144skich w swojej dzia\u0142alno\u015bci biznesowej, warto sprawdzi\u0107 bie\u017c\u0105ce notowania kursu w stosunku do z\u0142otego. W tym artykule znajdziesz aktualny kurs korony du\u0144skiej i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 na bie\u017c\u0105co na wykresie sprawdza\u0107 zmiany notowa\u0144. Wczoraj kurs DKK wynosi\u0142: 0,5680\u00a0z\u0142.",
        "id": 2523726,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-10-kwietnia-2025-r/2xs0bdz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:00:44+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 10 kwietnia 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2523727,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-10-kwietnia-2025-r/8d8spy4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:00:43+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 2523728,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-10-kwietnia-2025-r/pqdfcqk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 10 kwietnia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:55:04+00:00",
        "description": "Prace nad pierwsz\u0105 polsk\u0105 elektrowni\u0105 j\u0105drow\u0105 s\u0105 kontynuowane, w czym pomo\u017ce uzgodniona na pocz\u0105tku kwietnia specjalna umowa pomostowa pomi\u0119dzy inwestorem (Polskimi Elektrowniami J\u0105drowymi) a wykonawczym konsorcjum Westinghouse-Bechtel. To kolejny krok na drodze do sukcesu inwestycji w Choczewie, dalszych wyzwa\u0144 jednak nie brakuje. Projekt atomowy potrzebuje korzystnych zasad udzielenia pomocy publicznej oraz rozwi\u0105zania problem\u00f3w z niedoborami kadrowymi.",
        "id": 2523729,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-elektrownia-jadrowa-kluczowe-umowy-na-projekt-i-budowe/r8j3f66",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy umow\u0119 pomostow\u0105 i co dalej? Polski atom wymaga kadr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:49:05+00:00",
        "description": "Sytuacja kapita\u0142owa PZU w obliczu nadchodz\u0105cych zmian regulacyjnych i obecnych wymog\u00f3w wynikaj\u0105cych z posiadania bank\u00f3w wcale nie jest tak korzystna. Dlatego sama sp\u00f3\u0142ka pr\u00f3buje znale\u017a\u0107 spos\u00f3b na zwi\u0119kszenie efektywno\u015bci poprzez zmian\u0119 struktury kapita\u0142owej. Pojawi\u0142 si\u0119 nowy pomys\u0142, zaproponowany przez analityk\u00f3w jednego z biur maklerskich, kt\u00f3ry zak\u0142ada du\u017ce roszady pa\u0144stwowymi sp\u00f3\u0142kami.",
        "id": 2523730,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/pzu-szuka-lepszej-struktury-odwazny-pomysl-na-przebudowe-ubezpieczeniowo-bankowej/936mh9k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PZU zamiesza pa\u0144stwowymi sp\u00f3\u0142kami? Odwa\u017cny pomys\u0142 na przebudow\u0119 ubezpieczeniowo-bankowej grupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:48:12+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug najnowszego sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla Fakt\u00f3w TVN i TVN24 kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski utrzymuje si\u0119 na pozycji lidera z poparciem przekraczaj\u0105cym 30 proc., a Karol Nawrocki ponad 20 proc. Obaj kandydaci awansuj\u0105 do drugiej tury wybor\u00f3w prezydenckich, w kt\u00f3rej Rafa\u0142 Trzaskowski otrzyma\u0142by wy\u017csze poparcie. Jest jednak spora grupa os\u00f3b, kt\u00f3ra nie wie, kogo poprze w pojedynku Trzaskowski-Nawrocki.",
        "id": 2523731,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaskakujaca-sytuacja-w-drugiej-turze-trzaskowski-nawrocki-sporo-niezdecydowanych/247j09y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca sytuacja w drugiej turze. Sporo os\u00f3b jest niezdecydowanych [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:35:30+00:00",
        "description": "Prowadzenie dzi\u015b biznesu, kt\u00f3ry ma jakikolwiek zwi\u0105zek z handlem z USA, jest, delikatnie m\u00f3wi\u0105c, trudne. \u015aroda pokaza\u0142a, \u017ce jednego dnia Donald Trump potrafi c\u0142a na\u0142o\u017cy\u0107, by nast\u0119pnie je odroczy\u0107. Przedsi\u0119biorcy szukaj\u0105 wi\u0119c sposob\u00f3w na to, jak w og\u00f3le unikn\u0105\u0107 tych op\u0142at. Noblista Paul Krugman sugerowa\u0142 np. handel przez Irlandi\u0119 P\u00f3\u0142nocn\u0105. Eksperci, z kt\u00f3rymi rozmawiamy, przyznaj\u0105 zgodnie, \u017ce nie ma jednego prostego \u015brodka. Wskazuj\u0105 jednak lepsze metody i procedury, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 obni\u017cy\u0107 warto\u015b\u0107 celn\u0105, odroczy\u0107 zap\u0142at\u0119 c\u0142a lub w og\u00f3le go nie p\u0142aci\u0107. Dodajmy, \u017ce chodzi o dzia\u0142ania biznesowe, uzasadnione merytorycznie i zgodne z prawem.",
        "id": 2523732,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/jak-legalnie-uniknac-cel-trumpa-i-odwetowych-eksperci-wskazuja-sposoby/qq3xrej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe c\u0142a s\u0105 do obej\u015bcia. Firmy mog\u0105 je zmniejszy\u0107, a nawet ich unikn\u0105\u0107. T\u0142umaczymy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:26:49+00:00",
        "description": "Gdyby wybory do Sejmu odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, na KO g\u0142os odda\u0142oby 34,9 proc. badanych, na PiS \u2014 28,8 proc., na Konfederacj\u0119 \u2014 16,4 proc., a na Lewic\u0119 \u2014 5 proc. \u2014 wynika z sonda\u017cu United Surveys dla Wirtualnej Polski. Do Sejmu nie wesz\u0142aby Trzecia Droga (PSL i Polska 2050) i partia Razem.",
        "id": 2523479,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-ma-problem-ko-wygrywa-ale-nie-rzadzi-sondaz/6p0zmkc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk ma problem. KO wygrywa, ale nie rz\u0105dzi [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:15:45+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce nie wyklucza wycofania cz\u0119\u015bci wojsk USA z Europy i zasugerowa\u0142, \u017ce mog\u0142oby to by\u0107 przedmiotem negocjacji handlowych. Wyrazi\u0142 te\u017c zadowolenie z faktu, \u017ce UE nie zdecydowa\u0142a si\u0119 od razu wprowadzi\u0107 ce\u0142 odwetowych w odpowiedzi na nowe ameryka\u0144skie c\u0142a.",
        "id": 2523480,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niepokojace-slowa-trumpa-o-wojskach-usa-w-europie-moglbym-to-zrobic/w9m17rn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Trumpa o wojskach USA w Europie. \"M\u00f3g\u0142bym to zrobi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:08:11+00:00",
        "description": "Ostatnie dni przynios\u0142y chaos na rynkach spowodowany agresywn\u0105 polityk\u0105 celn\u0105 Donalda Trumpa. Inwestorzy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce prezydent USA wepchnie sw\u00f3j kraj w recesj\u0119, a co najmniej w spowolnienie gospodarcze, co uderzy\u0142oby r\u00f3wnie\u017c w inne pa\u0144stwa. Niepewno\u015b\u0107 i zmienno\u015b\u0107 na rynkach s\u0105 bardzo du\u017ce, czego dowodzi nieoczekiwana decyzja o zawieszeniu podwy\u017cek ce\u0142. Jak w takich warunkach nawigowa\u0107 na rynku?",
        "id": 2523481,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/trump-trzesie-rynkami-finansowymi-jak-zarobic-na-globalnym-zamieszaniu/k86rzpf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump trz\u0119sie rynkami finansowymi. Eksperci m\u00f3wi\u0105, jak zarobi\u0107 na globalnym zamieszaniu",
        "vote": 0
    }
]