[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T21:05:25+00:00",
        "description": "Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce wys\u0142a\u0142 do Panamy du\u017co ameryka\u0144skich \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 w tym kraju. Prezydent USA wyja\u015bni\u0142, \u017ce chodzi o zabezpieczenie Kana\u0142u Panamskiego przed chi\u0144skimi wp\u0142ywami.",
        "id": 2530084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/trump-wyslal-wojska-do-panamy-kanal-jest-pod-bardzo-dobra-kontrola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wys\u0142a\u0142 wojska do Panamy. \"Kana\u0142 jest pod bardzo dobr\u0105 kontrol\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T18:56:34+00:00",
        "description": "W wieku 82 lat zmar\u0142 Leo Beenhakker, by\u0142y trener pi\u0142karskiej reprezentacji Polski - poda\u0142y w czwartek holenderskie media. Wybitna posta\u0107 \u015bwiatowego futbolu. Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry na zawsze pozostanie w pami\u0119ci polskich kibic\u00f3w. By\u0142 jednym z tw\u00f3rc\u00f3w historycznego sukcesu w 2008 roku, kiedy po raz pierwszy zagrali\u015bmy na Mistrzostwach Europy - napisa\u0142 o zmar\u0142ym prezes PZPN Cezary Kulesza.",
        "id": 2529061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/nie-zyje-leo-beenhakker-byly-trener-reprezentacji-polski-mial-82-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Leo Beenhakker. By\u0142y trener reprezentacji Polski mia\u0142 82 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:45:43+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144skie c\u0142a na Chiny po ostatniej podwy\u017cce wynosz\u0105 teraz 145 proc. - przekaza\u0142 Bia\u0142y Dom. Jak wyja\u015bniono taryfy obejmuj\u0105 stawk\u0119 125 proc. oraz c\u0142a 20-proc. c\u0142a na\u0142o\u017cone na pocz\u0105tku tego roku za domniemany przemyt fentanylu.",
        "id": 2527828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/amerykanskie-cla-na-chiny-bialy-dom-wyjasnia-wysokosc-nalozonych-taryf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie c\u0142a na Chiny. Bia\u0142y Dom wyja\u015bnia wysoko\u015b\u0107 na\u0142o\u017conych taryf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:45:43+00:00",
        "description": "Donald Trump nie przestaje zaskakiwa\u0107. Prezydent USA tym razem wzi\u0105\u0142 na celownik ograniczenia dotycz\u0105ce.... ci\u015bnienia wody w prysznicach. - To \u015bmieszne, \u017ce musz\u0119 sta\u0107 pod prysznicem przez 15 minut, aby moje pi\u0119kne w\u0142osy si\u0119 zmoczy\u0142y - stwierdzi\u0142.",
        "id": 2527829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/zaskakujaca-decyzja-donalda-trumpa-moje-wlosy-musza-byc-idealne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca decyzja Donalda Trumpa. \"Moje w\u0142osy musz\u0105 by\u0107 idealne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:29:28+00:00",
        "description": "Wirus pryszczycy od d\u0142u\u017cszego czasu dziesi\u0105tkuje w\u0119gierskie byd\u0142o i trzod\u0119 chlewn\u0105. Rz\u0105d w Budapeszcie podejrzewa, \u017ce epidemia mog\u0142a zosta\u0107 wywo\u0142ana sztucznie. Eksperci maj\u0105 wyja\u015bni\u0107 pochodzenie wirusa. Pryszczyca to choroba niegro\u017ana dla ludzi, ale bardzo zara\u017aliwa i gro\u017ana dla zwierz\u0105t. Szybko si\u0119 rozprzestrzenia, powoduj\u0105c straty w rolnictwie i gospodarce.",
        "id": 2526547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/pryszczyca-na-wegrzech-rzad-twierdzi-ze-zostala-wywolana-sztucznie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pryszczyca na W\u0119grzech. Rz\u0105d twierdzi, \u017ce zosta\u0142a wywo\u0142ana sztucznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:26:39+00:00",
        "description": "Nieodpowiedzialne - tak chi\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych odnios\u0142o si\u0119 do o\u015bwiadczenia Wo\u0142odymyra Zelenskiego. Prezydent Ukrainy przekaza\u0142 niedawno informacje wywiadu - ten jest w posiadaniu danych potwierdzaj\u0105cych udzia\u0142 155 obywateli Chin walcz\u0105cych po stronie Rosji. Tymczasem Moskwa broni Pekinu, zapewniaj\u0105c o partnerskich relacjach.",
        "id": 2525992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/chiny-odpowiadaja-zelenskiemu-nieodpowiedzialne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odpowiadaj\u0105 Ze\u0142enskiemu. \"Nieodpowiedzialne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:19:50+00:00",
        "description": "Nawyki \u017cywieniowe oparte na przetworzonej \u017cywno\u015bci i bia\u0142ym pieczywie s\u0105 coraz powszechniejsze niemal na ca\u0142ym \u015bwiecie. Wypieraj\u0105 lokalne, tradycyjne diety, co nie pozostaje bez wp\u0142ywu na zdrowie spo\u0142ecze\u0144stwa. Badania przeprowadzone w Afryce pokazuj\u0105, jak niewiele potrzeba czasu, by odczu\u0107 negatywne skutki zmiany jad\u0142ospisu.",
        "id": 2524908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/podali-osobom-z-afryki-zachodnie-jedzenie-wystarczylo-14-dni-by-zaobserwowac-niepokojace-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podali osobom z Afryki zachodnie jedzenie. Wystarczy\u0142o 14 dni, by zaobserwowa\u0107 niepokoj\u0105ce zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:17:00+00:00",
        "description": "Bro\u0144 j\u0105drowa od dekad pozostaje wa\u017cnym elementem globalnej r\u00f3wnowagi si\u0142. Pomimo redukcji arsena\u0142\u00f3w od czasu zimnej wojny, zapasy g\u0142owic na \u015bwiecie wci\u0105\u017c utrzymuj\u0105 si\u0119 na bardzo wysokim poziomie. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w Federacji Ameryka\u0144skich Naukowc\u00f3w z 2025 r., dziewi\u0119\u0107 pa\u0144stw posiada \u0142\u0105cznie 12 331 g\u0142owic j\u0105drowych. Najwi\u0119cej ma Rosja.",
        "id": 2524903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/mapa-broni-jadrowej-na-swiecie-najnowsza-analiza-naukowcow-z-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mapa broni j\u0105drowej na \u015bwiecie. Najnowsza analiza naukowc\u00f3w z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:06:00+00:00",
        "description": "Grupa Rosjan z transparentami wznosz\u0105c okrzyki zak\u0142\u00f3ci\u0142a obchody 15. rocznicy katastrofy zorganizowane w Smole\u0144sku z udzia\u0142em polskich dyplomat\u00f3w. Podwa\u017cali wszystko, r\u00f3wnie\u017c w kontek\u015bcie wojny na Ukrainie - przekaza\u0142 ambasador Polski w Rosji Krzysztof Krajewski.",
        "id": 2524905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/skandaliczne-sceny-w-smolensku-rosjanie-zaklocili-obchody-15-rocznicy-katastrofy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandaliczne sceny w Smole\u0144sku. Rosjanie zak\u0142\u00f3cili obchody 15. rocznicy katastrofy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:53:00+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone i Rosja przeprowadzi\u0142y w czwartek rano w Abu Zabi wymian\u0119 wi\u0119\u017ani\u00f3w - informuj\u0105 ameryka\u0144skie media. Do kraju wr\u00f3ci\u0142a Ksenia Karelina, obywatelka USA i Rosji. Sekretarz stanu Marco Rubio potwierdzi\u0142, \u017ce kobieta odlecia\u0142a ze stolicy ZEA do Stan\u00f3w Zjednoczonych. Waszyngton z kolei zwr\u00f3ci\u0142 Moskwie Arthura Petrova, obywatela Niemiec i Rosji.",
        "id": 2524904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/zwrot-przed-negocjacjami-usa-i-rosja-wymieniaja-sie-wiezniami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot przed negocjacjami. USA i Rosja wymieniaj\u0105 si\u0119 wi\u0119\u017aniami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:01:00+00:00",
        "description": "Liczba ofiar katastrofy budowlanej w stolicy Dominikany Santo Domingo wzros\u0142a do 184 - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze i zapewni\u0142y, \u017ce s\u0142u\u017cby pozostan\u0105 na miejscu a\u017c do momentu, kiedy pozostanie chocia\u017c jedna osoba szukaj\u0105ca zaginionych. Przyczyna tragedii pozostaje nieznana.",
        "id": 2524906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/tragedia-w-slynnym-klubie-nocnym-bilans-znow-rosnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w s\u0142ynnym klubie nocnym. Bilans zn\u00f3w ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:02:00+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy od powrotu ze szpitala papie\u017c przyj\u0105\u0142 na prywatnej audiencji zachodniego lidera. Kr\u00f3l i kr\u00f3lowa byli g\u0142\u0119boko wzruszeni mi\u0142ymi s\u0142owami papie\u017ca z okazji ich 20. rocznicy \u015blubu i zaszczyceni, \u017ce mog\u0105 osobi\u015bcie z\u0142o\u017cy\u0107 mu najlepsze \u017cyczenia - poinformowa\u0142 Pa\u0142ac Buckingham. Opublikowano tak\u017ce zdj\u0119cie ze spotkania.",
        "id": 2524907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/niespodziewana-wizyta-u-papieza-palac-buckingham-pokazal-zdjecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana wizyta u papie\u017ca. Pa\u0142ac Buckingham pokaza\u0142 zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:53:33+00:00",
        "description": "Opracowanie kompleksowego planu wsparcia dla Ukrainy, zapewnienie jej sta\u0142ego dost\u0119pu do broni oraz podejmowanie dzia\u0142a\u0144 zmierzaj\u0105cych do zako\u0144czenia wojny. To g\u0142\u00f3wne cele koalicji ch\u0119tnych utworzonej przez 33 kraje, g\u0142\u00f3wne europejskie, cho\u0107 w\u015br\u00f3d paktu znalaz\u0142y si\u0119 tak\u017ce Australia, Nowa Zelandia, Japonia i Turcja. Przy stole brakuje jednak Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 2523997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/koalicja-chetnych-wesprze-ukraine-maja-trzy-glowne-cele",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Koalicja ch\u0119tnych\" wesprze Ukrain\u0119. Maj\u0105 trzy g\u0142\u00f3wne cele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:53:33+00:00",
        "description": "Bezogonowa konfiguracja lataj\u0105cego skrzyd\u0142a i uk\u0142ad tr\u00f3jsilnikowy - to zadaniem ekspert\u00f3w najnowsze, rewolucyjne rozwi\u0105zania, kt\u00f3re mo\u017cna znale\u017a\u0107 w nowym chi\u0144skim my\u015bliwcu J-36. Nagranie z okolic lotniska w Chengdu wywo\u0142a\u0142o poruszenie w\u015br\u00f3d ekspert\u00f3w i wojskowych.",
        "id": 2523996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/szesciosekudnowe-nagranie-tajna-bron-ma-rzucic-wyzwanie-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sze\u015bciosekudnowe nagranie. Tajna bro\u0144 ma rzuci\u0107 wyzwanie USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T04:40:27+00:00",
        "description": "- M\u00f3g\u0142bym to zrobi\u0107 - tak Donald Trump odpowiedzia\u0142 na pytanie o wycofanie cz\u0119\u015bci ameryka\u0144skich wojsk z Europy i zasugerowa\u0142, \u017ce mog\u0142oby to by\u0107 przedmiotem negocjacji handlowych. Prezydent USA wyrazi\u0142 te\u017c zadowolenie, z faktu, i\u017c Unia Europejska nie zareagowa\u0142a odwetem na nowe ameryka\u0144skie c\u0142a.",
        "id": 2523529,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-10/moglbym-to-zrobic-trump-nie-wyklucza-wycofania-wojsk-usa-z-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"M\u00f3g\u0142bym to zrobi\u0107\". Trump nie wyklucza wycofania wojsk USA z Europy",
        "vote": 0
    }
]