[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:25:00+00:00",
        "description": "fot. \tPAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 2527018,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/15-lat-temu-w-katastrofie-smolenskiej-zginelo-10-duchownych-roznych-wyznan,3119174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/31f232662e70e88cc89c5b504e1e19f5/jpg/deon/feed/mid-25410326.webp",
        "title": "15 lat temu w katastrofie smole\u0144skiej zgin\u0119\u0142o 10 duchownych r\u00f3\u017cnych wyzna\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:25:00+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2527017,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/pracujesz-w-nocy-ogranicz-nocne-jedzenie-moze-chronic-twoje-serce,3119207",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/7e97d2d344246bedf23c016c8a0d2512/jpg/deon/feed/Depositphotos_199722724_XL.webp",
        "title": "Pracujesz w nocy? Ogranicz nocne jedzenie, mo\u017ce chroni\u0107 twoje serce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:19:05+00:00",
        "description": "Festiwal \u017bycia. Fot. Grzegorz Szpak",
        "id": 2526341,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/katolicki-woodstock-czyli-kosciol-w-trampkach-i-blocie-mocny-line-up-festiwalu-zycia-w-kokotku,3119474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/f9b09259a3553bab41c1337355173a81/jpg/deon/feed/Festiwal_Zycia_Kokotek_005.webp",
        "title": "\"Katolicki Woodstock\", czyli Ko\u015bci\u00f3\u0142 w trampkach i b\u0142ocie. Mocny line-up Festiwalu \u017bycia w Kokotku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:19:05+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2526340,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/rekordowa-liczba-chrztow-doroslych-we-francji,3119516",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/b06046a91375ca3fbc856c58e88d19eb/jpg/deon/feed/Depositphotos_460805640_XL.webp",
        "title": "Rekordowa liczba chrzt\u00f3w doros\u0142ych we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:13:38+00:00",
        "description": "23 proc. dzieci w wieku od 3 do 6 lat p\u0142acze podczas swoich urodzin. Fot. Depositphotos",
        "id": 2525867,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/dlaczego-dzieci-placza-podczas-swoich-urodzin-naukowcy-wyjasniaja-przyczyne-dziwnego-zachowania,3119279",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/9d7f774b5f414e570941057b33ec4b95/jpg/deon/feed/urodziny.webp",
        "title": "Dlaczego dzieci p\u0142acz\u0105 podczas swoich urodzin? Naukowcy wyja\u015bniaj\u0105 przyczyn\u0119 \"dziwnego\" zachowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "Beskidy. Fot. depositphotos",
        "id": 2524438,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/beskidy-trudne-warunki-w-wyzszych-partiach-gor-snieg-oblodzenia-i-mroz-powyzej-1000-m-npm,3118787",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/28184b05fa1bf46765f1327bd3d30af3/jpg/deon/feed/Depositphotos_87777050_XL.webp",
        "title": "Beskidy: Trudne warunki w wy\u017cszych partiach g\u00f3r. \u015anieg, oblodzenia i mr\u00f3z powy\u017cej 1000 m n.p.m.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2524443,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/dzialanie-na-pielgrzyma-nowa-metoda-handlu-ludzmi-ofiary-zwabiane-pod-przykrywka-religii,3118361",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/ca65184f75b340ce33092ff1251b5030/jpg/deon/feed/Depositphotos_484649428_XL.webp",
        "title": "\u201eDzia\u0142anie na pielgrzyma\u201d now\u0105 metod\u0105 handlu lud\u017ami. Ofiary zwabiane pod przykrywk\u0105 religii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "Obchody 85. rocznicy Zbrodni Katy\u0144skiej. Wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz na terenie Muzeum Katy\u0144skiego w Warszawie (Fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski)",
        "id": 2524437,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/holland-na-granicy-polsko-bialoruskiej-migranci-sa-bici-i-maltretowani-przez-polskich-mundurowych-komentarz-szefa-mon,3119093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/b4ebcbca6927ae7edc0ff425dec5e934/jpg/deon/feed/mid-25410268.webp",
        "title": "Holland: Na granicy polsko-bia\u0142oruskiej migranci s\u0105 bici i maltretowani przez polskich mundurowych. Komentarz szefa MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "fot. PAP/Marcin Obara",
        "id": 2524446,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/katastrofa-smolenska-minuta-po-minucie-tak-wygladal-10-kwietnia-2010--15-lat-pozniej-pamiec-nie-gasnie,3118376",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/0f2b7f3aa66094c20c80a7ae45a97d20/jpg/deon/feed/mid-25410118.webp",
        "title": "Katastrofa smole\u0144ska. Minuta po minucie. Tak wygl\u0105da\u0142 10 kwietnia 2010 \u2013 15 lat p\u00f3\u017aniej pami\u0119\u0107 nie ga\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "Opactwo w Ty\u0144cu. Fot. Depositphotos",
        "id": 2524445,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-opat-tyniecki-podal-sie-do-dymisji-w-tle-powazny-osobisty-kryzys-wewnetrzny,3118622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/970047f08c95e960f51d62320306e2a2/jpg/deon/feed/tyniec.webp",
        "title": "[PILNE] Opat tyniecki poda\u0142 si\u0119 do dymisji. W tle \"powa\u017cny osobisty kryzys wewn\u0119trzny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "fot. By Dimit\u01cer Boevski - Own work, CC BY-SA 4.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=99901814",
        "id": 2524444,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/pod-zadnym-pozorem-nie-dotykaj-tego-chrzaszcza-w-czasie-spaceru-wydziela-silnie-trujaca-toksyne,3118676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/3b9cb033ee6c9a504c5f55f31e00a541/jpg/deon/feed/Female_Meloe_proscarabaeus_in_Botevgrad,_Bulgaria_02.webp",
        "title": "Pod \u017cadnym pozorem nie dotykaj tego chrz\u0105szcza w czasie spaceru. Wydziela silnie truj\u0105c\u0105 toksyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2524441,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/powiat-przysuski-wprowadza-2-lekcje-religii-tygodniowo-odpowiedz-na-decyzje-rzadu,3118646",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/3e1626e4acf2af42279b111499d32060/jpg/deon/feed/Depositphotos_251494606_XL.webp",
        "title": "Powiat przysuski wprowadza 2 lekcje religii tygodniowo. Odpowied\u017a na decyzj\u0119 rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2524439,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/rzeczniczka-praw-dziecka-apeluje-do-sadu-w-czestochowie-i-prokuratury-krajowej-w-tzw-sprawie-kamilka,3119159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/7de8175c1e35a0fedac80f32cf52c931/jpg/deon/feed/Depositphotos_21542929_L.webp",
        "title": "Rzeczniczka Praw Dziecka apeluje do S\u0105du w Cz\u0119stochowie i Prokuratury Krajowej w tzw. \u201eSprawie Kamilka\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "Spr\u00f3buj tych trzech prostych rzeczy, by poczu\u0107, jak \u017cycie zwalnia i wraca do r\u00f3wnowagi. Fot. Eli Defaria / Unsplash",
        "id": 2524440,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/duchowosc/trzy-male-rzeczy-ktore-sprawia-ze-twoje-zycie-zwolni-i-odzyskasz-oddech,3118442",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/eb4d406dc2036a2b4daed62873f94a44/png/deon/feed/moje%20zyie%20zwolnilo%20gdy%20zrobilam%20te%20trzy%20rzeczy%20fot%20eli%20defaria%20unsplash.webp",
        "title": "Trzy ma\u0142e rzeczy, kt\u00f3re sprawi\u0105, \u017ce twoje \u017cycie zwolni i odzyskasz oddech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:08:20+00:00",
        "description": "W powiedzeniu \"cz\u0119ste mycie skraca \u017cycie\" jest wi\u0119cej prawdy, ni\u017c mo\u017ce si\u0119 wydawa\u0107. Fot. Depositphotos",
        "id": 2524442,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/wolisz-poranne-prysznice-lepiej-zmien-przyzwyczajenia-pora-kapieli-ma-wplyw-na-zdrowie,3118808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/10/e6e66f703e4152e974517c05ce601370/jpg/deon/feed/prysznic.webp",
        "title": "Wolisz poranne prysznice? Lepiej zmie\u0144 przyzwyczajenia, pora k\u0105pieli ma wp\u0142yw na zdrowie",
        "vote": 0
    }
]