[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T22:18:50+00:00",
        "description": "W czwartek w godzinach popo\u0142udniowych dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch samochod\u00f3w w powiecie leszczy\u0144skim.",
        "id": 2530557,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162164-kolizja_na_poludniu_wielkopolski_samochod_znalazl_sie_w_rowie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolizja na po\u0142udniu Wielkopolski. Samoch\u00f3d znalaz\u0142 si\u0119 w rowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T21:13:23+00:00",
        "description": "Galeria Posnania ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu jest otwarta na wizyty klient\u00f3w z pupilami.",
        "id": 2530197,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162162-poznanska_galeria_handlowa_idzie_z_duchem_czasu_sa_nie_tylko_wozki_dla_psow_ale_rowniez_apteczki_bezpieczenstwo_pupili_jest_dla_nas_wazne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144ska galeria handlowa idzie z duchem czasu? S\u0105 nie tylko w\u00f3zki dla ps\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c apteczki. &quot;Bezpiecze\u0144stwo pupili jest dla nas wa\u017cne&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T21:13:23+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w gminie Czermin (powiat pleszewski).",
        "id": 2530196,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162163-strazak_zauwazyl_lezacego_na_drodze_motocykliste_przystapil_do_reanimacji_ladowal_smiglowiec_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cak zauwa\u017cy\u0142 le\u017c\u0105cego na drodze motocyklist\u0119. Przyst\u0105pi\u0142 do reanimacji. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T20:08:39+00:00",
        "description": "Nowin\u0119 og\u0142osi\u0142 prof. dr hab. n. med Andrzej Mackiewicz, kierownik naukowy Zak\u0142adu Diagnostyki i Immunologii Nowotwor\u00f3w w Wielkopolskim Centrum Onkologii.",
        "id": 2529701,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162160-jest_szczepionka_na_czerniaka_zostal_tylko_jeden_krok_do_zrealizowania_aby_lek_byl_dopuszczony_do_obrotu_odbywa_sie_w_poznaniu_konferencja_w_tej_sprawie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest szczepionka na czerniaka! Zosta\u0142 tylko jeden krok do zrealizowania, aby lek by\u0142 dopuszczony do obrotu. Odbywa si\u0119 w Poznaniu konferencja w tej sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T20:08:39+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy pozna\u0144skich dom\u00f3w pomocy spo\u0142ecznej mogli zintegrowa\u0107 si\u0119 i zasi\u0105\u015b\u0107 do wsp\u00f3lnego posi\u0142ku.",
        "id": 2529700,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162161-spotkali_sie_w_strzeszynku_i_odebrali_swiateczne_koszyki_wypelnione_wielkanocnymi_specjalami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkali si\u0119 w Strzeszynku i odebrali \u015bwi\u0105teczne koszyki wype\u0142nione wielkanocnymi specja\u0142ami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:04:38+00:00",
        "description": "W czwartek w miejscowo\u015bci Chojno (powiat rawicki).",
        "id": 2529181,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162158-powazne_uszkodzenie_gazociagu_w_regionie_wylaczono_odcinek_drogi_z_ruchu_na_czas_dzialania_sluzb?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cne uszkodzenie gazoci\u0105gu w regionie. Wy\u0142\u0105czono odcinek drogi z ruchu na czas dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:04:38+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Wildy ju\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu skar\u017c\u0105 si\u0119 na ba\u0142agan wok\u00f3\u0142 paczkomat\u00f3w.",
        "id": 2529180,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162159-wilda_notorycznie_zasmiecaja_miejsce_przy_paczkomacie_brakuje_tylko_psiej_kupy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilda: notorycznie za\u015bmiecaj\u0105 miejsce przy paczkomacie. &quot;Brakuje tylko psiej kupy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:57:11+00:00",
        "description": "Chodzi o budynek powstaj\u0105cy przy ul. Rostworowskiego 15.",
        "id": 2528571,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162157-nowa_szkola_na_strzeszynie_juz_coraz_blizej_jacek_jaskowiak_zdaje_relacje_z_postepow_prac_budowlanych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa szko\u0142a na Strzeszynie ju\u017c coraz bli\u017cej! Jacek Ja\u015bkowiak zdaje relacje z post\u0119p\u00f3w prac budowlanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:57:11+00:00",
        "description": "Do po\u017caru dosz\u0142o w czwartek w godzinach popo\u0142udniowych w miejscowo\u015bci Szamocin (powiat chodzieski).",
        "id": 2528572,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162156-pozar_na_terenie_firmy_produkujacej_andruty_i_wafle_do_lodow_11_zastepow_strazy_pozarnej_walczylo_z_zywiolem_bylo_niebezpiecznie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na terenie firmy produkuj\u0105cej andruty i wafle do lod\u00f3w. 11 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej walczy\u0142o z \u017cywio\u0142em. By\u0142o niebezpiecznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:52:03+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek w miejscowo\u015bci Mi\u0142os\u0142awice (powiat w\u0105growiecki).",
        "id": 2527995,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162155-powazny_wypadek_w_regionie_trzy_osoby_ranne_ladowal_smiglowiec?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek w regionie. Trzy osoby ranne. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:52:03+00:00",
        "description": "Napisa\u0142 do naszej redakcji epoznan.pl w tej sprawie Czytelnik.",
        "id": 2527996,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162154-spacerowicz_spotkal_na_swojej_drodze_dziki_albinosy_to_stali_bywalcy_skorzewa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spacerowicz spotka\u0142 na swojej drodze dziki albinosy. To stali bywalcy Sk\u00f3rzewa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:47:54+00:00",
        "description": "Mieszkanka \u0141azarza poinformowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych o tym, \u017ce kto\u015b ukrad\u0142 rower jej syna.",
        "id": 2527344,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162153-lazarz_jednego_dnia_opublikowali_informacje_o_kradziezy_roweru_nastepnego_dnia_byl_juz_na_ich_podworku_zlodzieje_sa_wsrod_nas?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141azarz: jednego dnia opublikowali informacj\u0119 o kradzie\u017cy roweru. Nast\u0119pnego dnia by\u0142 ju\u017c na ich podw\u00f3rku. &quot;Z\u0142odzieje s\u0105 w\u015br\u00f3d nas&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:39:24+00:00",
        "description": "Ju\u017c w najbli\u017cszy pi\u0105tek zako\u0144cz\u0105 si\u0119 prace na przystanku &quot;Aleje Solidarno\u015bci 01&quot; (ALSO01, nad stacj\u0105 PST w kierunku ulicy Pi\u0105tkowskiej).",
        "id": 2526697,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162149-od_piatku_wazne_zmiany_lokalizacji_przystankow_jeden_remont_sie_zakonczy_inny_bedzie_kontynuowany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od pi\u0105tku wa\u017cne zmiany lokalizacji przystank\u00f3w. Jeden remont si\u0119 zako\u0144czy, inny b\u0119dzie kontynuowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:39:24+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Wildy skar\u017c\u0105 si\u0119 na problem z dostarczaniem korespondencji.",
        "id": 2526696,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162152-znowu_problemy_z_dostarczaniem_listow_jeden_listonosz_ma_trzy_rejony_to_nie_ich_wina?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znowu problemy z dostarczaniem list\u00f3w. Jeden listonosz ma trzy rejony? &quot;To nie ich wina&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:34:55+00:00",
        "description": "Chodzi o wozy M88A2, kt\u00f3re s\u0142u\u017c\u0105 do holowania czo\u0142g\u00f3w.",
        "id": 2526142,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162146-amerykanskie_wozy_wojskowe_hercules_beda_serwisowane_w_poznaniu_podpisano_umowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie wozy wojskowe Hercules b\u0119d\u0105 serwisowane w Poznaniu. Podpisano umow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:34:55+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek.",
        "id": 2526141,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162148-pobili_dwoch_21_latkow_na_osiedlowym_boisku_zatrzymano_trzech_nastolatkow_z_konina?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobili dw\u00f3ch 21-latk\u00f3w na osiedlowym boisku. Zatrzymano trzech nastolatk\u00f3w z Konina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:29:30+00:00",
        "description": "Temu wyprzedzi\u0142o firm\u0119 wywodz\u0105c\u0105 si\u0119 z Poznania.",
        "id": 2525383,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162142-allegro_zdetronizowane_pierwszy_raz_w_historii_taka_sytuacja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Allegro zdetronizowane. Pierwszy raz w historii taka sytuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:29:30+00:00",
        "description": "Na Wildzie.",
        "id": 2525381,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162145-awantura_o_miejsce_parkingowe_zakonczona_uzyciem_gazu_pieprzowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura o miejsce parkingowe zako\u0144czona u\u017cyciem gazu pieprzowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:29:30+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 kupc\u00f3w przenios\u0142a si\u0119 w now\u0105 lokalizacj\u0119.",
        "id": 2525384,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162141-co_z_poznanska_gielda_kwiatowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z pozna\u0144sk\u0105 gie\u0142d\u0105 kwiatow\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:29:30+00:00",
        "description": "Tym razem nowa nawierzchnia pojawi si\u0119 na ulicy 28 Czerwca 1956.",
        "id": 2525380,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162147-za_12_mln_zlotych_wyremontuja_odcinek_waznej_poznanskiej_ulicy_ponad_miesiac_utrudnien?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za 1,2 mln z\u0142otych wyremontuj\u0105 odcinek wa\u017cnej pozna\u0144skiej ulicy. Ponad miesi\u0105c utrudnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:29:30+00:00",
        "description": "Chodzi o przejazd na Sucholeskiej.",
        "id": 2525382,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162143-zla_informacja_dla_pieszych_koniec_z_przechodzeniem_po_remontowanym_przejezdzie_kolejowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142a informacja dla pieszych. Koniec z przechodzeniem po remontowanym przeje\u017adzie kolejowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T12:07:00+00:00",
        "description": "Tym razem na Wierzbi\u0119cicach.",
        "id": 2525385,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162140-kolejna_miejska_kamienica_przejdzie_remont_za_grube_miliony?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna miejska kamienica przejdzie remont za grube miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T11:30:00+00:00",
        "description": "Pojawili si\u0119 w Swarz\u0119dzu.",
        "id": 2525386,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162137-akcja_sluzby_celno_skarbowej_i_policjantow_pod_poznaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cby celno-skarbowej i policjant\u00f3w pod Poznaniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:55:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w czwartek rano w powiecie nowotomyskim.",
        "id": 2525387,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162138-cofajac_najechala_na_5_letnie_dziecko_fatalny_wypadek_na_prywatnej_posesji_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cofaj\u0105c najecha\u0142a na 5-letnie dziecko. Fatalny wypadek na prywatnej posesji w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:23:00+00:00",
        "description": "Zgodnie z zapowiedziami, ci\u0105gniki wida\u0107 na ulicy Roosevelta.",
        "id": 2525388,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162139-rolnicy_docieraja_do_centrum_poznania_zaczal_sie_protest?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rolnicy docieraj\u0105 do centrum Poznania. Zacz\u0105\u0142 si\u0119 protest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:57:00+00:00",
        "description": "Wraz z nim zatrzymano te\u017c drugiego m\u0119\u017cczyzn\u0119.",
        "id": 2525389,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162136-ordynator_ze_szpitala_z_regionu_zatrzymany_nie_chodzi_o_dzialalnosc_medyczna_a_o_wykorzystywanie_maloletnich?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ordynator ze szpitala z regionu zatrzymany. Nie chodzi o dzia\u0142alno\u015b\u0107 medyczn\u0105, a o wykorzystywanie ma\u0142oletnich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:20:00+00:00",
        "description": "Na spraw\u0119 zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 nasz Czytelnik.",
        "id": 2525390,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162135-na_poznanskiej_stacji_kolejowej_zamontowano_12_elektronicznych_tablic_swietlnych_tak_jakby_byly_tam_tlumy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pozna\u0144skiej stacji kolejowej zamontowano 12 elektronicznych tablic \u015bwietlnych. &quot;Tak jakby by\u0142y tam t\u0142umy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T07:07:07+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 odby\u0142a si\u0119 konferencja w tej sprawie.",
        "id": 2524074,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162134-nowe_wiezowce_na_ratajach_mieszkancy_zgadzaja_sie_na_zabudowe_ale_nie_na_taka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe wie\u017cowce na Ratajach? Mieszka\u0144cy zgadzaj\u0105 si\u0119 na zabudow\u0119, ale nie na tak\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T07:07:07+00:00",
        "description": "30-latek odwiedzi\u0142 nasze miasto przed miesi\u0105cem.",
        "id": 2524075,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162133-przyjechal_do_poznania_by_spotkac_sie_z_kolega_po_klotni_zaginal_widziales_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjecha\u0142 do Poznania, by spotka\u0107 si\u0119 z koleg\u0105. Po k\u0142\u00f3tni zagin\u0105\u0142. Widzia\u0142e\u015b go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:00:33+00:00",
        "description": "Pojawili si\u0119 na osiedlu Zwyci\u0119stwa.",
        "id": 2523840,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162132-interwencja_strazakow_na_poznanskim_osiedlu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interwencja stra\u017cak\u00f3w na pozna\u0144skim osiedlu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:00:33+00:00",
        "description": "Powia\u0142o!",
        "id": 2523841,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162131-kilkadziesiat_interwencji_strazakow_w_zwiazku_z_pogoda?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkadziesi\u0105t interwencji stra\u017cak\u00f3w w zwi\u0105zku z pogod\u0105",
        "vote": 0
    }
]