[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T21:53:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Du\u017co tutaj o c\u0142ach a wygl\u0105da na to \u017ce USA szykuj\u0105 si\u0119 do ataku na Iran. </p> <p>Bombowce B2 ju\u017c stacjonuj\u0105 na wyspie w zasi\u0119gu lotu. Powodem na ten atak ma by\u0107 brak ch\u0119ci Iranu na kolejne dogadywanie si\u0119 w sprawie wzbogacenia uranu po tym jak umow\u0119 zerwa\u0142 Trump. </p> <p>Szczerze nie dziwi\u0119 si\u0119 \u017ce Iran chcia\u0142by mie\u0107 w\u0142asn\u0105 bro\u0144 j\u0105drow\u0105 aby w ko\u0144cu USA si\u0119 od nich odczepi\u0142o. Ale jak to USA dla Izraela zrobi\u0105 wszystko. </p> <p>Iran natomiast w przypadku ataku postara si\u0119 w py\u0142 obr\u00f3ci\u0107 infrastruktur\u0119 zwi\u0105zan\u0105 z wydobyciem ropy w ca\u0142ym regionie. I co wtedy. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Natural-Lifeguard-38\"> /u/Natural-Lifeguard-38 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw9w8z/c\u0142a_c\u0142ami_a_usa_planuje_atak_na_iran/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw9w8z/c\u0142a_c\u0142ami_a_usa_planuje_atak_na_iran/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2530984,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw9w8z/c\u0142a_c\u0142ami_a_usa_planuje_atak_na_iran",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a c\u0142ami a USA planuje atak na Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T20:47:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw8dls/skyr_pi\u0105tnica_dlaczego/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/zs2t5656l2ue1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2265bab35b53f00649388ffc3e91e7b3ae98e694\" alt=\"Skyr Pi\u0105tnica - dlaczego?\" title=\"Skyr Pi\u0105tnica - dlaczego?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dlaczego Pi\u0105tnica ni st\u0105d ni z ow\u0105d wprowadzi\u0142a na rynek 10 nowych smak\u00f3w, w tym niesamowity Malina &amp; Kawa\ud83e\udd24, natomiast nigdzie nie mo\u017cna ich dosta\u0107? </p> <p>Smak ze zdj\u0119cia widzia\u0142em w sklepie od premiery 2 razy i jedyne na co natrafiam to Skyr Mandarynka Limonka, czyli dos\u0142ownie najgorszy z nowych smak\u00f3w xD</p> <p>Czy kto\u015b z was pracuje/zna kogo\u015b kto pracuje w Pi\u0105tnicy i mo\u017ce mi wyt\u0142umaczy\u0107 gdzie te wszystkie nowe smaki mo\u017cna kupi\u0107? Dlaczego nie wypuszczaj\u0105 ich tak samo jak klasyki?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/InspirationO\"> /u/InspirationO </a> <br/> <span><a href=\"ht",
        "id": 2530290,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw8dls/skyr_pi\u0105tnica_dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/zs2t5656l2ue1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2265bab35b53f00649388ffc3e91e7b3ae98e694",
        "title": "Skyr Pi\u0105tnica - dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T20:18:52+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw7os2/adrian_zandberg_spotka_si\u0119_z_prezydentem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/bttVSIHzrOd0OrXDqttJFQVAC0nHznBFhlSWZRL4NXQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=dd50b9bd330b47f123bc97a056b772abe19281cc\" alt=\"Adrian Zandberg spotka si\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Apeluje o weto ws. obni\u017cki sk\u0142adki zdrowotnej\" title=\"Adrian Zandberg spotka si\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Apeluje o weto ws. obni\u017cki sk\u0142adki zdrowotnej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/adrian-zandberg-spotka-sie-z-prezydentem-andrzejem-duda-apeluje-o-weto-ws-obnizki-skladki-zdrowotnej-7144603014310880a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw7os2/adrian_zandberg_spotka_si\u0119_z_prezydentem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2530288,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw7os2/adrian_zandberg_spotka_si\u0119_z_prezydentem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/bttVSIHzrOd0OrXDqttJFQVAC0nHznBFhlSWZRL4NXQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=dd50b9bd330b47f123bc97a056b772abe19281cc",
        "title": "Adrian Zandberg spotka si\u0119 z prezydentem Andrzejem Dud\u0105. Apeluje o weto ws. obni\u017cki sk\u0142adki zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T19:34:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw6lsv/smaki_dzieci\u0144stwa_vol_2137/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/TjBdWx6SnW881bIKfcBhyI_hBxKAZVZ4mHOWncrU8KI.jpg\" alt=\"Smaki dzieci\u0144stwa vol. 2137\" title=\"Smaki dzieci\u0144stwa vol. 2137\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Gdyby kto\u015b chcia\u0142 sobie przypomnie\u0107 smak chrupk\u00f3w bekonowych Star Foods z lat 90&#39; to \u015bmia\u0142o mo\u017cna uderza\u0107 do Dealza po takie z foto 2. Smak praktycznie ten sam. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bishke1\"> /u/bishke1 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1jw6lsv\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw6lsv/smaki_dzieci\u0144stwa_vol_2137/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2529783,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw6lsv/smaki_dzieci\u0144stwa_vol_2137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/TjBdWx6SnW881bIKfcBhyI_hBxKAZVZ4mHOWncrU8KI.jpg",
        "title": "Smaki dzieci\u0144stwa vol. 2137",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T18:27:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw50ch/kt\u00f3ry_z_kaczy\u0144skich_to_lech_na_zdj\u0119ciu_poni\u017cej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/oyomq6q2w1ue1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d31f77879076328a7c5ec754d5474b3df15ca0ef\" alt=\"Kt\u00f3ry z Kaczy\u0144skich to Lech na zdj\u0119ciu poni\u017cej? Dzi\u0119ki za pomoc\" title=\"Kt\u00f3ry z Kaczy\u0144skich to Lech na zdj\u0119ciu poni\u017cej? Dzi\u0119ki za pomoc\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/enderwiki\"> /u/enderwiki </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/oyomq6q2w1ue1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw50ch/kt\u00f3ry_z_kaczy\u0144skich_to_lech_na_zdj\u0119ciu_poni\u017cej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2530289,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw50ch/kt\u00f3ry_z_kaczy\u0144skich_to_lech_na_zdj\u0119ciu_poni\u017cej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/oyomq6q2w1ue1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d31f77879076328a7c5ec754d5474b3df15ca0ef",
        "title": "Kt\u00f3ry z Kaczy\u0144skich to Lech na zdj\u0119ciu poni\u017cej? Dzi\u0119ki za pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T18:06:54+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw4i14/czy_pora_na_strajk_przeciw_dop\u0142atom_do_mieszka\u0144/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8h446dywr1ue1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd7d49a5d54b1cf11f173a0ccbc7b818a80960cd\" alt=\"Czy pora na strajk przeciw dop\u0142atom do mieszka\u0144? Poszliby\u015bcie (hipotetycznie;) ?\" title=\"Czy pora na strajk przeciw dop\u0142atom do mieszka\u0144? Poszliby\u015bcie (hipotetycznie;) ?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy hipotetycznie (jestem po weekendowym kursie unikania pozw\u00f3w) poszliby\u015bcie na strajk przeciw dop\u0142atom do mieszka\u0144? Jest 5 minut przed wyborami, my\u015bl\u0119 \u017ce by si\u0119 w\u0142adza obesra\u0142a byle do tego nie dosz\u0142o, wi\u0119c karta przetargowa jest mocna</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sos-z-kota\"> /u/Sos-z-kota </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8h446dywr1ue1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw4i14/cz",
        "id": 2529274,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw4i14/czy_pora_na_strajk_przeciw_dop\u0142atom_do_mieszka\u0144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8h446dywr1ue1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bd7d49a5d54b1cf11f173a0ccbc7b818a80960cd",
        "title": "Czy pora na strajk przeciw dop\u0142atom do mieszka\u0144? Poszliby\u015bcie (hipotetycznie;) ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T18:00:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw4c3u/wroc\u0142aw_dwulatek_w_oknie_\u017cycia_sam_powiedzia\u0142_jak/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/yC8SdWHhga5ERy5Z9HAyX3VvTHRboHVOms_0JZfxRcg.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=862ff45e34c844df369be728a73b21941a3d723d\" alt=\"Wroc\u0142aw. Dwulatek w oknie \u017cycia. &quot;Sam powiedzia\u0142, jak ma na imi\u0119&quot;\" title=\"Wroc\u0142aw. Dwulatek w oknie \u017cycia. &quot;Sam powiedzia\u0142, jak ma na imi\u0119&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-dwulatek-w-oknie-zycia-zdradzil-kto-go-przyprowadzil,nId,21394693\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw4c3u/wroc\u0142aw_dwulatek_w_oknie_\u017cycia_sam_powiedzia\u0142_jak/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2529784,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw4c3u/wroc\u0142aw_dwulatek_w_oknie_\u017cycia_sam_powiedzia\u0142_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/yC8SdWHhga5ERy5Z9HAyX3VvTHRboHVOms_0JZfxRcg.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=862ff45e34c844df369be728a73b21941a3d723d",
        "title": "Wroc\u0142aw. Dwulatek w oknie \u017cycia. \"Sam powiedzia\u0142, jak ma na imi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:50:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw43ov/nie_\u017cyje_leo_beenhakker_by\u0142y_selekcjoner/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Fv5e73QuKLzcNGZhsdRlGg11VbC1oxiqfxqxRvx4gpA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2bfab408c3f33279408a6f790f72d8d6ff77b011\" alt=\"Nie \u017cyje Leo Beenhakker. By\u0142y selekcjoner reprezentacji mia\u0142 82 lata\" title=\"Nie \u017cyje Leo Beenhakker. By\u0142y selekcjoner reprezentacji mia\u0142 82 lata\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wrzucam ponownie, bo mi auto moderator usun\u0105\u0142 poprzedni wpis ze wzgl\u0119du na z\u0142y tytu\u0142. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kalelpl\"> /u/Kalelpl </a> <br/> <span><a href=\"https://sport.interia.pl/reprezentacja-polski/news-nie-zyje-leo-beenhakker-byly-selekcjoner-reprezentacji-mial-,nId,7947415\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw43ov/nie_\u017cyje_leo_beenhakker_by\u0142y_selekcjoner/\">[comments]</a></span",
        "id": 2528655,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw43ov/nie_\u017cyje_leo_beenhakker_by\u0142y_selekcjoner",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Fv5e73QuKLzcNGZhsdRlGg11VbC1oxiqfxqxRvx4gpA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2bfab408c3f33279408a6f790f72d8d6ff77b011",
        "title": "Nie \u017cyje Leo Beenhakker. By\u0142y selekcjoner reprezentacji mia\u0142 82 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T17:47:44+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy kto\u015b bardziej ekonomicznie kumaty ode mnie potrafi mi jako\u015b fajnie wyt\u0142umaczy\u0107 czy nak\u0142adanie na wszystko i wszystkich ce\u0142 daje Stanom jakie\u015b realne korzy\u015bci? Pomijaj\u0105c oczywi\u015bcie jakie to powoduje innym problemy. Zwyczajnie jestem ciekawa czy Pomara\u0144czowy strzela na \u015blepo, czy w tym szale\u0144stwie mimo wszystko jest metoda. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Odwrotna_Klepsydra\"> /u/Odwrotna_Klepsydra </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw414f/co_te_c\u0142a_daj\u0105_usa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw414f/co_te_c\u0142a_daj\u0105_usa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2528656,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw414f/co_te_c\u0142a_daj\u0105_usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co te c\u0142a daj\u0105 USA?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:44:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw2i2b/kampania_przeciwko_mentzenowi/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/53wthnrud1ue1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d1b2d0de7b88f86368c737b6d6ab37a8d625ba84\" alt=\"Kampania przeciwko Mentzenowi\" title=\"Kampania przeciwko Mentzenowi\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To niedopuszczalny atak na Pana S\u0142awka, jak mo\u017cna przypomina\u0107 jego wypowiedzi.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/piokerer\"> /u/piokerer </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/53wthnrud1ue1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw2i2b/kampania_przeciwko_mentzenowi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2528109,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw2i2b/kampania_przeciwko_mentzenowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/53wthnrud1ue1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d1b2d0de7b88f86368c737b6d6ab37a8d625ba84",
        "title": "Kampania przeciwko Mentzenowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:31:17+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw26hz/osoby_zwi\u0105zane_z_bran\u017c\u0105_nieruchomo\u015bci_wp\u0142aci\u0142y_na/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/Mip1y-qjIPp6SKZadzQArCPDqlin5Z2Bm7WVXTfGcog.jpg\" alt=\"Osoby zwi\u0105zane z bran\u017c\u0105 nieruchomo\u015bci wp\u0142aci\u0142y na komitet wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego co najmniej 769 tys. z\u0142 \u2013 co stanowi 20% wszystkich dokonanych wp\u0142at\" title=\"Osoby zwi\u0105zane z bran\u017c\u0105 nieruchomo\u015bci wp\u0142aci\u0142y na komitet wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego co najmniej 769 tys. z\u0142 \u2013 co stanowi 20% wszystkich dokonanych wp\u0142at\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://preview.redd.it/7ylkhabkb1ue1.png?width=1192&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=4b79b94f83dbcc313d6d9d14633dff6e94aa517e\">https://preview.redd.it/7ylkhabkb1ue1.png?width=1192&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=4b79b94f83dbcc313d6d9d14633dff6e94aa517e</a></p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/sclbesrkb1ue1.png?width=752&amp;format=png&amp;auto=webp&amp;s=b8c47f866bc90fba113f6",
        "id": 2528107,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw26hz/osoby_zwi\u0105zane_z_bran\u017c\u0105_nieruchomo\u015bci_wp\u0142aci\u0142y_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Mip1y-qjIPp6SKZadzQArCPDqlin5Z2Bm7WVXTfGcog.jpg",
        "title": "Osoby zwi\u0105zane z bran\u017c\u0105 nieruchomo\u015bci wp\u0142aci\u0142y na komitet wyborczy Rafa\u0142a Trzaskowskiego co najmniej 769 tys. z\u0142 \u2013 co stanowi 20% wszystkich dokonanych wp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T16:04:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem uczniem 8 klasy. Aktualnie muj status w podstaw\u00f3wce jest dobry. Dop\u00f3ki nie zosta\u0142em ucznim 7 klasy by\u0142em mocno dokuczany od 1/2 klasy. Boje si\u0119 \u017ce wr\u00f3ci to w szkole \u015bredniej mi\u0119dzy innymi z powodu tego \u017ce ostatnio na dniu otwarartym w jednej ze szk\u00f3\u0142 nad kt\u00f3r\u0105 rozmy\u015blam zosta\u0142em nazwany debilem no i pewna osoba wci\u0105gn\u0119\u0142a mnie r\u0119k\u0105 do \u0142azienki i kaza\u0142a mi da\u0107 jej papierosa ( kt\u00f3rego nie mam gdy\u017c nie pal\u0119 ) inaczej mia\u0142 mnie pobi\u0107 pu\u015bci\u0142 mnie po oko\u0142o 8 minutach gdy wko\u0144cu uwierzy\u0142 by\u0142 widocznie na\u0107pany. Do szko\u0142y do kt\u00f3rej id\u0119 mam z nwm 1 lub 2 znajomych </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emotional-One-9292\"> /u/Emotional-One-9292 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw1j8l/czy_o\u015bmieszaniedokuczanie_jest_gorsze_e_szko\u0142ach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw1j8l/czy_o\u015bmieszaniedokuczanie_jest_gorsze_e_szko\u0142ach/\">[",
        "id": 2528108,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw1j8l/czy_o\u015bmieszaniedokuczanie_jest_gorsze_e_szko\u0142ach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy o\u015bmieszanie/dokuczanie jest gorsze e szko\u0142ach \u015brednich?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:38:49+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0xn4/staty\u015bci/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3gpawybz11ue1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5d12a4639d3e290fea549dca457cc99f792bde53\" alt=\"Staty\u015bci\" title=\"Staty\u015bci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3gpawybz11ue1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0xn4/staty\u015bci/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527453,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0xn4/staty\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3gpawybz11ue1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=5d12a4639d3e290fea549dca457cc99f792bde53",
        "title": "Staty\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:37:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0w86/zandberg_o_debacie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/h0t6zygp11ue1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0d3d5833e1252e574836ee95e26efc4b8d680cd4\" alt=\"Zandberg o debacie\" title=\"Zandberg o debacie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/h0t6zygp11ue1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0w86/zandberg_o_debacie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2527452,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0w86/zandberg_o_debacie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/h0t6zygp11ue1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0d3d5833e1252e574836ee95e26efc4b8d680cd4",
        "title": "Zandberg o debacie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T15:25:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hejo,<br/> Czy jest na <a href=\"/r/polska\">r/polska</a> kto\u015b kto mia\u0142 wycinan\u0105 tarczyc\u0119?<br/> Wr\u00f3ci\u0142em dzisiaj od endokrynolog z decyzj\u0105 o wyci\u0119ciu i jestem ciekaw co mnie czeka, i jak to p\u00f3\u017aniej wygl\u0105da.</p> <p>P\u00f3ki co mam skierowanie na chirurgi\u0119 og\u00f3ln\u0105, potem ca\u0142a \u015bcie\u017cka a\u017c do wyci\u0119cia i zagojenia. Nast\u0119pnie powr\u00f3t do endokrynolog na leczenie jej braku xD</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Andr3v\"> /u/Andr3v </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0m4h/\u017cycie_bez_tarczycy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0m4h/\u017cycie_bez_tarczycy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2527454,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jw0m4h/\u017cycie_bez_tarczycy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bycie bez tarczycy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:52:37+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvzuab/najmniej_spolaryzowane_politycznie_polskie_osiedle/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5984pq1tt0ue1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7a57500652c7b554df7dd67c5c7a7e7436f7c4be\" alt=\"Najmniej spolaryzowane politycznie polskie osiedle\" title=\"Najmniej spolaryzowane politycznie polskie osiedle\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, osobi\u015bcie bawi mnie lio\u015b\u0107 plakat\u00f3w wyborczych i to jak blisko siebie s\u0105. My\u015bl\u0119 ,\u017ce trzeba naprawd\u0119 nie wiedzie\u0107 nic o kandydatach na prezydenta by by\u0107 klasyfikowalnym jako odbiorc\u0105 tych plakat\u00f3w. Rozumiem ,\u017ce kto\u015b niezdecydowany zobaczy taki plakat wygogluje pogl\u0105dy kandydata co zwi\u0119kszy szans\u0119 na oddanie na niego g\u0142osu. Kto\u015b m\u00f3g\u0142by stwierdzi\u0107 ,\u017ce powszechno\u015b\u0107 takiego rozwi\u0105zania sugeruje jego skuteczno\u015b\u0107. Czy jednak ilo\u015b\u0107 plakat\u00f3w (jeden na drugim jak na zdj\u0119ciu) nie pokazuje przesycenia rynku? Jest jeszcze kwestia recyklingu tych dziesi\u0105tek mo\u017ce ",
        "id": 2527451,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvzuab/najmniej_spolaryzowane_politycznie_polskie_osiedle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/5984pq1tt0ue1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7a57500652c7b554df7dd67c5c7a7e7436f7c4be",
        "title": "Najmniej spolaryzowane politycznie polskie osiedle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T14:29:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvzank/tysi\u0105c_procent/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dgikya1op0ue1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=36d065ce6fcbbd8bfb5f18fddcb85495bd985064\" alt=\"Tysi\u0105c procent\" title=\"Tysi\u0105c procent\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/dgikya1op0ue1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvzank/tysi\u0105c_procent/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2526776,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvzank/tysi\u0105c_procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dgikya1op0ue1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=36d065ce6fcbbd8bfb5f18fddcb85495bd985064",
        "title": "Tysi\u0105c procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T13:36:47+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Za oko\u0142o miesi\u0105c b\u0119d\u0119 si\u0119 przeprowadza\u0142a z mojego miasta do miasta w kt\u00f3rym b\u0119d\u0119 mieszka\u0142a z ch\u0142opakiem, co za\u0142atwi\u0107 prawnie aby m\u00f3c to zrobi\u0107(zmiana zakwaterowania i tp.?)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mistacher\"> /u/Mistacher </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvy38d/jak\u0105_papierologi\u0119_ogan\u0105\u0107_na_przeprowadzk\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvy38d/jak\u0105_papierologi\u0119_ogan\u0105\u0107_na_przeprowadzk\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2526223,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvy38d/jak\u0105_papierologi\u0119_ogan\u0105\u0107_na_przeprowadzk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak\u0105 papierologi\u0119 ogan\u0105\u0107 na przeprowadzk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:26:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvull7/co_to_jest_znalaz\u0142em_takie_co\u015b_i_nie_mam_poj\u0119cia/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/i-9DLcTQrz8q5c-lUTvnWDw78OoExueNZn0ZqMit02Y.jpg\" alt=\"Co to jest? - Znalaz\u0142em takie co\u015b i nie mam poj\u0119cia do czego s\u0142u\u017cy\" title=\"Co to jest? - Znalaz\u0142em takie co\u015b i nie mam poj\u0119cia do czego s\u0142u\u017cy\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>B\u0119d\u0119 wdzi\u0119czny za pomoc. Wygl\u0105da jak otwieraj\u0105cy si\u0119 klips z ostrzem, nie mam poj\u0119cia jak si\u0119 nazywa ani do czego mo\u017cna tego u\u017cy\u0107.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/_AscendedLemon_\"> /u/_AscendedLemon_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1jvull7\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvull7/co_to_jest_znalaz\u0142em_takie_co\u015b_i_nie_mam_poj\u0119cia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2525585,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvull7/co_to_jest_znalaz\u0142em_takie_co\u015b_i_nie_mam_poj\u0119cia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/i-9DLcTQrz8q5c-lUTvnWDw78OoExueNZn0ZqMit02Y.jpg",
        "title": "Co to jest? - Znalaz\u0142em takie co\u015b i nie mam poj\u0119cia do czego s\u0142u\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T10:02:43+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Google nie daje informacji wi\u0119c zwracam si\u0119 do Was Redditowicze. \u015arednio co 4 dni przychodz\u0105 do mnie \u015bwiadkowie jehowy. Nie mia\u0142bym z tym problemu poniewa\u017c uwa\u017cam \u017ce ka\u017cdy ma prawo wierzy\u0107 w co chce ale to ju\u017c jest przegi\u0119cie. Za ka\u017cdym razem m\u00f3wi\u0119, \u017ce nie jestem zainteresowany i prosz\u0119 by nie przychodzili. Jeszcze \u017ceby przychodzili z dwa razy w miesi\u0105cu to rozumiem ale prawie tydzie\u0144 w tydzie\u0144 po 2 razy to przechodzi ludzkie poj\u0119cie. Dzisiaj przyszli z na oko 6 letni\u0105 dziewczynk\u0105 (godzina 11 w czwartek, ja si\u0119 pytam co ze szko\u0142\u0105?)! Gada\u0142em z s\u0105siadami z pi\u0119tra i te\u017c maj\u0105 tego dosy\u0107. Jeden s\u0105siad pracuje na nocki i co chwila go budz\u0105. Czy zakazanie im wst\u0119pu jest jako\u015b zakazane? Czy jest mo\u017cliwo\u015b\u0107 by p\u00f3j\u015b\u0107 do administracji by podali informacj\u0119 by ich nie wpuszcza\u0107? Cho\u0107 z drugiej strony mo\u017ce to wygl\u0105da\u0107 na jak\u0105\u015b nienawi\u015b\u0107 na tle religijnym wi\u0119c administracja mo\u017ce nie by\u0107 do tego ch\u0119tna. Znalaz\u0142em w internecie jakie\u015b naklejki jedynie ale wg administra",
        "id": 2525586,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvu90h/zakaz_wst\u0119pu_\u015bwiadkom_johowy_a_prawo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz wst\u0119pu \u015bwiadkom johowy a prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:44:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtzop/mentzen_chce_zmian_w_ochronie_zdrowia_ale_nie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/R0DR74Iw00xpK0MehIi5hUMUrap61UierTvBwOg0_as.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bc3170b5f588db39e32fe04e1d4f6827c2991cff\" alt=\"Mentzen chce zmian w ochronie zdrowia, ale nie rozumie danych, kt\u00f3re przytacza\" title=\"Mentzen chce zmian w ochronie zdrowia, ale nie rozumie danych, kt\u00f3re przytacza\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Taurmell\"> /u/Taurmell </a> <br/> <span><a href=\"https://forsal.pl/gospodarka/finanse-publiczne/artykuly/9772857,mentzen-chce-zmian-w-ochronie-zdrowia-ale-nie-rozumie-danych-ktore-p.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtzop/mentzen_chce_zmian_w_ochronie_zdrowia_ale_nie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524200,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtzop/mentzen_chce_zmian_w_ochronie_zdrowia_ale_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/R0DR74Iw00xpK0MehIi5hUMUrap61UierTvBwOg0_as.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bc3170b5f588db39e32fe04e1d4f6827c2991cff",
        "title": "Mentzen chce zmian w ochronie zdrowia, ale nie rozumie danych, kt\u00f3re przytacza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:09:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Coraz cz\u0119\u015bciej widz\u0119 w Polsce Ukrainki, kt\u00f3rych usta przypominaj\u0105 glonojada lub, przepraszam - odbyt. Polki kilka lat temu te\u017c czasami robi\u0142y sobie \u015bmieszne usta, jednak nigdy tak wielkie i by\u0142o to jednak do\u015b\u0107 rzadko spotykane.</p> <p>Mam powa\u017cne pytanie - podoba Wam si\u0119 to? Bo dla mnie to wygl\u0105da jak uszkodzona, chora tkanka. Najgorzej to wygl\u0105da z profilu, gdzie kszta\u0142t twarzy jest zaburzony przez wystaj\u0105cy wentyl.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bearinthetown\"> /u/bearinthetown </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvti75/ukrainki_dlaczego_robicie_sobie_takie_usta/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvti75/ukrainki_dlaczego_robicie_sobie_takie_usta/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2524192,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvti75/ukrainki_dlaczego_robicie_sobie_takie_usta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrainki, dlaczego robicie sobie takie usta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T09:08:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvthh0/dzi\u015b_pi\u0119\u0107setna_rocznica_ho\u0142du_pruskiego_z_roku/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/uukejq8wxyte1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2b72faef40e89bd767158606484743b59ffd3c86\" alt=\"Dzi\u015b pi\u0119\u0107setna rocznica Ho\u0142du Pruskiego z roku 1525.\" title=\"Dzi\u015b pi\u0119\u0107setna rocznica Ho\u0142du Pruskiego z roku 1525.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nest00000\"> /u/nest00000 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/uukejq8wxyte1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvthh0/dzi\u015b_pi\u0119\u0107setna_rocznica_ho\u0142du_pruskiego_z_roku/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524198,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvthh0/dzi\u015b_pi\u0119\u0107setna_rocznica_ho\u0142du_pruskiego_z_roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/uukejq8wxyte1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2b72faef40e89bd767158606484743b59ffd3c86",
        "title": "Dzi\u015b pi\u0119\u0107setna rocznica Ho\u0142du Pruskiego z roku 1525.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T08:59:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtcnf/czy_tylko_mnie_temat_samej_katastrofy_smole\u0144skiej/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/nictyo5h0zte1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b1e4a807bb5965bcdc384147e6f6330210d790b7\" alt=\"Czy tylko mnie temat samej katastrofy Smole\u0144skiej absolutnie nie grzeje?\" title=\"Czy tylko mnie temat samej katastrofy Smole\u0144skiej absolutnie nie grzeje?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wkurza mnie comiesi\u0119czny cyrk przy schodkach, wkurza mnie 1,5 dekady nekrokracji, wkurza mnie Macierewicz co nie mo\u017ce doj\u015b\u0107 do prawdy od dekady (na to s\u0105 niebieskie tabletki).</p> <p>Tragedia rodzin i spora katastrofa w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o sporo wa\u017cnych os\u00f3b? <strong><em>Zimny Lech.</em></strong></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/I_suck_at_Blender\"> /u/I_suck_at_Blender </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/nictyo5h0zte1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a ",
        "id": 2524196,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtcnf/czy_tylko_mnie_temat_samej_katastrofy_smole\u0144skiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/nictyo5h0zte1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b1e4a807bb5965bcdc384147e6f6330210d790b7",
        "title": "Czy tylko mnie temat samej katastrofy Smole\u0144skiej absolutnie nie grzeje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T08:57:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtbr1/nowa_ruda_wymieraj\u0105ce_miasteczko_jakich_wiele_na/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/cb2iZTJcqGfVxucKb2unoPps4yVkVxXTRKlw0p929m0.jpg\" alt=\"Nowa Ruda - wymieraj\u0105ce miasteczko jakich wiele na Dolnym \u015al\u0105sku\" title=\"Nowa Ruda - wymieraj\u0105ce miasteczko jakich wiele na Dolnym \u015al\u0105sku\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przedstawiam kr\u00f3tki foto reporta\u017c z tego co mnie spotka\u0142o podczas dwugodzinnego spaceru po mie\u015bcie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/hdrmaps\"> /u/hdrmaps </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1jvtbr1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtbr1/nowa_ruda_wymieraj\u0105ce_miasteczko_jakich_wiele_na/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524194,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtbr1/nowa_ruda_wymieraj\u0105ce_miasteczko_jakich_wiele_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/cb2iZTJcqGfVxucKb2unoPps4yVkVxXTRKlw0p929m0.jpg",
        "title": "Nowa Ruda - wymieraj\u0105ce miasteczko jakich wiele na Dolnym \u015al\u0105sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T08:54:25+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtac0/koniec_ze_spowiadaniem_dzieci_poni\u017cej_18_roku/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Brs2xNmuP-cBG3R6cpax7L9JQFdEZMovaQlh9dLeeyI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=db1c8f8b8f4eb10cd53674ada06b97296380898b\" alt=\"Koniec ze spowiadaniem dzieci poni\u017cej 18 roku \u017cycia, bo \u201e\u017cadna obca osoba doros\u0142a nie ma prawa przes\u0142uchiwa\u0107 dziecka sam na sam, bez nadzoru opiekun\u00f3w i psycholog\u00f3w\u201d? Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 komisja sejmowa\" title=\"Koniec ze spowiadaniem dzieci poni\u017cej 18 roku \u017cycia, bo \u201e\u017cadna obca osoba doros\u0142a nie ma prawa przes\u0142uchiwa\u0107 dziecka sam na sam, bez nadzoru opiekun\u00f3w i psycholog\u00f3w\u201d? Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 komisja sejmowa\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/stilgarpl\"> /u/stilgarpl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.infor.pl/prawo/nowosci-prawne/6907247,koniec-ze-spowiadaniem-dzieci-bo-zadna-obca-osoba-dorosla-nie-ma-prawa-przesluchiwac-dziecka-sam-na",
        "id": 2524193,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvtac0/koniec_ze_spowiadaniem_dzieci_poni\u017cej_18_roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Brs2xNmuP-cBG3R6cpax7L9JQFdEZMovaQlh9dLeeyI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=db1c8f8b8f4eb10cd53674ada06b97296380898b",
        "title": "Koniec ze spowiadaniem dzieci poni\u017cej 18 roku \u017cycia, bo \u201e\u017cadna obca osoba doros\u0142a nie ma prawa przes\u0142uchiwa\u0107 dziecka sam na sam, bez nadzoru opiekun\u00f3w i psycholog\u00f3w\u201d? Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 komisja sejmowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T08:23:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsvt1/penthouse/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/tre37sgzvyte1.png?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=04dc9774da1155c0a1bf53ad1da011b4aa760b3d\" alt=\"PENTHOUSE\" title=\"PENTHOUSE\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://www.otodom.pl/pl/oferta/penthouse-z-widokiem-w-browarach-warszawskich-ID4wwid\">https://www.otodom.pl/pl/oferta/penthouse-z-widokiem-w-browarach-warszawskich-ID4wwid</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/goshki\"> /u/goshki </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/tre37sgzvyte1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsvt1/penthouse/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524195,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsvt1/penthouse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/tre37sgzvyte1.png?width=320&crop=smart&auto=webp&s=04dc9774da1155c0a1bf53ad1da011b4aa760b3d",
        "title": "PENTHOUSE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T07:52:07+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>S\u0142ysz\u0105c co ludzie my\u015bl\u0105 o tej katastrofie macie poni\u017cej troch\u0119 chaotycznie opisan\u0105 katastrof\u0119 i to co si\u0119 dzia\u0142o. To mniej wi\u0119cej po\u0142\u0105czenie fskt\u00f3w kt\u00f3re pami\u0119tam. Mo\u017ce by\u0107 ich wi\u0119cej. </p> <p>Do katastrofy lotniczej nigdy nie prowadzi pojedyncza przyczyn\u0105. Zawsze prowadzi\u0142o do niej kilka czynnik\u00f3w. W tym przypadku nie by\u0142o inaczej. </p> <p>Czy to by\u0142 zamach? Nie. To zosta\u0142o zbadane. Czy to jest jaka\u015b wyj\u0105tkowa katastrofa? No w\u0142a\u015bnie nie. Ogl\u0105daj\u0105c ich setki to w r\u00f3\u017cnych momentach my\u015bla\u0142em, \u017ce powinni wyj\u015b\u0107 ca\u0142o. \u017be powinni by\u0107 ocalali. A finalnie nie by\u0142o ich lub by\u0142a 1-2 os\u00f3b.</p> <p>Kilka fakt\u00f3w: -Us\u0142yszeli, \u017ce pogody nie ma. Widoczno\u015bci nie ma. -Na pilotach by\u0142a presja. Jeden z pilot\u00f3w kt\u00f3ry odm\u00f3wi\u0142 l\u0105dowania na lotnisku z prezydentem wi\u0119cej z nim nie polecia\u0142. Dodatkowo wchodzi\u0142 im kto\u015b do kabiny w sytuacji kiedy nie powinno tam nikogo by\u0107. -Mieli \u017ale ustawiony wysoko\u015bciomierz. Po to, \u017ceby nie pika\u0142 i nie wkurza\u0142. Dlatego jak mieli by\u0107 na 450m b",
        "id": 2524199,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsh7f/jak_to_by\u0142o_z_tym_samolotem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak to by\u0142o z tym samolotem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T07:49:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsfxz/c\u0142a/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/euwsbrkbqyte1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0f5689d81c28d8236b30454b393eff3133907bce\" alt=\"C\u0142a\" title=\"C\u0142a\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/euwsbrkbqyte1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsfxz/c\u0142a/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524191,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvsfxz/c\u0142a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/euwsbrkbqyte1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0f5689d81c28d8236b30454b393eff3133907bce",
        "title": "C\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T07:28:21+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvs5ux/stanowski_i_stonoga_na_rocznicy_katastrofy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hf8z83pjmyte1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=95245e5d5c9febe9453579d3bb33cc558dff253f\" alt=\"Stanowski i Stonoga na rocznicy katastrofy smole\u0144skiej\" title=\"Stanowski i Stonoga na rocznicy katastrofy smole\u0144skiej\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Panowie kulturalnie sobie pogadali i na koniec podali sobie r\u0119ce. Stonoga przeprosi\u0142 za wulgaryzmy </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/hf8z83pjmyte1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvs5ux/stanowski_i_stonoga_na_rocznicy_katastrofy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2524197,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvs5ux/stanowski_i_stonoga_na_rocznicy_katastrofy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hf8z83pjmyte1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=95245e5d5c9febe9453579d3bb33cc558dff253f",
        "title": "Stanowski i Stonoga na rocznicy katastrofy smole\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:20:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr7wu/t\u0142umaczenie_maszynowe_ci\u0105gle_w_modzie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mvs3usw7ayte1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6a29060057bbd54e41eaaf4e136f41897d5fdd7d\" alt=\"T\u0142umaczenie maszynowe ci\u0105gle w modzie\" title=\"T\u0142umaczenie maszynowe ci\u0105gle w modzie\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gonsi\"> /u/gonsi </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mvs3usw7ayte1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr7wu/t\u0142umaczenie_maszynowe_ci\u0105gle_w_modzie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2523882,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr7wu/t\u0142umaczenie_maszynowe_ci\u0105gle_w_modzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mvs3usw7ayte1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6a29060057bbd54e41eaaf4e136f41897d5fdd7d",
        "title": "T\u0142umaczenie maszynowe ci\u0105gle w modzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:18:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak si\u0119 Wam \u017cyje w tym kraju? Jakie s\u0105 jego plusy i minusy? Jak wygl\u0105da tam ekonomia i rynek pracy? Czy \u017ca\u0142ujecie czy wr\u0119cz przeciwnie - dobrze oceniacie te n wyb\u00f3r oraz kierunek emigracji?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/bluedabad\"> /u/bluedabad </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr75e/pytanie_do_emigrantekemigrant\u00f3w_we_francji/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr75e/pytanie_do_emigrantekemigrant\u00f3w_we_francji/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2523884,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr75e/pytanie_do_emigrantekemigrant\u00f3w_we_francji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do emigrantek/emigrant\u00f3w we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:15:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mia\u0142em budzik nastawiony na 7 rano. By\u0142o bardzo rze\u015bko. Mia\u0142em zaplanowan\u0105 wycieczk\u0119 z przyjaci\u00f3\u0142k\u0105, najwy\u017cszy czas \u017ceby si\u0119 zbiera\u0107, ale co\u015b spowodowa\u0142o, \u017ce zadzwoni\u0142em do niej, oboje stwierdzili\u015bmy, \u017ce zostaniemy pdo ciep\u0142ymi kolderkami, uznali\u015bmy, \u017ce najwy\u017cej wieczorem si\u0119 przespacerujemy na cmentarz, kt\u00f3ry jest dok\u0142adnie w po\u0142owie drogi mi\u0119dzy moim, a jej domem. </p> <p>Mia\u0142em wtedy telefon HTC SPV M3000, toporny we wszystkim, ale wygodnie si\u0119 pisa\u0142o smsy. </p> <p>Oko\u0142o godziny 9 m\u00f3j tata zacz\u0105\u0142 szale\u0107 i dzwoni\u0107 chyba do wszystkich do kogo tylko mia\u0142 numer, ja ziemniaczki odcedzi\u0142em nieco wcze\u015bniej, wi\u0119c ju\u017c potem nie wychodzi\u0142em, a \u017ce by\u0142em s pokoju obok to do mnie nie zadzwoni\u0142. Pu\u015bci\u0142em rano telewizor, w\u0142\u0105czy\u0142em Discovery World czy tam Zigzapa, (ustawi\u0142em sobie 10 kana\u0142\u00f3w, discovery science, zwyk\u0142y, world, potem national geographic, planets, MTV, zigzap i comedy central) pami\u0119tam, \u017ce lecia\u0142a kresk\u00f3wka Karol do kwadratu, albo jej trailer, p\u00f3\u017ani",
        "id": 2523883,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr4yb/jak_wygl\u0105da\u0142_wasz_dzie\u0144_10_kwietnia_2010_roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak wygl\u0105da\u0142 wasz dzie\u0144 10 kwietnia 2010 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T06:06:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr0ss/viktor_orbans_inner_circle_is_planning_to_seize/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/yjy3AQIRmNjanIRJLuIkNoznppuXnPnmiiVMA_tc43U.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=c083e835ef99cfe51fcec8137dfa3f51c152f27f\" alt=\"Viktor Orban\u2019s inner circle is planning to seize the Polish mineral fertilizer market in the interests of Russian business. Everything as usual\u2026\" title=\"Viktor Orban\u2019s inner circle is planning to seize the Polish mineral fertilizer market in the interests of Russian business. Everything as usual\u2026\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mamafihin0kcui\"> /u/mamafihin0kcui </a> <br/> <span><a href=\"https://24brussels.online/politics/the-kremlin-is-coming-back-for-fertilizers-how-orban-is-helping-moscow-regain-control-of-a-strategic-company-in-poland/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr0ss/vikto",
        "id": 2523881,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvr0ss/viktor_orbans_inner_circle_is_planning_to_seize",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/yjy3AQIRmNjanIRJLuIkNoznppuXnPnmiiVMA_tc43U.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=c083e835ef99cfe51fcec8137dfa3f51c152f27f",
        "title": "Viktor Orban\u2019s inner circle is planning to seize the Polish mineral fertilizer market in the interests of Russian business. Everything as usual\u2026",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-10T05:08:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 chcia\u0142em Was zapyta\u0107 tych z Was, kt\u00f3rzy korzystaj\u0105 z ubezpiecze\u0144 na \u017cycie, czy mo\u017cecie poleci\u0107 jakie\u015b konkretne. Potrzebuj\u0119 zmieni\u0107 ubezpieczalni\u0119, w kt\u00f3rej aktualnie jestem i mam poczucie, \u017ce jest tam coraz gorzej.</p> <p>Swoje ubezpieczenie na \u017cycie w Aviva mia\u0142em najpierw z korpo. Po tym jak odszed\u0142em stwierdzi\u0142em, \u017ce przed\u0142u\u017c\u0119 z nimi wsp\u00f3\u0142prac\u0119. Chocia\u017c ju\u017c wtedy agentka by\u0142a niezwykle irytuj\u0105ca, bo mia\u0142a do\u015b\u0107 klasyczn\u0105 manier\u0119 u ubezpieczycieli, \u017ceby naci\u0105ga\u0107 mnie na nawet najwi\u0119ksz\u0105 pierdo\u0142\u0119, dodaj\u0105c przy tym tragiczne historie swoich klient\u00f3w, kt\u00f3rzy nie wykupili i \u017ca\u0142owali ;)</p> <p>Potem Aviva zosta\u0142a przej\u0119ta przez Alianz i obs\u0142uga klienta spad\u0142a totalnie na dno. Zar\u00f3wno obs\u0142uga przez agenta, kt\u00f3ry wystawia\u0142 polisy z dat\u0105 wcze\u015bniejsz\u0105 ni\u017c sam o to prosi\u0142em, albo problem z otrzymaniem odszkodowania itd. Przyszed\u0142 dzie\u0144, gdzie szala goryczy si\u0119 u mnie przela\u0142a i chc\u0119 zmieni\u0107 firm\u0119. W tej polisie teraz mam ca\u0142kiem wysok\u0105 kwot\u0119 w przypadk",
        "id": 2523642,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jvq531/ubezpieczenia_na_\u017cycie_wasze_polecenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubezpieczenia na \u017cycie - Wasze polecenia",
        "vote": 0
    }
]