[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T19:45:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/81cf3d2e7cf2c3e1e63e7437edb050b67f69b47721d13252fe4ba6fd1c14000b.webp\"/><br/> Orzeczone przez Okr\u0119gowy S\u0105d Lekarski w Krakowie zawieszenie prawa do wykonywania zawodu na okres 1 roku wobec doktora Zbigniewa Martyki zosta\u0142o anulowane. S\u0105d og\u0142osi\u0142 kar\u0119 nagany. Bieg\u0142y Grzesiowski napisa\u0142 opini\u0119 jako immunolog podczas gdy jest pediatr\u0105 i zosta\u0142a odrzucona przez s\u0105d w ca\u0142o\u015bci.",
        "id": 2434005,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679397/doktor-martyka-przeciwstawil-sie-restrykcjom-i-straszeniu-jest-prawomocny-wyrok",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doktor Martyka przeciwstawi\u0142 si\u0119 restrykcjom i straszeniu. Jest prawomocny wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T19:19:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d66878333aac04c502a69c590949cd90986dab6e01071c9f4d488b410be76457,w104h74.jpg\"/><br/> W \u015brod\u0119, 26 marca, pan Krzysztof obezw\u0142adni\u0142 z\u0142odzieja w Poznaniu. Jak twierdzi, poprosi\u0142 o pomoc znajduj\u0105cych si\u0119 w pobli\u017cu policjant\u00f3w. Ci jednak nie pomogli, twierdz\u0105c, \u017ce nie maj\u0105 czasu. Jedli kebaby przy jednym z lokali.",
        "id": 2434004,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679377/obezwladnil-zlodzieja-w-poznaniu-policjanci-zamiast-pomoc-jedli-kebaby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obezw\u0142adni\u0142 z\u0142odzieja w Poznaniu. Policjanci zamiast pom\u00f3c... jedli kebaby.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T17:59:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/3bf1469f294067801c6df8d26fa7f857ea7a1ea4e99437d3c31272a57532b3ab,w104h74.jpg\"/><br/> Operator uczy kierownika budowy przepis\u00f3w rozporz\u0105dzenia dot BHP na \u017curawiach",
        "id": 2433114,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679333/operator-uczy-kierownika-budowy-przepisow-rozporzadzenia-dot-bhp-na-zurawiach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Operator uczy kierownika budowy przepis\u00f3w rozporz\u0105dzenia dot BHP na \u017curawiach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T16:50:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cd03ceb11a11e2f937330d6b59a11ecc42964142dde493247a4d0e68acbc3e3f,w104h74.jpg\"/><br/> \u017bona sprawcy wypadku w Rzeszowie, w kt\u00f3rym w grudniu 2023 r. powa\u017cnie ucierpia\u0142a 14-letnia dziewczynka, rzeczywi\u015bcie jest policjantk\u0105 - potwierdza komenda w Rzeszowie.",
        "id": 2432637,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679297/potworny-wypadek-na-przejsciu-mamy-potwierdzenie-kto-siedzial-w-aucie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potworny wypadek na przej\u015bciu. Mamy potwierdzenie, kto siedzia\u0142 w aucie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T16:08:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2bf97c41af616827d4d190f9a099505590e13536671b51b0ee4a0c7921253f31,w104h74.jpg\"/><br/> Wybielanie policjant\u00f3w ci\u0105g dalszy.... Policja mataczy tak jak w przypadku Majtczaka",
        "id": 2432186,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679273/policjanci-podali-nieprawde-zwrot-ws-potracenia-14-latki-przez-zolnierza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Policjanci podali nieprawd\u0119\". Zwrot ws. potr\u0105cenia 14 latki przez \u017co\u0142nierza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T15:12:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ea84680dd0fe3724e048823be06d5a9e5785d5d6a25ec19ee937db934658aae9,w104h74.jpg\"/><br/> W 2024 roku odnotowano znacz\u0105cy wzrost liczby wypadk\u00f3w spowodowanych przez kierowc\u00f3w zagranicznych. Wed\u0142ug danych Komendy G\u0142\u00f3wnej Policji, cudzoziemcy uczestniczyli w 2 186 wypadkach, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o 280 os\u00f3b. Najcz\u0119\u015bciej sprawcami wypadk\u00f3w byli kierowcy z Ukrainy i Gruzji",
        "id": 2432638,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679235/wzrosla-liczba-wypadkow-na-polskich-drogach-duzy-udzial-kierowcow-z-zagranicy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzros\u0142a liczba wypadk\u00f3w na polskich drogach, du\u017cy udzia\u0142 kierowc\u00f3w z zagranicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T13:09:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cd789139a8685220d0dba7c43ae741fca68815de3f21202694d1e51fbd6eb4cf.png\"/><br/> W sieci udost\u0119pniono nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 jak kilkuletnia dziewczynka najpierw z ca\u0142ej si\u0142y rzuca p\u00f3\u0142rocznym kotem. Sprawa wyp\u0142yn\u0119\u0142a wczoraj",
        "id": 2431567,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679173/bawila-sie-kotem-jak-lalka-matka-uslyszala-zarzuty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bawi\u0142a si\u0119 kotem jak lalk\u0105. Matka us\u0142ysza\u0142a zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T12:36:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bb3a9e95706659d7dbb9be2ef62a8123bf398f63f2a14ee9dfe40c8905b0272e,w104h74.jpg\"/><br/> Jak uda\u0142o nam si\u0119 potwierdzi\u0107, funkcjonariusze z katowickiej policji wezwali na przes\u0142uchanie kolejny raz \u015bwiadka wypadku na A1",
        "id": 2430333,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679153/dostal-ponownie-wezwanie-ws-sebastiana-m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dosta\u0142 ponownie wezwanie ws. Sebastiana M.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T12:17:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b85837c502d7ac0cd07711ea6f067986f1a2e46e0539f3404d09f1618aec9b04,w104h74.jpg\"/><br/> Ma\u0142o znana sprawa w kt\u00f3r\u0105 zamieszane jest wiele os\u00f3b ze s\u0142u\u017cb, moim zdaniem nie mniej bulwersuj\u0105ca ni\u017c wyczyny Majtczaka i adwokata od trumny na ko\u0142ach",
        "id": 2429732,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679143/znany-warszawski-adwokat-unika-odpowiedzialnosci-za-morderstwo-nastolatki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany warszawski adwokat unika odpowiedzialno\u015bci za morderstwo nastolatki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T11:53:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/377feed8a39b09f76728d6f35470c68f4ebc7292157edd15062acdc7cb2334ad,w104h74.jpg\"/><br/> Do 8 lat wi\u0119zienia grozi trzem m\u0142odym m\u0119\u017cczyznom, kt\u00f3rzy pobili 19-latka w Sanoku (woj. podkarpackie). To 17-latek oraz",
        "id": 2430911,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679119/mlody-mezczyzna-pobity-we-wlasnym-mieszkaniu-atak-w-sanoku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna pobity we w\u0142asnym mieszkaniu. Atak w Sanoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T11:38:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d65034d5ffd6d45a2ade628ede7ff9434bfd02c15ec9be10c2165f726e4addb0,w104h74.jpg\"/><br/> \"B\u0119dziemy nad tym pracowa\u0107, to jest nasz obowi\u0105zek chrze\u015bcija\u0144ski\" m\u00f3wi\u0142 Wasyl Bodnar w Porannej rozmowie w RMF FM. Ambasador w ten spos\u00f3b odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy jest szansa na ekshumowanie wszystkich ofiar rzezi na Wo\u0142yniu. Go\u015b\u0107 Tomasza Terlikowskiego wskaza\u0142 tak\u017ce, na jakim etapie s\u0105 prace",
        "id": 2433113,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679107/ekshumacje-na-wolyniu-to-chrzescijanski-obowiazek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekshumacje na Wo\u0142yniu to chrze\u015bcija\u0144ski obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T11:14:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ee211090938234e5950f397dad3dddb26041edd4e9cbb0e9b4f28848c16a13c5,w104h74.jpg\"/><br/> Warto\u015b\u0107 udzielonych kredyt\u00f3w mieszkaniowych w lutym spad\u0142a w Polsce o 32,0 proc. rdr do 6,236 mld z\u0142 - poda\u0142o Biuro Informacji Kredytowej (BIK). Wobec poprzedniego miesi\u0105ca warto\u015b\u0107 kredyt\u00f3w spad\u0142a o 9,9 proc.",
        "id": 2432636,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679089/kredyty-mieszkaniowe-zanurkowaly-bierzemy-ich-mniej-i-za-mniej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kredyty mieszkaniowe zanurkowa\u0142y. Bierzemy ich mniej i za mniej.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T11:11:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/68dc904970b24c34d59b500632400602872de7f830baaaad41e7feac1e78243d,w104h74.jpg\"/><br/> Prosz\u0119 o pomoc - Volkswagen Financial Services Polska ignoruje mnie jako klienta, z wyj\u0105tkiem oczywi\u015bcie regularnego wystawiania faktur na moje konto. Jestem posiadaczem dw\u00f3ch samochod\u00f3w w leasingu z Grupy Volkswagen. Do obs\u0142ugi tych leasing\u00f3w przeznaczony jest tzw. Portal Klienta, kt\u00f3ry oferuje m.i",
        "id": 2429733,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679081/volkswagen-skarga-prosze-o-wykope-efekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen skarga, prosz\u0119 o wykope efekt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T10:43:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/834afd79df4089f1a192729d739ef1c633201d3f1575772b008447fbef843c37,w104h74.jpg\"/><br/> ZUS wyp\u0142aca emerytury cudzoziemcom po miesi\u0105cu pracy, a ty, przedsi\u0119biorco, dalej p\u0142a\u0107 coraz wy\u017csze sk\u0142adki i czekaj \u0142askawie do 65-tki. 27 milion\u00f3w miesi\u0119cznie idzie na wyp\u0142aty dla obcokrajowc\u00f3w, a ty kombinujesz, jak nie przekroczy\u0107 progu podatkowego.",
        "id": 2429229,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679053/polska-staje-sie-emerytalnym-rajem-dla-obcokrajowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska staje si\u0119 emerytalnym rajem dla obcokrajowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T10:24:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2cba992f51357b55ce1c5058b9c7cb7d69ca84fa5ac8ad530449885dc352f01a,w104h74.jpg\"/><br/> Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w Mjanmie, uszkodzi\u0142o budynek polskiej ambasady w Bangkoku, stolicy",
        "id": 2431565,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679023/ewakuacja-polskiej-ambasady-w-bangkoku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja polskiej ambasady w Bangkoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T10:10:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/07cf0802cc32b0ad31a358d7c8bb5924e36dff5ce2da6cc78935303604840117,w104h74.jpg\"/><br/> Mieszka\u0144cy Unii Europejskiej nie chc\u0105 kupowa\u0107 nowych samochod\u00f3w osobowych.",
        "id": 2429230,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679011/sprzedaz-nowych-aut-dalej-spada-popyt-schlodzily-wysokie-ceny-i-ekologizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzeda\u017c nowych aut dalej spada. Popyt sch\u0142odzi\u0142y wysokie ceny i ekologizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T09:59:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/08f0910833fe4c4846aa554cf9022ee17b8c7811f45aaeb37a97694f8b0b9afc,w104h74.jpg\"/><br/> Policja szuka napastnika, kt\u00f3ry w czwartek zgwa\u0142ci\u0142 14-latk\u0119 w dzielnicy Rakowiec we Wroc\u0142awiu. Funkcjonariusze prosz\u0105 o kontakt wszystkich, kt\u00f3rzy mog\u0105 pom\u00f3c w wyja\u015bnieniu okoliczno\u015bci tej sprawy.",
        "id": 2434006,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7679001/nastolatka-ofiara-gwaltu-sprawca-wciaz-na-wolnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatka ofiar\u0105 gwa\u0142tu. Sprawca wci\u0105\u017c na wolno\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T09:55:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/74ee525675a518bc7a38619ac2edb6b110bb580620a8c80325e61a254ea7afe6,w104h74.jpg\"/><br/> Przedstawicielki firmy Ziko, prowadz\u0105cej m.in. sie\u0107 aptek, wylicytowa\u0142y spotkanie z \u0141ukaszem Pietrzakiem w ramach aukcji WO\u015aP. Urz\u0105d t\u0142umaczy, \u017ce podczas rozmowy nie podejmowano temat\u00f3w zwi\u0105zanych z post\u0119powaniami prowadzonymi w GIF.",
        "id": 2434345,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678999/wosp-siec-aptek-zaplacila-za-spotkanie-z-glownym-inspektorem-farmaceutycznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WO\u015aP: sie\u0107 aptek zap\u0142aci\u0142a za spotkanie z G\u0142\u00f3wnym Inspektorem Farmaceutycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T09:36:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/902d2a91de7e4343613dcf5b01ec75eadda0c309ad2a3613e6d0e6743d02e899,w104h74.jpg\"/><br/> Ponad dwa razy mniejsza dzietno\u015b\u0107 kobiet i liczba zawieranych ma\u0142\u017ce\u0144stw, trzy razy wi\u0119cej rozwod\u00f3w i dzieci pozama\u0142\u017ce\u0144skich takie zmiany dokona\u0142y si\u0119 na polskiej wsi w III RP.",
        "id": 2429735,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678973/polska-wies-wymiera-najszybciej-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wie\u015b wymiera najszybciej w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T09:21:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2f27dc67d141913319405b2313e5866eb83ca7d5be596d30ba25713520cab4ee,w104h74.jpg\"/><br/> Kardyna\u0142 Stanis\u0142aw Dziwisz zosta\u0142 wezwany na przes\u0142uchanie przez pa\u0144stwow\u0105 komisj\u0119 ds. przeciwdzia\u0142ania pedofilii - poinformowa\u0142 nieoficjalnie Onet. Portal przekaza\u0142, w jakim charakterze duchowny ma zeznawa\u0107.",
        "id": 2433638,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678949/nieoficjalnie-kardynal-dziwisz-wezwany-na-przesluchanie-ujawniono-kulisy-dzial",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: Kardyna\u0142 Dziwisz wezwany na przes\u0142uchanie. Ujawniono kulisy dzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T09:01:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/45a8ad42b371205d427d3eeb4b125807eae7df1c522c894407d3685b0187b381,w104h74.jpg\"/><br/> \"Jestem przeciwnikiem [podatku katastralnego od trzeciego mieszkania], aby dzisiaj pr\u00f3bowa\u0107 w ten spos\u00f3b regulowa\u0107 rynek nieruchomo\u015bci\" europose\u0142 Borys Budka z PO do\u0142\u0105cza do panteonu polityk\u00f3w swojej partii kt\u00f3rzy kosztem zwyk\u0142ych Polak\u00f3w chc\u0105 broni\u0107 betonowych rentier\u00f3w i spekulant\u00f3w.",
        "id": 2428782,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678933/budka-z-po-jestem-przeciwnikiem-podatku-katastralnego-od-trzeciego-mieszkania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budka z PO: jestem przeciwnikiem podatku katastralnego od trzeciego mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T08:42:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6d54a64c6e3938eb73035b7eb95bcc7ddfe3b9fc32d28698fa0cd1eff52eb08e,w104h74.jpg\"/><br/> Pete Hegseth na pytanie, jak jego religijno\u015b\u0107 da si\u0119 pogodzi\u0107 z jego \u017cyciem osobistym - pierwsze ma\u0142\u017ce\u0144stwo sko\u0144czy\u0142o si\u0119 po 5 zdradach, drugie po sp\u0142odzeniu dziecka z inn\u0105 kobiet\u0105 stwierdzi\u0142: \"Im not a perfect person, but redemption is real, and God forged me in ways that I know Im prepared for.\"",
        "id": 2434346,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678917/sekretarz-obrony-usa-twierdzi-ze-bog-wybaczyl-mu-zdrade-dwoch-zon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz obrony USA twierdzi, \u017ce B\u00f3g wybaczy\u0142 mu zdrad\u0119 dw\u00f3ch \u017con",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T08:16:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/afb8b6929e523d1b62445c37ca8df017bdad6936586e5413cd6a2b0e766cb76d,w104h74.jpg\"/><br/> ...bo jestem samotnom matkom.",
        "id": 2431566,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678905/jestem-samotnom-matkom-i-musze-tu-zaparkowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jestem samotnom matkom i musze tu zaparkowac...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T07:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ae66fdf68160de8f7111347c0f2fcbb18bb977b1ac267a713dc0ee69dee23787,w104h74.jpg\"/><br/> Gdy kobieta to wojska to juz strach o swoje \u017cycie ale facet\u00f3w to pierwsze wysy\u0142aj\u0105 najlepiej od razu na front",
        "id": 2427941,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678891/obowiazkowa-kwalifikacja-wojskowa-dla-kobiet-pojawia-sie-strach-o-swoje-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zkowa kwalifikacja wojskowa dla kobiet. \"Pojawia si\u0119 strach o swoje \u017cycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-28T06:14:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/23d5927bcf479fd306df1ad0cf78a29a909a9e2fc270cd198ddb1328586ed747,w104h74.jpg\"/><br/> Bran\u017cy p\u0142ytek ceramicznych grozi fala bankructw, je\u015bli nie nast\u0105pi obni\u017cenie cen energii i gazu oraz ochrona rynku. Jak wskazano, koszty wytworzenia p\u0142ytek ceramicznych w 2024 roku wzros\u0142y o ponad 40 proc. w stosunku do 2021 roku. Zwolnienia gro\u017c\u0105 6 tys ludzi.",
        "id": 2427612,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7678869/regulacje-i-wysokie-ceny-energii-zabijaja-polska-branze-plytek-ceramicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regulacje i wysokie ceny energii zabijaj\u0105 polsk\u0105 bran\u017c\u0119 p\u0142ytek ceramicznych",
        "vote": 0
    }
]