[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T22:35:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kulisy-pilnego-spotkania-pis-chodzi-o-nawrockiego,nId,7926188\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kulisy-pilnego-spotkania-pis-chodzi-o-nawrockiego/000KPQ5JYQU2QIEH-C321.jpg\" alt=\"Kulisy pilnego spotkania PiS. Chodzi o Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>W siedzibie PiS przy ulicy Nowogrodzkiej odby\u0142o si\u0119 spotkanie pos\u0142\u00f3w i senator\u00f3w PiS z udzia\u0142em kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego. Do parlamentarzyst\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 tak\u017ce prezes partii Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Pojawi\u0142y si\u0119 nowe zapowiedzi - m.in. obietnica objazdu wszystkich gmin w Polsce przez pos\u0142\u00f3w PiS.\u2028\u2028</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2264068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kulisy-pilnego-spotkania-pis-chodzi-o-nawrockiego,nId,7926188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy pilnego spotkania PiS. Chodzi o Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T22:35:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyslannik-trumpa-mowil-o-rosji-padlo-slowo-reset,nId,7926190\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyslannik-trumpa-mowil-o-rosji-padlo-slowo-reset/000KPQ6HSCBIPYRX-C321.jpg\" alt=\"Wys\u0142annik Trumpa m\u00f3wi\u0142 o Rosji. Pad\u0142o s\u0142owo &quot;reset&quot;\" align=\"left\" /></a>Wys\u0142annik Trumpa ds. Ukrainy gen. Keith Kellogg poda\u0142, \u017ce USA do tej pory faworyzowa\u0142a jedn\u0105 ze stron, a teraz chce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 i rozbi\u0107 sojusz Rosji z Chinami. Ustanie pomocy wywiadowczej dla Ukrainy wojskowy por\u00f3wna\u0142 do &quot;zdzielenia mu\u0142a desk\u0105 w nos&quot; i uzna\u0142, \u017ce Rosja zachowuje si\u0119 bardziej &quot;rozs\u0105dnie&quot;. Kellogg zapowiedzia\u0142 te\u017c odej\u015bcie od projektu porozumie\u0144 z 2022 r. i opracowanie &quot;czego\u015b zupe\u0142nie nowego&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2264069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyslannik-trumpa-mowil-o-rosji-padlo-slowo-reset,nId,7926190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wys\u0142annik Trumpa m\u00f3wi\u0142 o Rosji. Pad\u0142o s\u0142owo \"reset\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T22:35:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmiany-w-artykule-5-nato-propozycja-dolaczenia-ukrainy,nId,7926194\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zmiany-w-artykule-5-nato-propozycja-dolaczenia-ukrainy/000KPQ6WB2G48Q4B-C321.jpg\" alt=\"Zmiany w Artykule 5. NATO? Propozycja do\u0142\u0105czenia Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Premier W\u0142och zaproponowa\u0142a rozszerzenie Artyku\u0142u 5. NATO. Zdaniem Giorgi Meloni do istniej\u0105cych zapis\u00f3w do\u0142\u0105czona powinna zosta\u0107 Ukraina, co stanowi\u0142oby &quot;gwarancj\u0119 stabilnego, trwa\u0142ego i skutecznego bezpiecze\u0144stwa&quot; w Europie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2264070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zmiany-w-artykule-5-nato-propozycja-dolaczenia-ukrainy,nId,7926194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w Artykule 5. NATO? Propozycja do\u0142\u0105czenia Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T21:30:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-buddy-kolejnych-10-osob-zatrzymanych-przez-cbsp,nId,7926184\"><img src=\"https://i.iplsc.com/afera-buddy-kolejnych-10-osob-zatrzymanych-przez-cbsp/000KPQ19LOL06UTJ-C321.jpg\" alt=\"Afera Buddy. Kolejnych 10 os\u00f3b zatrzymanych przez CB\u015aP\" align=\"left\" /></a>Kolejne 10 os\u00f3b zosta\u0142o zatrzymanych w \u015bledztwie dotycz\u0105cym organizowania internetowych loterii promocyjnych - przekaza\u0142a w czwartek Prokuratura Krajowa. W\u015br\u00f3d zatrzymanych s\u0105 dziennikarze sportowi i motoryzacyjni, uczestnicy i organizatorzy mieszanych sport\u00f3w walki oraz influencerzy. Z pope\u0142nionych przest\u0119pstw osi\u0105gn\u0119li oni korzy\u015bci na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 ponad 20 mln z\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2263614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afera-buddy-kolejnych-10-osob-zatrzymanych-przez-cbsp,nId,7926184",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera Buddy. Kolejnych 10 os\u00f3b zatrzymanych przez CB\u015aP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T21:30:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-przemowil-pierwsze-nagranie-ze-szpitala,nId,7926173\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-przemowil-pierwsze-nagranie-ze-szpitala/000KPQ3J9E809C0X-C321.jpg\" alt=\" Papie\u017c Franciszek przem\u00f3wi\u0142. Pierwsze nagranie ze szpitala\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek pob\u0142ogos\u0142awi\u0142 wiernych na placu \u015bw. Piotra za pomoc\u0105 nagrania. To pierwszy raz, gdy us\u0142yszeli\u015bmy Franciszka, odk\u0105d trafi\u0142 do kliniki Gemelli z powodu zapalenia p\u0142uc. Watykan poinformowa\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce stan papie\u017ca pozostaje stabilny - Franciszek pracowa\u0142, odpoczywa\u0142 i modli\u0142 si\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2263613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-przemowil-pierwsze-nagranie-ze-szpitala,nId,7926173",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek przem\u00f3wi\u0142. Pierwsze nagranie ze szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T21:30:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szokujace-slowa-europosla-rosja-wiarygodnym-sasiadem-po-zaje,nId,7926174\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szokujace-slowa-europosla-rosja-wiarygodnym-sasiadem-po-zaje/000KPPWPT56J4YL3-C321.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105ce s\u0142owa europos\u0142a. Rosja &quot;wiarygodnym s\u0105siadem&quot; po zaj\u0119ciu Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Rosja, po zaj\u0119ciu Kijowa, stanie si\u0119 dla S\u0142owacji wiarygodnym s\u0105siadem - twierdzi Erik Kalinak. Europose\u0142 z ramienia partii prowadzonej przez Roberta Fic\u0119 jest przekonany, \u017ce Rosjanie s\u0105 &quot;bardziej godnymi zaufania partnerami&quot; ni\u017c Ukrai\u0144cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2263615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-szokujace-slowa-europosla-rosja-wiarygodnym-sasiadem-po-zaje,nId,7926174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce s\u0142owa europos\u0142a. Rosja \"wiarygodnym s\u0105siadem\" po zaj\u0119ciu Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T20:24:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-europejski-trybunal-orzekl-w-polskiej-sprawie-wyrok-ucieszy-,nId,7926136\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europejski-trybunal-orzekl-w-polskiej-sprawie-wyrok-ucieszy/000KPPMSLTAXWQ0R-C321.jpg\" alt=\"Europejski trybuna\u0142 orzek\u0142 w &quot;polskiej sprawie&quot;. Wyrok ucieszy pasa\u017cer\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Pasa\u017cerowie mog\u0105 uzyska\u0107 odszkodowanie od przewo\u017anika, nawet gdy wycieczk\u0119 wykupi\u0142 po\u015brednik, a karta pok\u0142adowa wystarczy do potwierdzenia lotu - orzek\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej. Wniosek do TSUE zg\u0142osi\u0142 polski s\u0105d po tym, jak klienci biura podr\u00f3\u017cy nie otrzymali rekompensaty za lot op\u00f3\u017aniony o 22 godziny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2263118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-europejski-trybunal-orzekl-w-polskiej-sprawie-wyrok-ucieszy-,nId,7926136",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejski trybuna\u0142 orzek\u0142 w \"polskiej sprawie\". Wyrok ucieszy pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T20:24:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obrona-partnerow-tylko-pod-jednym-warunkiem-trump-chce-rewol,nId,7926161\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obrona-partnerow-tylko-pod-jednym-warunkiem-trump-chce-rewol/000KPPQOM1BHJ9MF-C321.jpg\" alt=\"Obrona partner\u00f3w tylko pod jednym warunkiem? Trump chce rewolucji w NATO\" align=\"left\" /></a>USA chc\u0105 anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w obron\u0119 tylko tych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich NATO, kt\u00f3re spe\u0142niaj\u0105 wymogi dotycz\u0105ce nak\u0142ad\u00f3w na obronno\u015b\u0107. Administracja Donalda Trumpa ma rozwa\u017cy\u0107 zmian\u0119 polityki wobec NATO, kt\u00f3ra pozwoli\u0142aby na takie rozwi\u0105zanie - poinformowa\u0142a w czwartek telewizja NBC News.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2263117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-obrona-partnerow-tylko-pod-jednym-warunkiem-trump-chce-rewol,nId,7926161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obrona partner\u00f3w tylko pod jednym warunkiem? Trump chce rewolucji w NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T20:24:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-zbrojenie-europy-liderzy-ue-podjeli-kluczowa-decyzje,nId,7926165\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielkie-zbrojenie-europy-liderzy-ue-podjeli-kluczowa-decyzje/000KPPTCY2FXFCF5-C321.jpg\" alt=\"Wielkie zbrojenie Europy. Liderzy UE podj\u0119li kluczow\u0105 decyzj\u0119\" align=\"left\" /></a>Kraje Unii Europejskiej da\u0142y zielone \u015bwiat\u0142o planom wzmocnienia obrony jako bastionu przeciwko Rosji - og\u0142osi\u0142a rzecznik Rady Europejskiej. Jak podkre\u015bli\u0142a decyzja zwi\u0105zana jest z decyzjami prezydenta USA Donalda Trumpa, kt\u00f3ry &quot;odwraca si\u0119 od transatlantyckich partner\u00f3w&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2263116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-zbrojenie-europy-liderzy-ue-podjeli-kluczowa-decyzje,nId,7926165",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zbrojenie Europy. Liderzy UE podj\u0119li kluczow\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T19:19:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-ze-zdrowiem-papieza-franciszka-najnowszy-komunikat-watyka,nId,7925829\"><img src=\"https://i.iplsc.com/co-ze-zdrowiem-papieza-franciszka-najnowszy-komunikat-watyka/000KPPOMD98D4H3Y-C321.jpg\" alt=\"Co ze zdrowiem papie\u017ca Franciszka? Najnowszy komunikat Watykanu\" align=\"left\" /></a>Stan papie\u017ca pozostaje stabilny, nie do\u015bwiadczy\u0142 on nowych kryzys\u00f3w oddechowych - przekaza\u0142 Watykan w wieczornym komunikacie. Franciszek od blisko trzech tygodni przebywa w rzymskiej Poliklinice Gemelli. Biskup Rzymu zmaga si\u0119 z obustronnym zapaleniem p\u0142uc. Powiadomiono tak\u017ce, \u017ce kolejne o\u015bwiadczenie w sprawie papie\u017ca pojawi si\u0119 dopiero w sobot\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-co-ze-zdrowiem-papieza-franciszka-najnowszy-komunikat-watyka,nId,7925829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co ze zdrowiem papie\u017ca Franciszka? Najnowszy komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T19:19:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rzecznik-putina-odpowiada-na-slowa-tuska-oni-z-nami-nie-wygr,nId,7926134\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rzecznik-putina-odpowiada-na-slowa-tuska-oni-z-nami-nie-wygr/000KPPP2KNL3KOPJ-C321.jpg\" alt=\"Rzecznik Putina odpowiada na s\u0142owa Tuska. &quot;Oni z nami nie wygraj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>- Oni z nami nie wygraj\u0105, bo nie b\u0119dziemy z nimi gra\u0107 - stwierdzi\u0142 Dmitrij Pieskow odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w premiera Donalda Tuska o przyst\u0105pieniu do &quot;wy\u015bcigu zbroje\u0144&quot;. Zdaniem rzecznika W\u0142adimira Putina, stanowiska wyg\u0142aszane przez szefa polskiego rz\u0105du i Emmanuela Macrona nale\u017cy okre\u015bla\u0107 jako &quot;konfrontacyjne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rzecznik-putina-odpowiada-na-slowa-tuska-oni-z-nami-nie-wygr,nId,7926134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik Putina odpowiada na s\u0142owa Tuska. \"Oni z nami nie wygraj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T19:19:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-za-zmianami-w-kodeksie-karnym-chodzi-o-mowe-nienawisci,nId,7925954\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sejm-za-zmianami-w-kodeksie-karnym-chodzi-o-mowe-nienawisci/000KPPMEMYYXTEH8-C321.jpg\" alt=\"Sejm za zmianami w Kodeksie karnym. Chodzi o mow\u0119 nienawi\u015bci\" align=\"left\" /></a>Sejm rozszerzy\u0142 katalog ochrony przed mow\u0105 nienawi\u015bci m.in. o wiek, p\u0142e\u0107 i niepe\u0142nosprawno\u015b\u0107. Przeciwko byli pos\u0142owie PiS i Konfederacji, kt\u00f3rzy przekonywali, \u017ce zmiany wprowadz\u0105 cenzur\u0119 i ogranicz\u0105 wolno\u015b\u0107 s\u0142owa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sejm-za-zmianami-w-kodeksie-karnym-chodzi-o-mowe-nienawisci,nId,7925954",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm za zmianami w Kodeksie karnym. Chodzi o mow\u0119 nienawi\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:14:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doniesienia-o-mozliwej-deportacji-ukrainskich-uchodzcow-bial,nId,7926115\"><img src=\"https://i.iplsc.com/doniesienia-o-mozliwej-deportacji-ukrainskich-uchodzcow-bial/000KPPGOO4IBYWPR-C321.jpg\" alt=\"Doniesienia o mo\u017cliwej deportacji ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w. Bia\u0142y Dom reaguje\" align=\"left\" /></a>\u017badna decyzja jeszcze nie zapad\u0142a - przekaza\u0142 Bia\u0142y Dom w reakcji na doniesienia agencji Reutera, kt\u00f3ra poinformowa\u0142a, \u017ce administracja USA planuje cofni\u0119cie czasowego zezwolenia na pobyt 240 tysi\u0105com ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doniesienia-o-mozliwej-deportacji-ukrainskich-uchodzcow-bial,nId,7926115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doniesienia o mo\u017cliwej deportacji ukrai\u0144skich uchod\u017ac\u00f3w. Bia\u0142y Dom reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:14:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-nowe-przedmioty-szkolne-minister-nowacka-podpisala-podst,nId,7926124\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dwa-nowe-przedmioty-szkolne-minister-nowacka-podpisala-podst/000KPPHUNNBOF36K-C321.jpg\" alt=\"Dwa nowe przedmioty szkolne. Minister Nowacka podpisa\u0142a podstawy programowe\" align=\"left\" /></a>Minister Edukacji Barbara Nowacka podpisa\u0142a projekty rozporz\u0105dze\u0144 w sprawie podstawy programowej przedmiot\u00f3w: edukacja obywatelska i edukacja zdrowotna. Oba b\u0119d\u0105 nauczane w szko\u0142ach od 1 wrze\u015bnia 2025 roku - przekaza\u0142o MEN na swojej stronie. Ministerstwo wymieni\u0142o szereg kwalifikacji, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0105 nauk\u0119 nowych przedmiot\u00f3w. Zapowiedziano te\u017c darmowe studia podyplomowe dla nauczycieli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-nowe-przedmioty-szkolne-minister-nowacka-podpisala-podst,nId,7926124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa nowe przedmioty szkolne. Minister Nowacka podpisa\u0142a podstawy programowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:14:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klopoty-prawa-i-sprawiedliwosci-w-nowym-sondazu-konfederacja,nId,7925949\"><img src=\"https://i.iplsc.com/klopoty-prawa-i-sprawiedliwosci-w-nowym-sondazu-konfederacja/000KPPEYKD4JD81H-C321.jpg\" alt=\"K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w nowym sonda\u017cu. Konfederacja coraz bli\u017cej\" align=\"left\" /></a>Koalicja Obywatelska z 34 proc. poparcia prowadzi w najnowszym sonda\u017cu CBOS. Za ni\u0105 plasuje si\u0119 Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 oraz Konfederacja, kt\u00f3ra istotnie zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Obecnie formacje dzieli 8 punkt\u00f3w procentowych. Sonda\u017c przyni\u00f3s\u0142 z\u0142e informacje dla Lewicy i Trzeciej Drogi, kt\u00f3re ponownie znalaz\u0142y si\u0119 pod progiem wyborczym.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-klopoty-prawa-i-sprawiedliwosci-w-nowym-sondazu-konfederacja,nId,7925949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142opoty Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w nowym sonda\u017cu. Konfederacja coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:14:14+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsze-spotkanie-od-czasu-awantury-padla-data,nId,7926126\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-spotkanie-od-czasu-awantury-padla-data/000KPPICPOBJTHYD-C321.jpg\" alt=\"Pierwsze spotkanie od czasu awantury. Pad\u0142a data\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ska delegacja wyruszy we wtorek do Rijadu na spotkanie ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105 - poinformowa\u0142a w czwartek dziennikarka stacji Fox News. Podczas rozm\u00f3w USA reprezentowa\u0107 b\u0119d\u0105 sekretarz stanu USA Marco Rubio, doradca prezydenta ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego Mike Waltz i specjalny wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu Steve Witkoff. Jak donosi reporter portalu Axios, do bezpo\u015bredniego spotkania dojdzie w \u015brod\u0119 12 marca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2262008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsze-spotkanie-od-czasu-awantury-padla-data,nId,7926126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze spotkanie od czasu awantury. Pad\u0142a data",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T17:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-krzysztof-kononowicz-mial-62-lata,nId,7925920\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zyje-krzysztof-kononowicz-mial-62-lata/000KPORANVJ2MY05-C321.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Krzysztof Kononowicz. Mia\u0142 62 lata\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje Krzysztof Kononowicz, kandydat na prezydenta Bia\u0142egostoku z 2006 roku, lokalny dzia\u0142acz, osobowo\u015b\u0107 internetowa. W ostatnich tygodniach Kononowicz przebywa\u0142 w hospicjum. Mia\u0142 62 lata.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2261386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nie-zyje-krzysztof-kononowicz-mial-62-lata,nId,7925920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Krzysztof Kononowicz. Mia\u0142 62 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T17:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-nie-zwaza-na-amerykanskie-sankcje-tankowiec-wyslany-do,nId,7925871\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-nie-zwaza-na-amerykanskie-sankcje-tankowiec-wyslany-do/000KPP5NRO5OXPQM-C321.jpg\" alt=\"Rosja nie zwa\u017ca na ameryka\u0144skie sankcje. Tankowiec wys\u0142any do Syrii\" align=\"left\" /></a>Rosja wys\u0142a\u0142a \u0142adunek oleju nap\u0119dowego do Syrii na pok\u0142adzie tankowca obj\u0119tego w styczniu ameryka\u0144skimi sankcjami, co stanowi pierwsz\u0105 tak bezpo\u015bredni\u0105 dostaw\u0119 do tego kraju od ponad dekady - wynika z danych LSEG. Statek jest zakotwiczony w pobli\u017cu syryjskiego portu Banias. Ostateczne przeznaczenie jego \u0142adunku nie jest znane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2261385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-nie-zwaza-na-amerykanskie-sankcje-tankowiec-wyslany-do,nId,7925871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nie zwa\u017ca na ameryka\u0144skie sankcje. Tankowiec wys\u0142any do Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T17:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-sami-to-na-siebie-sciagneli-wyslannik-trumpa-ostrze,nId,7925912\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ukraincy-sami-to-na-siebie-sciagneli-wyslannik-trumpa-ostrze/000KPOPJJP0S0M60-C321.jpg\" alt=\"&quot;Ukrai\u0144cy sami to na siebie \u015bci\u0105gn\u0119li&quot;. Wys\u0142annik Trumpa ostrzega\u0142\" align=\"left\" /></a>Genera\u0142 Kellogg uzna\u0142, \u017ce &quot;Ukrai\u0144cy sami na siebie \u015bci\u0105gn\u0119li&quot; wstrzymanie wsparcia wywiadowczego USA. Specjalny wys\u0142annik prezydenta Trumpa w Ukrainie poda\u0142, \u017ce ostrzega\u0142 prezydenta Ze\u0142enskiego przed skutkami niepodpisania porozumienia o wydobyciu minera\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2261387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-sami-to-na-siebie-sciagneli-wyslannik-trumpa-ostrze,nId,7925912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ukrai\u0144cy sami to na siebie \u015bci\u0105gn\u0119li\". Wys\u0142annik Trumpa ostrzega\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T17:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-wysyla-sygnal-rosji-skoro-chce-konca-wojny,nId,7925973\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zelenski-wysyla-sygnal-rosji-skoro-chce-konca-wojny/000G7T34N71KQ24D-C321.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski wysy\u0142a sygna\u0142 Rosji. &quot;Skoro chce ko\u0144ca wojny&quot; \" align=\"left\" /></a>- Rosja mo\u017ce udowodni\u0107, \u017ce chce ko\u0144ca wojny, zaprzestaj\u0105c atak\u00f3w na cele cywilne i zawieszaj\u0105c operacje na morzu - stwierdzi\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy bierze udzia\u0142 w szczycie Komisji Europejskiej, kt\u00f3rego tematem jest m.in. dalsze wsparcie militarne Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2261384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-wysyla-sygnal-rosji-skoro-chce-konca-wojny,nId,7925973",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski wysy\u0142a sygna\u0142 Rosji. \"Skoro chce ko\u0144ca wojny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanskie-placowki-mowia-dosc-nie-podziela-sie-danymi,nId,7925883\"><img src=\"https://i.iplsc.com/amerykanskie-placowki-mowia-dosc-nie-podziela-sie-danymi/000KPOIHSGV2M2BH-C321.jpg\" alt=\"Ameryka\u0144skie plac\u00f3wki m\u00f3wi\u0105 &quot;do\u015b\u0107&quot;. Nie podziel\u0105 si\u0119 danymi\" align=\"left\" /></a>&quot;Wielka szkoda&quot;. Ameryka\u0144skie ambasady i konsulaty przestan\u0105 przekazywa\u0107 dane o jako\u015bci powietrza, kt\u00f3re pozyskuj\u0105 dziesi\u0105tki plac\u00f3wek. Cho\u0107 b\u0119d\u0105 nadal je gromadzi\u0107, to ze wzgl\u0119d\u00f3w finansowych nie b\u0119d\u0105 udost\u0119pnia\u0107. Naukowcy na ca\u0142ym \u015bwiecie nie b\u0119d\u0105 ju\u017c mogli dok\u0142adnie analizowa\u0107 zanieczyszczenia powietrza w miastach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260391,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanskie-placowki-mowia-dosc-nie-podziela-sie-danymi,nId,7925883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie plac\u00f3wki m\u00f3wi\u0105 \"do\u015b\u0107\". Nie podziel\u0105 si\u0119 danymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dowodzil-ukrainska-armia-teraz-krytykuje-usa-nato-moze-przes,nId,7925851\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dowodzil-ukrainska-armia-teraz-krytykuje-usa-nato-moze-przes/000KPN1RMVHSI7IW-C321.jpg\" alt=\"Dowodzi\u0142 ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0105, teraz krytykuje USA. &quot;NATO mo\u017ce przesta\u0107 istnie\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>Ambasador Ukrainy w Wielkiej Brytanii Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny oceni\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone niszcz\u0105 \u015bwiatowy porz\u0105dek i kwestionuj\u0105 &quot;jedno\u015b\u0107 Zachodu&quot;. By\u0142y dowodz\u0105cy armii ostrzeg\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce &quot;NATO mo\u017ce przesta\u0107 istnie\u0107 - informuje &quot;The Times&quot;. Za\u0142u\u017cny jest wymieniany w\u015br\u00f3d potencjalnych nast\u0119pc\u00f3w prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dowodzil-ukrainska-armia-teraz-krytykuje-usa-nato-moze-przes,nId,7925851",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dowodzi\u0142 ukrai\u0144sk\u0105 armi\u0105, teraz krytykuje USA. \"NATO mo\u017ce przesta\u0107 istnie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedzy-rosja-a-zachodem-czyli-turecki-taniec-erdogana,nId,7925837\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miedzy-rosja-a-zachodem-czyli-turecki-taniec-erdogana/000KPNM70NAHMOKS-C321.jpg\" alt=\"Mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Zachodem, czyli turecki taniec Erdogana\" align=\"left\" /></a>Ankara chce wcieli\u0107 si\u0119 w rol\u0119 mediatora i odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 w negocjacjach pokojowych mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Zachodem. Do kt\u00f3rej strony jednak jej bli\u017cej? - Musz\u0105 siedzie\u0107 przy obu stronach tego sto\u0142u. Co jednak wa\u017cne, dla Turcji pok\u00f3j w Ukrainie jest potencjalnie bardziej niebezpieczny ni\u017c aktualna sytuacja - m\u00f3wi Interii Adam Michalski z O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich. G\u0142\u00f3wnym negocjatorem mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 prawa r\u0119ka Recepa Tayyipa Erdogana - Hakan Fidan.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miedzy-rosja-a-zachodem-czyli-turecki-taniec-erdogana,nId,7925837",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Zachodem, czyli turecki taniec Erdogana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-po-spotkaniu-z-szefem-nato-natychmiastowe-zwieksze,nId,7925919\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-po-spotkaniu-z-szefem-nato-natychmiastowe-zwieksze/000KPOPX546I3U1N-C321.jpg\" alt=\"Prezydent po spotkaniu z szefem NATO. &quot;Natychmiastowe zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>- Z\u0142o\u017cy\u0142em na r\u0119ce sekretarza generalnego NATO wniosek o postawienie na najbli\u017cszym szczycie w Hadze sprawy natychmiastowego zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w kraj\u00f3w Sojuszu na obronno\u015b\u0107 do 3 proc. PKB - m\u00f3wi\u0142 prezydent Andrzej Duda w trakcie konferencji prasowej z udzia\u0142em Marka Rutte. Zdaniem g\u0142owy pa\u0144stwa, brak szybkich dzia\u0142a\u0144 zwi\u0119kszaj\u0105cych bezpiecze\u0144stwo Sojuszu mo\u017ce by\u0107 zach\u0119t\u0105 do kolejnej agresji militarnej ze strony Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydent-po-spotkaniu-z-szefem-nato-natychmiastowe-zwieksze,nId,7925919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent po spotkaniu z szefem NATO. \"Natychmiastowe zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznicy-usa-maja-dylemat-chodzi-o-przekazywanie-waznych-d,nId,7925868\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sojusznicy-usa-maja-dylemat-chodzi-o-przekazywanie-waznych-d/000KPOJFWR5CEWD6-C321.jpg\" alt=\"Sojusznicy USA maj\u0105 dylemat. Chodzi o przekazywanie wa\u017cnych danych\" align=\"left\" /></a>Cz\u0142onkowie sojuszu wywiadowczego Five Eyes (Pi\u0119ciorga Oczu) oraz s\u0142u\u017cby z Izraela i Arabii Saudyjskiej rozwa\u017caj\u0105 ograniczenie informacji, kt\u00f3rymi dziel\u0105 si\u0119 z USA - poda\u0142a w czwartek stacja NBC News. Jak podaj\u0105 media, ma to zwi\u0105zek z pojednawczym podej\u015bciem administracji prezydenta USA Donalda Trumpa do Rosji.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sojusznicy-usa-maja-dylemat-chodzi-o-przekazywanie-waznych-d,nId,7925868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy USA maj\u0105 dylemat. Chodzi o przekazywanie wa\u017cnych danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zapytala-putina-o-zamiary-rosji-jasna-deklaracja,nId,7925911\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zapytala-putina-o-zamiary-rosji-jasna-deklaracja/000KPOJO7AS7LFDK-C321.jpg\" alt=\"Zapyta\u0142a Putina o zamiary Rosji. Jasna deklaracja\" align=\"left\" /></a>Nie wycofamy si\u0119 - o\u015bwiadczy\u0142 W\u0142adimir Putin zapytany przez matk\u0119 poleg\u0142ego \u017co\u0142nierza o zamiary Rosji. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce potrzebny jest &quot;stabilny rozw\u00f3j Rosji w warunkach pokoju i bezpiecze\u0144stwa. - Nie potrzebujemy niczego innego, ale nie zrezygnujemy - powiedzia\u0142 cytowany przez agencj\u0119 Reutera. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zapytala-putina-o-zamiary-rosji-jasna-deklaracja,nId,7925911",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapyta\u0142a Putina o zamiary Rosji. Jasna deklaracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:58:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitety-poslow-pis-sejm-zdecydowal,nId,7925856\"><img src=\"https://i.iplsc.com/immunitety-poslow-pis-sejm-zdecydowal/000KPOJ2OJR7OVB0-C321.jpg\" alt=\"Immunitety pos\u0142\u00f3w PiS. Sejm zdecydowa\u0142\" align=\"left\" /></a>Sejm zgodzi\u0142 si\u0119 na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci karnej pos\u0142a Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Parlamentarzy\u015bci zag\u0142osowali tak\u017ce za zatrzymaniem oraz tymczasowym aresztowaniem pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego. Ten w czwartek og\u0142osi\u0142, \u017ce zrzeka si\u0119 immunitetu. Immunitet uchylono tak\u017ce by\u0142emu szefowi MON Mariuszowi B\u0142aszczakowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-immunitety-poslow-pis-sejm-zdecydowal,nId,7925856",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitety pos\u0142\u00f3w PiS. Sejm zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:20:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-orzeczenie-tk-rozporzadzenie-bodnara-jest-niekonstytucyjne,nId,7925846\"><img src=\"https://i.iplsc.com/orzeczenie-tk-rozporzadzenie-bodnara-jest-niekonstytucyjne/000KPN03XGEMXUGP-C321.jpg\" alt=\"Orzeczenie TK. Rozporz\u0105dzenie Bodnara &quot;jest niekonstytucyjne&quot;\" align=\"left\" /></a>Rozporz\u0105dzenie ministra sprawiedliwo\u015bci Adama Bodnara z wrze\u015bnia 2024 roku jest niekonstytucyjne - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Konstytucyjny. Chodzi o rozporz\u0105dzenie zwi\u0119kszaj\u0105ce przydzia\u0142y spraw dla cz\u0119\u015bci tzw. s\u0119dzi\u00f3w funkcyjnych, w tym cz\u0142onk\u00f3w KRS, rzecznika dyscyplinarnego s\u0119dzi\u00f3w i jego zast\u0119pc\u00f3w.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2260392,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-orzeczenie-tk-rozporzadzenie-bodnara-jest-niekonstytucyjne,nId,7925846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orzeczenie TK. Rozporz\u0105dzenie Bodnara \"jest niekonstytucyjne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:50:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-wokol-wyborow-w-rumunii-jest-decyzja-europejskiego-try,nId,7925759\"><img src=\"https://i.iplsc.com/burza-wokol-wyborow-w-rumunii-jest-decyzja-europejskiego-try/000KPM0FQM03I9QX-C321.jpg\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w w Rumunii. Jest decyzja Europejskiego Trybuna\u0142u\" align=\"left\" /></a>Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka odrzuci\u0142 definitywnie za\u017calenie dotycz\u0105ce uniewa\u017cnienia pierwszej tury wybor\u00f3w w Rumunii. Decyzj\u0119 o anulowaniu wynik\u00f3w g\u0142osowania podj\u0105\u0142 S\u0105d Konstytucyjny w grudniu zesz\u0142ego roku. Wniosek do Strasburga z\u0142o\u017cy\u0142 kandydat skrajnej prawicy w wyborach prezydenckich w Rumunii Calin Georgescu, kt\u00f3ry w uniewa\u017cnionym g\u0142osowaniu osi\u0105gn\u0105\u0142 najlepszy wynik. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-burza-wokol-wyborow-w-rumunii-jest-decyzja-europejskiego-try,nId,7925759",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 wybor\u00f3w w Rumunii. Jest decyzja Europejskiego Trybuna\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:50:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europa-szykuje-sie-na-koniec-nato-amerykanski-admiral-wskazu,nId,7925760\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europa-szykuje-sie-na-koniec-nato-amerykanski-admiral-wskazu/000KPMH3W0AD3BAJ-C321.jpg\" alt=\"Europa szykuje si\u0119 na koniec NATO? Ameryka\u0144ski admira\u0142 wskazuje kierunek\" align=\"left\" /></a>Zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107, inwestycje w rozbudowanie potencja\u0142u nuklearnego, a tak\u017ce rozw\u00f3j si\u0142 kosmicznych i lotniczych - o takich krokach pisze Bloomberg, analizuj\u0105c, co musia\u0142aby zrobi\u0107 Europa po tym, jak USA wysz\u0142yby z NATO. &quot;Europejscy sojusznicy przestan\u0105 pod\u0105\u017ca\u0107 za Waszyngtonem w polityce zagranicznej&quot; - oceni\u0142 autor tekstu, wskazuj\u0105c na nowe kierunki rozwoju relacji, w tym m.in. na Chiny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-europa-szykuje-sie-na-koniec-nato-amerykanski-admiral-wskazu,nId,7925760",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa szykuje si\u0119 na koniec NATO? Ameryka\u0144ski admira\u0142 wskazuje kierunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:50:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grupa-polsat-interia-liderem-internetu-w-polsce,nId,7925775\"><img src=\"https://i.iplsc.com/grupa-polsat-interia-liderem-internetu-w-polsce/000KPLZCWE7SFPBE-C321.jpg\" alt=\"Grupa Polsat-Interia liderem internetu w Polsce\" align=\"left\" /></a>Grupa Polsat-Interia numerem jeden w\u015br\u00f3d wydawc\u00f3w internetowych w Polsce. Wed\u0142ug bada\u0144 Mediapanelu (luty 2025) wydawca Interii oraz serwis\u00f3w Grupy Polsat Plus wygenerowa\u0142 \u0142\u0105czny zasi\u0119g na poziomie 20,75 mln RU. Grupa Polsat-Interia wyprzedzi\u0142a Grup\u0119 RAS Polska, Onet (20,65 mln RU) oraz Grup\u0119 Wirtualna Polska (19,51 mln RU).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-grupa-polsat-interia-liderem-internetu-w-polsce,nId,7925775",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Polsat-Interia liderem internetu w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:50:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konklawe-bez-konklawe-watykanista-absolutne-naduzycie,nId,7925762\"><img src=\"https://i.iplsc.com/konklawe-bez-konklawe-watykanista-absolutne-naduzycie/000KPLYLQ25I57J6-C321.jpg\" alt=\"Konklawe bez konklawe? Watykanista: Absolutne nadu\u017cycie\" align=\"left\" /></a>Media donosz\u0105, \u017ce w Watykanie rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 ju\u017c &quot;konklawe bez konklawe&quot;, czyli nieformalne konsultacje kardyna\u0142\u00f3w. Jeden z nich, kardyna\u0142 Konrad Krajewski b\u0119d\u0105cy w Watykanie przyznaje, \u017ce nic o tym nie wie. Watykanista Micha\u0142 K\u0142osi\u0144ski wyja\u015bnia, \u017ce takie sformu\u0142owanie jest niezgodne z prawd\u0105. - Rozmowy trwaj\u0105 od dawna. Nie nazywajmy tego jednak &quot;konklawe bez konklawe&quot;, bo to jest absolutnie nadu\u017cycie. Takie s\u0142owo nie pada w \u017cadnym medium w\u0142oskim. Nigdzie - m\u00f3wi Interii. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konklawe-bez-konklawe-watykanista-absolutne-naduzycie,nId,7925762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konklawe bez konklawe? Watykanista: Absolutne nadu\u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:50:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-powazna-zmiana-chodniki-znowu-sie-zabiela,nId,7925793\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nadciaga-powazna-zmiana-chodniki-znowu-sie-zabiela/000KPMC6P98BWOM3-C321.jpg\" alt=\"Nadci\u0105ga powa\u017cna zmiana. Chodniki znowu si\u0119 zabiel\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Zima nie powiedzia\u0142a jednak jeszcze ostatniego s\u0142owa&quot; - ostrzegaj\u0105 synoptycy. Chocia\u017c obecnie mo\u017cemy cieszy\u0107 si\u0119 temperaturami dochodz\u0105cymi do 20 stopni, za kilka dni wszystko si\u0119 zmieni. Nadci\u0105ga zdecydowane och\u0142odzenie, a wraz z nim opady deszczu ze \u015bniegiem i \u015bniegu. Pogoda pogorszy si\u0119 na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadciaga-powazna-zmiana-chodniki-znowu-sie-zabiela,nId,7925793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga powa\u017cna zmiana. Chodniki znowu si\u0119 zabiel\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:50:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-zginal-na-oczach-syna-jest-wyrok-szwedzkiego-sadu,nId,7925773\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polak-zginal-na-oczach-syna-jest-wyrok-szwedzkiego-sadu/000KPLYTJ8IUUNRT-C321.jpg\" alt=\"Polak zgin\u0105\u0142 na oczach syna. Jest wyrok szwedzkiego s\u0105du\" align=\"left\" /></a>Na 14 lat wi\u0119zienia szwedzki s\u0105d skaza\u0142 18-letniego Mohammeda Khalida Mohammeda za zab\u00f3jstwo Polaka. Do tragedii dosz\u0142o w kwietniu ubieg\u0142ego roku, kiedy 39-letni m\u0119\u017cczyzna jecha\u0142 ze swoim synem rowerem. Oskar\u017cony nie przyznawa\u0142 si\u0119 do winy, jednak s\u0105d w Huddinge pod Sztokholmem, uzna\u0142, \u017ce \u015blady DNA znalezione na narz\u0119dziu zbrodni nale\u017c\u0105 do niego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polak-zginal-na-oczach-syna-jest-wyrok-szwedzkiego-sadu,nId,7925773",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak zgin\u0105\u0142 na oczach syna. Jest wyrok szwedzkiego s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:45:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deszcz-pomogl-ale-nie-na-dlugo-rekordowy-pozar-trwa,nId,7925725\"><img src=\"https://i.iplsc.com/deszcz-pomogl-ale-nie-na-dlugo-rekordowy-pozar-trwa/000KPLUAFV2OCKUN-C321.jpg\" alt=\"Deszcz pom\u00f3g\u0142, ale nie na d\u0142ugo. Rekordowy po\u017car trwa\" align=\"left\" /></a>Strawi\u0142 tysi\u0105ce hektar\u00f3w i wci\u0105\u017c nie da\u0142 si\u0119 do ko\u0144ca opanowa\u0107. Najwi\u0119kszy po\u017car lasu w Japonii przetrwa\u0142 pierwsze od wielu dni opady deszczu i wci\u0105\u017c sprawia problemy stra\u017cakom w prefekturze Iwate. W czwartek nie uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107 p\u0142omieni. Po przerwie wznowiono akcj\u0119 z powietrza. Mo\u017cliwe, \u017ce wieczorem znowu zacznie pada\u0107 deszcz lub \u015bnieg, jednak nie na d\u0142ugo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-deszcz-pomogl-ale-nie-na-dlugo-rekordowy-pozar-trwa,nId,7925725",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deszcz pom\u00f3g\u0142, ale nie na d\u0142ugo. Rekordowy po\u017car trwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:45:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europejskie-sily-pokojowe-w-ukrainie-lawrow-uznamy-to-za-udz,nId,7925676\"><img src=\"https://i.iplsc.com/europejskie-sily-pokojowe-w-ukrainie-lawrow-uznamy-to-za-udz/000KPLLXF223BAJW-C321.jpg\" alt=\"Europejskie si\u0142y pokojowe w Ukrainie? \u0141awrow: Uznamy to za udzia\u0142 NATO w wojnie\" align=\"left\" /></a>Rozmieszczenie europejskich si\u0142 pokojowych w Ukrainie uznamy za udzia\u0142 NATO w wojnie - powiedzia\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow. Doda\u0142, \u017ce Moskwa nie dopuszcza w tej sprawie &quot;\u017cadnych kompromis\u00f3w&quot;. Oceni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce prezydent Francji Emmanuel Macron &quot;nie dzia\u0142a zbyt dyplomatycznie&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2259313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europejskie-sily-pokojowe-w-ukrainie-lawrow-uznamy-to-za-udz,nId,7925676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie si\u0142y pokojowe w Ukrainie? \u0141awrow: Uznamy to za udzia\u0142 NATO w wojnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:40:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miala-pomoc-sadzic-drzewa-zniszczyla-pozostalosci-starozytne,nId,7925634\"><img src=\"https://i.iplsc.com/miala-pomoc-sadzic-drzewa-zniszczyla-pozostalosci-starozytne/000KPLCF2KNM87EE-C321.jpg\" alt=\"Mia\u0142a pom\u00f3c sadzi\u0107 drzewa. Zniszczy\u0142a pozosta\u0142o\u015bci staro\u017cytnego Rzymu\" align=\"left\" /></a>Do zniszczenia cennego stanowiska archeologicznego z czas\u00f3w staro\u017cytnego Rzymu dosz\u0142o w prowincji Palencia na p\u00f3\u0142nocy Hiszpanii  - poinformowa\u0142 &quot;El Confidencial&quot;. Jak poda\u0142a hiszpa\u0144ska Stra\u017c Obywatelska (Guardia Civil), zatrzymano w tej sprawie dwie osoby. Wjecha\u0142y one koparkami tam, gdzie odbywa\u0142y si\u0119 wykopaliska, i u\u017cy\u0142y ich do wykarczowania terenu, by zasadzi\u0107 drzewa. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-miala-pomoc-sadzic-drzewa-zniszczyla-pozostalosci-starozytne,nId,7925634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142a pom\u00f3c sadzi\u0107 drzewa. Zniszczy\u0142a pozosta\u0142o\u015bci staro\u017cytnego Rzymu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:40:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-2025-jak-zmienic-miejsce-glosowania-zrobisz-to-bez-wy,nId,7912486\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-2025-jak-zmienic-miejsce-glosowania-zrobisz-to-bez-wy/000IRRXBEV9NGCDV-C321.jpg\" alt=\"Wybory 2025. Jak zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania? Zrobisz to bez wychodzenia z domu\" align=\"left\" /></a>Chcesz zag\u0142osowa\u0107 w innym miejscu ni\u017c jeste\u015b zameldowany? Jeste\u015b na wakacjach, a chcesz odda\u0107 g\u0142os w wyborach? Wystarczy kilka prostych krok\u00f3w, a g\u0142os b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zosta\u0107 oddany w wybranym przez wyborc\u0119 miejscu. Wyja\u015bniamy, jak dopisa\u0107 si\u0119 do Centralnego Rejestru Wyborc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wybory-2025-jak-zmienic-miejsce-glosowania-zrobisz-to-bez-wy,nId,7912486",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory 2025. Jak zmieni\u0107 miejsce g\u0142osowania? Zrobisz to bez wychodzenia z domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kampania-szymona-holowni-zbyt-ospala-poslanka-polski-2050-oc,nId,7925521\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kampania-szymona-holowni-zbyt-ospala-poslanka-polski-2050-oc/000KPK8I9768QYOH-C321.jpg\" alt=\"Kampania Szymona Ho\u0142owni zbyt ospa\u0142a? Pos\u0142anka Polski 2050: Oczekiwa\u0142abym, \u017ce b\u0119dzie go wi\u0119cej\" align=\"left\" /></a>- R\u00f3wnie\u017c oczekiwa\u0142abym, \u017ce Szymona Ho\u0142owni b\u0119dzie wi\u0119cej w tej kampanii - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 pos\u0142anka Polski 2050 \u017baneta Cwalina-\u015aliwowska. Jednocze\u015bnie zapewnia, \u017ce dzia\u0142ania kandydata na prezydenta jej ugrupowania &quot;jeszcze si\u0119 rozkr\u0119c\u0105&quot;, a ten p\u00f3ki co skupia si\u0119 na obowi\u0105zkach Marsza\u0142ka Sejmu. - Na razie pokazujemy wa\u017cne cechy Szymona Ho\u0142owni: to odpowiedzialno\u015b\u0107 i obowi\u0105zkowo\u015b\u0107 - wskazuje. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kampania-szymona-holowni-zbyt-ospala-poslanka-polski-2050-oc,nId,7925521",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania Szymona Ho\u0142owni zbyt ospa\u0142a? Pos\u0142anka Polski 2050: Oczekiwa\u0142abym, \u017ce b\u0119dzie go wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-klimatyczna-passa-trwa-jakby-w-tydzien-zniknely-wlochy,nId,7925605\"><img src=\"https://i.iplsc.com/klimatyczna-passa-trwa-jakby-w-tydzien-zniknely-wlochy/000KPL61XK3PBGA5-C321.jpg\" alt=\"Klimatyczna passa trwa. Jakby w tydzie\u0144 znikn\u0119\u0142y W\u0142ochy\" align=\"left\" /></a>L\u00f3d rozp\u0142ywa si\u0119 w oceanie. Luty okaza\u0142 si\u0119 trzecim najcieplejszym takim miesi\u0105cem w historii. Ocieplenie szczeg\u00f3lnie mocno wida\u0107 na biegunach. Zasi\u0119g wyst\u0119powania morskiego lodu okaza\u0142 si\u0119 tam najni\u017cszy w historii. Tylko w Arktyce w mniej ni\u017c tydzie\u0144 z oceanu znikn\u0105\u0142 l\u00f3d na obszarze wielko\u015bci W\u0142och. Od prawie p\u00f3\u0142 wieku nie by\u0142o tam tak \u017ale.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-klimatyczna-passa-trwa-jakby-w-tydzien-zniknely-wlochy,nId,7925605",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimatyczna passa trwa. Jakby w tydzie\u0144 znikn\u0119\u0142y W\u0142ochy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieli-obalic-rumunski-rzad-wsrod-zatrzymanych-101-letni-gene,nId,7925593\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mieli-obalic-rumunski-rzad-wsrod-zatrzymanych-101-letni-gene/000KPL6MVSCEVBVI-C321.jpg\" alt=\"Mieli obali\u0107 rumu\u0144ski rz\u0105d. W\u015br\u00f3d zatrzymanych 101-letni genera\u0142\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 os\u00f3b podejrzanych o zdrad\u0119 stanu zosta\u0142o zatrzymanych w Rumunii. Jak podkre\u015blaj\u0105 prokuratorzy, grupa mia\u0142a kontaktowa\u0107 si\u0119 z rosyjskimi agentami. Osoby te mia\u0142y d\u0105\u017cy\u0107 do obalenia rumu\u0144skiego rz\u0105du, a nawet wyprowadzenia kraju z NATO. Jednym z cz\u0142onk\u00f3w ugrupowania by\u0142 emerytowany genera\u0142, 101-letni Radu Theodoru.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mieli-obalic-rumunski-rzad-wsrod-zatrzymanych-101-letni-gene,nId,7925593",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieli obali\u0107 rumu\u0144ski rz\u0105d. W\u015br\u00f3d zatrzymanych 101-letni genera\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wycelowala-w-hotel-z-wolontariuszami-sa-zabici-i-ranni,nId,7925568\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wycelowala-w-hotel-z-wolontariuszami-sa-zabici-i-ranni/000KPKXZOG8SDF0P-C321.jpg\" alt=\"Rosja wycelowa\u0142a w hotel z wolontariuszami. S\u0105 zabici i ranni \" align=\"left\" /></a>Cztery osoby nie \u017cyj\u0105, a ponad 30 jest rannych po nocnym rosyjskim ataku na miejscowo\u015b\u0107 Krzywy R\u00f3g - podaje agencja Reutera. Pocisk uderzy\u0142 w hotel, w kt\u00f3rym przebywali wolontariusze organizacji humanitarnych z Ukrainy, USA i Wielkiej Brytanii. Ukraina spodziewa si\u0119 kolejnego ataku w tym regionie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wycelowala-w-hotel-z-wolontariuszami-sa-zabici-i-ranni,nId,7925568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wycelowa\u0142a w hotel z wolontariuszami. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wziela-na-cel-macrona-zacharowa-kpi-oderwany-od-rzeczy,nId,7925576\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-wziela-na-cel-macrona-zacharowa-kpi-oderwany-od-rzeczy/000KPKJOUW3M015N-C321.jpg\" alt=\"Rosja wzi\u0119\u0142a na cel Macrona. Zacharowa kpi: Oderwany od rzeczywisto\u015bci\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie MSZ stwierdzi\u0142o, \u017ce Emmanuel Macron jest &quot;oderwany od rzeczywisto\u015bci&quot;, a jego kolejne zapowiedzi przecz\u0105 poprzednim. Marija Zacharowa podkre\u015bli\u0142a, \u017ce francuski przyw\u00f3dca jest jak posta\u0107 z bajki Andersena, kt\u00f3ra otwiera parasol nad \u015bpi\u0105cymi dzie\u0107mi. W \u015brod\u0119 wieczorem Macron zapowiedzia\u0142 ch\u0119\u0107 debaty nad rozszerzeniem francuskiego parasola nuklearnego na europejskich sojusznik\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wziela-na-cel-macrona-zacharowa-kpi-oderwany-od-rzeczy,nId,7925576",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wzi\u0119\u0142a na cel Macrona. Zacharowa kpi: Oderwany od rzeczywisto\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szwedzi-proponuja-polska-z-mysliwcami-gripen-znamy-szczegoly,nId,7925630\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szwedzi-proponuja-polska-z-mysliwcami-gripen-znamy-szczegoly/000KPL7OOAD13DJL-C321.jpg\" alt=\"Szwedzi proponuj\u0105: Polska z my\u015bliwcami Gripen. Znamy szczeg\u00f3\u0142y\" align=\"left\" /></a>Misja patrolowa NATO na terenie Polski mo\u017ce korzysta\u0107 ze szwedzkich lekkich my\u015bliwc\u00f3w wielozadaniowych Gripen - og\u0142osi\u0142o MSZ Szwecji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szwedzi-proponuja-polska-z-mysliwcami-gripen-znamy-szczegoly,nId,7925630",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzi proponuj\u0105: Polska z my\u015bliwcami Gripen. Znamy szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:35:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyjscie-z-nato-tego-nie-zrobil-nikt-czy-trump-moze-byc-pierw,nId,7925580\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wyjscie-z-nato-tego-nie-zrobil-nikt-czy-trump-moze-byc-pierw/000KPKXTP7SEKR23-C321.jpg\" alt=\"Wyj\u015bcie z NATO. Tego nie zrobi\u0142 nikt. Czy Trump mo\u017ce by\u0107 pierwszy? \" align=\"left\" /></a>USA powinny opu\u015bci\u0107 NATO - uwa\u017ca Elon Musk. O takiej mo\u017cliwo\u015bci niedawno wprost m\u00f3wi\u0142 sam Donald Trump. Nie bez przyczyny za czas\u00f3w Joe Bidena wprowadzono zmiany w prawie, kt\u00f3re maj\u0105 utrudni\u0107 wyprowadzenie USA z Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. Poza tym nikt tego dotychczas nie zrobi\u0142. Czy Trump mo\u017ce by\u0107 pierwszy? - Zdarzenia przybra\u0142y szokuj\u0105cy obr\u00f3t - przyznaje dr Wojciech Michnik. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wyjscie-z-nato-tego-nie-zrobil-nikt-czy-trump-moze-byc-pierw,nId,7925580",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u015bcie z NATO. Tego nie zrobi\u0142 nikt. Czy Trump mo\u017ce by\u0107 pierwszy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:30:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chiny-maja-ogromne-zasoby-reszta-w-tyle-w-polsce-mozemy-o-ty,nId,7925016\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chiny-maja-ogromne-zasoby-reszta-w-tyle-w-polsce-mozemy-o-ty/000FX7SQ1VC4KJY9-C321.jpg\" alt=\"Chiny maj\u0105 ogromne zasoby, reszta w tyle. W Polsce mo\u017cemy o tym tylko pomarzy\u0107\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone domagaj\u0105 si\u0119 od Ukrainy zawarcia umowy dotycz\u0105cej eksploatacji ukrai\u0144skich z\u0142\u00f3\u017c surowc\u00f3w naturalnych. Jak pod tym wzgl\u0119dem wygl\u0105da potencja\u0142 naszego kraju? Czy Polska ma zasoby metali ziem rzadkich? W jaki spos\u00f3b Unia Europejska zaspokaja swoje zapotrzebowanie na wspomniane surowce? Wyja\u015bniamy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-chiny-maja-ogromne-zasoby-reszta-w-tyle-w-polsce-mozemy-o-ty,nId,7925016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny maj\u0105 ogromne zasoby, reszta w tyle. W Polsce mo\u017cemy o tym tylko pomarzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:30:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jasna-deklaracja-szefa-polskiego-mon-dopoki-leca-bomby,nId,7925538\"><img src=\"https://i.iplsc.com/jasna-deklaracja-szefa-polskiego-mon-dopoki-leca-bomby/000KPKEJ9FEPDQMV-C321.jpg\" alt=\"Jasna deklaracja szefa polskiego MON. &quot;Dop\u00f3ki lec\u0105 bomby&quot;\" align=\"left\" /></a>- Dop\u00f3ki lec\u0105 bomby na szpitale, \u017c\u0142obki, przedszkola, domy senior\u00f3w, dop\u00f3ty trzeba pomaga\u0107. Do tego momentu, dop\u00f3ki gin\u0105 niewinni, trzeba wspiera\u0107 - podkre\u015bla\u0142 na konferencji prasowej szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Doda\u0142 te\u017c, \u017ce Polska bardzo wspiera relacje transatlantyckie. Z kolei minister obrony Ukrainy Rustem Umierow nadmieni\u0142, \u017ce spotkanie jest &quot;symbolem europejskiej jedno\u015bci&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jasna-deklaracja-szefa-polskiego-mon-dopoki-leca-bomby,nId,7925538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasna deklaracja szefa polskiego MON. \"Dop\u00f3ki lec\u0105 bomby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:30:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ludzie-trumpa-w-kijowie-szereg-rozmow-z-opozycja-szykuja-alt,nId,7925482\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ludzie-trumpa-w-kijowie-szereg-rozmow-z-opozycja-szykuja-alt/000KPKE5QXJX1AGD-C321.jpg\" alt=\"Ludzie Trumpa w Kijowie. Szereg rozm\u00f3w z opozycj\u0105, szykuj\u0105 alternatyw\u0119? \" align=\"left\" /></a>Wys\u0142annicy Donalda Trumpa pojawili si\u0119 w Kijowie i rozmawiali z kluczowymi politykami ukrai\u0144skiej opozycji: Juli\u0105 Tymoszenko oraz Petrem Poroszenko. Politico sugeruje, \u017ce Bia\u0142y Dom szuka alternatywy dla Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, kt\u00f3ry niekoniecznie przystaje na dzia\u0142ania republika\u0144skiej administracji w USA. Przed kilkunastoma dniami Donald Trump pisa\u0142, \u017ce Ze\u0142enski jest &quot;dyktatorem bez wybor\u00f3w&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ludzie-trumpa-w-kijowie-szereg-rozmow-z-opozycja-szykuja-alt,nId,7925482",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzie Trumpa w Kijowie. Szereg rozm\u00f3w z opozycj\u0105, szykuj\u0105 alternatyw\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:30:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostateczna-decyzja-litwy-chce-odstraszyc-potencjalnego-agres,nId,7925526\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostateczna-decyzja-litwy-chce-odstraszyc-potencjalnego-agres/000KPKFXLL77DBFA-C321.jpg\" alt=\"Ostateczna decyzja Litwy. Chce odstraszy\u0107 potencjalnego agresora \" align=\"left\" /></a>Litwa formalnie wycofa\u0142a si\u0119 z Konwencji o zakazie u\u017cycia amunicji kasetowej. Porozumienie zabrania\u0142o nabywania, wykorzystywania i produkcji tego typu uzbrojenia. Kraj by\u0142 jego stron\u0105 przez 14 lat. Aktualnie Wilno rozwa\u017ca r\u00f3wnie\u017c wycofanie si\u0119 z Konwencji Ottawskiej, zakazuj\u0105cej stosowania min przeciwpiechotnych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2258091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostateczna-decyzja-litwy-chce-odstraszyc-potencjalnego-agres,nId,7925526",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostateczna decyzja Litwy. Chce odstraszy\u0107 potencjalnego agresora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:25:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwszy-taki-dzien-w-2025-roku-padnie-znaczacy-wynik,nId,7925507\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-taki-dzien-w-2025-roku-padnie-znaczacy-wynik/000KPJXYFERO3DM2-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy taki dzie\u0144 w 2025 roku. Padnie znacz\u0105cy wynik\" align=\"left\" /></a>To b\u0119dzie najcieplejszy dzie\u0144 tej zimy. Chocia\u017c poranek w niekt\u00f3rych miejscach tego nie zapowiada, temperatura szybko wzro\u015bnie. W ci\u0105gu dnia miejscami na po\u0142udniu przekroczy nawet 20 stopni Celsjusza. To b\u0119d\u0105 najwy\u017csze warto\u015bci od pocz\u0105tku roku. Z kolei nad morzem wci\u0105\u017c b\u0119dzie mocno wia\u0142o. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na czwartek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pierwszy-taki-dzien-w-2025-roku-padnie-znaczacy-wynik,nId,7925507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki dzie\u0144 w 2025 roku. Padnie znacz\u0105cy wynik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:25:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-sejmu-za-zamknietymi-drzwiami-blaszczak-hucpa-po,nId,7925494\"><img src=\"https://i.iplsc.com/posiedzenie-sejmu-za-zamknietymi-drzwiami-blaszczak-hucpa-po/000KPJX1JRCDSV2N-C321.jpg\" alt=\"Posiedzenie Sejmu za zamkni\u0119tymi drzwiami. B\u0142aszczak: Hucpa polityczna \" align=\"left\" /></a>- Mia\u0142em prawo do tego, \u017ceby odtajni\u0107 archiwalne materia\u0142y - m\u00f3wi\u0142 przed zamkni\u0119tym posiedzeniem Sejmu Mariusz B\u0142aszczak. Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 debatowa\u0107, czy pozbawi\u0107 by\u0142ego szefa MON immunitetu w zwi\u0105zku odtajnieniem cz\u0119\u015bci planu obrony &quot;Warta&quot;. - My w pe\u0142ni popieramy premiera B\u0142aszczaka oraz inne ofiary tej operacji politycznej, kt\u00f3ra niestety przypomina lata odleg\u0142e - m\u00f3wi\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski, staj\u0105c w obronie wsp\u00f3\u0142pracownika. Wskazywa\u0142 na zaplanowan\u0105 przez rz\u0105dz\u0105cych operacj\u0119 &quot;zastraszania spo\u0142ecze\u0144stwa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posiedzenie-sejmu-za-zamknietymi-drzwiami-blaszczak-hucpa-po,nId,7925494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Posiedzenie Sejmu za zamkni\u0119tymi drzwiami. B\u0142aszczak: Hucpa polityczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:25:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-z-ogromnym-poparciem-zebral-ponad-milion-podpiso,nId,7925506\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzaskowski-z-ogromnym-poparciem-zebral-ponad-milion-podpiso/000KPK7V1PJJ4XC0-C321.jpg\" alt=\"Trzaskowski z ogromnym poparciem. Zebra\u0142 ponad milion podpis\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rafa\u0142 Trzaskowski z\u0142o\u017cy\u0142 w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej ponad milion podpis\u00f3w popieraj\u0105cych jego kandydatur\u0119 w wyborach prezydenckich. - To jest dow\u00f3d zaufania, ale r\u00f3wnie\u017c olbrzymie zaufanie na te najbli\u017csze miesi\u0105ce i, miejmy nadziej\u0119, tak\u017ce najbli\u017csze lata - skomentowa\u0142 Trzaskowski podczas spotkania przed siedzib\u0105 PKW.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-trzaskowski-z-ogromnym-poparciem-zebral-ponad-milion-podpiso,nId,7925506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski z ogromnym poparciem. Zebra\u0142 ponad milion podpis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:46:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powolano-go-1-marca-nagle-rezygnuje-goraco-w-kluczowej-insty,nId,7925470\"><img src=\"https://i.iplsc.com/powolano-go-1-marca-nagle-rezygnuje-goraco-w-kluczowej-insty/000KPJDA4I59UKBS-C321.jpg\" alt=\"Powo\u0142ano go 1 marca, nagle rezygnuje. Gor\u0105co w kluczowej instytucji\" align=\"left\" /></a>Powo\u0142any 1 marca bie\u017c\u0105cego roku dyrektor \u0141ukasiewicz - Instytutu Lotnictwa dr Tomasz Szymczak z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska. W komunikacie dodano, \u017ce zosta\u0142a ona przyj\u0119ta przez prezesa Centrum \u0141ukasiewicz Huberta Cichockiego. Szymczak to - wed\u0142ug medi\u00f3w - zaufany cz\u0142owiek premiera Donalda Tuska. Oficjalnie jest cz\u0142onkiem PO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-powolano-go-1-marca-nagle-rezygnuje-goraco-w-kluczowej-insty,nId,7925470",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powo\u0142ano go 1 marca, nagle rezygnuje. Gor\u0105co w kluczowej instytucji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dyrektor-instytutu-lotnictwa-zrezygnowal-ze-stanowiska,nId,7925470\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dyrektor-instytutu-lotnictwa-zrezygnowal-ze-stanowiska/000KPJDA4I59UKBS-C321.jpg\" alt=\"Dyrektor Instytutu Lotnictwa zrezygnowa\u0142 ze stanowiska\" align=\"left\" /></a>Powo\u0142any 1 marca bie\u017c\u0105cego roku dyrektor \u0141ukasiewicz - Instytutu Lotnictwa dr Tomasz Szymczak z\u0142o\u017cy\u0142 rezygnacj\u0119 z zajmowanego stanowiska. W komunikacie dodano, \u017ce zosta\u0142a ona przyj\u0119ta przez prezesa Centrum \u0141ukasiewicz Huberta Cichockiego. Szymczak to - wed\u0142ug medi\u00f3w - zaufany cz\u0142owiek premiera Donalda Tuska. Oficjalnie jest cz\u0142onkiem PO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dyrektor-instytutu-lotnictwa-zrezygnowal-ze-stanowiska,nId,7925470",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor Instytutu Lotnictwa zrezygnowa\u0142 ze stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ilu-rezerwistow-ma-polska-general-kukula-podal-liczbe-pojawi,nId,7925446\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ilu-rezerwistow-ma-polska-general-kukula-podal-liczbe-pojawi/000KDFHEBE38WWSB-C321.jpg\" alt=\"Ilu rezerwist\u00f3w ma Polska? Genera\u0142 Kuku\u0142a poda\u0142 liczb\u0119, pojawi\u0142 si\u0119 problem\" align=\"left\" /></a>Ponad 300 tys. os\u00f3b - tylu rezerwist\u00f3w zasila szeregi polskiego wojska. W przypadku wojny ta grupa mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 do \u017co\u0142nierzy zawodowych i broni\u0107 kraju. Genera\u0142 Stanis\u0142aw Koziej zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na zasadniczy problem braku formacji rezerwowych w Polsce. - Gdzie ci rezerwi\u015bci mieliby by\u0107 wch\u0142oni\u0119ci na wypadek mobilizacji? - pyta\u0142 retorycznie wojskowy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ilu-rezerwistow-ma-polska-general-kukula-podal-liczbe-pojawi,nId,7925446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilu rezerwist\u00f3w ma Polska? Genera\u0142 Kuku\u0142a poda\u0142 liczb\u0119, pojawi\u0142 si\u0119 problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-interesy-muska-w-afryce-pod-znakiem-zapytania-kolejne-panstw,nId,7925466\"><img src=\"https://i.iplsc.com/interesy-muska-w-afryce-pod-znakiem-zapytania-kolejne-panstw/000KPJCPD13BCT2S-C321.jpg\" alt=\"Interesy Muska w Afryce pod znakiem zapytania. Kolejne pa\u0144stwa protestuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Zarz\u0105dzany przez Elona Muska Starlink (firma oferuj\u0105ca internet satelitarny - red.) robi interesy w afryka\u0144skich pa\u0144stwach, o kt\u00f3rych Donald Trump m\u00f3wi\u0142, \u017ce &quot;nikt o nich nie s\u0142ysza\u0142&quot;. Chodzi m.in. o Lesotho, gdzie miliarder podpisa\u0142 dziesi\u0119cioletni\u0105 umow\u0119. Niespodziewanie w interesie pojawi\u0142y si\u0119 problemy. W Liberii oraz Nigerii - po decyzji Starlinka - znacz\u0105co wzros\u0142y koszty korzystania z sieci, a ceny s\u0105 wy\u017csze ni\u017c w Europie. Z kolei w\u0142adze Namibii zdecydowa\u0142y o zako\u0144czeniu wsp\u00f3\u0142pracy z Muskiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-interesy-muska-w-afryce-pod-znakiem-zapytania-kolejne-panstw,nId,7925466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Interesy Muska w Afryce pod znakiem zapytania. Kolejne pa\u0144stwa protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kreml-wprowadza-zmiany-putin-mianowal-nowego-ambasadora-w-us,nId,7925485\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kreml-wprowadza-zmiany-putin-mianowal-nowego-ambasadora-w-us/000FZY85A8D3EQKL-C321.jpg\" alt=\"Kreml wprowadza zmiany. Putin mianowa\u0142 nowego ambasadora w USA\" align=\"left\" /></a>Prezydent Rosji W\u0142adimir Putin mianowa\u0142 Aleksandra Darchijewa nowym ambasadorem w Stanach Zjednoczonych - informuje Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wydany dekret.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kreml-wprowadza-zmiany-putin-mianowal-nowego-ambasadora-w-us,nId,7925485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml wprowadza zmiany. Putin mianowa\u0142 nowego ambasadora w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:20:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-od-tygodni-w-szpitalu-watykan-przekazal-no,nId,7925468\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-od-tygodni-w-szpitalu-watykan-przekazal-no/000KPJCHXOKUKAS2-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek od tygodni w szpitalu. Watykan przekaza\u0142 nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek sp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc w szpitalu, gdzie nadal odpoczywa - przekaza\u0142 Watykan w nowym porannym komunikacie. Ojciec \u015awi\u0119ty od 14 lutego przebywa w rzymskiej Poliklinice Gemelli, gdzie zdiagnozowano u niego obustronne zapalenie p\u0142uc. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-od-tygodni-w-szpitalu-watykan-przekazal-no,nId,7925468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek od tygodni w szpitalu. Watykan przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:15:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-okrety-wojenne-na-baltyku-tak-rosjanie-chronia-swoj-transpor,nId,7925440\"><img src=\"https://i.iplsc.com/okrety-wojenne-na-baltyku-tak-rosjanie-chronia-swoj-transpor/000KPJ7HYKXY4N02-C321.jpg\" alt=\"Okr\u0119ty wojenne na Ba\u0142tyku. Tak Rosjanie chroni\u0105 sw\u00f3j transport \" align=\"left\" /></a>Szlak handlowy przez Morze Ba\u0142tyckie chroniony przez Rosjan &quot;bardziej ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej&quot; -  stwierdzi\u0142 dow\u00f3dca fi\u0144skich si\u0142 morskich kadm. Tuomas Tiilikainen. Zauwa\u017cy\u0142 on, \u017ce ruch mi\u0119dzy Petersburgiem a Kr\u00f3lewcem jest coraz wi\u0119kszy, a Moskwa wykorzystuje do eskorty tak\u017ce flot\u0119 wojenn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257295,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-okrety-wojenne-na-baltyku-tak-rosjanie-chronia-swoj-transpor,nId,7925440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okr\u0119ty wojenne na Ba\u0142tyku. Tak Rosjanie chroni\u0105 sw\u00f3j transport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:15:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-studenci-rozbili-bank-wielka-wygrana-na-wloskiej-loterii-pom,nId,7925439\"><img src=\"https://i.iplsc.com/studenci-rozbili-bank-wielka-wygrana-na-wloskiej-loterii-pom/000KPJ784SO3EN7X-C321.jpg\" alt=\"Studenci rozbili bank. Wielka wygrana na w\u0142oskiej loterii. Pomog\u0142o AI\" align=\"left\" /></a>Blisko 50 tys. euro w dw\u00f3ch podej\u015bciach wygrali na loterii Lotto studenci z Uniwersytetu w Lecce. Ich sukces by\u0142 mo\u017cliwy dzi\u0119ki zastosowaniu sztucznej inteligencji. Troje m\u0142odych naukowc\u00f3w opracowa\u0142o system analizy prawdopodobie\u0144stwa wylosowania liczb. Przydatna okaza\u0142a si\u0119 ma\u0142a wskaz\u00f3wka, aby stawia\u0107 na cz\u0119sto losowane numerki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257296,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-studenci-rozbili-bank-wielka-wygrana-na-wloskiej-loterii-pom,nId,7925439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studenci rozbili bank. Wielka wygrana na w\u0142oskiej loterii. Pomog\u0142o AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:10:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-zmiany-decyzji-trumpa-podpisy-setek-dyplomatow-pod-list,nId,7925435\"><img src=\"https://i.iplsc.com/chca-zmiany-decyzji-trumpa-podpisy-setek-dyplomatow-pod-list/000KPJ5MBJP23A8B-C321.jpg\" alt=\"Chc\u0105 zmiany decyzji Trumpa. Podpisy setek dyplomat\u00f3w pod listem\" align=\"left\" /></a>Sekretarz stanu USA jest jedyn\u0105 nadziej\u0105 na zmian\u0119 decyzji Donalda Trumpa - z takiego za\u0142o\u017cenia wysz\u0142y setki dyplomat\u00f3w, pisz\u0105c list w obronie USAID do Marco Rubio. Republikanin na pocz\u0105tku prezydentury zamrozi\u0142 wyp\u0142at\u0119 54 mld dolar\u00f3w pomocy zagranicznej sojuszniczym pa\u0144stwom. &quot;Pomoc zagraniczna nie jest dzia\u0142alno\u015bci\u0105 charytatywn\u0105. Jest narz\u0119dziem strategicznym, kt\u00f3re stabilizuje regiony, zapobiega konfliktom i promuje interesy USA&quot; - argumentuj\u0105 sygnatariusze. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2257036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-zmiany-decyzji-trumpa-podpisy-setek-dyplomatow-pod-list,nId,7925435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zmiany decyzji Trumpa. Podpisy setek dyplomat\u00f3w pod listem",
        "vote": 0
    }
]