[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T23:36:48+00:00",
        "description": "Fot. Wavebreak Media LTD / Depositphotos",
        "id": 2264457,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/wielki-post-jest-okazja-do-weryfikacji-naszych-przyzwyczajen,3083960",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/1cc8a92661688129a222369b35855c49/jpg/deon/feed/Depositphotos_617449510_XL.webp",
        "title": "Wielki Post jest okazj\u0105 do weryfikacji naszych przyzwyczaje\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:01:58+00:00",
        "description": "fot. PAP/Micha\u0142 Zieli\u0144ski",
        "id": 2260298,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/cbos-ponad-polowa-polakow-uwaza-wybory-prezydenckie-2025-za-szczegolnie-wazne,3083921",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/bc3ac8e399a71327684d07811cd4f882/jpg/deon/feed/mid-25305551.webp",
        "title": "CBOS: Ponad po\u0142owa Polak\u00f3w uwa\u017ca wybory prezydenckie 2025 za szczeg\u00f3lnie wa\u017cne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:01:58+00:00",
        "description": "fot. PAP/Piotr Nowak",
        "id": 2260300,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/sejm-uchylil-immunitet-prezesowi-pis-jaroslawowi-kaczynskiemu-,3084092",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/7df7b5f3ccfc4ce8014da0d564abb892/jpg/deon/feed/mid-25306328.webp",
        "title": "Sejm uchyli\u0142 immunitet prezesowi PiS Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:01:58+00:00",
        "description": "Miasto, Mjanma. Fot. Depositphotos",
        "id": 2260299,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zbombardowano-centrum-katolickie-w-mjanmie-wierni-modla-sie-o-ochrone,3084107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/cf87e78d520d8ea00b9ef3c013ed5a70/jpg/deon/feed/Depositphotos_89228882_XL.webp",
        "title": "Zbombardowano centrum katolickie w Mjanmie. Wierni modl\u0105 si\u0119 o ochron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:22:48+00:00",
        "description": "fot. Konferencja Episkopatu Polski / flickr.com",
        "id": 2260301,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/biskupi-powinni-zlamac-dana-obietnice-kontrowersje-wokol-dokumentu-o-wykorzystywaniu-maloletnich,3083603",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/79d3273d98a820825df67c3e0806b2d2/jpg/deon/feed/54148367514_2ecda46b09_k.webp",
        "title": "Biskupi powinni \"z\u0142ama\u0107 dan\u0105 obietnic\u0119\"? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 dokumentu o wykorzystywaniu ma\u0142oletnich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:42:17+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2259715,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/brytyjczyk-skazany-na-19-lat-wiezienia-za-walke-po-stronie-ukrainy-londyn-protestuje,3083381",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/12290202fe98cdd0caec1e34bf752ef1/jpg/deon/feed/Depositphotos_98360226_XL.webp",
        "title": "Brytyjczyk skazany na 19 lat wi\u0119zienia za walk\u0119 po stronie Ukrainy. Londyn protestuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:42:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2259716,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/hiszpania-chce-wpisac-do-konstytucji-prawo-do-aborcji,3083468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/4830c30574ca26c7e17a71f4fce23250/jpg/deon/feed/Depositphotos_709742166_XL.webp",
        "title": "Hiszpania chce wpisa\u0107 do konstytucji prawo do aborcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:42:17+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2259717,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/te-zawody-gwarantuja-wysokie-zarobki-bez-studiow-18-tys-zlotych-to-norma,3083459",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/d59438caa4bf132ff9c5dd829148dd71/jpg/deon/feed/Depositphotos_392217032_L.webp",
        "title": "Te zawody gwarantuj\u0105 wysokie zarobki bez studi\u00f3w. 18 tys. z\u0142otych to norma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:35:39+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2259279,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/zakopianska-wojna-taksowkarzy-w-tle-samosad-niszczenie-mienia-i-pobicie,3083426",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/dc96c51b09f5de2b78f6ace4abdea2fd/jpg/deon/feed/Depositphotos_527408756_L.webp",
        "title": "Zakopia\u0144ska wojna taks\u00f3wkarzy. W tle samos\u0105d, niszczenie mienia i pobicie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:34:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2258801,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/byly-ksiadz-po-raz-drugi-oskarzony-o-czyny-pedofilskie-kara-bedzie-przebiegac-w-trybie-terapeutycznym,3083264",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/6272e2e6b65b2be95fac2e882da815a0/jpg/deon/feed/skazanie.webp",
        "title": "By\u0142y ksi\u0105dz po raz drugi oskar\u017cony o czyny pedofilskie. Kara b\u0119dzie przebiega\u0107 w trybie terapeutycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:34:14+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2258800,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/katecheci-chca-ustawowo-uregulowanych-obowiazkowych-lekcji-religii-lub-etyki-men-jest-przeciw,3083270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/521b4b9939c2e85564d528ee999461ba/jpg/deon/feed/Depositphotos_618291620_L.webp",
        "title": "Katecheci chc\u0105 ustawowo uregulowanych obowi\u0105zkowych lekcji religii lub etyki; MEN jest przeciw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:34:14+00:00",
        "description": "Przemys\u0301l-B\u0142onie, oko\u0142o 1944 r. Fot. Vatican Media",
        "id": 2258799,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ponad-2-tysiace-siostr-zakonnych-ratowalo-zydow-w-czasie-ii-wojny-swiatowej,3083141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/159721d75c9277bd24a89c1fb2f3b46d/jpg/deon/feed/Przemys\u0301l-B\u0142onie,%20oko\u0142o%201944%20r..webp",
        "title": "Ponad 2 tysi\u0105ce si\u00f3str zakonnych ratowa\u0142o \u017byd\u00f3w w czasie II wojny \u015bwiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:57:40+00:00",
        "description": "Potrzebujemy m\u0105drego towarzyszenia  naszych bliskich, s\u0105siad\u00f3w, przyjaci\u00f3\u0142, ksi\u0119\u017cy. Potrzebujemy by\u0107 w\u015br\u00f3d ludzi, kt\u00f3rzy b\u0119d\u0105 dla nas wsparciem Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2258802,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/trzezwosc-to-nie-jest-samotne-zadanie,3083108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/4ab8129fd51f2f328e12ed1d0657846b/jpg/deon/feed/madre%20wsparcie%20jest%20najwa\u017cniejsze%20dla%20walczacych%20z%20nalogiem.webp",
        "title": "Trze\u017awo\u015b\u0107 to nie jest samotne zadanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:29:17+00:00",
        "description": "Kaplica s\u0301w. Jana Paw\u0142a II w Klinice Gemelli. Fot. Vatican Media",
        "id": 2258385,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/leczenie-papieza-franciszka-wymaga-czasu-i-cierpliwosci-stan-zdrowia-papieza-w-czwartek,3083195",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/f9df61c41b56744df724ea8648806033/jpeg/deon/feed/Kaplica%20s\u0301w.%20Jana%20Paw\u0142a%20II%20w%20Klinice%20Gemelli.webp",
        "title": "Leczenie papie\u017ca Franciszka wymaga czasu i cierpliwo\u015bci [Stan zdrowia papie\u017ca w czwartek]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:24:10+00:00",
        "description": "Fot. PAP / EPA / WIN MCNAMEE / POOL",
        "id": 2258081,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/73-proc-amerykanow-sprzeciwia-sie-finansowaniu-aborcji-za-granica,3083084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/2aa8b61f901fbbe4c9018e24e306ff85/jpg/deon/feed/mid-epa11941419.webp",
        "title": "73 proc. Amerykan\u00f3w sprzeciwia si\u0119 finansowaniu aborcji za granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:24:10+00:00",
        "description": "Studenci stworzyli AI do typowania liczb i wygrali na loterii. Fot. Depositphotos",
        "id": 2258082,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/studenci-wygrali-na-loterii-dzieki-wykorzystaniu-sztucznej-inteligencji,3083033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/13be91207284074b0d916c7fb8b7d98a/jpg/deon/feed/Depositphotos_323643302_XL.webp",
        "title": "Studenci wygrali na loterii dzi\u0119ki wykorzystaniu sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:24:10+00:00",
        "description": "Wyp\u0142yn\u0105\u0142 w morze podczas z\u0142ej pogody i uratowa\u0142 kobiet\u0119. Fot: Depositphotos / brunolobo31 / Instagram",
        "id": 2258083,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/wyplynal-w-morze-podczas-zlej-pogody-i-uratowal-kobiete-zobacz-film-z-akcji-ratunkowej,3083003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/96fd47b2a8823a3ae98a1e0d5c4b8690/png/deon/feed/ratunek.webp",
        "title": "Wyp\u0142yn\u0105\u0142 w morze podczas z\u0142ej pogody i uratowa\u0142 kobiet\u0119. Zobacz film z akcji ratunkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:19:11+00:00",
        "description": "Zamkni\u0119cie Fundacji Profeto. Ks. Micha\u0142 Olszewski SCJ ujawnia przyczyny. Fot. Profetopl / YouTube",
        "id": 2257822,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/fundacja-profeto-konczy-dzialalnosc-ks-michal-olszewski-opublikowal-poruszajacy-wpis-w-ktorym-ujawnil-przyczyne,3082958",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/6/4f2f54b33a84102e7da17291923645cc/JPG/deon/feed/michal%20olszewski.webp",
        "title": "Fundacja Profeto ko\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107. Ks. Micha\u0142 Olszewski opublikowa\u0142 poruszaj\u0105cy wpis, w kt\u00f3rym ujawni\u0142 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    }
]