[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T20:49:29+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump wywiera presj\u0119 na prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, by szybko zawar\u0142 rozejm z W\u0142adimirem Putinem. Chodzi o to, aby USA mog\u0142y podpisa\u0107 z Ukrain\u0105 umow\u0119 w sprawie dost\u0119pu do jej surowc\u00f3w. Z drugiej strony, jak informuje agencja Bloomberga, Kreml nie jest jednak poddawany podobnym naciskom.",
        "id": 2263621,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-i-wolodymyr-zelenski-ukrainskie-surowce-w-centrum-rozmow/5ddxbpe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump naciska na Ze\u0142enskiego. Stawk\u0105 s\u0105 surowce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T19:51:37+00:00",
        "description": "Na szczycie w Brukseli liderzy 27 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich dali zielone \u015bwiat\u0142o planowi dozbrajania Europy. Mowa tutaj o koncepcji, kt\u00f3r\u0105 zaproponowa\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen.",
        "id": 2263134,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dozbrajanie-europy-pieciopunktowa-strategia-komisji-europejskiej/3e2vynp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja Brukseli. Europa idzie na wy\u015bcig zbroje\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T19:26:49+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda odpowiedzia\u0142 na pytanie o wyemitowany w \u015brod\u0119 wywiad, kt\u00f3rego udzieli\u0142 stacji TVN24, i p\u00f3\u017aniejszy wpis premiera Donalda Tuska na platformie X. Stwierdzi\u0142, \u017ce nic \"polskiej miedzi nie m\u00f3wi\u0142 nic\", a wszelkie interpretacje na to wskazuj\u0105ce to manipulacja.",
        "id": 2263135,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/andrzej-duda-odpowiada-na-zarzuty-donalda-tuska-to-manipulacja/2xh7xkz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda o polskiej miedzi. \"Nie powiedzia\u0142em nic\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:52:47+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump rozwa\u017ca zmian\u0119 polityki wobec NATO. Pomys\u0142 zak\u0142ada, \u017ce Stany Zjednoczone nie b\u0119d\u0105 anga\u017cowa\u0107 si\u0119 w obron\u0119 pa\u0144stw cz\u0142onkowskich niespe\u0142niaj\u0105cych wymog\u00f3w dotycz\u0105cych nak\u0142ad\u00f3w na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 2262586,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-rozwaza-zmiane-polityki-wobec-nato/h8jhpzt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stany Zjednoczone obroni\u0105 sojusznik\u00f3w? Tak, je\u015bli p\u0142ac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:37:30+00:00",
        "description": "Na 12 marca w stolicy Arabii Saudyjskiej zaplanowano spotkanie delegacji USA i Ukrainy \u2014 informuje portal Axios.Wcze\u015bniej dziennikarka stacji Fox News powiadomi\u0142a, \u017ce do rozm\u00f3w dojdzie dzie\u0144 wcze\u015bniej.",
        "id": 2262587,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/delegacje-usa-i-ukrainy-w-rijadzie-kluczowe-rozmowy/nwe6ex8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Delegacje USA i Ukrainy spotkaj\u0105 si\u0119 w Rijadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T18:20:51+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone zmieni\u0105 polityk\u0119 ws. uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy? Jak poinformowa\u0142a agencja Reutera, prezydent USA Donald Trump planuje cofni\u0119cie czasowego zezwolenia na pobyt 240 tys. ukrai\u0144skim uchod\u017acom. Teraz Bia\u0142y Dom t\u0142umaczy, \u017ce decyzja w tej sprawie \"nie zosta\u0142a jak dot\u0105d podj\u0119ta\".",
        "id": 2262588,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bialy-dom-o-deportacjach-ukraincow-decyzja-nie-zostala-podjeta/0b4k6gc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom o deportacjach Ukrai\u0144c\u00f3w. \"Decyzja nie zosta\u0142a podj\u0119ta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T17:37:05+00:00",
        "description": "Je\u015bli dojdzie do \"dealu mineralnego\" pomi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Ukrain\u0105, to Ukraina stanie si\u0119 strategicznym miejscem dla USA; jestem przekonany, \u017ce tych strategicznych interes\u00f3w Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 strzeg\u0142y \u2014 powiedzia\u0142 w czwartek w Brukseli prezydent Andrzej Duda.",
        "id": 2262024,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/duda-ukraina-moze-stac-sie-strategicznym-miejscem-dla-usa/cgvffvq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duda o stabilizacji w Ukrainie po zako\u0144czeniu wojny. \"Ja mam swoj\u0105 koncepcj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T17:19:36+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 we wpisie na serwisie spo\u0142eczno\u015bciowym TruthSocial, \u017ce Meksyk nie b\u0119dzie zobowi\u0105zany do p\u0142acenia ce\u0142 za towary obj\u0119te porozumieniem USMCA. Jeszcze przez pewien czas.",
        "id": 2262025,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/meksyk-dostal-kolejne-odroczenie-z-szacunku-dla-pani-prezydent/nc6hm5b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyk dosta\u0142 kolejne odroczenie. \"Z szacunku dla Pani prezydent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:45:35+00:00",
        "description": "Ukraina podejmuje dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu znalezienie alternatywnych \u017ar\u00f3de\u0142 informacji wywiadowczych po tym, jak Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y wstrzymanie ich przekazywania. Minister obrony Ukrainy odwiedzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c w tym celu Niemcy.",
        "id": 2261405,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rustem-umierow-w-berlinie-ukraina-szuka-alternatyw-dla-wywiadu/c3jwe2k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina szuka alternatyw dla informacji wywiadowczych z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:38:13+00:00",
        "description": "Specjalny wys\u0142annik USA ds. Ukrainy i Rosji Keith Kellogg stwierdzi\u0142, \u017ce \"podej\u015bcie prezydenta Donalda Trumpa do wojny Rosji z Ukrain\u0105 opiera si\u0119 na szerszej strategii konieczno\u015bci zresetowania stosunk\u00f3w z Moskw\u0105\". Podkre\u015bla\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce nie mo\u017cna dalej izolowa\u0107 Rosji.",
        "id": 2261406,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanie-chca-resetu-keith-kellogg-mowi-wprost/0klrmz2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie chc\u0105 resetu. Keith Kellogg m\u00f3wi wprost",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T16:04:55+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce jego kraj powinien wybra\u0107 pok\u00f3j, kt\u00f3ry zapewni Rosji d\u0142ugoterminowe bezpiecze\u0144stwo. Podkre\u015bli\u0142 tak\u017ce, \u017ce si\u0142y rosyjskie nie wycofaj\u0105 si\u0119 z zaj\u0119tych terytori\u00f3w.",
        "id": 2261407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wladimir-putin-o-pokoju-dlugoterminowe-bezpieczenstwo-dla-rosji/bktqrxl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin o pokoju. \"D\u0142ugoterminowe bezpiecze\u0144stwo dla Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:52:05+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 na r\u0119ce sekretarza generalnego NATO wniosek o postawienie na najbli\u017cszym szczycie w Hadze sprawy natychmiastowego zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w kraj\u00f3w Sojuszu na obronno\u015b\u0107 do 3 proc. PKB.",
        "id": 2260428,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nato-zwiekszy-wydatki-do-3-proc-pkb-polski-wniosek/sdhb09c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO zwi\u0119kszy wydatki do 3 proc. PKB. Polski wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:47:02+00:00",
        "description": "Sejm zdecydowa\u0142 w czwartek o uchyleniu immunitetu by\u0142emu szefowi MON, pos\u0142owi PiS Mariuszowi B\u0142aszczakowi, w zwi\u0105zku ze spraw\u0105 odtajnienia we wrze\u015bniu 2023 r. cz\u0119\u015bci dokumentu planu u\u017cycia Si\u0142 Zbrojnych RP \"Warta\".",
        "id": 2260429,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-mariusz-blaszczak-stracil-immunitet-sprawa-odtajnienia-dokumentu/9djp7me",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immunitet Mariusza B\u0142aszczaka. Sejm podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:30:48+00:00",
        "description": "W czwartek Sejm wyrazi\u0142 zgod\u0119 na zatrzymanie i tymczasowe aresztowanie pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego. Wniosek w tej sprawie z\u0142o\u017cy\u0142a Prokuratura Krajowa, prowadz\u0105ca \u015bledztwo dotycz\u0105ce nieprawid\u0142owo\u015bci w Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Dzie\u0144 wcze\u015bniej, w \u015brod\u0119 wieczorem, Matecki sam zrzek\u0142 si\u0119 immunitetu.",
        "id": 2260431,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-wyrazil-zgode-na-areszt-posla-mateckiego-jest-szesc-zarzutow/v8zwznf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zgodzi\u0142 si\u0119 na zatrzymanie i aresztowanie pos\u0142a Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:21:50+00:00",
        "description": "Sejm zdecydowa\u0142 w czwartek o uchyleniu immunitetu prezesowi PiS Jaros\u0142awowi Kaczy\u0144skiemu. Wniosek o poci\u0105gni\u0119cie Kaczy\u0144skiego do odpowiedzialno\u015bci z\u0142o\u017cy\u0142 obecny europose\u0142 Krzysztof Brejza jako oskar\u017cyciel prywatny.",
        "id": 2260432,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-zdecydowal-w-sprawie-immunitetu-jaroslawa-kaczynskiego/8wbew0e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142 w sprawie immunitetu Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:21:07+00:00",
        "description": "Grupa Orlen osi\u0105gn\u0119\u0142a historyczny wynik w produkcji gazu ziemnego. W 2024 r. wydobycie wynios\u0142o \u0142\u0105cznie 8,6 mld m sze\u015bc., co oznacza wzrost o 20 proc. w por\u00f3wnaniu z rokiem poprzednim. To efekt zar\u00f3wno inwestycji w Polsce, jak i intensyfikacji dzia\u0142a\u0144 za granic\u0105 \u2014 podano w komunikacie sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 2260433,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/orlen-ustanowil-nowy-rekord-wydobycia-gazu-polowa-zapotrzebowania-polski/vp9jryx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen ustanowi\u0142 nowy rekord wydobycia gazu. \"Po\u0142owa zapotrzebowania Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:12:55+00:00",
        "description": "Sztab Generalny Wojska Polskiego podkre\u015bli\u0142 znaczenie wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Szwecj\u0105 w kontek\u015bcie rosn\u0105cych zagro\u017ce\u0144 dla bezpiecze\u0144stwa Europy \u015arodkowo-Wschodniej. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do informacji o rozmieszczeniu szwedzkich my\u015bliwc\u00f3w Gripen w Polsce w ramach misji NATO Air Policing.",
        "id": 2260434,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sztab-generalny-wp-mysliwce-gripen-w-polsce-wzmacniaja-sojusz-z-nato/m0yx3rt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko Polsko komentuje wsp\u00f3\u0142prac\u0119 ze Szwecj\u0105. \"Nabiera szczeg\u00f3lnego znaczenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T15:10:14+00:00",
        "description": "Wyniki tegorocznego badania \u201ePortfele Polak\u00f3w pod lup\u0105\u201d jasno pokazuj\u0105, \u017ce zainteresowanie zakupem auta w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w utrzymuje si\u0119 na wysokim poziomie. Prawie co trzeci (31 proc.) planuje w 2025 roku kupi\u0107 pojazd do firmy. W wi\u0119kszo\u015bci b\u0119dzie to auto nowe, osobowe w cenie powy\u017cej 150 tys. z\u0142. Zauwa\u017calny odsetek (10 proc.) zasili swoje przedsi\u0119biorstwo samochodem z nap\u0119dem elektrycznym.",
        "id": 2260435,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/czy-firmy-przesiada-sie-na-elektryki-oto-co-mowia-przedsiebiorcy-w-badaniu-portfele/6y3e42f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy firmy przesi\u0105d\u0105 si\u0119 na elektryki? Oto, co m\u00f3wi\u0105 przedsi\u0119biorcy w badaniu \u201ePortfele Polak\u00f3w pod lup\u0105\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T14:52:31+00:00",
        "description": "Belgia s\u0105dzi, \u017ce b\u0119dzie w stanie przekaza\u0107 my\u015bliwce F-16 Ukrainie dopiero w przysz\u0142ym roku z powodu op\u00f3\u017anienia w dostawie zam\u00f3wionych nowych samolot\u00f3w F-35 \u2013 powiedzia\u0142 w czwartek premier Belgii Bart De Wever przed spotkaniem przyw\u00f3dc\u00f3w UE w Brukseli.",
        "id": 2260436,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/belgia-z-samolotami-f-16-dla-ukrainy-jest-opoznienie/5nhstlh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Belgia op\u00f3\u017ania przekazanie F-16 Ukrainie. Premier si\u0119 t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T14:24:13+00:00",
        "description": "Europa nie by\u0142aby w stanie odeprze\u0107 ataku Rosji bez silnego dozbrojenia si\u0119 \u2014 oceni\u0142a we wsp\u00f3lnym o\u015bwiadczeniu, opublikowanym w czwartek w dzienniku \"Le Monde\", grupa o\u015bmiu francuskich badaczy. Zaznaczyli, \u017ce Europa musi podj\u0105\u0107 zdecydowanie dzia\u0142ania, aby si\u0119 uniezale\u017cni\u0107 i wzmocni\u0107, poniewa\u017c w innym wypadku zostanie zmarginalizowana.",
        "id": 2260437,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/eksperci-alarmuja-europa-nie-bylaby-gotowa-na-odparcie-ataku-rosji/nc6gzcs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci alarmuj\u0105: Europa nie by\u0142aby gotowa na odparcie ataku Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T14:11:23+00:00",
        "description": "Ambasador Ukrainy w Wielkiej Brytanii i by\u0142y naczelny dow\u00f3dca ukrai\u0144skiej armii, gen. Wa\u0142erij Za\u0142u\u017cny, oskar\u017cy\u0142 w czwartek USA o niszczenie \u015bwiatowego porz\u0105dku. Ostrzeg\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce NATO mo\u017ce przesta\u0107 istnie\u0107, a Rosja w nast\u0119pnej kolejno\u015bci zaatakuje Europ\u0119, jak przekaza\u0142 dziennik \"The Times\".",
        "id": 2260438,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zaluzny-w-londynie-bialy-dom-kwestionuje-jednosc-zachodu/nh3bh08",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne s\u0142owa kluczowego ukrai\u0144skiego polityka. \"USA niszcz\u0105 \u015bwiatowy porz\u0105dek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T14:01:54+00:00",
        "description": "Nawi\u0105zuj\u0105c do ostatnich dyskusji na forum UE na temat wsp\u00f3lnej polityki obronnej, prezydent Francji Emmanuel Macron wyrazi\u0142 ch\u0119\u0107 dyskusji na temat mo\u017cliwo\u015bci wykorzystania francuskiej broni j\u0105drowej do wzmocnienia bezpiecze\u0144stwa ca\u0142ej Europy. Emmanuel Macron jest prezydentem Francji ju\u017c od o\u015bmiu lat i obecnie sprawuje swoj\u0105 drug\u0105 kadencj\u0119. Przypominamy sylwetk\u0119 jednego z najwa\u017cniejszych europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w.",
        "id": 2260439,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/macron-stawia-sprawe-jasno-kim-jest-czlowiek-ktory-chce-dac-europie-atomowy-parasol/jh2xx0s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron stawia spraw\u0119 jasno. Kim jest cz\u0142owiek, kt\u00f3ry chce da\u0107 Europie atomowy parasol?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:30:01+00:00",
        "description": "\u2014 Trwa antybankowy populizm, trwa kampania wyborcza, banki zn\u00f3w staj\u0105 si\u0119 ch\u0142opcami do bicia. To prawda, zarobili\u015bmy 42 mld z\u0142, ale zap\u0142acili\u015bmy te\u017c ogromne podatki. Z tych zysk\u00f3w bank\u00f3w budujemy kapita\u0142y, kt\u00f3re niezb\u0119dne s\u0105 do finansowania polskiej gospodarki \u2014 m\u00f3wi\u0142 na czwartkowej konferencji Tadeusz Bia\u0142ek, prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich. Przedstawiciele ZBP wyja\u015bniali, sk\u0105d bierze si\u0119 wysokie oprocentowanie i jak wp\u0142ywa na nie mar\u017ca oraz co si\u0119 na ni\u0105 sk\u0142ada.",
        "id": 2259767,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/wysokie-oprocentowanie-kredytow-w-polsce-zbp-tlumaczy-co-wplywa-na-marze/bg5vm4d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki pod ostrza\u0142em. Du\u017ce zyski sta\u0142y si\u0119 niewygodne dla kredytodawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T13:15:07+00:00",
        "description": "Europejski Bank Centralny zgodnie z przewidywaniami \u015bci\u0105\u0142 w czwartek g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 o 0,25 pkt proc. do 2,5 proc. Odci\u0105ga to kapita\u0142 od europejskiego d\u0142ugu w kierunku kupowania m.in. wysoko oprocentowanych polskich obligacji, a to umacnia z\u0142otego i wp\u0142ynie na inflacj\u0119. Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej traci argumenty przeciw obni\u017cce st\u00f3p.",
        "id": 2259768,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosnie-presja-na-rade-polityki-pienieznej-ebc-zdecydowal-o-stopach/b22l0pf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie presja na Rad\u0119 Polityki Pieni\u0119\u017cnej. EBC zdecydowa\u0142 o stopach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:51:58+00:00",
        "description": "Trzech student\u00f3w na Uniwersytecie w Salento opracowa\u0142o system sztucznej inteligencji, aby wygra\u0107 w Lotto. Uda\u0142o im si\u0119 to dwukrotnie dzi\u0119ki specjalnemu mechanizmowi AI. Studenci zgarn\u0119li dzi\u0119ki temu a\u017c 50 tys. euro.",
        "id": 2259769,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/studenci-wykorzystali-sztuczna-inteligencje-zeby-wygrac-w-lotto/01mr40e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studenci wykorzystali sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, \u017ceby wygra\u0107 w Lotto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:49:09+00:00",
        "description": "Ponad 10 tysi\u0119cy gospodarstw domowych w obwodzie odeskim na po\u0142udniu Ukrainy zosta\u0142o odci\u0119tych od pr\u0105du w wyniku rosyjskich atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105, jak poinformowa\u0142 premier Ukrainy, Denys Szmyhal.",
        "id": 2259770,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraina-10-tys-domow-bez-pradu-po-rosyjskich-atakach/c1nysnb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmasowany rosyjski atak na obw\u00f3d odeski. Tysi\u0105ce gospodarstw odci\u0119tych od pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:44:04+00:00",
        "description": "Ceny ropy odbudowuj\u0105 si\u0119 w czwartek po \u015brodowych spadkach, ale wci\u0105\u017c europejska Brent pozostaje poni\u017cej 70 dol. Co wi\u0119cej, mocno w d\u00f3\u0142 id\u0105 w Europie ceny gazu. To bardzo dobre wiadomo\u015bci dla polskiej gospodarki, kt\u00f3ra mniej b\u0119dzie musia\u0142a wydawa\u0107 na import, w czym pomaga te\u017c si\u0142a z\u0142otego. Uciesz\u0105 si\u0119 polscy kierowcy i ludzie, kt\u00f3rzy maj\u0105 gaz w mieszkaniach, ale te\u017c powinni\u015bmy zauwa\u017cy\u0107 te zmiany w cenach pr\u0105du i towar\u00f3w w sklepach. Paradoksalnie posuni\u0119cia Donalda Trumpa stawiaj\u0105 gospodark\u0119 Rosji coraz bardziej pod \u015bcian\u0105.",
        "id": 2259771,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/dobra-wiadomosc-dla-polskiej-gospodarki-zla-dla-rosji-ropa-tak-tania-nie-byla-od/dwbfezc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobra wiadomo\u015b\u0107 dla polskiej gospodarki, z\u0142a dla Rosji. Ropa tak tania nie by\u0142a od czterech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:36:07+00:00",
        "description": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski powinien za wszelk\u0105 cen\u0119 i jak najszybciej wr\u00f3ci\u0107 do sto\u0142u negocjacji \u2014 powiedzia\u0142 w wywiadzie dla Wirtualnej Polski prezydent Andrzej Duda. Doda\u0142, \u017ce jego zdaniem bez wsparcia Stan\u00f3w Zjednoczonych Ukraina nie przetrwa kontynuacji wojny.",
        "id": 2259328,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-stawia-warunki-ukrainie-duda-wskazuje-zelenskiemu-co-ma-zrobic/9e7n28m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump stawia warunki Ukrainie. Duda wskazuje Ze\u0142enskiemu, co ma zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:23:00+00:00",
        "description": "Loteria, nawet promocyjna, to hazard. To gra losowa w rozumieniu ustawy o hazardzie. Trzeba mie\u0107 na ni\u0105 zezwolenie. Na s\u0142ynn\u0105 loteri\u0119 Buddy \"7 aut 2!\" zgod\u0119 wyda\u0142a Izba Administracji Skarbowej w Krakowie. Zgody mia\u0142y te\u017c loterie organizowane przez zatrzymanego w \u015brod\u0119 Kickstera czy Adama K. Dlaczego wi\u0119c trafili do aresztu, a prokuratura zarzuca im uzyskanie wp\u0142yw\u00f3w ze sprzeda\u017cy los\u00f3w i omijanie przepis\u00f3w o grach hazardowych? Odpowied\u017a na to pytanie nie jest prosta, ale jak m\u00f3wi nam prawnik, kluczem s\u0105 tu e-booki.",
        "id": 2259329,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/firma/zarzuty-dla-buddy-jak-legalna-loteria-moze-byc-nielegalna-prawnik-wyjasnia/w61y3zx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budda i inni mieli zezwolenie na loterie. To gdzie prokuratura widzi hazard i przest\u0119pstwo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T12:19:28+00:00",
        "description": "Chi\u0144ski gigant technologiczny Alibaba zaprezentowa\u0142 w czwartek sw\u00f3j najnowszy model rozumowania sztucznej inteligencji. Firma chwali si\u0119, \u017ce jego mo\u017cliwo\u015bci pokonuj\u0105 rywali, takich jak OpenAI i startup DeepSeek.",
        "id": 2259330,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/alibaba-wchodzi-do-gry-o-ai-rzuca-wyzwanie-deepseek/gmwrw0b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alibaba wchodzi do gry o AI. Rzuca wyzwanie DeepSeek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:59:51+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa planuje cofn\u0105\u0107 tymczasowy status prawny dla oko\u0142o 240 tys. Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy uciekli przed wojn\u0105 z Rosj\u0105. Informacje te agencji Reuters przekaza\u0142 wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik Trumpa i trzy \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione z t\u0105 spraw\u0105. Decyzja ta potencjalnie oznacza\u0142aby postawienie Ukrai\u0144c\u00f3w na szybkiej \u015bcie\u017cce do deportacji.",
        "id": 2259331,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ukraincom-ktorzy-uciekli-przed-wojna-do-usa-grozi-deportacja/fhrfjpx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: Trump planuje uniewa\u017cni\u0107 status prawny Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy uciekli do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:43:00+00:00",
        "description": "Sytuacja geopolityczna jest trudna, wi\u0119c rz\u0105d ju\u017c dawno temu radzi\u0142, by nie panikowa\u0107, ale jednocze\u015bnie przygotowa\u0107 si\u0119 na kryzysowe sytuacje \u2014 cho\u0107by pakuj\u0105c \"plecak przetrwania\". Poprosili\u015bmy do\u015bwiadczonego \u017co\u0142nierza GROM o rady i przygotowali\u015bmy nasz optymalny \u0142adunek, kt\u00f3ry pozwoli nam przetrwa\u0107 \"czarn\u0105 godzin\u0119\".",
        "id": 2259332,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-trzeba-wydac-na-plecak-przetrwania/6td1x4m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plecak to nie wszystko. By\u0142y \u017co\u0142nierz GROM radzi, jak przygotowa\u0107 si\u0119 na kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:41:35+00:00",
        "description": "Jak poinformowa\u0142o ministerstwo spraw zagranicznych Szwecji, Sztokholm w\u0142\u0105czy si\u0119 w misj\u0119 patrolow\u0105 NATO na polskim niebie. W ramach misji w Polsce b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 my\u015bliwce Gripen. Szwedzkie MSZ wyda\u0142o ju\u017c komunikat w tej sprawie.",
        "id": 2259333,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szwedzkie-mysliwce-na-polskim-niebie-w-tle-wazna-misja-nato/365wh99",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzkie my\u015bliwce na polskim niebie. W tle wa\u017cna misja NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:40:09+00:00",
        "description": "Deweloperzy wyhamowali, je\u015bli chodzi o ceny mieszka\u0144. Na rynku pierwotnym zmiany, je\u015bli s\u0105 w ostatnich miesi\u0105cach, to raczej marginalne. Pocz\u0105tek tego roku by\u0142 za to rekordowy w historii rynku deweloperskiego pod wzgl\u0119dem liczby rozpocz\u0119tych bud\u00f3w mieszka\u0144. Wreszcie poznali\u015bmy te\u017c za\u0142o\u017cenia nowego rz\u0105dowego programu. Znak zapytania pozostaje przy kwestii gwarancji wk\u0142adu w\u0142asnego, kt\u00f3rej popularno\u015b\u0107 wzros\u0142a lawinowo. Najwa\u017cniejsze informacje z rynku nieruchomo\u015bci przeanalizowa\u0142 dla czytelnik\u00f3w Business Insidera Marek Wielgo, ekspert portalu RynekPierwotny.pl.",
        "id": 2259334,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/rekordowy-poczatek-roku-w-historii-rynku-deweloperskiego/79ccg3h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy pocz\u0105tek roku w historii rynku deweloperskiego [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:31:44+00:00",
        "description": "Podczas wizyty na bia\u0142oruskim poligonie Obuz-Lesnowski ko\u0142o miasta Baranowicze gen. Pawe\u0142 Murawiejko k\u0142amliwie stwierdzi\u0142, \u017ce Polska i kraje nadba\u0142tyckie \u0107wicz\u0105 i rozwijaj\u0105 armi\u0119, aby z pomoc\u0105 NATO zaatakowa\u0107 jego kraj. Zaufany genera\u0142 Aleksandra \u0141ukaszenki wskaza\u0142, \u017ce w odpowiedzi armia bia\u0142oruska te\u017c si\u0119 modernizuje. \"Zamawiamy nowe pr\u00f3bki i elementy uzbrojenia. Bro\u0144, celowniki, amunicj\u0119\" \u2014 wyliczy\u0142, cytowany przez agencj\u0119 BelTA, oficer.",
        "id": 2258840,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/general-aleksandra-lukaszenki-oskarza-polske-taka-odpowiedz-szykuje/tvvbwcs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaufany genera\u0142 \u0141ukaszenki m\u00f3wi, jak Polska si\u0119 zbroi. Tak\u0105 odpowied\u017a szykuje Bia\u0142oru\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:24:00+00:00",
        "description": "BlackRock, ameryka\u0144ski gigant, zgodzi\u0142 si\u0119 na zakup dw\u00f3ch du\u017cych port\u00f3w na Kanale Panamskim od ich w\u0142a\u015bciciela z siedzib\u0105 w Hongkongu w ramach transakcji o warto\u015bci 22,8 miliarda dolar\u00f3w. To pok\u0142osie nacisk\u00f3w Donalda Trumpa dotycz\u0105cych domniemanego chi\u0144skiego wp\u0142ywu na ten szlak wodny.",
        "id": 2259335,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ta-firma-wykupila-kanal-panamski-czym-jest-blackrock/ehlp8qx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie bior\u0105 si\u0119 za Kana\u0142 Panamski. Du\u017ca transakcja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T11:21:47+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d Poczty Polskiej zamrozi\u0142 program dobrowolnych odej\u015b\u0107 i zwolnie\u0144 grupowych \u2014 poinformowa\u0142a Poczta. Decyzja o ewentualnej dalszej optymalizacji zatrudnienia ma zapa\u015b\u0107 jesieni\u0105. Zarz\u0105d wprowadzi\u0142 te\u017c nowy Regulamin Wynagradzania.",
        "id": 2258841,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poczta-polska-zamraza-program-odejsc-i-zwolnien/40dvx3l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta Polska zamra\u017ca program odej\u015b\u0107 i zwolnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:58:57+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os przed dzisiejszym szczytem UE w Brukseli, kt\u00f3ry b\u0119dzie po\u015bwi\u0119cony zdolno\u015bciom obronnym Europy. \"Jeste\u015bmy w dniu, w kt\u00f3rym wszystko mo\u017ce si\u0119 zmieni\u0107\" \u2014 powiedzia\u0142 polski premier przed nadchodz\u0105cym szczytem. Doda\u0142 on r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Europa musi do\u0142\u0105czy\u0107 do wy\u015bcigu zbroje\u0144 rozpocz\u0119tego przez administracj\u0119 USA.",
        "id": 2258842,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tusk-zabral-glos-przed-szczytem-w-brukseli-rosja-musi-przegrac-jak-zsrr/gdjzy72",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk zabra\u0142 g\u0142os przed szczytem w Brukseli. \"Rosja musi przegra\u0107 jak ZSRR\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:38:54+00:00",
        "description": "Unia Europejska rozwa\u017ca stworzenie kontyngentu, kt\u00f3ry mia\u0142by zadba\u0107 o pok\u00f3j na Ukrainie. Nerwowo na te s\u0142owa zareagowali szef rosyjskiego MSZ Siergiej \u0141awrow i rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow. Ten pierwszy m\u00f3wi wr\u0119cz o \"bezpo\u015bredniej wojnie\".",
        "id": 2258843,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-reaguje-na-unijne-plany-to-bedzie-oznaczalo-wojne/srdh67y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja reaguje na unijne plany. \"To b\u0119dzie oznacza\u0142o wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:32:48+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c polskich sklep\u00f3w wzros\u0142a w styczniu o 1,2 proc. realnie rok do roku \u2014 wynika z danych Eurostatu. To i tak lepiej ni\u017c w grudniu, kiedy wzrostu nie by\u0142o, ale na tle Unii wygl\u0105damy blado. Ta niepewno\u015b\u0107 odbija si\u0119 na wynikach polskiej gospodarki i dochodach bud\u017cetu pa\u0144stwa.",
        "id": 2258844,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/jestesmy-pod-koniec-europejskiej-stawki-do-zakupow-polacy-podchodza-jak-do-jeza/gkbrb85",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeste\u015bmy pod koniec europejskiej stawki. Do zakup\u00f3w Polacy podchodz\u0105 jak do je\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:30:14+00:00",
        "description": "Gaz-System zak\u0142ada, \u017ce w 2025 r. prze\u015ble 20,7 mld m sze\u015bc. gazu wobec 16,9 mld m sze\u015bc. w ubieg\u0142ym roku \u2014 wynika z dziesi\u0119cioletniego planu rozwoju systemu przesy\u0142owego firmy. W latach 2028-2035 sieci przesy\u0142owe operatora maj\u0105 si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 o blisko 1 tys. km.",
        "id": 2258431,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gaz-system-oglasza-ambitne-plany-chodzi-o-przesyl-gazu/f1nhjv1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz-system og\u0142asza ambitne plany. Chodzi o przesy\u0142 gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:23:10+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d du\u0144skiej poczty PostNord og\u0142osi\u0142 w czwartek, \u017ce firma zaprzestanie z ko\u0144cem 2025 r. dostarczania list\u00f3w w zwi\u0105zku z brakiem rentowno\u015bci tej us\u0142ugi i post\u0119puj\u0105c\u0105 cyfryzacj\u0105. Operator pocztowy chce skupi\u0107 si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na dystrybucji paczek.",
        "id": 2258432,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/poczta-w-danii-przestanie-dostarczac-listy/w0bvf1s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta w Danii przestanie dostarcza\u0107 listy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:06:36+00:00",
        "description": "60 proc. Izraelczyk\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce premier Benjamin Netanjahu powinien zrezygnowa\u0107 z urz\u0119du \u2014 wynika z opublikowanego w czwartek badania opinii publicznej. Jak poinformowa\u0142 portal Times of Israel, przeciwnego zdania jest 31 proc. respondent\u00f3w.",
        "id": 2258433,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/izraelczycy-coraz-bardziej-niechetni-wobec-netanjahu-sondaz/ftftp1x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelczycy coraz bardziej niech\u0119tni wobec Netanjahu [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T10:01:38+00:00",
        "description": "Andrzej Duda w rozmowie z TVN24 stwierdzi\u0142, \u017ce Amerykanie w zamian za wsparcie Polski mog\u0105 mie\u0107 jakie\u015b oczekiwania. Szybko odpowiedzia\u0142 mu premier Donald Tusk, kt\u00f3ry zasugerowa\u0142, \u017ce mo\u017ce chodzi\u0107 o krajowe z\u0142o\u017ca miedzi. Wyja\u015bniamy, ile tego kruszcu jest w Polsce i czy warto o niego zabiega\u0107.",
        "id": 2258434,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spiecie-miedzy-andrzejem-duda-i-donaldem-tuskiem-poszlo-o-zloza-miedzi/p4z4n9z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie mi\u0119dzy Andrzejem Dud\u0105 i Donaldem Tuskiem. Posz\u0142o o \"polski metal rzadki\". Ile go mamy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:57:51+00:00",
        "description": "Polska zanotowa\u0142a znacz\u0105cy spadek udzia\u0142u szarej strefy w gospodarce \u2014 od 2000 r. zmniejszy\u0142 si\u0119 on o po\u0142ow\u0119 \u2014 wynika z analizy EY. Ale wci\u0105\u017c znaczny strumie\u0144 pieni\u0119dzy porusza si\u0119 w nieoficjalnym obrocie, czego rz\u0105d wola\u0142by unikn\u0105\u0107. Redukcja nierejestrowanej dzia\u0142alno\u015bci mo\u017ce przynie\u015b\u0107 pa\u0144stwu istotne korzy\u015bci finansowe.",
        "id": 2258435,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szara-strefa-w-polsce-eksperci-policzyli-jaka-to-czesc-gospodarki/x6gkcw3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szara strefa w Polsce. Eksperci policzyli, jaka to cz\u0119\u015b\u0107 gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:57:51+00:00",
        "description": "Polska zanotowa\u0142a znacz\u0105cy spadek udzia\u0142u szarej strefy w gospodarce \u2014 od 2000 r. zmniejszy\u0142 si\u0119 on o po\u0142ow\u0119 \u2014 wynika z analizy EY. Ale wci\u0105\u017c znaczny strumie\u0144 pieni\u0119dzy porusza si\u0119 w nieoficjalnym obrocie, czego rz\u0105d wola\u0142by unikn\u0105\u0107. Redukcja nierejestrowanej dzia\u0142alno\u015bci mo\u017ce przynie\u015b\u0107 pa\u0144stwu istotne korzy\u015bci finansowe.",
        "id": 2258845,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/szara-strefa-w-polsce-mniejsza-o-polowe-to-sukces/x6gkcw3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szara strefa w Polsce mniejsza o po\u0142ow\u0119. To sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:56:38+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu jednego miesi\u0105ca dosz\u0142o do czterech brawurowych kradzie\u017cy furgon\u00f3w z utargiem sklep\u00f3w Dino \u2013 dw\u00f3ch pod Poznaniem i dw\u00f3ch we Wroc\u0142awiu. Informuje o tym pozna\u0144ska \"Wyborcza\". Policja zatrzyma\u0142a w Warszawie trzech obywateli Gruzji, kt\u00f3rych \u0142\u0105czy z jednym z tych napad\u00f3w.",
        "id": 2258436,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gruzinska-mafia-kradla-utarg-z-dino-bez-problemu-wchodzili-do-furgonow/qwvtzz6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gruzi\u0144ska mafia krad\u0142a utarg z Dino. Bez problemu wchodzili do furgon\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:49:12+00:00",
        "description": "DHL planuje zwolni\u0107 w tym roku ok. 8 tys. os\u00f3b \u2014 poinformowa\u0142a w czwartek Agencja Reutera. Jest to element strategii firmy, kt\u00f3rej celem jest zaoszcz\u0119dzi\u0107 do 2027 r. ponad 1 mld euro (ponad 4,17 mld z\u0142). Redukcja zatrudnienia obejmie niemiecki dzia\u0142 Post &amp; Parcel.",
        "id": 2258437,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-dhl-zapowiada-redukcje-zatrudnienia-zwolni-8-tys-osob/vekl16c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki gigant tnie koszty. Osiem tysi\u0119cy pracownik\u00f3w trafi na bruk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:46:19+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump wspiera premiera Izraela Benjamina Netanjahu w odchodzeniu od rozejmu w Strefie Gazy i jeszcze bardziej zdecydowanym przetrzymywaniu mieszka\u0144c\u00f3w tego obszaru w obl\u0119\u017ceniu \u2014 przekaza\u0142 w czwartek rzecznik Hamasu. By\u0142a to reakcja na \"ostatnie ostrze\u017cenie\" Trumpa, by Hamas natychmiast uwolni\u0142 zak\u0142adnik\u00f3w.",
        "id": 2258438,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ostatnie-ostrzezenie-trumpa-wobec-hamasu-organizacja-odpowiada/tq9elx9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ostatnie ostrze\u017cenie\" Trumpa wobec Hamasu. Organizacja odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:34:16+00:00",
        "description": "Francja przekazuje Ukrainie wojskowe dane wywiadowcze \u2014 przekaza\u0142 w czwartek minister obrony Francji Sebastien Lecornu. Minister informacj\u0119 ujawni\u0142 po tym, gdy Stany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y, \u017ce zawiesi\u0142y dzielenie si\u0119 z Ukrain\u0105 swoimi danymi.",
        "id": 2258439,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-zablokowal-pomogla-francja-zaczela-przekazywac-ukrainie-dane-wywiadowcze/1nsxq49",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zablokowa\u0142, pomog\u0142a Francja. Zacz\u0119\u0142a przekazywa\u0107 Ukrainie dane wywiadowcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:29:51+00:00",
        "description": "Rozmowy francuskiego operatora Eutelsat z Uni\u0105 Europejsk\u0105 o zast\u0105pieniu na Ukrainie terminali \u0142\u0105czno\u015bci Starlink staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej o\u017cywione \u2014 przekaza\u0142a w czwartek agencja Bloomberga.",
        "id": 2258440,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zastapienie-starlinka-w-ukrainie-rozmowy-z-ue-nabieraja-rozpedu/mzys67n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u0105pienie Starlinka w Ukrainie. Rozmowy z UE nabieraj\u0105 rozp\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:22:03+00:00",
        "description": "Brytyjscy eksperci wojskowi opracowali plan ochrony powietrznej nad Ukrain\u0105 niezale\u017cnie od NATO; przewiduje wykorzystanie 120 my\u015bliwc\u00f3w \u2013 poda\u0142 w czwartek \"Guradian\". W\u015br\u00f3d 74 sygnatariuszy planu \"Sky Shield\" (Tarcza Powietrzna) jest by\u0142y prezydent Polski Aleksander Kwa\u015bniewski i wicemarsza\u0142ek senatu Micha\u0142 Kami\u0144ski.",
        "id": 2258105,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/powstala-tacza-powietrzna-plan-obrony-ukrainy-niezalezny-od-nato/56tcvlw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powsta\u0142a \"Tacza Powietrzna\". Plan obrony Ukrainy niezale\u017cny od NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T09:18:49+00:00",
        "description": "Wstrzymanie kluczowego wsparcia wywiadowczego ze strony Stan\u00f3w Zjednoczonych znacz\u0105co os\u0142abi\u0142o zdolno\u015b\u0107 Ukrainy do wykorzystywania wyrzutni rakietowych HIMARS \u2013 informuj\u0105 \"Washington Post\" i \"Wall Street Journal\". Amerykanie mieli przesta\u0107 dostarcza\u0107 dane o celach jeszcze przed spotkaniem prezydent\u00f3w obu kraj\u00f3w w Bia\u0142ym Domu, kt\u00f3re zako\u0144czy\u0142o si\u0119 napi\u0119ciami.",
        "id": 2258106,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/himars-y-w-ukrainie-uziemione-efekt-amerykanskiej-blokad/vszyf15",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "HIMARS-y w Ukrainie uziemione. Efekt ameryka\u0144skiej blokady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:58:02+00:00",
        "description": "Elon Musk zamierza zbudowa\u0107 now\u0105 megafabryk\u0119 Tesli w pobli\u017cu Houston \u2014 donosi Agencja Reutera. Mowa o budynku o powierzchni ponad 93 tys. m kw. B\u0119dzie tam obs\u0142ugiwany magazyn baterii. Zatrudnionych mo\u017ce tam zosta\u0107 1500 os\u00f3b.",
        "id": 2258107,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-zaczyna-nowa-inwestycje-to-tam-ma-powstac-kolejna-megafabryka-tesli/5qd9wt0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa inwestycja Elona Muska. Tam chce zbudowa\u0107 now\u0105 megafabryk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:54:27+00:00",
        "description": "Choroba bliskich, w\u0142asne zdrowie, inflacja, nap\u0142yw imigrant\u00f3w i ataki terrorystyczne \u2013 to pi\u0105tka najwi\u0119kszych obaw Polak\u00f3w, jak wynika z badania przeprowadzonego przez UCE Research oraz platform\u0119 ePsycholodzy.pl. Raport \"Bie\u017c\u0105ce l\u0119ki i obawy Polak\u00f3w\" pokazuje te\u017c, jak zmieniaj\u0105 si\u0119 w czasie priorytety i zmartwienia w naszym spo\u0142ecze\u0144stwie w obliczu wsp\u00f3\u0142czesnych wyzwa\u0144.",
        "id": 2258108,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-obecnie-najwieksze-leki-i-obawy-polakow-sondaz/hxkg4yk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto obecnie najwi\u0119ksze l\u0119ki i obawy Polak\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:32:06+00:00",
        "description": "Pepco Group zapowiada fundamentalne zmiany w swojej strategii dzia\u0142alno\u015bci. Firma poinformowa\u0142a o rezygnacji z segmentu FMCG (d\u00f3br szybkozbywalnych) oraz postawieniu na rozw\u00f3j sieci Pepco jako jedynego przysz\u0142o\u015bciowego formatu handlowego. Zarz\u0105d rozwa\u017ca jednocze\u015bnie mo\u017cliwo\u015b\u0107 sprzeda\u017cy sieci Poundland i analizuje opcje dla Dealz Polska, kt\u00f3rej ma pozby\u0107 si\u0119 w \u015brednim terminie.",
        "id": 2258109,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/jest-decyzja-w-sprawie-sieci-dealz-grupa-pepco-zmienia-strategie/3s1mz5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja w sprawie sieci Dealz. Grupa Pepco zmienia strategi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:22:19+00:00",
        "description": "Nowy zakaz podr\u00f3\u017cowania wydany przez prezydenta Donalda Trumpa mo\u017ce zakaza\u0107 wjazdu do Stan\u00f3w Zjednoczonych osobom z Afganistanu i Pakistanu ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu \u2014 podaje Reuters. To efekt przegl\u0105du ryzyka zwi\u0105zanego z bezpiecze\u0144stwem i weryfikacj\u0105 kraj\u00f3w.",
        "id": 2258110,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-chce-wprowadzic-nowy-zakaz-wjazdu-obcokrajowcow/3j71ct3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce wprowadzi\u0107 nowy zakaz wjazdu obcokrajowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T08:22:19+00:00",
        "description": "Nowy zakaz podr\u00f3\u017cowania wydany przez prezydenta Donalda Trumpa mo\u017ce zakaza\u0107 wjazdu do Stan\u00f3w Zjednoczonych osobom z Afganistanu i Pakistanu ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu \u2014 podaje Reuters. To efekt przegl\u0105du ryzyka zwi\u0105zanego z bezpiecze\u0144stwem i weryfikacj\u0105 kraj\u00f3w.",
        "id": 2257839,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-wprowadza-nowy-zakaz-wjazdu-obcokrajowcom/3j71ct3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wprowadza nowy zakaz wjazdu obcokrajowcom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:58:31+00:00",
        "description": "Elon Musk obieca\u0142 podczas spotkania z republika\u0144skimi senatorami, \u017ce zaoszcz\u0119dzi miliard dolar\u00f3w. Pieni\u0105dze maj\u0105 by\u0107 marnotrawione m.in. poprzez wyp\u0142acanie \u015bwiadcze\u0144 socjalnych osobom, kt\u00f3re dawno ju\u017c nie \u017cyj\u0105. Najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata stoi na czele Departamentu Wydajno\u015bci Pa\u0144stwa (DOGE) w administracji Donalda Trumpa.",
        "id": 2257840,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-chce-zaoszczedzic-dla-usa-miliard-dolarow-oto-jego-plan/4f5svvs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk bierze si\u0119 za pieni\u0105dze, kt\u00f3re \"dostaj\u0105\" zmarli. Przedstawi\u0142 plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:50:29+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski portal POLITICO ujawni\u0142, \u017ce kluczowi wsp\u00f3\u0142pracownicy prezydenta USA Donalda Trumpa nawi\u0105zali kontakty z czo\u0142owymi postaciami ukrai\u0144skiej opozycji. W\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142a si\u0119 by\u0142a premier Julia Tymoszenko oraz by\u0142y prezydent Petro Poroszenko. Spotkania mia\u0142y dotyczy\u0107 mo\u017cliwo\u015bci przeprowadzenia przedterminowych wybor\u00f3w prezydenckich w Ukrainie, mimo trwaj\u0105cego stanu wojennego.",
        "id": 2257841,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-graja-na-wybory-w-ukrainie-w-sondazach-dominuje-wolodymyr-zelenski/n7kp972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA graj\u0105 na wybory w Ukrainie. Co m\u00f3wi\u0105 sonda\u017ce? Faworyt by\u0142by jeden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:50:00+00:00",
        "description": "Dzia\u0142ki ROD od kilku lat ciesz\u0105 si\u0119 rosn\u0105c\u0105 popularno\u015bci\u0105. Wkracza na nie coraz to m\u0142odsze pokolenie, chc\u0105c korzysta\u0107 z mo\u017cliwo\u015bci, jakie daj\u0105 ogr\u00f3dki dzia\u0142kowe. Zanim rozpocznie si\u0119 w pe\u0142ni korzystanie z ogrodu, lepiej uwa\u017cnie przeczyta\u0107 jego regulamin.",
        "id": 2258111,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/ogniska-nie-rozpalisz-uli-nie-postawisz-co-mozna-a-czego-nie-wolno-robic-na-dzialce/dbg9nb2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogniska nie rozpalisz, uli nie postawisz. Co mo\u017cna, a czego nie wolno robi\u0107 na dzia\u0142ce ROD?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:37:24+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zawieszeniu dostaw pomocy wojskowej dla Ukrainy, argumentuj\u0105c, \u017ce konieczne jest upewnienie si\u0119, i\u017c wsparcie to s\u0142u\u017cy rozwi\u0105zywaniu trwaj\u0105cego konfliktu. Wed\u0142ug \"New York Times\" przerwa w dostawach mo\u017ce by\u0107 jednak kr\u00f3tkotrwa\u0142a, pod warunkiem \u017ce Kij\u00f3w nie b\u0119dzie kr\u0119ci\u0142 nosem i spe\u0142ni \u017c\u0105dania stawiane przez administracj\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 2257842,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/usa-moga-wznowic-pomoc-wojskowa-dla-ukrainy-nieoficjalnie-jeden-warunek/bwhn9je",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA mog\u0105 wznowi\u0107 pomoc wojskow\u0105 dla Ukrainy. Nieoficjalnie: jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:15:40+00:00",
        "description": "Spotkanie Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego z Donaldem Trumpem w Waszyngtonie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 awantur\u0105 przed kamerami i nadspodziewanie szybkim wyjazdem prezydenta Ukrainy. Pracownia SW Research na zlecenie rp.pl zapyta\u0142a Polak\u00f3w, do kt\u00f3rej strony konfliktu im bli\u017cej. Najwi\u0119ksza grupa badanych opowiada si\u0119 za Ukrain\u0105, ale przewaga nie jest mia\u017cd\u017c\u0105ca.",
        "id": 2257565,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spor-zelenski-trump-po-czyjej-stronie-sa-polacy-sondaz/3lkjdf4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r Ze\u0142enski-Trump. Po czyjej stronie s\u0105 Polacy? [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T07:00:11+00:00",
        "description": "Meksyka\u0144ska pa\u0144stwowa sp\u00f3\u0142ka naftowa Pemex intensyfikuje poszukiwania nowych odbiorc\u00f3w swojej ropy naftowej w Europie i Azji, w tym w Chinach, po tym, jak prezydent USA Donald Trump na\u0142o\u017cy\u0142 c\u0142a na import z Meksyku. Wysoki rang\u0105 urz\u0119dnik meksyka\u0144skiego rz\u0105du ujawni\u0142, \u017ce firma prowadzi rozmowy z potencjalnymi nabywcami, aby zrekompensowa\u0107 straty na rynku ameryka\u0144skim \u2014 pisze Reuters.",
        "id": 2257566,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/efekt-cel-trumpa-meksykanski-gigant-puka-do-europy-i-chin/w8jcf64",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt ce\u0142 Trumpa. Meksyka\u0144ski gigant puka do Europy i Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:51:47+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump mo\u017ce ju\u017c w ten czwartek wyda\u0107 zarz\u0105dzenie maj\u0105ce na celu likwidacj\u0119 Departamentu Edukacji \u2014 pisze \"Wall Street Journal\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na prosz\u0105ce o anonimowo\u015b\u0107 osoby zwi\u0105zane ze spraw\u0105.",
        "id": 2257567,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejna-rewolucja-donalda-trumpa-tym-razem-chodzi-o-edukacje/qnxbdhp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna rewolucja Donalda Trumpa. Tym razem chodzi o edukacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:42:44+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym tygodniu zostanie opublikowana aktualizacja \"Programu polskiej energetyki j\u0105drowej\". Druga elektrownia stanie w regionie pow\u0119glowym, wyb\u00f3r nast\u0105pi najwcze\u015bniej w przysz\u0142ym roku \u2014 powiedzia\u0142 \"DGP\" wiceminister przemys\u0142u Wojciech Wrochna.",
        "id": 2257568,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cztery-lokalizacje-w-grze-o-druga-elektrownie-jadrowa/q32fq7c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery lokalizacje w grze o drug\u0105 elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:22:42+00:00",
        "description": "Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce tajwa\u0144ski producent chip\u00f3w TSMC zainwestuje w Ameryce 100 mld dol., by unikn\u0105\u0107 ce\u0142. To bardzo os\u0142abia gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Tajpej \u2014 zauwa\u017ca \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2257569,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/decyzja-trumpa-wywolala-strach-usa-zdradza-tajwan/md1fdx4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja Trumpa wywo\u0142a\u0142a strach. USA zdradz\u0105 Tajwan?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:22:01+00:00",
        "description": "Szefom zaczyna brakowa\u0107 empatii. Niekt\u00f3rzy chc\u0105, aby ich pracownicy cz\u0119\u015bciej pojawiali si\u0119 w biurze i s\u0105 coraz mniej zainteresowani potrzebami pokolenia Z, kt\u00f3re dba o zdrowie psychiczne i chce zachowa\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 mi\u0119dzy \u017cyciem zawodowym a prywatnym. By\u0107 mo\u017ce na horyzoncie rysuje si\u0119 era odwetowych odej\u015b\u0107, ale obecnie mamy rynek pracodawcy i pracownicy musz\u0105 si\u0119 z tym liczy\u0107.",
        "id": 2257570,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/czas-empatycznych-szefow-sie-skonczyl-znow-to-firmy-dyktuja-warunki/dq1rhc3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czas empatycznych szef\u00f3w si\u0119 sko\u0144czy\u0142. Zn\u00f3w to firmy dyktuj\u0105 warunki i zwalniaj\u0105 bez skrupu\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:19:00+00:00",
        "description": "Rok 2025 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 dynamicznie na polskim rynku nieruchomo\u015bci. Jak podaj\u0105 eksperci Grupy Morizon-Gratka, luty przyni\u00f3s\u0142 zar\u00f3wno wzrosty, jak i spadki cen mieszka\u0144 w najwi\u0119kszych miastach Polski. W tym artykule przyjrzymy si\u0119 bli\u017cej poszczeg\u00f3lnym zmianom i ich przyczynom.",
        "id": 2257571,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/wzrosty-i-spadki-cen-nowych-mieszkan-sprawdz-gdzie-kupic-najkorzystniej/0dzsv1d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na rynku pierwotnym pierwsze spadki cen. Poznaj aktualne dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:16:30+00:00",
        "description": "W czwartek odb\u0119dzie si\u0119 drugie w tym roku posiedzenie EBC, podczas kt\u00f3rego dojdzie do obni\u017cki st\u00f3p procentowych o 0,25 pkt proc. G\u0142\u00f3wnym pytaniem pozostaje, czy bank z Frankfurtu dokona przerwy w cyklu obni\u017cek i ile ci\u0119\u0107 dokona w ca\u0142ym roku. P\u0142yn\u0105ce z EBC sygna\u0142y w tym zakresie b\u0119d\u0105 mia\u0142y wp\u0142yw na notowania euro, kt\u00f3re traci\u0142o ostatnio do z\u0142otego, mimo \u017ce zyskiwa\u0142o dolara.",
        "id": 2257572,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/to-moze-przesadzic-o-losach-zlotego-jak-mocno-ebc-obnizy-stopy-procentowe/90e3x2m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce przes\u0105dzi\u0107 o losach z\u0142otego. Jak mocno EBC obni\u017cy stopy procentowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:04:16+00:00",
        "description": "W dzia\u0142aniach Donalda Trumpa trudno m\u00f3wi\u0107 o spokoju i dog\u0142\u0119bnej analizie wprowadzanych przez niego zmian. Najpierw wprowadzi\u0142 wysokie c\u0142a na samochody importowane z Meksyku i Kanady, a w \u015brod\u0119 Bia\u0142y Dom zapowiedzia\u0142 ulgi \u2014 informuje Reuters.",
        "id": 2257310,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zamieszanie-z-clami-na-samochody-donald-trump-juz-wprowadza-ulgi/w3hzyn5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamieszanie z c\u0142ami na samochody. Donald Trump ju\u017c wprowadza ulgi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:42+00:00",
        "description": "Poznaj kurs japo\u0144skiego jena na dzie\u0144 06 marca 2025. Jen jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut rezerwowych \u015bwiata, dlatego ma znaczenie dla \u015bwiatowej gospodarki. Jednak jego kurs interesuje tak\u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Japonii w celach turystycznych. \u2028Z tego powodu pokazujemy obecny kurs waluty, jak te\u017c zmiany kursu jena w perspektywie dziennej i tygodniowej.",
        "id": 2257311,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-6-marca-2025-r/6603y3l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:31+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs waluty euro na dzie\u0144 06 marca 2025. Euro to obecnie najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej, a od kursu euro uzale\u017cniona jest cena wielu importowanych i eksportowanych towar\u00f3w i produkt\u00f3w. Jak wygl\u0105daj\u0105 jej aktualne notowania oraz ile wynosi warto\u015b\u0107 wzgl\u0119dem z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj kurs euro wynosi\u0142: 4,1532\u00a0z\u0142.",
        "id": 2257313,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-6-marca-2025-r/qkdqf91",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:31+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,8491\u00a0z\u0142.",
        "id": 2257312,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-6-marca-2025-r/hsszxfy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:19+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego oraz zmian\u0119 warto\u015bci CHF dzie\u0144 do dnia, a tak\u017ce tydzie\u0144 do tygodnia. Jakim zmianom uleg\u0142 frank w tym okresie? Czy op\u0142aca si\u0119 dzi\u015b wymieni\u0107 franki na z\u0142ot\u00f3wki? Ten artyku\u0142 pomo\u017ce Ci podj\u0105\u0107 decyzj\u0119. Wczorajszy kurs CHF/PLN to 4,3226\u00a0z\u0142.",
        "id": 2257314,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-6-marca-2025-r/b0vhb43",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:19+00:00",
        "description": "Prezentujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty GBP oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Poni\u017cej znajduje si\u0119 kurs na dzie\u0144 06 marca 2025 \u2014 jak zmieni\u0142 si\u0119 on w stosunku do z\u0142otego? Wczorajszy kurs wynosi\u0142 4,9640\u00a0z\u0142, je\u015bli chcesz dowiedzie\u0107 si\u0119, jak sytuacja wygl\u0105da dzi\u015b, przeczytaj artyku\u0142.",
        "id": 2257315,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-6-marca-2025-r/c615jmh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:07+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony czeskiej z 06 marca 2025. Kurs CZK z wczoraj wynosi\u0142 0,1662\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a, czy obecnie nasza waluta zyskuje, czy traci na warto\u015bci.",
        "id": 2257317,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-6-marca-2025-r/hddsbgw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:02:07+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 2257316,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-6-marca-2025-r/09hklev",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:01:56+00:00",
        "description": "Przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania kursu waluty SEK do polskiego z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dzie\u0144 po dniu na 06 marca 2025. Wczoraj kurs korony szwedzkiej wynosi\u0142: 0,3773\u00a0z\u0142.",
        "id": 2257318,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-6-marca-2025-r/259xx9p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:01:55+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5568\u00a0z\u0142.",
        "id": 2257319,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-6-marca-2025-r/yhete9j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:01:43+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 06 marca 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 2257321,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-6-marca-2025-r/81nxmp4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T06:01:43+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 2257320,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-6-marca-2025-r/qs2vfbq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 06 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:51:35+00:00",
        "description": "Przedstawiciel Sztabu Generalnego Wojska Polskiego poda\u0142, ilu \u017co\u0142nierzy zostanie zmobilizowanych, je\u015bli w Polsce wybuch\u0142aby wojna. Ta liczba robi wra\u017cenie.",
        "id": 2257322,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-osob-zostaloby-w-polsce-zmobilizowanych-gdyby-wybuchla-wojna/5nnwdnt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle os\u00f3b zosta\u0142oby w Polsce zmobilizowanych, gdyby wybuch\u0142a wojna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:38:35+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski Departament ds. Weteran\u00f3w (VA) odpowiedzialny za opiek\u0119 nad by\u0142ymi \u017co\u0142nierzami planuje szeroko zakrojon\u0105 restrukturyzacj\u0119, w ramach kt\u00f3rej z prac\u0105 po\u017cegna si\u0119 80 tys. os\u00f3b. Wed\u0142ug informacji uzyskanych przez agencj\u0119 Associated Press decyzja ta zwi\u0105zana jest z pr\u00f3b\u0105 powrotu do poziomu zatrudnienia sprzed 2019 r., kiedy w strukturach VA pracowa\u0142o nieco mniej ni\u017c 400 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2257323,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/administracja-trumpa-szykuje-kolejne-wielkie-zwolnienia-tym-razem-nawet-80-tys-osob/vjllzmh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Trumpa szykuje kolejne wielkie zwolnienia. Tym razem nawet 80 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:22:00+00:00",
        "description": "Z us\u0142ugami medycyny estetycznej, takimi jak np. zabiegi z u\u017cyciem botoksu, lasery itp. jest problem. Cz\u0119\u015b\u0107 klinik stosuje zwolnienie z VAT, a cz\u0119\u015b\u0107 dok\u0142adnie te same us\u0142ugi opodatkowuje 23-procentow\u0105 stawk\u0105. To powoduje nier\u00f3wno\u015b\u0107 na rynku. Jak m\u00f3wi\u0105 prawnicy, przyczyniaj\u0105 si\u0119 jednak do tego same kliniki, kt\u00f3re wyst\u0119puj\u0105 o interpretacje indywidualne fiskusa. Eksperci ostrzegaj\u0105 te\u017c, \u017ce interpretacje mog\u0105 nie dawa\u0107 \u017cadnej ochrony, a ryzyko kontroli i zakwestionowania rozlicze\u0144 jest znaczne.",
        "id": 2257324,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/medycyna-estetyczna-kontrowersje-wokol-vat-ryzykowne-zwolnienie/l6m49r1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chaos z VAT-em w bran\u017cy medycyny estetycznej. Eksperci ostrzegaj\u0105 kliniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:09:00+00:00",
        "description": "W 2024 r. polskie banki zanotowa\u0142y najwy\u017cszy nominalny zysk netto w historii i wiele wskazuje na to, \u017ce 2025 r. mo\u017ce by\u0107 jeszcze lepszy. Wysokie zarobki kredytodawc\u00f3w coraz bardziej k\u0142uj\u0105 w oczy konsument\u00f3w, szczeg\u00f3lnie \u017ce lokaty s\u0105 kiepsko oprocentowane. Zaczynaj\u0105 dostrzega\u0107 to tak\u017ce politycy, kt\u00f3rzy wspominaj\u0105 o mo\u017cliwych nowych obci\u0105\u017ceniach. Pokazujemy, sk\u0105d bior\u0105 si\u0119 takie zyski i czy faktycznie banki zarabiaj\u0105 za du\u017co.",
        "id": 2257325,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/polskie-banki-osiagaja-krociowe-zyski-czy-to-juz-przesada/0lhtrmt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie banki osi\u0105gaj\u0105 krociowe zyski. Czy to ju\u017c przesada?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:05:00+00:00",
        "description": "W dwie dekady Polska przesz\u0142a drog\u0119 z kraju masowego bezrobocia do miejsca, w kt\u00f3rym ten wska\u017anik jest najni\u017cszy w Europie. Mimo tego, \u017ce bez pracy wed\u0142ug Eurostatu jest ledwie 2,6 proc. Polak\u00f3w, to masowych zwolnie\u0144 nie brakuje. I ta fala ewidentnie si\u0119 nie zatrzymuje.",
        "id": 2257054,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rekordowe-bezrobocie-ale-zwolnien-nie-brakuje-mapa/ykl546f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d si\u0119 chwali niskim bezrobociem. Tymczasem mamy fal\u0119 zwolnie\u0144 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-06T05:00:00+00:00",
        "description": "W zdecydowanej wi\u0119kszo\u015bci kraju to m\u0119\u017cczy\u017ani mog\u0105 pochwali\u0107 si\u0119 wy\u017cszymi pensjami. S\u0105 jednak wyj\u0105tki. W danych znale\u017ali\u015bmy 24 powiaty, w kt\u00f3rych to w\u0142a\u015bnie kobiety zarabiaj\u0105 wi\u0119cej. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich le\u017cy w trzech regionach naszego kraju. R\u00f3\u017cnice s\u0105 jednak stosunkowo niewielkie w por\u00f3wnaniu z tym, co widzimy np. na obszarach typowo g\u00f3rniczych.",
        "id": 2257055,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/kobiety-zarabiaja-gorzej-nie-tutaj-znalezlismy-24-takie-powiaty/rg32shv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiety zarabiaj\u0105 gorzej? Nie tutaj. Znale\u017ali\u015bmy 24 takie powiaty",
        "vote": 0
    }
]