[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T18:01:05.596490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T17:09:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3776542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10491028,koniec-ze-swobodnym-obrotem-gotowka-zgloszenie-obowiazkowe-odbior-tylko-osobiscie-jakiej-kwoty-juz-nie-wyplacisz-bez-formalnosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/iWDktktTURBXy9kMTI2OGIyOC00N2IwLTQwYTctYmRlOS0wNzU5ZjY5Yzc5NWIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec ze swobodnym obrotem got\u00f3wk\u0105: zg\u0142oszenie obowi\u0105zkowe, odbi\u00f3r tylko osobi\u015bcie. Jakiej kwoty ju\u017c nie wyp\u0142acisz bez formalno\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T18:01:05.859374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T16:34:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3776543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/9886399,kara-w-wysokosci-dwukrotnosci-wartosci-samochodu-tyle-zaplacisz-za-brak-tego-dokumentu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/t4vktkuTURBXy8xNDNmMjQ5Ni1lNzNmLTQxM2QtOWFkYy01YjIyNTI0OThhYzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kara w wysoko\u015bci dwukrotno\u015bci warto\u015bci samochodu. Tyle zap\u0142acisz za brak tego dokumentu \u2013 i nie pomo\u017ce nawet si\u0142a wy\u017csza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T18:01:05.931657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T16:33:50+00:00",
        "description": null,
        "id": 3776544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/10068020,zmiany-w-kryteriach-przyznawania-renty-wdowiej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/F-LktkuTURBXy9mZjhmNmI0ZS0yYWI4LTQ0M2EtYmNiMy00NjdjNzQ2OWNlNmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiany w kryteriach przyznawania renty wdowiej. Koniec z pozbawianiem \u015bwiadczenia tysi\u0119cy wd\u00f3w i wdowc\u00f3w przez \u201eniesprawiedliwe i dyskryminuj\u0105ce\u201d przepisy. Sprawa na biurku Prezydenta Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T18:01:06.126620+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T16:29:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3776545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9843131,nsa-zakaz-skladowania-ziemi-z-budowy-na-wlasnej-dzialce-grozi-nawet-milion-zlotych-kary.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UAfktktTURBXy83MWNkYjc4MS02MTZiLTQyMDEtYmQ2NS02Y2E1ZjBhYTA5NjEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "NSA: zakaz sk\u0142adowania ziemi z budowy na w\u0142asnej dzia\u0142ce. Grozi nawet milion z\u0142otych kary!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T16:30:51.619563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T16:25:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3775672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10362061,gmina-zabierze-twoja-nieruchomosc-pod-budowe-a-ty-nie-dostaniesz-odszkodowania-sprawdz-czy-grozi-ci-utrata-dzialki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/8rIktktTURBXy82NzA5NjZlNS03OWNmLTRhY2UtYTgxYi0zOTRjZGZmNDk2ZDkucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Gmina zabierze Twoj\u0105 nieruchomo\u015b\u0107 pod budow\u0119, a Ty nie dostaniesz odszkodowania. Sprawd\u017a, czy grozi Ci utrata dzia\u0142ki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T16:30:52.176985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T16:16:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3775673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/10336588,umorzenie-wszystkich-dlugow-dla-emerytow-nie-trzeba-bedzie-juz-splacac-zobowiazan-jak-skorzystac-z-takiej-mozliwosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/U5HktkuTURBXy82N2JmMmI3YS1lMzBjLTRjMmQtODQ3NS1jYjNiOGMzZDdlNTYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Umorzenie wszystkich d\u0142ug\u00f3w dla emeryt\u00f3w. Nie trzeba b\u0119dzie ju\u017c sp\u0142aca\u0107 zobowi\u0105za\u0144. Jak skorzysta\u0107 z takiej mo\u017cliwo\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T16:30:52.479018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T15:43:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3775674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/aktualnosci/artykuly/10491005,jesienne-porzadki-na-rod-palenie-odpadow-roslinnych-kary-sa-bardzo-dotkliwe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2GfktkuTURBXy8xZmM3NTViOS0yNmUwLTQ4NDktOWY2MC05MWUzZGM5N2I2NWUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jesienne porz\u0105dki na ROD. Ten spos\u00f3b pozbycia si\u0119 odpad\u00f3w zielonych jest kategorycznie zabroniony. Kary s\u0105 bardzo dotkliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T16:30:52.644391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T15:37:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3775675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10490994,putin-przyznal-sie-do-winy-pociski-rosyjskiej-obrony-powietrznej-zniszczyly-cywilny-azerbejdzanski-samolot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nhzktkuTURBXy81YmRlMGFjMC0wOWRkLTRkZDYtODY4ZC0wMjUyN2YwZjU4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Putin przyzna\u0142 si\u0119 do winy. \"Pociski rosyjskiej obrony powietrznej zniszczy\u0142y cywilny azerbejd\u017ca\u0144ski samolot\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T16:30:52.835828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T15:16:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3775676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10490979,pomoc-uchodzcom-z-ukrainy-polacy-podzieleni-oto-wyniki-sondazu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rl1ktkuTURBXy85NmMxNjIzNy1jYjQ3LTQ4OTktYTA4YS1iMjJiY2ZkNWQ4MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy podzieleni ws. pomocy uchod\u017acom z Ukrainy. Oto wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:15.377949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T14:00:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490932,polska-ma-wiecej-zlota-niz-ebc-i-bank-anglii-prezes-nbp-zapowiada-dal.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uZBktkuTURBXy80NjgxMzEwOC0wYzg1LTRmY2ItOGMyZi1kYWU0MzAyNmIzMmQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska ma wi\u0119cej z\u0142ota ni\u017c EBC i Bank Anglii. Prezes NBP zapowiada dalsze zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:15.509030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T14:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9898647,bardzo-mila-niespodzianka-od-zus-dla-osob-urodzonych-miedzy-1949-a-1969-rokiem-czeka-na-nich-specjalna-emerytura.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/v9mktkuTURBXy8yNzg3ZTVkMi1hZWY1LTRlM2MtODYyMy1jYzMyOWI2NTliMDYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bardzo mi\u0142a niespodzianka od ZUS dla os\u00f3b urodzonych mi\u0119dzy 1949 a 1969 rokiem. Na te osoby czeka specjalna emerytura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:15.609576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T13:52:51+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/artykuly/10490906,trump-zasluguje-na-pokojowa-nagrode-nobla-die-welt-genialny-strateg-i-polityk.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/czuktkuTURBXy8xY2JmNzVhOS1kNTRiLTQwMzItODA0Zi0xMTdlNGZkZmQ3NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump zas\u0142uguje na Pokojow\u0105 Nagrod\u0119 Nobla. \u201eDie Welt\u201d: \u201egenialny strateg i polityk\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:15.694447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T13:50:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10490918,kolejny-bachmut-ukrainskie-bataliony-znowu-bez-drogi-ucieczki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/eHuktktTURBXy9lYjg1MThmNS04YTgwLTQ0NTAtYjEzNC0yODMyN2U0NDhiNGYucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Kolejny Bachmut? Ukrai\u0144skie bataliony znowu bez drogi ucieczki.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:15.778777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T13:49:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/10490926,najpopularniejsze-auta-elektryczne-w-niemczech-drugie-miejsce-to-duze-zaskoczenie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/qzgktkuTURBXy81Y2QzYzk1Mi0wYWUwLTRiYzktYjFkZi02MzFjNmRkYmQ3YzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Najpopularniejsze auta elektryczne w Niemczech. Drugie miejsce to du\u017ce zaskoczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:15.863567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T13:31:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490892,ponowne-przeliczenie-emerytury-ze-wzgledu-na-dlugosc-zycia-kto-moze-starac-sie-o-ponowne-przeliczenie-emerytury-ktore-roczniki-wzor-wniosku-zus-pue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tVXktkuTURBXy9kOGJlZjg2Ni1hNzM0LTRhOGUtODdkOS1iMjFhMzJiYjNhMzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ponowne przeliczenie emerytury ze wzgl\u0119du na d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia - kto mo\u017ce stara\u0107 si\u0119 o ponowne przeliczenie emerytury?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T15:10:16.016540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T13:24:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 3774671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/unia-europejska/artykuly/10490877,czy-to-koniec-wojny-w-gazie-ue-wspiera-pokojowy-plan-znaczacy-przelom.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wDMktkuTURBXy8xOTAxODJmOC1mYmNjLTRlNzAtYTljMi0xZjE1MmE5NzMyZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy to koniec wojny w Gazie? UE wspiera pokojowy plan: \"Znacz\u0105cy prze\u0142om\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.120837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T13:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490846,juz-wszystko-jasne-tyle-wyniesie-placa-minimalna-w-2026-roku-oto-kwoty-brutto-i-netto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ky1ktkuTURBXy9hMmU4OWE0Ni00M2EwLTQ3OWUtODM3NC01N2VjM2M1YzAwZTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ju\u017c wszystko jasne. Tyle wyniesie p\u0142aca minimalna w 2026 roku. Oto kwoty brutto i netto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.250234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T12:51:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10490859,polskie-bestie-zyskaly-slawe-w-ukrainie-pokazali-jak-miazdza-rosjan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/6RyktkuTURBXy85MDA5NGZmMy0xNGYxLTQ5NWYtYjQxZi1jMmFiNTk5NzA4MTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polskie bestie zyska\u0142y s\u0142aw\u0119 w Ukrainie. Pokazali, jak mia\u017cd\u017c\u0105 Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.369285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T12:10:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bliski-wschod/artykuly/10490840,porozumienie-pokojowe-w-strefie-gazy-izrael-i-hamas-zgodzily-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wDMktkuTURBXy8xOTAxODJmOC1mYmNjLTRlNzAtYTljMi0xZjE1MmE5NzMyZjcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Porozumienie pokojowe w Strefie Gazy. Izrael i Hamas zgodzi\u0142y si\u0119 na pierwszy etap",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.448086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T12:03:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10000759,benzyna-1061-zll-olej-napedowy-1137-zll-lpg-730-zll-wegiel-6143-zlt-gaz-61969-zlmwh-koszt-ogrzewania-przecietnej-polskiej-rodziny-wzrosnie-az-o-26-592-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Qt4ktktTURBXy85NzY3MmM5OS1jNGYxLTQ4ZDktOTc0OC1iNzAwYjE1NmQxNjgucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Benzyna - 10,61 [z\u0142/l], olej nap\u0119dowy - 11,37 [z\u0142/l], LPG - 7,30 [z\u0142/l], w\u0119giel \u2013 6143 [z\u0142/t], gaz \u2013 619,69 [z\u0142/MWh]. Koszt ogrzewania przeci\u0119tnej polskiej rodziny wzro\u015bnie a\u017c o 26 592 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.563401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:50:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490810,nawrocki-dotrzymuje-slowa-nowe-swiadczenie-do-1800-zl-miesiecznie-na-mieszkanie-staje-sie-faktem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/xL_ktkuTURBXy9mNzhiNjA5NS1jM2NkLTQ3MDQtOWJiYy00ZDYxMzMzMzQwNzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nawrocki dotrzymuje s\u0142owa. Nowe \u015bwiadczenie do 1800 z\u0142 miesi\u0119cznie na mieszkanie staje si\u0119 faktem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.640391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:38:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10490824,co-spadlo-obok-strefy-51-wypadek-w-poblizu-tajnego-poligonu-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VVnktkuTURBXy9mYzFkNmMyZC00YmIxLTQwMDEtOTRiOC1mMjY5YjkzNjhmNTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Co spad\u0142o obok Strefy 51? Wypadek w pobli\u017cu tajnego poligonu USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.717927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:31:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490809,polacy-kochaja-ten-napoj-ale-wkrotce-zaplaca-za-niego-jak-za-zloto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-r-ktkuTURBXy8wMTJmY2VmZC1hMThlLTQ3YjUtODNkMC05MmEwYzFlYjczOWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy kochaj\u0105 ten nap\u00f3j, ale wkr\u00f3tce zap\u0142ac\u0105 za niego jak za z\u0142oto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T11:32:03.116033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:14:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773136,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/10490817,z-wroclawia-w-kierunku-czech-tak-bedzie-wygladal-jeden-z-brakujacych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DNOktkuTURBXy83MGFiMzc5OS1lYTRhLTRlNjYtYjllNy01YTlmMGMyN2UzYmIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Z Wroc\u0142awia w kierunku Czech,. Tak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 jeden z brakuj\u0105cych odcink\u00f3w S8 [WIZUALIZACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:19.829848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:12:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10490811,thomas-rose-zawsze-bardzo-chwalil-polakow-kim-jest-nowy-ambasador-usa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MKtktkuTURBXy80MTVjYjFiNy01ZWQxLTQ4MDEtODc5ZC01NGM0ZDdmMjkxZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Zawsze bardzo chwali\u0142 Polak\u00f3w\". Kim jest nowy ambasador USA w Polsce? [SYLWETKA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T11:32:03.194814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:12:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773137,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10490811,thomas-rose-zawsze-bardzo-chwalil-polakow-kim-jest-nowy-ambasador-usa-w-polsce.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MKtktkuTURBXy80MTVjYjFiNy01ZWQxLTQ4MDEtODc5ZC01NGM0ZDdmMjkxZTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "\"Zawsze bardzo chwali\u0142 Polak\u00f3w\". Kim jest nowy ambasador USA w Polsce? [SYLWETKA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T11:32:03.272657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T11:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773138,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490677,duze-zmiany-w-rachunkach-za-energie-rzad-zaskoczy-odbiorcow-nowymi-zasadami-jak-beda-wygladac-nowe-rachunki-za-prad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RwmktkuTURBXy9iOTQ3NDY0My00NTQ2LTRiZjUtYTZkYS1jNmYyMDRmNjk3ZjMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Du\u017ce zmiany w rachunkach za energi\u0119. Rz\u0105d zaskoczy odbiorc\u00f3w nowymi zasadami. Jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0107 nowe rachunki za pr\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T11:32:03.350316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T10:39:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773139,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/inflacja/artykuly/10490724,jak-szybko-beda-rosly-ceny-nowa-prognoza-ws-inflacji.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jGKktkuTURBXy8wM2RiMGZkMi02MjY5LTQ1ZTktYWU0NS1mZDU5ZDliZDc2OGYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Jak szybko b\u0119d\u0105 ros\u0142y ceny? Nowa prognoza ws. inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T11:32:03.429361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T10:11:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773140,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/10490673,koniec-chaosu-w-sadach-ustawa-praworzadnosciowa-wkrotce-na-rzadowym-s.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/84xktkuTURBXy85Y2U1ZjhmNS03YTIzLTQxZTMtOThhMi0xNTQ1NWE5NWJkODYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Koniec chaosu w s\u0105dach? Ustawa praworz\u0105dno\u015bciowa wkr\u00f3tce na rz\u0105dowym stole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T11:32:03.541319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T09:48:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10490681,rosja-prowadzi-z-europa-wojne-hybrydowa-co-tak-naprawde-oznacza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KxEktkuTURBXy9mOGUzZGE2ZC1iNjRmLTRjMjAtYmNhOS1jODg0ZDcwMjIzZjQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja prowadzi z Europ\u0105 wojn\u0119 hybrydow\u0105. Co to tak naprawd\u0119 oznacza?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:20.110264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T09:31:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10490644,zwiazki-partnerskie-czy-status-osoby-najblizszej-kotula.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PHtktkuTURBXy85NWQyMjk3Yy0zMTczLTRhMWItOGU1OC00NmU5NjA3YjhmMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zwi\u0105zki partnerskie czy status osoby najbli\u017cszej? Kotula: Projekt ustawy jest gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.039951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T09:31:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10490644,zwiazki-partnerskie-czy-status-osoby-najblizszej-kotula-projekt-usta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PHtktkuTURBXy85NWQyMjk3Yy0zMTczLTRhMWItOGU1OC00NmU5NjA3YjhmMGIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zwi\u0105zki partnerskie czy status osoby najbli\u017cszej? Kotula: Projekt ustawy jest gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.114691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T09:25:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10490643,widmo-nowej-wojny-w-europie-turcja-miesza-w-balkanskim-kotle.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YOFktkuTURBXy81MGExZjg5ZS1mNTM4LTRjYmItOTM4YS1lZmZmYWI3NGVmMDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Widmo nowej wojny w Europie. Turcja miesza w ba\u0142ka\u0144skim kotle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.185408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T09:10:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10490636,polska-nie-zgodzi-sie-na-relokacje-nielegalnych-migrantow-prezydent-n.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GKBktkuTURBXy9lNGFiNzE3Yi0zZGY4LTQ2M2EtOTQ2OC03MGEzNzZmNGZiMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska nie zgodzi si\u0119 na relokacje nielegalnych migrant\u00f3w. Prezydent Nawrocki napisa\u0142 list do szefowej KE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:20.221415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T09:10:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10490636,polska-nie-zgodzi-sie-na-relokacje-nielegalnych-migrantow-nawrocki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/GKBktkuTURBXy9lNGFiNzE3Yi0zZGY4LTQ2M2EtOTQ2OC03MGEzNzZmNGZiMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska nie zgodzi si\u0119 na relokacje nielegalnych migrant\u00f3w. Prezydent Nawrocki napisa\u0142 list do szefowej KE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.258559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:58:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490633,kara-za-wyciecie-drzewa-2025-jaka-wysokosc-kary-za-wyciecie-drzewa-bez-zezwolenia-jak-wyliczyc-kare-za-usuniecie-drzewa-bez-pozwolenia-kalkulator.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4UtktkuTURBXy80MTJjMzAwMS1jNjg2LTQxMmMtOTI2ZC03M2FmODI0YjJmMDUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Kara za wyci\u0119cie drzewa 2025 - jaka wysoko\u015b\u0107 kary za wyci\u0119cie drzewa bez zezwolenia? Jak wyliczy\u0107 kar\u0119 za usuni\u0119cie drzewa bez pozwolenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.332442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:58:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10490631,pokojowa-nagroda-nobla-dla-trumpa-ekspert-rozwiewa-watpliwosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NB4ktkuTURBXy9jZjQ5MzYwNS0zNWQxLTQzYmItODE3Ni0yZjQ1YjdlMGY4ZTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Pokojowa Nagroda Nobla dla Trumpa? Ekspert rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.537030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:35:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/mieszkania/artykuly/10136703,czujnik-czadu-ile-kosztuje-gdzie-kupic-gdzie-zamontowac-na-jakiej-wysokosci-zamontowac-czujnik-czadu-bricomarche-castorama.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2SoktkuTURBXy9iZWEyNzc3NC04ODI4LTQwNDktOGM4My1iZTY0ZTI2NzFhY2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czujnik czadu - ile kosztuje? Gdzie kupi\u0107? Gdzie zamontowa\u0107? Na jakiej wysoko\u015bci zamontowa\u0107 czujnik czadu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T10:04:34.686842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:31:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3772457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490615,juz-wkrotce-kolejny-produkt-zostanie-objety-oplata-kaucyjna.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/MHgktktTURBXy84YTY2NDRlYi1iMDRkLTQyN2YtOTcwMy00ODQ2M2YwNWNlM2QucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ju\u017c wkr\u00f3tce kolejny produkt zostanie obj\u0119ty op\u0142at\u0105 kaucyjn\u0105 \u2013 dwukrotnie wy\u017csz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:38.065671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:22:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9896205,4-sygnaly-ze-rosja-zaatakuje-nato-te-znaki-przerazaja-zachod.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/w3nktkuTURBXy8xYjc3YmEyNS02MjU2LTRhMmYtODQ2MS00MzBlZGEyMzE3ODguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "4 sygna\u0142y, \u017ce Rosja zaatakuje NATO. Te znaki przera\u017caj\u0105 Zach\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Rodak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:38.270074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:22:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10490607,nato-szykuje-odpowiedz-na-hybrydowa-kampanie-rosji-ale-jest-podzielon.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/G2PktkuTURBXy81YWJjMWFiZS1iNTViLTQ1MmMtYWQ5NS1mNDcyMDI5ODMyNTcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "NATO szykuje odpowied\u017a na hybrydow\u0105 kampani\u0119 Rosji. Ale jest podzielone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:38.468989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T08:11:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/10490587,polacy-pija-coraz-wiecej-ale-chca-zakazow-sprzedazy-alkoholu-zdumiew.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NWWktkuTURBXy85NDVhNzYzMC1hZjk5LTQ4NDgtYWFmMC04MGE1YTU2YzA2NWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polacy pij\u0105 coraz wi\u0119cej, ale chc\u0105 zakaz\u00f3w sprzeda\u017cy alkoholu? Zdumiewaj\u0105ce wyniki sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:38.709542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T07:54:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10490590,tajny-samolot-krazyl-nad-polska-przez-kilka-godzin-sledzil-ruchy-rosjan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-9GktkuTURBXy9mMmQ5NDJjZS03NWQ1LTQ5OTYtYjI5ZC02YmU4NGNlZDYzMTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tajny samolot kr\u0105\u017cy\u0142 nad Polsk\u0105. Przez kilka godzin \u015bledzi\u0142 ruchy Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:39.058094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T07:52:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10490589,putin-rozpocznie-wielka-wojne-zelenski-wskazuje-czynnik-ktory-bedz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/AN7ktkuTURBXy9jMDA2MWMyYi1iMzNkLTQ2YTMtODAyNC0yYmQ4ZTBkMTI4ZWEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Putin rozpocznie \"wielk\u0105 wojn\u0119\"? Ze\u0142enski wskazuje czynnik, kt\u00f3ry b\u0119dzie jej zapowiedzi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:39.407578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T07:36:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490588,mocne-uderzenie-chin-w-zachodni-sektor-obronny-kontrola-eksportu-pier.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uPfktkuTURBXy9mOTQ5ZmQ1Yi00YjA4LTQ5ZTctOTEwYS05ZDVmNjRlYzliNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mocne uderzenie Chin w zachodni sektor obronny. Kontrola eksportu pierwiastk\u00f3w ziem rzadkich b\u0119dzie zaostrzona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:39.689312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T07:30:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/10490574,czy-europie-wystarczy-gazu-na-zime-polska-wyroznia-sie-na-tle-innych.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XOGktkuTURBXy9mNmJjNTA3MS1jNmZjLTRlYWItODY4NC0xMTBlZDhlNDk2ZTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Europie wystarczy gazu na zim\u0119? Polska wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na tle innych pa\u0144stw [NOWE DANE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:20.735675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T07:30:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/10490574,czy-europie-wystarczy-gazu-na-zime-polska-wyroznia-sie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XOGktkuTURBXy9mNmJjNTA3MS1jNmZjLTRlYWItODY4NC0xMTBlZDhlNDk2ZTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Czy Europie wystarczy gazu na zim\u0119? Polska wyr\u00f3\u017cnia si\u0119 na tle innych pa\u0144stw [NOWE DANE]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:39.904464+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T07:09:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/10490548,starcie-dudy-z-nawrockim-polacy-wskazali-faworyta-w-nowym-sondazu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/imLktkuTURBXy83Zjc2MWZlOS0yY2NhLTQ4ZWYtYmNhNS0yNDk0OWVhMmFkMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Starcie Dudy z Nawrockim. Polacy wskazali faworyta w nowym sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:40.138336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:59:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/zdrowie/artykuly/10490553,nowa-fala-covid-wiadomo-kiedy-moze-byc-szczyt-zachorowan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/zdJktkuTURBXy85YWJkNmNlNi02OGYyLTQ4MTYtOWU3Yi0wNjBjZDYwYzNiNTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowa fala COVID. Wiadomo, kiedy mo\u017ce by\u0107 szczyt zachorowa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:40.293006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:52:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/rolnictwo/artykuly/10490549,klamka-zapadla-umowy-ue-z-krajami-mercosur-nie-da-sie-juz-odwolac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/mvNktkuTURBXy8zNGJkNTIwNi1hNDVjLTRkNDYtYjRmNy1lMTQyMTEyZjg4ODkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Klamka zapad\u0142a? Umowy UE z krajami Mercosur nie da si\u0119 ju\u017c odwo\u0142a\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T13:02:20.948064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:38:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3773819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/10490545,chiny-szykuja-niespodziewany-atak-na-tajwan-tajpej-alarmuje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uxHktkuTURBXy9hOWRiZDA3YS05ZGYzLTQ4ZTUtOWY5NC0wOWY4MTI4YTM5ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chiny szykuj\u0105 niespodziewany atak na Tajwan? Tajpej alarmuje: Pekin nasila dzia\u0142ania wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamil Nowak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:15.802735+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:38:05+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/10490545,chiny-szykuja-niespodziewany-atak-na-tajwan-tajpej-alarmuje-pekin-na.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/uxHktkuTURBXy9hOWRiZDA3YS05ZGYzLTQ4ZTUtOWY5NC0wOWY4MTI4YTM5ZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Chiny szykuj\u0105 niespodziewany atak na Tajwan? Tajpej alarmuje: Pekin nasila dzia\u0142ania wojskowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:15.922881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:35:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10489765,nowy-zakaz-koniec-palenia-papierosow-na-balkonach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/bh4ktktTURBXy80OGRjOTdhYi0yYzdlLTQ5ZjAtOTVjNy0yZTNhYzEyZGVlYzMucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowy zakaz: koniec palenia papieros\u00f3w na balkonach i loggiach w budynkach wielorodzinnych. Czy osoby niepal\u0105ce wreszcie odetchn\u0105 z ulg\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:16.012416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:35:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9894539,najbezpieczeniejsze-miasta-w-polsce-w-razie-wojny-podali-liste.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ISkktkuTURBXy8wMGNhMDlkMS03YTUxLTQzMTQtOTZmMy00N2Q4YmM0ZWFkNWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Najbezpieczniejsze miasta w Polsce w razie wojny. Podali list\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:16.096629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:34:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9998091,30-dni-od-razu-36-dni-po-10-latach-zmiany-w-zasadach-urlopu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9pdktkuTURBXy85Y2I5Njk5NS1kN2YwLTQ1MmQtYTQ1YS0wOGNlYTE3ZGQxNTMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "30 dni od razu, 36 dni po 10 latach \u2013 zmiany w zasadach urlopu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:16.213375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:30:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/artykuly/10336588,umorzenie-dlugu-dla-emerytow-kto-nie-musi-juz-splacac-zobowiazan.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VaMktktTURBXy8zZDg5ZDQ0Mi1kZDg3LTQ5NDItODUyYy1kZTEyNmYyMzM5ZTEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Umorzenie d\u0142ugu dla emeryt\u00f3w. Kto nie musi ju\u017c sp\u0142aca\u0107 zobowi\u0105za\u0144?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:16.334136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:20:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10362061,gmina-zabierze-twoja-dzialke-bez-odszkodowania-sprawdz-czy-jestes-zagrozony-utrata-nieruchomosci.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/YdcktktTURBXy9kOGQ0ZDM3OC03ODRkLTRjNDUtOGZiNS1mNzgwNDVjMDc1ZmIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Gmina zabierze Twoj\u0105 dzia\u0142k\u0119 bez odszkodowania. Sprawd\u017a, czy jeste\u015b zagro\u017cony utrat\u0105 nieruchomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:16.411959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:10:15+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9880666,ten-piatek-bedzie-dniem-wolnym-od-pracy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/oaYktktTURBXy9iYjQxNzA1Ni05MDQzLTRiNTQtYjAzNi02ODE3Yjg5ZDYyODIucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Ten pi\u0105tek b\u0119dzie dniem wolnym od pracy \u2013 czy trzeba anulowa\u0107 wnioski urlopowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jakub Laskowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T06:54:16.489459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T06:00:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10490531,amerykanie-ujawnili-brutalny-plan-putina-tak-zamierza-wygrac-wojne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/nhzktkuTURBXy81YmRlMGFjMC0wOWRkLTRkZDYtODY4ZC0wMjUyN2YwZjU4ZTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Amerykanie ujawnili brutalny plan Putina. Tak zamierza wygra\u0107 wojn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T05:26:42.062036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T05:09:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/biznes/aktualnosci/artykuly/10490496,polscy-przedsiebiorcy-uciekaja-z-kraju-prawie-polowa-chce-inwestowac.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VXoktkuTURBXy82MDZhNzJiYi05ZGIxLTRjYzktOGM4NC05NTljYTIyYTMwNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polscy przedsi\u0119biorcy uciekaj\u0105 z kraju? Prawie po\u0142owa chce inwestowa\u0107 za granic\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T05:26:42.205037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T04:58:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10490486,vatowskie-mafie-znowu-rosna-w-sile-tak-na-lewych-fakturach-kraza-mi.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EfkktkuTURBXy8wZmU5YTU3Yi1mN2Y1LTQxNDgtYWVkZS01ODE0ZGFiYmYwYTQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Vatowskie mafie znowu rosn\u0105 w si\u0142\u0119? Tak na \u201elewych\u201d fakturach kr\u0105\u017c\u0105 miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marzena Sarniewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T08:35:42.058202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T04:45:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9876338,w-niedziele-zmiana-czasu-na-zimowy-sprawdz-kiedy-w-pazdzierniku-2025-zmieniamy-czas-z-letniego-na-zimowy-spimy-godzine-dluzej-czy-krocej-czy-z-11-na-12-pazdziernika-zmieniamy-czas-kalendarz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/g-YktkuTURBXy80OTUwODVhNC0yOWQ5LTQ1NmItODljNi03MTUzOTQyZGRmY2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "W niedziel\u0119 zmiana czasu na zimowy. Sprawd\u017a, kiedy w pa\u017adzierniku 2025 zmieniamy czas z letniego na zimowy. \u015apimy godzin\u0119 d\u0142u\u017cej czy kr\u00f3cej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T05:26:42.548118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T04:36:01+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10490487,nowe-swiadczenie-mieszkaniowe-1800-zl-bez-podatku-sprawdz-komu-przy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2hGktktTURBXy81ZmMyNjYyMC0wN2RlLTQxZTMtYjgzYS0zOWE5Njc0Yzk4NmUucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nowe \u015bwiadczenie mieszkaniowe? 1800 z\u0142 bez podatku! Sprawd\u017a, komu przys\u0142uguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-09T05:26:42.767010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-09T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3771152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10490233,tusk-chroni-terrorystow-wegierskie-msz-oskarza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/kQLktkuTURBXy9iNTU5Mzg4NS02MzUxLTQ0MzgtOTNkOS02MmY4ZWJkNWZmNzYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tusk chroni terroryst\u00f3w? W\u0119gierskie MSZ oskar\u017ca.",
        "vote": 0
    }
]