[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T19:44:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/84da70d85604650d2535e63e7e733a09df77fffc77726686a3394b84bb504cda,w104h74.jpg\"/><br/> Bulwersuj\u0105ca, a wr\u0119cz bandycka postawa ochrony. Bezprawne zatrzymanie, ubli\u017canie, gro\u017aby - tego dokonali ochroniarze DGP Security Partner na dworcu Warszawa Wschodnia. Nie bez winy jest te\u017c administrator obiektu, kt\u00f3ry w swojej g\u0142upocie postanowi\u0142 mie\u0107 sw\u00f3j udzia\u0142 w zatrzymaniu i to mimo, \u017ce wiedzia",
        "id": 1927534,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630883/skandal-na-dworcu-warszawa-wschodnia-ochrona-dgp-dojechala-filmujacego-wyzywal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal na dworcu Warszawa Wschodnia! Ochrona DGP dojecha\u0142a filmuj\u0105cego! Wyzywal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T19:43:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1f0dae0833cc3afb3c3bc39a0083b5dc2d5f8657e2e9eb5f5630bc52f4e8e053,w104h74.jpg\"/><br/> Dan Price spotka\u0142 si\u0119 z pochwa\u0142ami i krytyk\u0105 sze\u015b\u0107 lat temu, kiedy podni\u00f3s\u0142 pensje wszystkich swoich pracownik\u00f3w do 70 000 dolar\u00f3w rocznie. Jednak zamiast przewidywanej dla niego ponurej sytuacji gospodarczej i zag\u0142ady, firma i jej pracownicy, wed\u0142ug wszelkich wska\u017anik\u00f3w, prosperuj\u0105 dobrze. SZOK.",
        "id": 1928431,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630881/ceo-podniosl-penske-kazdego-do-70k-efekt-ludzie-maja-dzieci-i-domy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEO podni\u00f3s\u0142 pensk\u0119 KA\u017bDEGO do 70k $ efekt? Ludzie maj\u0105 dzieci i domy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T18:32:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d8253f76b9a98e2987213b4dec3fbd936fc7e629469b1906a27abb28771b2c8a,w104h74.jpg\"/><br/> Dok\u0142adnie 4 lata temu - 16 stycznia 2021 roku - polski himalaizm si\u0119gn\u0105\u0142 kolejnego szczytu... Daniel Grodzi\u0144ski, polski wroc\u0142awianista, jak pierwszy cz\u0142owiek na \u015bwiecie zdoby\u0142 noc\u0105, w warunkach zimowych zdoby\u0142 g\u00f3rk\u0119 Pafawag (149 m.n.p.m.).",
        "id": 1927533,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630841/lawina-pytan-do-pierwszego-zdobywcy-pafawagu-w-zime-noca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lawina pyta\u0144 do pierwszego zdobywcy Pafawagu w zim\u0119, noc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:39:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/322a648a8af061ca2c7a91cd6cba15065d7e07c6c5b8c46a2ccde6d4849142af,w104h74.jpg\"/><br/> Z niewyja\u015bnionych przyczyn kieruj\u0105cy osob\u00f3wk\u0105 ca\u0142kowicie zignorowa\u0142 widoczne ju\u017c z daleka czerwone \u015bwiat\u0142o i wjecha\u0142 wprost w przeje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g.",
        "id": 1926797,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630755/ozimek-kierowca-wjechal-wprost-pod-pociag",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozimek: kierowca wjecha\u0142 wprost pod poci\u0105g.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:54:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/620127f43ebf992fc4cedc328adec0cbdeceafc08063027eb886525e5de62e3c,w104h74.jpg\"/><br/> Pasmo S\u0142awa TV, b\u0119dzie skierowane do ukrai\u0144skoj\u0119zycznej publiczno\u015bci, a w wykazie zastosowania znaku patentowego TVP wskaza\u0142a, \u017ce ma ono oferowa\u0107 m.in. reporta\u017ce, filmy dokumentalne i fabularne, widowiska rozrywkowe i sportowe, a tak\u017ce audycje z interaktywnym udzia\u0142em widz\u00f3w.",
        "id": 1927535,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630717/tvp-szykuje-sie-do-nadawania-dla-ukraincow-slawa-tv-coraz-blizej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TVP szykuje si\u0119 do nadawania dla Ukrai\u0144c\u00f3w. S\u0142awa TV coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:48:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/80cd47b314774a220398a06800e0101cdfc42503a0cf52b8cd01af97e8f6823b,w104h74.jpg\"/><br/> Brian Thompson by\u0142 tylko biznesmenem. W\u0142asnymi r\u0119koma nikogo nie zabi\u0142 ani nie pr\u00f3bowa\u0142 zabi\u0107. On tylko w majestacie prawa okrada\u0142 ludzi ubezpieczonych w korporacji, kt\u00f3r\u0105 zarz\u0105dza\u0142 reszta by\u0142a efektem ubocznym. Jego decyzje doprowadzi\u0142y do \u015bmierci setek, je\u017celi nie tysi\u0119cy os\u00f3b.",
        "id": 1926796,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630711/zabijac-to-my-ale-nie-nas-na-nieludzkie-czyny-korporacji-nie-ma-paragrafow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabija\u0107 to my, ale nie nas. Na nieludzkie czyny korporacji nie ma paragraf\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4ab161f4bc2c187b7c4d230d37bfb590837e28d9218eebd1a588e14b8b101a48,w104h74.jpg\"/><br/> Generalny Dyrektor Ochrony \u015arodowiska, po rozpatrzeniu odwo\u0142a\u0144 z\u0142o\u017conych w toku post\u0119powania, wyda\u0142 ostateczn\u0105 decyzj\u0119 \u015brodowiskow\u0105 dla elektrowni j\u0105drowej planowanej na Pomorzu ustali\u0142 DGP.",
        "id": 1927532,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630695/jest-druga-zgoda-dla-atomu-elektrownia-jadrowa-coraz-blizej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest druga zgoda dla atomu. Elektrownia j\u0105drowa coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:26:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c38ef1156e4559cd54d2947c509987845bd93d7fcf90b99f911224f2d26ed5fb,w104h74.jpg\"/><br/> Tylko rok min\u0105\u0142, a ludzie ju\u017c zapomnieli o jej tragedii i kaloryferach...",
        "id": 1928740,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630685/mija-rok-od-wstrzasajacego-wyznania-pani-romy-wasik-ze-jej-zimno-bez-meza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mija rok od wstrz\u0105saj\u0105cego wyznania pani Romy W\u0105sik, \u017ce jej zimno bez m\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:13:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f18abbb9ded4befdd66fbb8bcbe7e6db1f408e0582384cc2d1ee457a79e2879a,w104h74.jpg\"/><br/> Dowody w sprawie szczepie\u0144 Pfizera przedstawione na sprawie w Wojskowym S\u0105dzie Okr\u0119gowym w Poznaniu Dokument Pfizer 536 ujawniony na pro\u015bb\u0119 s\u0119dziego federalnego USA m\u00f3wi o 10 tygodniowych testach podczas, kt\u00f3rych zmar\u0142o 1223 osoby, a uszkodzono 43 863 os\u00f3b. Tak wygl\u0105da globalny atak terrorystyczny.",
        "id": 1928005,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630679/por-jakub-kuspit-oficjalne-dane-o-skutkach-szczepien-w-wojskowym-sadzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Por. Jakub KU\u015aPIT. Oficjalne dane o skutkach szczepie\u0144 w Wojskowym S\u0105dzie...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:39:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/ccd8869eaa05b6fb0a1a1e6a091b69b45a17504afeceab31cc21fd55a937ee21,w104h74.jpg\"/><br/> Czy \"bon mieszkaniowy\" b\u0119dzie podobny w skutkach do \"Bezpiecznego kredytu 2 proc.\"? Deweloperzy zacieraj\u0105 r\u0119ce, a Polacy obawiaj\u0105 si\u0119, \u017ce ceny mieszka\u0144 zn\u00f3w wystrzel\u0105",
        "id": 1925615,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630631/karol-nawrocki-wypalil-z-bonem-mieszkaniowym-ceny-mieszkan-moga-znowu-wystrzelic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki wypali\u0142 z bonem mieszkaniowym.Ceny mieszka\u0144 mog\u0105 znowu wystrzeli\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:25:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d331e1afbb7f249bbddd73295880e9c405162f091b40c6c7c4b0dd1a3e291c8b.png\"/><br/> Cena akcji Dino od wej\u015bcia na gie\u0142d\u0119 wzros\u0142a o ponad 1000%. Sie\u0107 zapowiada dalsz\u0105 ekspansj\u0119 na wschodnie obszary pa\u0144stwa",
        "id": 1929052,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630625/dino-przekracza-kolejna-bariere-sklepy-i-akcje-rosna-jak-grzyby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dino przekracza kolejn\u0105 barier\u0119. Sklepy i akcje rosn\u0105 jak grzyby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:58:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bec213b9a20d82a29892169a04d2ea1481d156a5ec9862315b1951ca23141b93,w104h74.jpg\"/><br/> Ju\u017c jestem ciekaw przekaz\u00f3w dnia made in PiS. Tak tylko przypomn\u0119: S\u0105d sze\u015b\u0107 razy stwierdzi\u0142 brak uprawdopodobnienia pope\u0142nienia czynu zabronionego.",
        "id": 1928004,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630605/prokuratura-umorzyla-sledztwo-w-sprawie-romana-giertycha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie Romana Giertycha.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:48:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/13903d9cd343471d5c56a98e8de5a63908ccd51d4f149d63d1c127ad8aa1d1f3.png\"/><br/> Do\u017cywocie - taki wyrok us\u0142ysza\u0142 w pi\u0105tek Dorian S., oskar\u017cony o zgwa\u0142cenie i zamordowanie 25-letniej Lizy, obywatelki Bia\u0142orusi. Prawie rok czasu...",
        "id": 1925616,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630599/zapadl-wyrok-ws-zgwalcenia-i-zamordowania-25",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do\u017cywocie za g---t i zamordowania 25-letniej Lizy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:57:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8da106ef28dd43a7000c9a9d787389b910a26b0f8d7ecb7692ad389175f121c1,w104h74.jpg\"/><br/> Frog odsiedzia\u0142 w Londynie rok i sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy w zak\u0142adzie o zaostrzonym rygorze. No nie\u017ale",
        "id": 1928001,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630493/gdzie-jest-frog-i-dlaczego-juz-nie-ma-listu-gonczego-za-nim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie jest \"Frog\"? I dlaczego ju\u017c nie ma listu go\u0144czego za nim?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:52:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/94f1c6d078a01d1a9783e586f650311d47d22d93047338fca4b6019234026618,w104h74.jpg\"/><br/> Mark Zuckerberg, CEO Meta, przeszed\u0142 w ostatnich latach niezwyk\u0142\u0105 transformacj\u0119. Kiedy\u015b \"robot\", dzi\u015b gor\u0105cy zwolennik sztuk walki, wolno\u015bci s\u0142owa i warto\u015bci, kt\u00f3re sam okre\u015bla mianem \"m\u0119skiej energii\". Niekt\u00f3rzy jednak zrywaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119, oskar\u017caj\u0105 go o toksyczn\u0105 m\u0119sko\u015b\u0107 i n-------m.",
        "id": 1928430,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630485/zuckerberg-oskarzony-o-toksyczna-meskosc-i-neonazistowskie-szalenstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuckerberg oskar\u017cony o toksyczn\u0105 m\u0119sko\u015b\u0107 i neonazistowskie szale\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:30:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d97e43bb7b26b18e3d4c75394096e108974b0cab14076b09f3ddc6241f330c59,w104h74.jpg\"/><br/> Na Bliskim Wschodzie istniej\u0105 bardzo du\u017ce deficyty wody. Nierzadko problemem mieszka\u0144c\u00f3w regionu jest codzienne pe\u0142ne zaspokojenie swojego pragnienia, bez wody nie mo\u017ce funkcjonowa\u0107 tak\u017ce lokalne rolnictwo. Problem ten jest \u017ar\u00f3d\u0142em wielu tar\u0107 w relacjach mi\u0119dzy pa\u0144stwami w regionie, a w szczeg\u00f3lno\u015bc",
        "id": 1925107,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630459/izrael-zajal-czesc-syrii-teraz-kontroluje-40-zasobow-wody-pitnej-tego-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaj\u0105\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 Syrii. Teraz kontroluje 40% zasob\u00f3w wody pitnej tego kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:19:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/747270a6e84ec678238814b45c21bd728a5126701fa750970b01dcf0d036da7b,w104h74.jpg\"/><br/> Pojawiaj\u0105 si\u0119 przecieki, \u017ce losy BioWare Edmonton s\u0105 ju\u017c przes\u0105dzone. Wed\u0142ug informatora z BioWare, kt\u00f3ry skontaktowa\u0142 si\u0119 ze SmashJT, zapad\u0142y ju\u017c decyzje EA\u00a0o rozwi\u0105zaniu ca\u0142ego zespo\u0142u odpowiedzialnego za Dragon Age: The Veilguard.\u00a0Oficjalny komunikat na ten temat za zosta\u0107 opublikowany w lutym.",
        "id": 1925105,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630453/bioware-ponosi-konsekwencje-porazki-nowego-dragon-age-ea-ma-zwolnic-caly-zespol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BioWare ponosi konsekwencje pora\u017cki nowego Dragon Age. EA ma zwolni\u0107 ca\u0142y zesp\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:07:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/7b67f601ac1a54fec6c19453e817eb5caa86694e3a41d3fe5ee9017e8cc0d96c,w104h74.jpg\"/><br/> Donald Trump, prezydent-elekt Stan\u00f3w Zjednoczonych, og\u0142osi\u0142 powo\u0142anie Sylvestra Stallonea, Mela Gibsona i Jona Voighta na stanowiska specjalnych ambasador\u00f3w Hollywood. Ich zadaniem b\u0119dzie przywr\u00f3cenie ameryka\u0144skiemu przemys\u0142owi filmowemu \u015bwietno\u015bci.",
        "id": 1924619,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630441/trump-wybral-ambasadorow-hollywood-gibson-stallone-i-voight",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump wybra\u0142 ambasador\u00f3w Hollywood: Gibson, Stallone i Voight",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:43:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/cd2c979d5fefbac956b769de282bcaa50166c495c2362864f626e090fb2812f8,w104h74.jpg\"/><br/> Od 1 stycznia 2025 r. zmieni\u0142y si\u0119 przepisy podatku od nieruchomo\u015bci - Ogrodzenia zosta\u0142y uznane za budowle i podlegaj\u0105 opodatkowaniu. LOL (p\u00f3ki co nie tyczy si\u0119\u00a0prywatnych posesji etc.)",
        "id": 1926801,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630427/podatek-od-ogrodzenia-od-2025-r-kto-musi-zaplacic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od ogrodzenia od 2025 r. Kto musi zap\u0142aci\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/728d1d7e7657c6e6b0bae38e1832256914817f2f44f9a70cf544f6b77e6e5ec0,w104h74.jpg\"/><br/> Chcieliby\u015bmy, \u017ceby ten Fundusz powstawa\u0142 z dop\u0142at bud\u017cetu pa\u0144stwa, dop\u0142at, kt\u00f3re by\u0142yby lustrzanym odbiciem wszystkim tych wydatk\u00f3w, kt\u00f3re pa\u0144stwo do tej pory ponosi\u0142o, ale tak\u017ce tych, kt\u00f3re w przysz\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 ponoszone na r\u00f3\u017cnego rodzaju formy wspierania Polak\u00f3w w zakupie nieruchomo\u015bci",
        "id": 1923786,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630423/ministerstwo-niedorozwoju-chce-zabetonowac-doplaty-do-kredytow-na-stale",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo Niedorozwoju chce zabetonowa\u0107 dop\u0142aty do kredyt\u00f3w na sta\u0142e!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:29:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/800019015f3293a6bbd563dc8fd76360947b1fdb2d0e5a9e2538d384a19592b8,w104h74.jpg\"/><br/> 65 GB danych, w tym numery PESEL czy nawet zdj\u0119cia dowod\u00f3w osobistych. Atak hakerski na EuroCert przejdzie do historii. EuroCert Sp. z o.o. pad\u0142 ofiar\u0105 cyberataku. Niezw\u0142ocznie po stwierdzeniu incydentu podj\u0119li\u015bmy dzia\u0142ania w celu zminimalizowania jego skutk\u00f3w. W tym zakresie wsp\u00f3\u0142pracujemy z",
        "id": 1923784,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630421/lepiej-zastrzez-swoj-pesel-wycieklo-65-gb-danych-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lepiej zastrze\u017c sw\u00f3j PESEL. Wyciek\u0142o 65 GB danych Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:54:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/6a8989db6a53a403b27e58272c9a80920fc7f67fb4eb177e8a2ca159b6cd69a6,w104h74.jpg\"/><br/> Ministra Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz kilka dni temu zapowiedzia\u0142a, \u017ce rz\u0105d wymusi na deweloperach podawanie cen w swoich ofertach. PZFD najpierw wyda\u0142 kuriozalne o\u015bwiadczenie, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142o burz\u0119 w sieci.",
        "id": 1928002,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630399/rzad-chce-docisnac-deweloperow-zaskakujacy-komentarz-branzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce docisn\u0105\u0107 deweloper\u00f3w. Zaskakuj\u0105cy komentarz bran\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:39:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/17ae6e544cbba912039f855ba8abc8ed7772d218ab7f4b8c62b8acf437c47310,w104h74.jpg\"/><br/> Teneryfa to idealne miejsce na ucieczk\u0119 przed zimow\u0105 aur\u0105. Dzi\u0119ki swojemu po\u0142o\u017ceniu zapewnia przyjemne temperatury przez ca\u0142y rok, a tutejsza przyroda, mimo \u017ce to wulkaniczna wyspa, potrafi by\u0107 zaskakuj\u0105co r\u00f3\u017cnorodna zapewniaj\u0105c wiele wra\u017ce\u0144.",
        "id": 1926221,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630385/teneryfa-wyspa-nie-tylko-wulkanem-stojaca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Teneryfa - wyspa nie tylko wulkanem stoj\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:01:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/f915f5df141457ece17efcf01c792c7e64938af38e3403079b24c406ab4fb884,w104h74.jpg\"/><br/> To jest ci\u0105g dalszy - 7 lutego w s\u0105dzie opieku\u0144czym w Gda\u0144sku odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza rozprawa ws. dalszych los\u00f3w rocznej dziewczynki. Oboje rodzic\u00f3w chce j\u0105 teraz odzyska\u0107.",
        "id": 1923782,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630347/pamietacie-akcje-zostawienia-dziecka-w-oknie-zycia-wbrew-woli-ojca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tacie akcj\u0119 zostawienia dziecka w oknie \u017cycia wbrew woli ojca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:53:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/28bc08005990e78d738546e44643164a065df037a34f6d2bd4cb97af0540613a,w104h74.jpg\"/><br/> Sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3r\u0105 wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy z Rosjanami mened\u017cerowie odkupili od nich za 3 z\u0142, otrzyma\u0142a zam\u00f3wienie od Miejskich Zak\u0142a",
        "id": 1925104,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630335/kupili-spolke-gazowa-od-rosjan-za-3-zl-teraz-dostali-kontrakt-od-warszawy-na-26",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupili sp\u00f3\u0142k\u0119 gazow\u0105 od Rosjan za 3 z\u0142. Teraz dostali kontrakt od Warszawy na 26",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:53:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/eefdff62d238a9c1eb59c4063744a18513bdb06070dcd86309582e863509e150,w104h74.jpg\"/><br/> Bran\u017ca budowlana \u017cyje tematem wykluczenia firm spoza Unii Europejskiej z najwi\u0119kszego w historii PKP PLK przetargu na przebudow\u0119 linii kolejowej Bia\u0142ystok - E\u0142k. Chodzi przede wszystkim o podmioty z Chin. Wspomniana linia to fragment Rail Baltiki, strategicznego po\u0142\u0105czenia kraj\u00f3w ba\u0142tyckich z Europ\u0105",
        "id": 1926799,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630333/czegos-takiego-w-polsce-jeszcze-nie-bylo-chinczycy-zablokowani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czego\u015b takiego w Polsce jeszcze nie by\u0142o. Chi\u0144czycy zablokowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:30:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/d432da0166bb33fd2b005237481d5054bfbb009d7f4aeee766d147577384113c,w104h74.jpg\"/><br/> W 2022 roku pr\u00f3g podatkowy 32 proc. ustawiony by\u0142 na poziomie oko\u0142o 20 \u015brednich pensji. W tym to ju\u017c niespe\u0142na 14.",
        "id": 1923312,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630325/coraz-wiecej-dla-fiskusa-zamrozone-progi-podatkowe-podkopuja-podwyzki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej dla fiskusa. Zamro\u017cone progi podatkowe podkopuj\u0105 podwy\u017cki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:54:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/161a0d0cb1083af6748f85fff867eda1cd015b49d6fb64db5c5f0de9caf8615a,w104h74.jpg\"/><br/> \"- Minister finans\u00f3w nie wykonuje swojej podstawowej funkcji, dba\u0142o\u015bci o stabilno\u015b\u0107 bud\u017cetu - powiedzia\u0142 w programie \"Go\u015b\u0107 Wydarze\u0144\" prof. Leszek Balcerowicz, by\u0142y wicepremier i by\u0142y szef resortu finans\u00f3w. Doda\u0142, \u017ce \"nikt nie zmusza\u0142\" Andrzeja Doma\u0144skiego do obj\u0119cia stanowiska szefa resortu.\"",
        "id": 1928432,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630315/balcerowicz-ocenil-ministra-finansow-nie-wykonuje-swojej-podstawowej-funkcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balcerowicz oceni\u0142 ministra finans\u00f3w. \"Nie wykonuje swojej podstawowej funkcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:23:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e6bb1ff3a64faee820db37ea38000df4c63a850998f518bd465b1e6f924e1d6a,w104h74.jpg\"/><br/> TSUE\u00a0uzna\u0142, \u017ce pytanie o p\u0142e\u0107 narusza RODO. Unijne rozporz\u0105dzenie przewiduje wyczerpuj\u0105cy i zamkni\u0119ty wykaz sytuacji, w kt\u00f3rych przetwarzanie danych osobowych jest zgodne z prawem. Nale\u017cy zdecydowa\u0107 si\u0119 na komunikacj\u0119 opart\u0105 na og\u00f3lnych zwrotach grzeczno\u015bciowych, inkluzywnych i bez korelacji z p\u0142ci\u0105",
        "id": 1923780,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630307/tsue-pytanie-o-plec-niezgodne-z-rodo-ue-zakazuje-zwrotow-pan-pani",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE: Pytanie o p\u0142e\u0107 niezgodne z RODO. UE zakazuje zwrot\u00f3w Pan/Pani.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T02:08:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5b979781c92433a933f6d39d9f111c9890fadb2abc3a53a81e2c4900335bcbf7,w104h74.jpg\"/><br/> 120 milion\u00f3w obrotu, zysk 21 milion\u00f3w. Na tyle Onet wyceni\u0142 w przybli\u017ceniu koszty i zyski ma\u0142\u017ce\u0144stwa Morawieckich w zwi\u0105zku z handlem nieruchomo\u015bciami. Cz\u0119sto towarzyszy\u0142y im zaskakuj\u0105ce przypadki. Wesprzyj nas na: https://patronite.pl/sekielski Wp\u0142aty bezpo\u015brednie: PL 16 1950 0001 2006 0339 0016 00",
        "id": 1928003,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630287/dziwne-przypadki-malzenstwa-morawieckich-o-czym-kazdy-powinien-wiedziec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziwne przypadki ma\u0142\u017ce\u0144stwa Morawieckich o czym ka\u017cdy powinien wiedzie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T01:02:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/e331e2c8bdabb4f02ba0dd3ef0dc609a316c1fdf23a6d25752ae23489eb97f73.png\"/><br/> Pocz\u0105tek si\u00f3dmego lotu Starship wygl\u0105da\u0142 wspaniale, z udanym l\u0105dowaniem boostera, ale drugi stopie\u0144 eksplodowa\u0142 nad Karaibami robi\u0105c niez\u0142e show. Samoloty omijaj\u0105 to miejsce.",
        "id": 1925106,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7630281/starship-rozpadl-sie-nad-turks-i-caicos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starship rozpad\u0142 si\u0119 nad Turks i Caicos",
        "vote": 0
    }
]