[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T20:18:00+00:00",
        "description": "Unia Europejska i Meksyk osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie w sprawie rozszerzenia dwustronnej umowy o wolnym handlu. Rozmowy zamkni\u0119to na kilka dni przed powrotem do Bia\u0142ego Domu w Waszyngtonie Donalda Trumpa.",
        "id": 1928059,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ue-i-meksyk-rozszerza-umowe-wolny-handel-obejmie-produkty-rolne/wkryg7l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE i Meksyk rozszerz\u0105 umow\u0119. Wolny handel obejmie produkty rolne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T19:29:00+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski zadeklarowa\u0142 si\u0119 jako zwolennik ograniczenia 800 plus dla obywateli Ukrainy. R\u00f3wnocze\u015bnie przestrzega\u0142 przed powtarzaniem b\u0142\u0119d\u00f3w pa\u0144stw Europy Zachodniej, \"do kt\u00f3rych op\u0142aca\u0142o si\u0119 przyjecha\u0107 tylko po socjal\".",
        "id": 1928060,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rafal-trzaskowski-skreca-w-prawo-chce-ograniczenia-800-plus-dla-ukraincow/1rcn7hb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski skr\u0119ca w prawo. Chce ograniczenia 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T18:48:30+00:00",
        "description": "Firma Nowy Styl \u2014 jeden z czo\u0142owych producent\u00f3w mebli w Polsce, specjalizuj\u0105cy si\u0119 w wyposa\u017ceniu biur i przestrzeni u\u017cyteczno\u015bci publicznej \u2014 rozwa\u017ca przej\u0119cie zagranicznych firm, by poszerzy\u0107 swoj\u0105 ofert\u0119 i zdoby\u0107 nowe rynki zbytu. To nie pierwszy raz, kiedy firma wywodz\u0105ca si\u0119 z Krosna (woj. podkarpackie) patrzy na marki i fabryki w krajach Europy Zachodniej. Bo w\u0142a\u015bnie takie kierunki przede wszystkim bierze pod uwag\u0119.",
        "id": 1927581,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-styl-planuje-ekspansje-w-europie-skandynawia-w-centrum-uwagi/98g5jsh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski gigant meblarski chce przej\u0105\u0107 firmy za granic\u0105. Szukaj\u0105 \"fajnego produktu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T18:40:29+00:00",
        "description": "Elon Musk nie kry\u0142 zdziwienia, podaj\u0105c na platformie X post, w kt\u00f3rym Polska przedstawiana by\u0142a jako kraj znacznie bezpieczniejszy ni\u017c dwa inne kraje europejskie. Jego wpis zosta\u0142 wy\u015bwietlony ju\u017c ponad 10,2 mln razy. Ju\u017c w przesz\u0142o\u015bci bliski wsp\u00f3\u0142pracownik Donalda Trumpa udost\u0119pni\u0142 ranking, w kt\u00f3rym znalaz\u0142a si\u0119 Polska.",
        "id": 1926877,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-zobaczyl-wpis-o-polsce-natychmiast-zareagowal-wow/n474cmm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk zobaczy\u0142 wpis o Polsce. Natychmiast zareagowa\u0142. \"Wow\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:53:59+00:00",
        "description": "Rosja i Iran osi\u0105gn\u0119\u0142y porozumienie o wsp\u00f3\u0142pracy strategicznej. Dokument podpisali prezydenci W\u0142adimir Putin oraz Masud Pezeszkian. Zak\u0142ada ona m.in. wzmocnienie wsp\u00f3\u0142pracy w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa i obrony. Teheran mo\u017ce te\u017c wspom\u00f3c rosyjski sektor gazowy.",
        "id": 1926878,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/porozumienie-ktore-niepokoi-zachod-umowa-rosja-iran-podpisana/4r3kn76",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie, kt\u00f3re niepokoi Zach\u00f3d. Umowa Rosja-Iran podpisana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:45:11+00:00",
        "description": "Prezydent USA Joe Biden og\u0142osi\u0142 w pi\u0105tek skr\u00f3cenie wyrok\u00f3w niemal 2,5 tys. osobom skazanym za przest\u0119pstwa narkotykowe, kt\u00f3re odbywaj\u0105 \"nieproporcjonalnie d\u0142ugie kary\". Prezydent pobi\u0142 w ten spos\u00f3b rekord pod wzgl\u0119dem wydanych akt\u00f3w \u0142aski.",
        "id": 1926879,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-usa-bije-rekord-pod-wzgledem-wydanych-aktow-laski/fxkvyzs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie decyzje Bidena. Ust\u0119puj\u0105cy prezydent pobi\u0142 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:35:31+00:00",
        "description": "Kandydat Platformy Obywatelskiej zdecydowanie prowadzi w sonda\u017cu prezydenckim przeprowadzonym przez Ipsos dla TVP Info. Deklarowane poparcie dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego nie jest jednak wci\u0105\u017c wystarczaj\u0105ce, by zdoby\u0107 prezydentur\u0119.",
        "id": 1926880,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cztery-miesiace-do-wyborow-sondaz-wskazuje-wyraznego-lidera/ztjd4m2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery miesi\u0105ce do wybor\u00f3w. Sonda\u017c wskazuje wyra\u017anego lidera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:32:39+00:00",
        "description": "Goldman Sachs zdecydowa\u0142o, \u017ce CEO David Solomon i dyrektor operacyjny John Waldron na tyle dobrze wykonuj\u0105 swoj\u0105 robot\u0119, \u017ce dostan\u0105 premi\u0119, je\u015bli zostan\u0105 na stanowisku kolejnych pi\u0119\u0107 lat. Wysoko\u015b\u0107 tej premii to 80 milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 1926881,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/goldman-sachs-nagradza-ceo-i-coo-wysokimi-premiami/82b8wb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goldman Sachs chce utrzyma\u0107 swojego CEO na stanowisku, wi\u0119c daje mu\u2026 80 mln dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T17:00:44+00:00",
        "description": "Stefan Duerr w Rosji zbudowa\u0142 prawdziwe mleczne imperium. Nie by\u0142oby to mo\u017cliwe bez bliskiej wsp\u00f3\u0142pracy z W\u0142adimirem Putinem, kt\u00f3ry w 2014 r. nada\u0142 mu rosyjskie obywatelstwo. Okazuje si\u0119 jednak, \u017ce - jak pisze portal t-online.de - \"mleczny car\" mo\u017ce mie\u0107 problemy z ogromnymi d\u0142ugami.",
        "id": 1926882,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mleczny-car-w-tarapatach-nawet-przyjazn-z-wladimirem-putinem-mu-nie-pomoze/mmv0tvm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201cMleczny car\u201d w tarapatach. Nawet przyja\u017a\u0144 z W\u0142adimirem Putinem mu nie pomo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T16:59:48+00:00",
        "description": "Mateusz Morawiecki i Dominik Tarczy\u0144ski pojawi\u0105 si\u0119 na inauguracji Donalda Trumpa. Potwierdzi\u0142 to rzecznik frakcji Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w, Michael Strauss.",
        "id": 1926883,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/morawiecki-i-tarczynski-na-inauguracji-trumpa/5t3n919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki i Tarczy\u0144ski pojawi\u0105 si\u0119 na inauguracji Trumpa. Prezydent-elekt z\u0142ama\u0142 tradycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T16:43:26+00:00",
        "description": "Budimex poinformowa\u0142, \u017ce jako cz\u0142onek konsorcjum otrzyma\u0142 pozew opiewaj\u0105cy na ponad miliard z\u0142otych. Skar\u017c\u0105cym jest pa\u0144stwowa sp\u00f3\u0142ka PGE GiEK, a sprawa dotyczy wad bloku nr 7 Elektrowni Tur\u00f3w.",
        "id": 1926276,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/miliardowy-pozew-za-elektrownie-pozywa-panstwowa-spolka/p206nwy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardowy pozew za elektrowni\u0119. Pozywa pa\u0144stwowa sp\u00f3\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T16:13:56+00:00",
        "description": "W obliczu narastaj\u0105cego problemu oszustw telefonicznych Revolut uruchomi\u0142 now\u0105 funkcj\u0119 In-App Calls. To odpowied\u017a na rosn\u0105c\u0105 liczb\u0119 przypadk\u00f3w, gdzie oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod zaufane instytucje, wy\u0142udzaj\u0105 dane osobowe lub pieni\u0105dze.",
        "id": 1926277,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/revolut-dzwoni-czy-odebrac/2tzn1q8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fa\u0142szywe telefony od Revolut? Teraz mo\u017cesz \u0142atwo unikn\u0105\u0107 oszustwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T16:10:41+00:00",
        "description": "S\u0105d Najwy\u017cszy USA odrzuci\u0142 w pi\u0105tek skarg\u0119 TikToka przeciwko ustawie, kt\u00f3ra potencjalnie zakazuje dzia\u0142alno\u015bci aplikacji na ameryka\u0144skim rynku. S\u0119dziowie uznali jednog\u0142o\u015bnie, \u017ce ustawa nie narusza wolno\u015bci s\u0142owa i wejdzie w \u017cycie w niedziel\u0119.",
        "id": 1926278,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ustawa-zakazujaca-dzialalnosci-tiktoka-w-usa-wchodzi-w-zycie/yltl9d3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Najwy\u017cszy USA zdecydowa\u0142 w sprawie zakazu TikToka. Teraz ruch po stronie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:55:30+00:00",
        "description": "Unijni prawodawcy szukaj\u0105 sposobu na obej\u015bcie weta W\u0119gier w sprawie przed\u0142u\u017cenia sankcji na Rosj\u0119, kt\u00f3re wygasaj\u0105 z ko\u0144cem stycznia. Jednym z pomys\u0142\u00f3w jest wykorzystanie belgijskiego kr\u00f3la i dekretu wojennego z 1944 r., zakazuj\u0105cego wywozu aktyw\u00f3w z kraju. To w Belgii przechowywane s\u0105 rosyjskie pieni\u0105dze.",
        "id": 1926279,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unijne-sankcje-na-rosje-a-weto-wegier-poszukiwanie-sposobu-na-obejscie/7wt4p84",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spos\u00f3b UE na przed\u0142u\u017cenie sankcji na Rosj\u0119. Chc\u0105 wykorzysta\u0107\u2026 belgijskiego kr\u00f3la",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:47:48+00:00",
        "description": "Komisja Europejska sprawdza, czy platforma X nie naruszy\u0142a wsp\u00f3lnotowych przepis\u00f3w cyfrowych. W ramach post\u0119powania firma nale\u017c\u0105ca do Elona Muska zosta\u0142a poproszona o dodatkowe wyja\u015bnienia.",
        "id": 1926280,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/bruksela-nie-odpuszcza-muskowi-chce-kolejnych-wyjasnien-w-sprawe-x/rchty4s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bruksela nie odpuszcza Muskowi. Chce kolejnych wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:41:54+00:00",
        "description": "Apple zawiesi\u0142o now\u0105 funkcj\u0119 sztucznej inteligencji (AI), kt\u00f3ra generowa\u0142a powtarzaj\u0105ce si\u0119 b\u0142\u0119dy w nag\u0142\u00f3wkach wiadomo\u015bci. \"Innowacje nie mog\u0105 nigdy odbywa\u0107 si\u0119 kosztem prawa obywateli do otrzymywania wiarygodnych informacji\" \u2013 oceniaj\u0105 Reporterzy bez Granic.",
        "id": 1925678,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/ai-wszystko-pomieszala-apple-wylacza-jedna-z-funkcji/wdxvzlj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple wy\u0142\u0105czy\u0142 jedn\u0105 z funkcji po b\u0142\u0119dach AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:18:22+00:00",
        "description": "Polska gospodarka w tym roku ma urosn\u0105\u0107 o 3,5 proc. \u2014 podtrzymuj\u0105 eksperci Mi\u0119dzynarodowego Funduszu Walutowego. Jednocze\u015bnie do 3,3 proc. podnie\u015bli szacunki dotycz\u0105ce globalnego wzrostu PKB. Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 rozwija\u0142y si\u0119 szybciej ni\u017c strefa euro.",
        "id": 1925679,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-i-swiatowa-gospodarka-w-2025-r-oto-nowe-prognozy-mfw/4b0c898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska b\u0119dzie si\u0119 rozwija\u0107 podobnie jak globalna gospodarka. Nowe prognozy MFW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T15:07:09+00:00",
        "description": "Ponad 70 proc. Niemc\u00f3w i Brytyjczyk\u00f3w negatywnie ocenia Elona Muska \u2014 donosi \"The Guardian\". Tak przynajmniej tak wynika z sonda\u017cu przeprowadzonego na pr\u00f3bie 4,4 tys. respondent\u00f3w. Najbogatszy cz\u0142owiek \u015bwiata zas\u0142yn\u0105\u0142 pr\u00f3bami wp\u0142ywu na proces wyborczy w obu krajach.",
        "id": 1925680,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-ma-problem-tam-nie-chca-wojowniczego-miliardera/t8ek4ce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk ma problem. Tam nie chc\u0105 \"wojowniczego miliardera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:43:34+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski sp\u00f3\u0142ka Westinghouse oraz Korea Hydro&amp;Nuclear Power rozwi\u0105za\u0142y sp\u00f3r o w\u0142asno\u015b\u0107 intelektualn\u0105 technologii j\u0105drowej. Obie firmy og\u0142osi\u0142y, \u017ce porozumienie otwiera drog\u0119 do zako\u0144czenia wszelkich dzia\u0142a\u0144 prawnych i bli\u017cszej wsp\u00f3\u0142pracy w przysz\u0142o\u015bci.",
        "id": 1925681,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/korea-hydroandnuclear-power-i-westinghouse-zakonczyly-spor/75mdqhg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec atomowego sporu. Amerykanie dogadali si\u0119 Korea\u0144czykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:38:51+00:00",
        "description": "Stowarzyszenie Inwestor\u00f3w Indywidualnych wspar\u0142o akcjonariuszy 11 bit studios w d\u0105\u017ceniu do wyja\u015bnienia los\u00f3w porzuconej gry z projektu P8. Do tej pory poch\u0142on\u0105\u0142 blisko 50 mln z\u0142 i ju\u017c wiadomo, \u017ce nic z tego nie b\u0119dzie. W spraw\u0119 mo\u017ce si\u0119 zaanga\u017cowa\u0107 KNF i specjalny rewident.",
        "id": 1925682,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/11-bit-studios-porzuca-produkcje-gry-sii-zada-wyjasnien/zzw9167",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbieraj\u0105 si\u0119 czarne chmury nad polskim producentem gier. Inwestorzy \u017c\u0105daj\u0105 wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:30:34+00:00",
        "description": "Donald Trump rozmawia\u0142 przez telefon z Xi Jinpingiem. Prezydent Chin nie we\u017amie udzia\u0142u w inauguracji prezydenta elekta USA, ale wy\u015ble wiceprezydenta Hana Zhenga jako swojego specjalnego przedstawiciela. O czym rozmawiali w pi\u0105tek liderzy dw\u00f3ch najwi\u0119kszych gospodarek \u015bwiata?",
        "id": 1925684,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-rozmawial-z-xi-jinpingiem-chiny-wezma-udzial-w-inauguracji-prezydenta/rlfp1t3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiemy, o czym Donald Trump rozmawia\u0142 z prezydentem Chin Xi Jinpingiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:17:16+00:00",
        "description": "Donald Trump nie wstrzyma pomocy wojskowej dla walcz\u0105cej z Rosj\u0105 Ukrainy. Tak przynajmniej przewiduje kanclerz Niemiec Olaf Scholz. Szef rz\u0105du RFN wyrazi\u0142 te\u017c nadziej\u0119 na kontynuacj\u0119 dobrej wsp\u00f3\u0142pracy na linii UE-USA.",
        "id": 1925166,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemiecki-kanclerz-przewiduje-brak-wstrzymania-pomocy-dla-ukrainy-przez-usa/5mtcfec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie nie zakr\u0119c\u0105 kurka. Pomoc dla Ukrainy dalej b\u0119dzie p\u0142yn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:12:00+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c mieszkania czy domu nie jest a\u017c tak prosta, jak by si\u0119 mog\u0142o wydawa\u0107. Mimo tego wci\u0105\u017c wiele os\u00f3b chce sprzedawa\u0107 nieruchomo\u015bci samodzielnie. \u017beby ta sprzeda\u017c by\u0142a skuteczna, trzeba jednak pami\u0119ta\u0107 o wielu elementach.",
        "id": 1925167,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/jak-sprzedac-mieszkanie-lub-dom-samodzielnie/njzr9jr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcesz sprzeda\u0107 nieruchomo\u015b\u0107 bez agenta? Sprawd\u017a po kolei, co musisz zrobi\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:07:54+00:00",
        "description": "W NBP bez zmian pod wzgl\u0119dem st\u00f3p procentowych. Kiedy jest szansa na obni\u017ck\u0119 wyczekiwan\u0105 przez kredytobiorc\u00f3w? Co z cenami i kiedy ustabilizuj\u0105 si\u0119 na docelowym poziomie? Prezes Adam Glapi\u0144ski podkre\u015bla, \u017ce \u017cadne prognozy nie wskazuj\u0105 na rych\u0142y powr\u00f3t inflacji do celu, wi\u0119c na szybkie ci\u0119cia oprocentowania nie ma co liczy\u0107.",
        "id": 1925168,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/prezes-nbp-adam-glapinski-o-inflacji-i-stopach-procentowych-kiedy-mozliwe-obnizki/db85v78",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes NBP Adam Glapi\u0144ski zapowiedzia\u0142, \u017ce na koniec roku inflacja nie b\u0119dzie mniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:07:05+00:00",
        "description": "Andrzej Duda zaskoczy\u0142 i zdecydowa\u0142 si\u0119 podpisa\u0107 bud\u017cet. Przes\u0142a\u0142 jednak cz\u0119\u015b\u0107 przypis\u00f3w do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli nast\u0119pczej.",
        "id": 1925169,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-duda-zdecydowal-w-sprawie-budzetu/wphctjt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda zdecydowa\u0142 w sprawie bud\u017cetu. Prezydent zaskoczy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:07:05+00:00",
        "description": "Andrzej Duda zaskoczy\u0142. Wbrew wypowiedziom polityk\u00f3w PiS, podpisa\u0142 ustaw\u0119 bud\u017cetow\u0105 na 2025 r. Skierowa\u0142 jednak cz\u0119\u015b\u0107 przypis\u00f3w do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego w trybie kontroli nast\u0119pczej. To jednak oznacza, \u017ce bud\u017cet b\u0119dzie realizowany w wersji uchwalonej przez Sejm, z mocno okrojonymi finansami dla Krajowej Rady S\u0105downictwa czy TK.",
        "id": 1925685,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/andrzej-duda-zdecydowal-w-sprawie-budzetu/1jnqcdg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda zdecydowa\u0142 w sprawie bud\u017cetu. Prezydent zaskoczy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T14:01:18+00:00",
        "description": "Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych oferuje \u015bwiadczenie dla os\u00f3b, kt\u00f3re z powod\u00f3w zdrowotnych musz\u0105 zmieni\u0107 \u015bcie\u017ck\u0119 kariery. \u015awiadczenie to mo\u017ce by\u0107 wyp\u0142acane nawet przez trzy lata. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, aby otrzyma\u0107 rent\u0119 szkoleniow\u0105?",
        "id": 1925170,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/nawet-1780-zl-z-zus-malo-kto-wie-o-tym-swiadczeniu/jkcqt96",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet 1780 z\u0142 z ZUS. Kto mo\u017ce otrzyma\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:57:01+00:00",
        "description": "Je\u015bli by\u0142y premier, pose\u0142 PiS Mateusz Morawiecki, podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 o zrzeczeniu si\u0119 immunitetu, to tylko u\u0142atwi prac\u0119 prokuraturze i przyspieszy dalsze kroki w tej sprawie \u2014 podkre\u015bli\u0142 szef MS Adam Bodnar. Wed\u0142ug niego, to indywidualne prawo ka\u017cdego pos\u0142a, aby podejmowa\u0107 tak\u0105 decyzj\u0119.",
        "id": 1925171,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-bodnar-liczy-ze-mateusz-morawiecki-zrzeknie-sie-immunitetu/wb15vbq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawicki zrzeknie si\u0119 immunitetu? Adam Bodnar na to liczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:41:00+00:00",
        "description": "Unia Europejska przeznaczy 235 mln euro na pomoc dla Syrii i kraj\u00f3w s\u0105siednich \u2014 poinformowa\u0142a w pi\u0105tek w Damaszku komisarz UE ds. pomocy humanitarnej Hadja Lahbib. To pierwsza wizyta wysokiego rang\u0105 przedstawiciela UE w Syrii od upadku prezydenta Baszara al-Asada.",
        "id": 1925172,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ue-przeznacza-235-mln-euro-na-pomoc-dla-syrii-i-krajow-sasiednich/fts4ggd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia chce pom\u00f3c Bliskiemu Wschodowi. 235 milion\u00f3w euro dla Syrii i kraj\u00f3w s\u0105siedzkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:40:23+00:00",
        "description": "Pos\u0142uguj\u0105c si\u0119 energi\u0105 jak broni\u0105 strategiczn\u0105 Rosja chce wywo\u0142a\u0107 kryzys, by zagrozi\u0107 bezpiecze\u0144stwu Mo\u0142dawii \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 mo\u0142dawski premier Dorin Recean, cytowany w pi\u0105tek przez agencj\u0119 IPN. Ostrzeg\u0142 przed wykorzystaniem przez Moskw\u0119 terytorium Naddniestrza do zaatakowania Ukrainy.",
        "id": 1925173,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-moldawii-ostrzega-przed-rosyjskim-planem-uzycia-naddniestrza-do-ataku-na/nybx7ld",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja miesza w kolejnym kraju. Kryzys energetyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:23:44+00:00",
        "description": "124 osoby bez pracy i nale\u017cnych odpraw. W fabryce kabli Plati w Kwidzynie ruszy\u0142y zwolnienia grupowe. Wkr\u00f3tce prac\u0119 ma straci\u0107 kolejnych 60 os\u00f3b. Zwolnienia s\u0105 konsekwencj\u0105 decyzji o przeniesieniu dzia\u0142alno\u015bci firmy do Niemiec i Rumunii. W pomoc poszkodowanym pracownikom zaanga\u017cowa\u0142y si\u0119 lokalne w\u0142adze.",
        "id": 1925174,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwolnienia-grupowe-w-fabryce-plati-w-kwidzynie-pracownicy-bez-odpraw/84pjbvl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia grupowe w fabryce kabli. Ju\u017c 124 osoby straci\u0142y prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T13:10:13+00:00",
        "description": "Na biurku Andrzeja Dudy czeka do podpisu ustawa bud\u017cetowa na 2025 r. Prezydent nie ma du\u017co czasu do my\u015blenia. Konstytucja daje mu tylko siedem dni. W sumie zosta\u0142 mu ju\u017c tylko weekend na podj\u0119cie decyzji. PiS chce, aby skierowa\u0142 bud\u017cet bez podpisu do Trybuna\u0142u Konstytucyjnego. Do wyboru ma jeszcze jedn\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107. Z dw\u00f3ch scenariuszy jednak najbardziej prawdopodobny jest jeden. A ten mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 kolejny chaos prawny.",
        "id": 1924685,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/andrzej-duda-decyduje-o-budzecie-panstwa-na-2025-r-co-zrobi/ez3kphd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z bud\u017cetem na 2025 r.? Prezydent ma dwa wyj\u015bcia.  PiS stawia na jedno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:45:38+00:00",
        "description": "W Polsce stopy procentowe na poziomie nieca\u0142ych 6 proc. pozwoli\u0142y bankom wypracowa\u0107 rekordowe zyski. Jeszcze bardziej ob\u0142owi\u0142 si\u0119 rosyjski Sberbank, kt\u00f3ry skorzysta\u0142 na obowi\u0105zuj\u0105cym w kraju 21-procentowym oprocentowaniu. Jest te\u017c druga strona medalu.",
        "id": 1924686,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/rosyjski-sberbank-bije-rekord-zarobil-wiecej-niz-wszystkie-banki-w-polsce-razem/sl2w2en",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord najwi\u0119kszego rosyjskiego banku. Zarobi\u0142 wi\u0119cej ni\u017c wszystkie banki w Polsce razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:44:08+00:00",
        "description": "Rada Nadzorcza Totalizatora Sportowego powo\u0142a\u0142a w pi\u0105tek Beat\u0119 Stelmach na now\u0105 prezesk\u0119 sp\u00f3\u0142ki.",
        "id": 1924687,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/totalizator-sportowy-ma-nowego-prezesa/rc5nq5z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Totalizator Sportowy ma nowego prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:42:14+00:00",
        "description": "Przemyt luksusowych towar\u00f3w z Dubaju zosta\u0142 udaremniony na Lotnisku Chopina. Czujno\u015b\u0107 funkcjonariuszy wzbudzi\u0142o nietypowe zachowanie turysty, kt\u00f3ry po przylocie skierowa\u0142 si\u0119 na koniec hali przylot\u00f3w i wszed\u0142 do najdalej po\u0142o\u017conej toalety. Jak si\u0119 okaza\u0142o, by\u0142o to miejsce wymiany ekskluzywnych zegark\u00f3w i bi\u017cuterii.",
        "id": 1924688,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/luksusowe-zegarki-z-dubaju-trafily-do-polski-przemytnik-wpadl-w-toalecie-na-lotnisku/cmp8bwl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemyca\u0142 luksusowe towary z Dubaju. Wpad\u0142 w toalecie na Lotnisku Chopina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:38:26+00:00",
        "description": "W fabryce mro\u017conek ziemniaczanych w L\u0119borku (woj. pomorskie) jeden z pracownik\u00f3w odkry\u0142 na ta\u015bmie produkcyjnej nietypowy przedmiot. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to granat. Nie wiadomo, sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d przerabianych tu ziemniak\u00f3w. Do zak\u0142adu wkroczyli saperzy \u2014 informuje TVN24.",
        "id": 1924689,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/znalezli-granat-w-fabryce-frytek-w-leborku-wyniosl-go-na-zewnatrz/nzv5yrf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ane znalezisko na ta\u015bmie produkcyjnej w L\u0119borku. Le\u017ca\u0142o w\u015br\u00f3d ziemniak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:25:32+00:00",
        "description": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 ponownie liderem polskiej scenie politycznej. Jak wynika z sonda\u017cu United Surveys, przygotowanym dla WP, gdyby wybory odbywa\u0142y si\u0119 dzisiaj, to partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego mog\u0142aby liczy\u0107 na 32,4 proc. g\u0142os\u00f3w. Drugie miejsce zajmuje Koalicja Obywatelska, a trzecie Konfederacja.",
        "id": 1924690,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sondaz-pis-na-czele-z-324-proc-poparciem/33lz3d9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS wyprzedza KO w sonda\u017cu. Zyskuje 5 punkt\u00f3w procentowych [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:15:45+00:00",
        "description": "Pose\u0142 Lewicy Marcin Kulasek zosta\u0142 powo\u0142any na ministra nauki i szkolnictwa wy\u017cszego przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119.",
        "id": 1923887,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-powolal-nowego-ministra-nauki/24w4214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent powo\u0142a\u0142 nowego ministra nauki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:12:07+00:00",
        "description": "Niemcy potrzebuj\u0105 dog\u0142\u0119bnych reform i odbudowania zaufania w\u015br\u00f3d przedsi\u0119biorc\u00f3w, inwestor\u00f3w oraz konsument\u00f3w \u2014 diagnozuje Joachim Nagel. Przewiduje jedynie marginalny wzrost PKB na poziomie 0,2 proc. w 2025 r., nie wykluczaj\u0105c jednocze\u015bnie ryzyka kolejnej ca\u0142orocznej recesji.",
        "id": 1923888,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemiecka-gospodarka-w-kryzysie-prezes-bundesbanku-nie-wyklucza-najgorszego/6vsyv9h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Bundesbanku nie wyklucza kolejnego roku z recesj\u0105. Niemiecka gospodarka jest chora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T12:02:09+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug zapowiedzi prezydenta elekta Donalda Trumpa ju\u017c od 20 stycznia b\u0119dzie mocno wspiera\u0142 paliwa kopalne. Trump ma wyda\u0107 szereg rozporz\u0105dze\u0144 wykonawczych, kt\u00f3re maj\u0105 na celu zwi\u0119kszenie produkcji ropy naftowej i gazu ziemnego w USA oraz wycofanie przepis\u00f3w klimatycznych administracji Bidena.",
        "id": 1923889,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-planuje-rewolucje-w-przemysle-paliwowym/9cvh7tb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada dominacj\u0119 energetyczn\u0105 USA. Pierwsze decyzje ju\u017c 20 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T11:58:19+00:00",
        "description": "Kamil Sobolewski, g\u0142\u00f3wny ekonomista Pracodawc\u00f3w RP, prognozuje, \u017ce bie\u017c\u0105cy rok \u2014 wbrew powszechnie panuj\u0105cego konsensusu \u2014 pod wzgl\u0119dem gospodarczym nie b\u0119dzie si\u0119 znacznie r\u00f3\u017cni\u0142 od minionego. W opublikowanych prognozach wskazuje, \u017ce w 2025 r. nie czeka nas dynamiczne o\u017cywienie.",
        "id": 1923890,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-nas-czeka-w-2025-r-prognozy/2xjsklw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co nas czeka w 2025 r. Prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T11:58:19+00:00",
        "description": "Kamil Sobolewski, g\u0142\u00f3wny ekonomista Pracodawc\u00f3w RP, prognozuje, \u017ce bie\u017c\u0105cy rok \u2014 wbrew powszechnie panuj\u0105cego konsensusu \u2014 pod wzgl\u0119dem gospodarczym nie b\u0119dzie si\u0119 znacznie r\u00f3\u017cni\u0142 od minionego. W opublikowanych prognozach wskazuje, \u017ce w 2025 r. nie czeka nas dynamiczne o\u017cywienie.",
        "id": 1924691,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/co-nas-czeka-w-2025-r-prognozy-dla-polskiej-gospodarki/2xjsklw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co nas czeka w 2025 r.? Prognozy dla polskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T11:38:09+00:00",
        "description": "Roczne zarobki po\u0142owy Polak\u00f3w nie przekraczaj\u0105 80 tys. z\u0142 brutto. Tyle miesi\u0119cznie otrzymuje przeci\u0119tny cz\u0142onek zarz\u0105du kilkuset sp\u00f3\u0142ek z warszawskiej gie\u0142dy. Jego \u015brednia roczna pensja zbli\u017ca si\u0119 do okr\u0105g\u0142ego miliona. W\u015br\u00f3d najhojniejszych firm s\u0105: Allegro, CD Projekt czy PCC Rokita.",
        "id": 1923891,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/zarobki-prezesow-i-czlonkow-zarzadu-od-tych-kwot-mozna-dostac-zawrotow/d0y4esj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milion z\u0142otych rocznie. Tyle zarabiaj\u0105 prezesi du\u017cych firm w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:53:53+00:00",
        "description": "Warszawski s\u0105d 4 lutego rozpatrzy za\u017calenie wniesione przez obron\u0119 Janusza Palikota na wysoko\u015b\u0107 kaucji, kt\u00f3r\u0105 biznesmen musi zap\u0142aci\u0107, aby opu\u015bci\u0107 areszt. Pod koniec roku s\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 tymczasowy areszt by\u0142emu pos\u0142owi o trzy miesi\u0105ce z zastrze\u017cenie, \u017ce mo\u017ce go opu\u015bci\u0107, je\u015bli do ko\u0144ca stycznia wp\u0142aci 2 mln z\u0142 kaucji.",
        "id": 1923892,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ciag-dalszy-sprawy-janusza-palikota-sad-rozpatrzy-zazalenie/79x885e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0105g dalszy sprawy Janusza Palikota. S\u0105d rozpatrzy za\u017calenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:51:20+00:00",
        "description": "W pi\u0105tkowym komunikacie Prokuratura Regionalna w Lublinie poinformowa\u0142a, \u017ce \u015bledztwo w sprawie Romana Giertycha, kt\u00f3re jest cz\u0119\u015bci\u0105 sprawy nieprawid\u0142owo\u015bci w sp\u00f3\u0142ce Polnord, zosta\u0142o umorzone.",
        "id": 1923893,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prokuratura-umorzyla-sledztwo-w-sprawie-romana-giertycha/25y0cq7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie Romana Giertycha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:43:15+00:00",
        "description": "Hamas i Izrael nie by\u0142y dotychczas tak blisko podpisania umowy o zawieszeniu broni \u2013 wskazuje prof. Joanna Dyduch z Uniwersytetu Jagiello\u0144skiego. Ekspertka przewiduje, \u017ce rozejm mo\u017ce jednak okaza\u0107 si\u0119 bardzo kruchy.",
        "id": 1923894,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nadchodzi-rozejm-miedzy-hamasem-i-izraelem/v8wl729",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael pod presj\u0105. Spo\u0142ecze\u0144stwo chce rozejmu z Hamasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:41:17+00:00",
        "description": "W UE od kilku miesi\u0119cy przyspieszaj\u0105 podwy\u017cki cen. Nie dotyczy to Polski, cho\u0107 i tak inflacja w naszym kraju jest zdecydowanie wy\u017csza od \u015bredniej we wsp\u00f3lnocie. Przed nami jest tylko pi\u0119\u0107 pa\u0144stw, w tym m.in. W\u0119gry.",
        "id": 1923895,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-w-polsce-i-innych-krajach-europy-jest-dobra-informacja-dla-naszych-portfeli/4vx90dn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska w mniejszo\u015bci kraj\u00f3w UE. To dobra informacja z punktu widzenia naszych portfeli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:36:39+00:00",
        "description": "Minister edukacji narodowej Barbara Nowacka podpisa\u0142a rozporz\u0105dzenie, zgodnie z kt\u00f3rym od 1 wrze\u015bnia 2025 w szko\u0142ach ma by\u0107 ju\u017c tylko jedna lekcja religii tygodniowo, a nie dwie, jak do tej pory.",
        "id": 1923896,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/od-wrzesnia-mniej-religii-w-szkolach-jest-rozporzadzenie-men/jzlkxpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od wrze\u015bnia mniej religii w szko\u0142ach. Jest rozporz\u0105dzenie MEN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:17:16+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek wprowadzi\u0142 dodatek w wysoko\u015bci 300 euro miesi\u0119cznie dla rodzin pracownik\u00f3w Gubernatoratu Pa\u0144stwa Watyka\u0144skiego, w kt\u00f3rych jest troje i wi\u0119cej dzieci. \u015awiadczenie obowi\u0105zuje od nowego roku i jest form\u0105 wsparcia dla rodzin wielodzietnych. Jak zaznaczono, jest to osobista inicjatywa papie\u017ca.",
        "id": 1923897,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/papieskie-300-plus-watykan-wprowadza-wsparcie-dla-wielodzietnych-rodzin/byydelg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papieskie 300 plus. Watykan wprowadza wsparcie dla wielodzietnych rodzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:13:57+00:00",
        "description": "Donald Tusk w pi\u0105tek przed po\u0142udniem po raz kolejny wbi\u0142 szpilk\u0119 w polityk\u00f3w PiS. Co w tym kontek\u015bcie kluczowe, na platformie X napisa\u0142 te\u017c o \"kandydatach\" tej partii. Szef rz\u0105du twierdzi, \u017ce \"z\u0142odzieje i gangsterzy zrozumieli, \u017ce przy artystach Kaczy\u0144skiego s\u0105 w tym fachu zwyk\u0142ymi rzemie\u015blnikami\".",
        "id": 1923898,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-wbija-szpile-pis-i-podgrzewa-atmosfere-artysci-kaczynskiego/vl1blxx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk wbija szpil\u0119 PiS i podgrzewa atmosfer\u0119. \"Arty\u015bci Kaczy\u0144skiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T10:03:48+00:00",
        "description": "Rosyjscy dyplomaci udaj\u0105cy, \u017ce bior\u0105 udzia\u0142 w wycieczce, oddzielili si\u0119 od grupy i weszli do zamkni\u0119tej dla zwiedzaj\u0105cych sali Izby Lord\u00f3w, sk\u0105d usun\u0119\u0142a ich ochrona \u2014 przekaza\u0142 dziennik \"Guardian\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o zbli\u017cone do sprawy.",
        "id": 1923899,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/udawali-turystow-weszli-do-zamknietej-czesci-brytyjskiego-parlamentu-to-dyplomaci-z/c0xtjrf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udawali turyst\u00f3w, weszli do zamkni\u0119tej cz\u0119\u015bci brytyjskiego parlamentu. To dyplomaci z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:57:50+00:00",
        "description": "Maciej Wr\u00f3bel, pose\u0142 Koalicji Obywatelskiej i by\u0142y dziennikarz, obj\u0105\u0142 stanowisko sekretarza stanu w Ministerstwie Kultury i Dziedzictwa Narodowego. W pi\u0105tek resort poinformowa\u0142, \u017ce Wr\u00f3bel odebra\u0142 nominacj\u0119 z r\u0105k minister Hanny Wr\u00f3blewskiej. Nowy wiceminister zast\u0105pi Andrzeja Wyrobca, kt\u00f3ry zrezygnowa\u0142 z funkcji pod koniec grudnia ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 1923900,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jest-nowy-wiceminister-kultury-wczesniej-pracowal-w-tvp/nwsmhw9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy wiceminister kultury. Przez lata pracowa\u0142 w TVP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:46:20+00:00",
        "description": "Prokuratura wraca do sprawy wyprowadzenia z Kasy Krajowej SKOK 60 mln z\u0142 do Fundacji Grzegorza Biereckiego \"Kocham Podlasie\". Pieni\u0105dze Fundacja chcia\u0142a ulokowa\u0107 w Getin Banku. Ten odm\u00f3wi\u0142, podejrzewaj\u0105c, \u017ce mog\u0105 pochodzi\u0107 z przest\u0119pstwa \u2014 pisze pi\u0105tkowa \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 1923373,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wraca-sprawa-skokow-prokuratura-wznowi-sledztwo-ws-fundacji-bylego-polityka-pis/4wh8c43",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa SKOK\u00f3w. Prokuratura wznowi \u015bledztwo ws. fundacji by\u0142ego polityka PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:38:03+00:00",
        "description": "Bryan Johnson, ameryka\u0144ski milioner z bran\u017cy technologicznej, inwestuje miliony dolar\u00f3w, aby odwr\u00f3ci\u0107 proces starzenia si\u0119. 47-latek, kt\u00f3ry do \u015bniadania po\u0142yka 54 pigu\u0142ki, niedawno odkry\u0142 b\u0142\u0105d w swoim skrupulatnym podej\u015bciu.",
        "id": 1923374,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/wydal-fortune-aby-cofnac-czas-jeden-z-lekow-go-postarzyl/sxd9f6n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyda\u0142 fortun\u0119, aby cofn\u0105\u0107 czas. Jeden z lek\u00f3w go postarzy\u0142? \"Wi\u0119cej szkody ni\u017c po\u017cytku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:24:32+00:00",
        "description": "Prawdopodobniej w po\u0142owie lutego odb\u0119dzie si\u0119 konwencja programowa wspieranego przez PiS kandydata na prezydenta Karola Nawrockiego. Wa\u017cnym tematem b\u0119dzie m.in. kwestia inflacji i dro\u017cyzny \u2014 powiedzia\u0142a w studiu PAP Emilia Wierzbicki, rzeczniczka Nawrockiego.",
        "id": 1923375,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiadomo-kiedy-karol-nawrocki-oglosi-program-ma-byc-duzo-o-inflacji-i-drozyznie/d5syn06",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kiedy Karol Nawrocki og\u0142osi program. Ma by\u0107 du\u017co o inflacji i dro\u017cy\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:20:07+00:00",
        "description": "Aleksander \u0141ukaszenko mo\u017ce liczy\u0107 na 82,5 proc. poparcia \u2014 wynika z re\u017cimowego sonda\u017cu przed zaplanowanymi na 26 stycznia wyborami na Bia\u0142orusi. To 2,5 proc. wi\u0119cej, ni\u017c oficjalny wynik sfa\u0142szowanych wybor\u00f3w z 2020 r. \"Nie ma teraz czasu na debaty. Dzi\u015b nie potrzebujemy s\u0142\u00f3w\" \u2014 skomentowa\u0142 kampani\u0119 wyborcz\u0105 w rozmowie z agencj\u0105 BelTA bia\u0142oruski dyktator.",
        "id": 1923376,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/aleksander-lukaszenko-juz-wie-ile-dostanie-glosow-znalazl-sie-w-pulapce/nzlnrz2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aleksander \u0141ukaszenko ju\u017c wie, ile dostanie g\u0142os\u00f3w. \"Znalaz\u0142 si\u0119 w pu\u0142apce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:16:13+00:00",
        "description": "Du\u017co si\u0119 ostatnio m\u00f3wi\u0142o o problemach Chin. Druga co do wielko\u015bci gospodarka \u015bwiata mia\u0142a jecha\u0107 na hamulcu r\u0119cznym, a tymczasem pi\u0105tkowe dane pokazuj\u0105 przyspieszenie i to wi\u0119ksze ni\u017c zak\u0142adali ekonomi\u015bci. Chi\u0144ski PKB w czwartym kwartale 2024 r. wzr\u00f3s\u0142 o 5,4 proc.",
        "id": 1923377,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/chinska-gospodarka-przyspieszyla-cel-wladz-w-pekinie-osiagniety-rzutem-na-tasme/qc8x9bw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska gospodarka przyspieszy\u0142a. Cel w\u0142adz osi\u0105gni\u0119ty rzutem na ta\u015bm\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T09:02:03+00:00",
        "description": "Ponad 130 star\u0107 bojowych przeprowadzi\u0142y wojska ukrai\u0144skie w ci\u0105gu ostatniej doby na frontach wojny z Rosj\u0105. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich odby\u0142a si\u0119 pod obleganym przez si\u0142y rosyjskie Pokrowskiem w obwodzie donieckim \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rano Sztab Generalny w Kijowie.",
        "id": 1923378,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-byla-intensywna-doba-dla-ukrainy-ponad-100-starc-z-rosjanami/9qgd9ew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142a intensywna doba dla Ukrainy. Ponad 100 star\u0107 z Rosjanami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:38:38+00:00",
        "description": "Przestrze\u0144 powietrzna Rumunii zosta\u0142a naruszona podczas nocnego rosyjskiego ataku na s\u0105siedni\u0105 Ukrain\u0119 \u2013 poda\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rumu\u0144skie ministerstwo obrony. W okr\u0119gu Tulcza na po\u0142udniowym wschodzie kraju znaleziono szcz\u0105tki drona.",
        "id": 1922497,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nocny-alarm-w-kraju-nato-naruszona-przestrzen-powietrzna-i-poderwane-f-16/53fg14x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny alarm w kraju NATO. Naruszona przestrze\u0144 powietrzna i poderwane F-16",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:26:09+00:00",
        "description": "Do ko\u0144ca marca powinna si\u0119 rozstrzygn\u0105\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 mega inwestycji z czas\u00f3w PiS, kt\u00f3ra sta\u0142a si\u0119 mega k\u0142opotem. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za jej realizacj\u0119 Polimer\u00f3w Police mo\u017ce przej\u0105\u0107 Orlen. \"Jeste\u015bmy przekonani, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca w tym zakresie mo\u017ce przynie\u015b\u0107 obustronne korzy\u015bci\" \u2014 komentuje prezes Grupy Azoty.",
        "id": 1922498,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/orlen-przejmie-od-azotow-polimery-police-jest-porozumienie-i-data/0j92yw1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen i Azoty poda\u0142y graniczn\u0105 dat\u0119. Chodzi o przej\u0119cie wielkiej inwestycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:25:38+00:00",
        "description": "Statek kosmiczny Starship straci\u0142 w czwartek \u0142\u0105czno\u015b\u0107 z baz\u0105 i rozpad\u0142 si\u0119 w powietrzu podczas swojego si\u00f3dmego lotu pr\u00f3bnego. Po raz drugi uda\u0142o si\u0119 jednak l\u0105dowanie pierwszego cz\u0142onu rakiety no\u015bnej Super Heavy, kt\u00f3ry po raz drugi udanie zosta\u0142 przechwycony przez mechaniczne ramiona.",
        "id": 1922499,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/spektakularna-klapa-rakiety-muska-rozrywka-gwarantowana/8c5crb5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularna klapa rakiety Muska. \"Rozrywka gwarantowana\" [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T08:00:00+00:00",
        "description": "Za spraw\u0105 skandalicznego wybryku w Sejmie z 12 grudnia o Grzegorzu Braunie zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno. Teraz kontrowersyjny polityk mo\u017ce straci\u0107 immunitet. A kim jest zawodowo? Jak sam podkre\u015bla, bardziej re\u017cyserem ni\u017c parlamentarzyst\u0105. I jest dumny z tego, \u017ce \"nigdy nie pracowa\u0142 na etacie\". Jego o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe zaskakuje. Braun nie\u017ale zarabia, ale maj\u0105tku nie ma w\u0142a\u015bciwie \u017cadnego.",
        "id": 1922500,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grzegorz-braun-kim-jest-i-na-czym-zarabia-nigdy-na-etacie/77d6vkv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nigdy na etacie\", a na koncie pusto. Kim jest Grzegorz Braun?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:46:23+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Hiszpanii chce domkn\u0105\u0107 sprzeda\u017c akcji producenta taboru kolejowego Talgo do ko\u0144ca miesi\u0105ca - poinformowa\u0142y hiszpa\u0144skie media. W ostatnich miesi\u0105cach w\u015br\u00f3d potencjalnych nabywc\u00f3w by\u0142a wymieniana polska Pesa, o czym jako pierwsi poinformowali\u015bmy w Business Insider Polska.",
        "id": 1922501,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/hiszpanie-chca-sprzedac-talgo-do-konca-stycznia-polska-pesa-w-grze/68xw59g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpanie chc\u0105 sprzeda\u0107 Talgo do ko\u0144ca stycznia. Polska Pesa w grze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:43:16+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka, kt\u00f3r\u0105 wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy z Rosjanami mened\u017cerowie odkupili od nich za 3 z\u0142, otrzyma\u0142a zam\u00f3wienie od Miejskich Zak\u0142ad\u00f3w Autobusowych w Warszawie. Za dostaw\u0119 gazu przez najbli\u017csze dwa lata dostanie 26,7 mln z\u0142 \u2014 opisuj\u0105 dziennikarze Wirtualnej Polski.",
        "id": 1922502,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosjanie-dostali-zamowienie-od-warszawskich-autobusow-zarobia-ponad-20-mln-zl/m721r5d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie dostali zam\u00f3wienie od warszawskich autobus\u00f3w. Zarobi\u0105 ponad 20 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:17:02+00:00",
        "description": "17 stycznia obchodzony jest \u015awiatowy Dzie\u0144 Pizzy. Przypada on w uroczysto\u015b\u0107 \u015bwi\u0119tego Antoniego Opata, patrona jej piekarzy \u2014 pizzaioli. \u015awi\u0119to, ustanowione we W\u0142oszech w 1984 r., nawi\u0105zuje do dawnych tradycji piekarzy z Neapolu, kt\u00f3rzy 17 stycznia mieli dzie\u0144 wolny i czcili \u015bwi\u0119tego, rozpalaj\u0105c ogniska.",
        "id": 1922503,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/symbol-wloskiej-kuchni-ma-dzis-swoj-dzien-przezywamy-zloty-czas/xgzrbjt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Symbol w\u0142oskiej kuchni ma dzi\u015b sw\u00f3j dzie\u0144. \"Prze\u017cywamy z\u0142oty czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:04:15+00:00",
        "description": "Po latach ch\u0142odu i animozji miliarderzy z Doliny Krzemowej usilnie zabiegaj\u0105 o sympati\u0119 Donalda Trumpa. Ich zacie\u015bniaj\u0105ce si\u0119 relacje z prezydentem elektem USA i rosn\u0105ce wp\u0142ywy prowokuj\u0105 oskar\u017cenia o powstawanie w kraju oligarchii i wywo\u0142uj\u0105 obawy o konflikty interes\u00f3w.",
        "id": 1922504,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/miliarderzy-probuja-lasic-sie-do-trumpa-biden-mowi-o-oligarchii/gvhp9r5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliarderzy pr\u00f3buj\u0105 \"\u0142asi\u0107 si\u0119\" do Trumpa. Biden m\u00f3wi o oligarchii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T07:00:00+00:00",
        "description": "Chocia\u017c program Czyste Powietrze zosta\u0142 chwilowo zawieszony, co uniemo\u017cliwia obecnie sk\u0142adanie wniosk\u00f3w o dofinansowanie na wymian\u0119 przestarza\u0142ych piec\u00f3w lub przeprowadzenie termomodernizacji, instytucje odpowiedzialne za dotacje nadal intensywnie prowadz\u0105 kontrole, koncentruj\u0105c si\u0119 szczeg\u00f3lnie na wybranej grupie beneficjent\u00f3w.",
        "id": 1922505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kontrole-w-mieszkaniach-ruszyly-trzeba-bedzie-oddac-dotacje-z-odsetkami/8wx5637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program Czyste Powietrze. Ruszy\u0142y kontrole w domach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:44:02+00:00",
        "description": "Brytyjski rz\u0105d wyda\u0142 w czwartek wieczorem komunikat przed pi\u0105tkow\u0105 wizyt\u0105 premiera Keira Starmera w Polsce. Szef rz\u0105du Wielkiej Brytanii spotka si\u0119 m.in. z Donaldem Tuskiem, by rozmawia\u0107 m.in. o nowej umowie, dotycz\u0105cej wsp\u00f3\u0142pracy militarnej i obronnej. W rz\u0105dowym komunikacie do\u015b\u0107 niespodziewanie pojawia si\u0119 r\u00f3wnie\u017c polska firma InPost, stworzona przez Rafa\u0142a Brzosk\u0119.",
        "id": 1922506,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/brytyjski-rzad-wydal-komunikat-pisze-min-o-inposcie-rafala-brzoski/x5cw4wv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy komunikat brytyjskiego rz\u0105du. W nim m.in. InPost Rafa\u0142a Brzoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:41:41+00:00",
        "description": "Za wprowadzeniem zakazu nocnej sprzeda\u017cy alkoholu we wszystkich sklepach, nie tylko na stacjach benzynowych, opowiada si\u0119 45,9 proc. badanych, przeciw jest 45,7 proc. \u2014 wynika z sonda\u017cu IBRiS dla Radia ZET. 8,4 proc. ankietowanych nie ma zdania na ten temat.",
        "id": 1922507,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zakaz-nocnej-sprzedazy-alkoholu-polacy-mocno-podzieleni-sondaz/c1x7ht7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz nocnej sprzeda\u017cy alkoholu. Polacy mocno podzieleni [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:22:28+00:00",
        "description": "Oddanie systemu kaucyjnego w prywatne r\u0119ce sprzyja rozwojowi mechanizm\u00f3w chorobowych i niepo\u017c\u0105danych przez polski biznes \u2014 ostrzega adwokat dr Jacek Matarewicz. Jego zdaniem obecne regulacje przewiduj\u0105 wej\u015bcie w \u017cycie rozwi\u0105za\u0144 nietransparentnych i krzywdz\u0105cych polskich producent\u00f3w napoj\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105c wp\u0142ywu na wynik selektywnej zbi\u00f3rki odpad\u00f3w, b\u0119d\u0105 finansowali ca\u0142y system. A ma\u0142ym i \u015brednim firmom grozi wr\u0119cz upad\u0142o\u015bci\u0105",
        "id": 1922508,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/system-kaucyjny-budzi-kontrowersje-male-i-srednie-firmy-zagrozone-upadloscia-opinia/q3y1fdj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy w tarapatach. Ekspert o ryzykach systemu kaucyjnego [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:20:14+00:00",
        "description": "W Rosji od stycznia do listopada 2024 r. sprzeda\u017c detaliczna lek\u00f3w przeciwdepresyjnych wzros\u0142a do 16,1 mln opakowa\u0144, co oznacza wzrost o 16,8% rdr i przekroczenie danych za ca\u0142y 2023 r. - informuje rosyjski portal Meduza, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane firmy analitycznej DSM Group.",
        "id": 1922509,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosjanie-czesciej-siegaja-po-antydepresanty-rekordowy-wzrost-sprzedazy/gtcj00y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie cz\u0119\u015bciej si\u0119gaj\u0105 po antydepresanty. Rekordowy wzrost sprzeda\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:19:07+00:00",
        "description": "Ministra Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz kilka dni temu zapowiedzia\u0142a, \u017ce rz\u0105d wymusi na deweloperach podawanie cen w swoich ofertach. PZFD najpierw wyda\u0142 kuriozalne o\u015bwiadczenie, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142o burz\u0119 w sieci. Teraz g\u0142os w rozmowie z Business Insiderem zabra\u0142 prezes zwi\u0105zku Maciej Wandzel. \u2014 Publiczne udost\u0119pnianie cen mieszka\u0144 przez deweloper\u00f3w powinno sta\u0107 si\u0119 w przysz\u0142o\u015bci bran\u017cowym standardem \u2014 m\u00f3wi.",
        "id": 1922510,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/burza-wokol-ujawniania-cen-mieszkan-przez-deweloperow/k51gejh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce docisn\u0105\u0107 deweloper\u00f3w. Zaskakuj\u0105cy komentarz bran\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:04:37+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia 2025 r. zmieni\u0142y si\u0119 przepisy podatku od nieruchomo\u015bci. Zmiany dotycz\u0105 wielu obiekt\u00f3w, w tym m.in. gara\u017cy i ogrodze\u0144. Te ostatnie zosta\u0142y wpisane do przepis\u00f3w jako budowle, a wi\u0119c trzeba je opodatkowa\u0107 od warto\u015bci. Co istotne, nie dotyczy to zwyk\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w, czy np. w\u0142a\u015bcicieli prywatnych dom\u00f3w, nieprowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej.",
        "id": 1922511,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/zmiany-w-opodatkowaniu-ogrodzen-od-2025-r-wyjasniamy-kto-musi-zaplacic-podatek/z8wtm1l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od ogrodzenia od 2025 r. Kto musi zap\u0142aci\u0107? Wyja\u015bniamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:02:37+00:00",
        "description": "Sekretarz Si\u0142 Powietrznych USA zdradzi\u0142, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 wojna przysz\u0142o\u015bci. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce decyzje b\u0119d\u0105 musia\u0142y by\u0107 podejmowane szybciej, ni\u017c mo\u017ce to zrobi\u0107 cz\u0142owiek. Kluczowy staje si\u0119 te\u017c kosmos.",
        "id": 1922512,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/wojny-przyszlosci-beda-za-szybkie-dla-czlowieka-kierunek-jest-dosc-jasny/3r2g9zk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojny przysz\u0142o\u015bci b\u0119d\u0105 za szybkie dla cz\u0142owieka. \"Kierunek jest do\u015b\u0107 jasny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:02:27+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 17 stycznia 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 1922513,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-17-stycznia-2025-r/1jhvcpy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 17 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:02:17+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 17 stycznia 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2661\u00a0z\u0142.",
        "id": 1922514,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-17-stycznia-2025-r/rwxeytw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 17 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:02:16+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 17 stycznia 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 4,1413\u00a0z\u0142.",
        "id": 1922515,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-17-stycznia-2025-r/vyblpzq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 17 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-17T06:02:05+00:00",
        "description": "Zapraszamy do zapoznania si\u0119 z bie\u017c\u0105cym notowaniem kursu franka szwajcarskiego (CHF) oraz zmian\u0105 tygodniowych wskaza\u0144. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs franka w stosunku do polskiego z\u0142otego. Czy nasza waluta obecnie traci? Wczoraj kurs CHF wynosi\u0142: 4,5463\u00a0z\u0142. Szczeg\u00f3\u0142y zmian kursu poznasz, czytaj\u0105c ten artyku\u0142.",
        "id": 1922516,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-17-stycznia-2025-r/8dz9zy6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 17 stycznia 2025 r.",
        "vote": 0
    }
]