[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T21:38:04.973366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T20:48:05+00:00",
        "description": "Pierwszy huragan w tegorocznym sezonie uderzy\u0142 w czwartek w wybrze\u017ce Meksyku. Eric - b\u0119d\u0105cy huraganem 3. kategorii w skali Saffira-Simpsona, przyni\u00f3s\u0142 wiatr si\u0119gaj\u0105cy ponad 200 km/h i silne opady deszczu, powoduj\u0105c lokalne podtopienia i przerwy w dostawach pr\u0105du.",
        "id": 2973869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huragan-erick-uderzyl-w-meksyk-zywiol-szaleje-sa-zniszczenia,nId,21842696",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huragan Erick uderzy\u0142 w Meksyk. \u017bywio\u0142 szaleje, s\u0105 zniszczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:32:00.866166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T20:04:59+00:00",
        "description": "Zaatakujemy wszystkie nuklearne instalacje Iranu - o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek premier Izraela Binjamin Netanjahu. Jak relacjonuje CNN, oznajmi\u0142 te\u017c, \u017ce trwa wojna i w tej sytuacji nie jest w stanie okre\u015bli\u0107, czy istnieje przewidywany termin zako\u0144czenia operacji militarnych. Doda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce USA pomaga Izraelowi w prowadzeniu operacji wojskowych przeciwko Iranowi.",
        "id": 2973515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-binjamin-netanjahu-zapowiada-zaatakujemy-wszystkie-instalacj,nId,21842694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Binjamin Netanjahu zapowiada. \"Zaatakujemy wszystkie instalacje Iranu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:32:01.045026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T19:44:38+00:00",
        "description": "Polska, obok USA i kraj\u00f3w skandynawskich, jest dla Fin\u00f3w jednym z najwa\u017cniejszych partner\u00f3w we wsp\u00f3\u0142pracy obronnej \u2013 wynika z przyj\u0119tej przez tamtejszy parlament strategii. Jak podano, nasz kraj \"ze wzgl\u0119du na wp\u0142ywy w regionie i znacz\u0105ce zbrojenia odgrywa coraz wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119 w europejskiej obronie\".",
        "id": 2973516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przyjeli-raport-o-obronie-wskazuja-na-polske-odgrywa-coraz-w,nId,21842686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyj\u0119li raport o obronie, wskazuj\u0105 na Polsk\u0119. \"Odgrywa coraz wi\u0119ksz\u0105 rol\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:27:01.097378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T19:21:55+00:00",
        "description": "Drugi lot z 65 ewakuowanymi z Izraela Polakami wyl\u0105dowa\u0142 przed godz. 21 na lotnisku Chopina w Warszawie - poinformowa\u0142 wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. Pierwszy lot z oko\u0142o 160 osobami na pok\u0142adzie wyl\u0105dowa\u0142 w \u015brod\u0119 rano.",
        "id": 2973164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ewakuacja-polakow-z-izraela-samolot-wyladowal-w-warszawie,nId,21842692",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. Samolot wyl\u0105dowa\u0142 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:27:01.270345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:55:06+00:00",
        "description": "M\u0142oda nied\u017awiedzica brunatna pojawi\u0142a si\u0119 na przedmie\u015bciach Wilna, gdzie wchodzi\u0142a na podw\u00f3rka dom\u00f3w. Jej obecno\u015b\u0107 wzbudzi\u0142a obawy mieszka\u0144c\u00f3w. Rz\u0105d wyda\u0142 pozwolenie na odstrza\u0142 zwierz\u0119cia, ale w jego obronie stan\u0119li my\u015bliwi. Zwr\u00f3cili oni uwag\u0119, \u017ce na terenie kraju \u017cyje tylko kilka nied\u017awiedzi.",
        "id": 2973165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mysliwi-z-litwy-oburzeni-po-decyzji-wladz-staneli-w-obronie,nId,21842673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "My\u015bliwi z Litwy oburzeni po decyzji w\u0142adz. Stan\u0119li w obronie nied\u017awiedzicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:21:57.818800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:16:40+00:00",
        "description": "- Niemcy zniszcz\u0105 relacje z Rosj\u0105, je\u015bli przeka\u017c\u0105 Ukrainie pociski Taurus, ale nie powstrzymaj\u0105 post\u0119p\u00f3w rosyjskiej armii na froncie - stwierdzi\u0142 W\u0142adimir Putin. Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142, \u017ce jest otwarty na bezpo\u015brednie rozmowy w tej sprawie z kanclerzem Friedrichem Merzem. Kwestia przekazania tej broni Ukrainie dzieli niemieck\u0105 scen\u0119 polityczn\u0105 od d\u0142u\u017cszego czasu.",
        "id": 2972700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wladimir-putin-ostrzega-niemcy-chodzi-o-dostawy-rakiet-dla-u,nId,21842684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin ostrzega Niemcy. Chodzi o dostawy rakiet dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:21:57.990924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:52:09+00:00",
        "description": "Donald Trump poinformowa\u0142, \u017ce decyzj\u0119 o ewentualnym ataku na Iran podejmie w ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni. W o\u015bwiadczeniu przekazanym przez rzeczniczk\u0119 Bia\u0142ego Domu prezydent USA wskaza\u0142 na \"istnienie znacz\u0105cej szansy na negocjacje z Iranem, kt\u00f3re mog\u0105 lub nie mog\u0105 si\u0119 odby\u0107 w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci\".",
        "id": 2972701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-usa-dolacza-do-wojny-przeciw-iranowi-donald-trump-z-nowym-os,nId,21842687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA do\u0142\u0105cz\u0105 do wojny przeciw Iranowi? Donald Trump z nowym o\u015bwiadczeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:21:58.162058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:47+00:00",
        "description": "- To bardzo boli, kiedy k\u0142amstwo dotyka zw\u0142aszcza rzeczy bardzo czu\u0142ych, niekiedy intymnych. Kiedy naigrywa si\u0119 ze spontanicznej reakcji ma\u0142ego dziecka - m\u00f3wi\u0142 abp Marek J\u0119draszewski podczas procesji Bo\u017cego Cia\u0142a w Krakowie. Metropolita odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do komentarzy dotycz\u0105cych zachowania c\u00f3rki prezesa IPN podczas wieczoru wyborczego. Wcze\u015bniej w sprawie reagowa\u0142o m.in. Biuro Ochrony Praw Dziecka.",
        "id": 2972702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-arcybiskup-stanal-w-obronie-corki-prezydenta-elekta-to-bardz,nId,21842682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arcybiskup stan\u0105\u0142 w obronie c\u00f3rki prezydenta elekta. \"To bardzo boli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:16:58.764686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:19:02+00:00",
        "description": "Rzecznik prasowy Kremla Dmitrij Pieskow zapewni\u0142, \u017ce Rosja jest gotowa udzieli\u0107 Iranowi pomocy humanitarnej w zwi\u0105zku z izraelskimi atakami. Zapewni\u0142 r\u00f3wnie\u017c ponownie, \u017ce W\u0142adimir Putin podtrzymuje swoj\u0105 propozycj\u0119 mediacji pomi\u0119dzy skonfliktowanymi krajami.",
        "id": 2972216,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-rosja-deklaruje-chec-pomocy-iranowi-jesli-pojawia-sie-prosby,nId,21842679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja deklaruje ch\u0119\u0107 pomocy Iranowi. \"Je\u015bli pojawi\u0105 si\u0119 pro\u015bby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:09:46.838968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:53:41+00:00",
        "description": "- Polska zabiera swoich obywateli, a my dostajemy za\u0142\u0105cznik PDF \u2013 skar\u017cy si\u0119 w rozmowie z \"Die Welt\" jeden z obywateli Niemiec czekaj\u0105cych na ewakuacj\u0119 z Izraela. Niemieccy tury\u015bci, kt\u00f3rzy chcieli wr\u00f3ci\u0107 do kraju, musieli sami zorganizowa\u0107 sobie podr\u00f3\u017c do Jordanii. Jak t\u0142umaczy tamtejszy MSZ, by\u0142o to podyktowane \"\u015brodkami bezpiecze\u0144stwa\".",
        "id": 2971706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-niemcy-ewakuowani-z-izraela-skarza-sie-na-rzad-zostawieni-sa,nId,21842678",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy ewakuowani z Izraela skar\u017c\u0105 si\u0119 na rz\u0105d. \"Zostawieni sami sobie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:09:47.051772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:15:40+00:00",
        "description": "W\u0142adze Iranu rozwa\u017caj\u0105 zamkni\u0119cie cie\u015bniny Ormuz, czyli jedynego szlaku jakim z Zatoki Perskiej mog\u0105 wyp\u0142yn\u0105\u0107 statki z rop\u0105 naftow\u0105. Jak twierdz\u0105 eksperci, taki ruch m\u00f3g\u0142by \"wstrz\u0105sn\u0105\u0107 \u015bwiatowym rynkiem energetycznym\". W ten spos\u00f3b Teheran chce odpowiedzie\u0107 na trwaj\u0105ce ataki ze strony Izraela.",
        "id": 2971707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-rozwazaja-radykalna-odpowiedz-na-ataki-izraela-chodzi-o-kluc,nId,21842663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozwa\u017caj\u0105 radykaln\u0105 odpowied\u017a na ataki Izraela. Chodzi o kluczow\u0105 cie\u015bnin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:03:45.125292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:55:45+00:00",
        "description": "- Sam fakt, \u017ce Roman Giertych jest cz\u0142onkiem Platformy Obywatelskiej, jest wystarczaj\u0105co kompromituj\u0105cy. To internetowy prowokator, k\u0142amca, reaktywator M\u0142odzie\u017cy Wszechpolskiej. Wyj\u0105tkowo paskudna posta\u0107. Naprawd\u0119 nie ma potrzeby go nagrywa\u0107 potajemnie, \u017ceby kompromitowa\u0107 Platform\u0119 Obywatelsk\u0105 - m\u00f3wi Interii pose\u0142 Partii Razem Maciej Konieczny, odnosz\u0105c si\u0119 do tzw. \"ta\u015bm Giertycha\" .",
        "id": 2971092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-partii-razem-ostro-o-giertychu-paskudna-postac,nId,21842659",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Plan Razem na doj\u015bcie do w\u0142adzy. \"Wtedy ch\u0119tnie si\u0105dziemy do sto\u0142u\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:03:45.297934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:00:01+00:00",
        "description": "Watykan to najmniejsze pa\u0144stwo \u015bwiata, ale bez w\u0105tpienia jedno z najbardziej wyj\u0105tkowych. Obywatelstwo w tym miejscu to przywilej zarezerwowany wy\u0142\u0105cznie dla os\u00f3b pe\u0142ni\u0105cych konkretn\u0105 funkcj\u0119 w s\u0142u\u017cbie Stolicy Apostolskiej. Jak wi\u0119c sta\u0107 si\u0119 obywatelem Watykanu?",
        "id": 2971093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-jak-zostac-obywatelem-najmniejszego-panstwa-swiata-to-prawie,nId,21824057",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zosta\u0107 obywatelem najmniejszego pa\u0144stwa \u015bwiata? To prawie niemo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T13:59:54.733787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T13:54:17+00:00",
        "description": "Si\u0142y Obronne Izraela (IDF) zaatakowa\u0142y kilka wyrzutni rakietowych i inn\u0105 infrastruktur\u0119 wojskow\u0105 w zachodnim Iranie - poda\u0142y IDF w sieci. Wcze\u015bniej izraelska armia potwierdzi\u0142a, \u017ce zaatakowa\u0142a budowany reaktor ci\u0119\u017ckowodny w okolicach miasta Arak oraz ponownie uderzy\u0142a w o\u015brodek wzbogacania uranu w Natanz.",
        "id": 2970257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izrael-nie-przerywa-atakow-w-iranie-trwa-wymiana-ciosow-nowe,nId,21842668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael nie przerywa atak\u00f3w w Iranie. Trwa wymiana cios\u00f3w, nowe szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T13:59:54.906466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T13:14:37+00:00",
        "description": "Zawieszenie broni mi\u0119dzy Iranem a Izraelem jest \"najwy\u017cszym priorytetem\" - powiedzia\u0142 Xi Jinping podczas rozmowy telefonicznej z W\u0142adimirem Putinem. Informacje te poda\u0142y chi\u0144skie media pa\u0144stwowe. Przyw\u00f3dcy ustalili tak\u017ce, \u017ce Putin odwiedzi Chiny jeszcze w tym roku.",
        "id": 2970258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwyzszy-priorytet-xi-jinping-rozmawial-z-putinem-postawil,nId,21842657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwy\u017cszy priorytet\". Xi Jinping rozmawia\u0142 z Putinem, postawi\u0142 spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T13:59:55.079267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:53:41+00:00",
        "description": "Ajatollah Ali Chamenei otwarcie deklaruje, \u017ce chce zniszczenia Izraela - stwierdzi\u0142 minister obrony Izraela Israel Katz. W jego ocenie \"taki cz\u0142owiek nie mo\u017ce d\u0142u\u017cej istnie\u0107\". Ponadto zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce wraz z premierem Binjaminem Netanjahu wydali rozkaz Si\u0142om Obronnym Izraela, aby zintensyfikowa\u0142y ataki na cele strategiczne w Iranie.",
        "id": 2970259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izrael-grzmi-po-atakach-iranu-taki-czlowiek-nie-moze-dluzej,nId,21842652",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael grzmi po atakach Iranu. \"Taki cz\u0142owiek nie mo\u017ce d\u0142u\u017cej istnie\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:43:07.490747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:23:59+00:00",
        "description": "- Ka\u017cdy protest wyborczy musi zosta\u0107 wyja\u015bniony, by odbudowa\u0107 zaufanie do pa\u0144stwa, jednak wyja\u015bnianie nie powinno oznacza\u0107 kwestionowania wynik\u00f3w wybor\u00f3w - powiedzia\u0142a ministra rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k. - Demokracja polega tak\u017ce na tym, \u017ce wynik wybor\u00f3w, niezale\u017cnie od tego, czy jest po naszej my\u015bli, czy nie, nale\u017cy uznawa\u0107 - zaznaczy\u0142a.",
        "id": 2969681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kazdy-musi-zostac-wyjasniony-dziemianowicz-bak-o-protestach,nId,21842650",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ka\u017cdy musi zosta\u0107 wyja\u015bniony\". Dziemianowicz-B\u0105k o protestach wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:43:07.665784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:59:24+00:00",
        "description": "Dwa bankomaty na Guba\u0142\u00f3wce w Zakopanem zosta\u0142y wysadzone w nocy z \u015brody na czwartek - przekaza\u0142a zakopia\u0144ska policja. Trwa poszukiwanie sprawc\u00f3w kradzie\u017cy. Rejon dzia\u0142ania policjant\u00f3w zosta\u0142 odgrodzony, s\u0142u\u017cby informuj\u0105 o braku mo\u017cliwo\u015bci przejazdu ulic\u0105 Stanis\u0142awa Zubka w Zakopanem.",
        "id": 2969682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-nocne-wybuchy-na-gubalowce-zlodzieje-wzieli-na-cel-bankomaty,nId,21842649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne wybuchy na Guba\u0142\u00f3wce. Z\u0142odzieje wzi\u0119li na cel bankomaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:43:07.838489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:50:58+00:00",
        "description": "- W\u015br\u00f3d ewakuowanych os\u00f3b znalaz\u0142a si\u0119 pani, kt\u00f3ra mieszka w Iranie - z racji tego jej bezp\u0142atna ewakuacja nie przys\u0142uguje - przekaza\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do s\u0142\u00f3w jednej z Polek, kt\u00f3ra przekaza\u0142a, \u017ce musia\u0142a zap\u0142aci\u0107 za bilet. Wro\u0144ski doda\u0142, \u017ce kobieta posiada podw\u00f3jne obywatelstwo.",
        "id": 2969683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-rzecznik-msz-wyjasnia-ws-ewakuacji-odniosl-sie-do-placenia-z,nId,21842647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik MSZ wyja\u015bnia ws. ewakuacji. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do p\u0142acenia za bilety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:34:11.879737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:03:11+00:00",
        "description": "S\u0105 tu jacy\u015b nielegalni migranci b\u0105d\u017a cz\u0142onkowie gang\u00f3w? - z takim pytaniem zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do pracownik\u00f3w budowlanych Donald Trump. Robotnicy montowali w pobli\u017cu Bia\u0142ego Domu maszty flagowe, a przez chwil\u0119 uczestniczyli tak\u017ce w konferencji prasowej prezydenta USA. Trump zapewni\u0142 ich, \u017ceby si\u0119 nie martwili, bo \"nic im si\u0119 nie stanie\".",
        "id": 2969300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-nagle-zwrocil-sie-do-pracownikow-budowlanych-sa-tu-jac,nId,21842639",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nagle zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do pracownik\u00f3w budowlanych. \"S\u0105 tu jacy\u015b migranci?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:34:12.052569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:42:00+00:00",
        "description": "\u017bo\u0142nierze rosyjskich grup szturmowych polegli w Andrijiwce, co zatrzyma\u0142o ich post\u0119p w obwodzie sumskim - przekaza\u0142 \u017co\u0142nierz Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy, Kyrylo Sazonow, dodaj\u0105c, \u017ce \"ze 100 ludzi w kompanii zostaje o\u015bmiu\". - Pr\u00f3buj\u0105 zdoby\u0107 Junakiwk\u0119 - relacjonowa\u0142.",
        "id": 2969301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-postep-zatrzymany-powazne-straty-rosjan-w-obwodzie-sumskim,nId,21842637",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Post\u0119p zatrzymany\". Powa\u017cne straty Rosjan w obwodzie sumskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:29:04.944475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:24:28+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec nazwa\u0142 dzia\u0142ania Izraela \"brudn\u0105 robot\u0105\", co wywo\u0142a\u0142o gwa\u0142towne reakcje w niemieckich mediach jak i w\u015br\u00f3d przedstawicieli sceny politycznej. - Zamiast cynicznych i ignoranckich komentarzy ze strony kanclerza oczekuj\u0119, \u017ce rz\u0105d Niemiec zrobi wszystko, aby doprowadzi\u0107 do deeskalacji - powiedzia\u0142a polityczka Zielonych Luise Amtsberg.",
        "id": 2968922,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-merz-mowi-o-brudnej-robocie-izraela-burza-po-tych-slowach,nId,21842632",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Merz m\u00f3wi o \"brudnej robocie\" Izraela. Burza po tych s\u0142owach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:29:05.117075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:01:32+00:00",
        "description": "Huragan Erick, kt\u00f3ry osi\u0105gn\u0105\u0142 \"niezwykle niebezpieczn\u0105\" kategori\u0119 4., zmierza w kierunku Meksyku. Prezydent kraju zaapelowa\u0142a do obywateli, aby pozostali w domach b\u0105d\u017a przenie\u015bli si\u0119 w bezpieczne rejony. W kilku stanach od wieczora przechodz\u0105 ulewy, a masy wody wylewaj\u0105 na ulice.",
        "id": 2968923,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-huragan-erick-uderzy-w-ciagu-najblizszych-godzin-niezwykle-n,nId,21842622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erick uderzy w najbli\u017cszych godzinach. \"Niezwykle niebezpieczna\" kategoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:29:05.290362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:26:18+00:00",
        "description": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej orzek\u0142 w czwartek, \u017ce po uniewa\u017cnieniu umowy kredytu frankowego bank nie mo\u017ce domaga\u0107 si\u0119 od konsumenta zwrotu ca\u0142ej nominalnej kwoty kredytu. Ponadto TSUE orzek\u0142 te\u017c, \u017ce obowi\u0105zuj\u0105cy w Polsce zakaz reklamowania aptek, punkt\u00f3w aptecznych i ich dzia\u0142alno\u015bci jest sprzeczny z prawem unijnym.",
        "id": 2968924,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-umowy-frankowe-i-reklamy-aptek-sa-decyzje-tsue-w-polskich-sp,nId,21842633",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umowy frankowe i reklamy aptek. S\u0105 decyzje TSUE w polskich sprawach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:22:28.601884+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:00:01+00:00",
        "description": "Czy pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele b\u0119dzie wolny? Do prezydenta wp\u0142yn\u0119\u0142a petycja o uzupe\u0142nienie katalogu dni wolnych od pracy. Wyja\u015bniamy, jak obecnie wygl\u0105da sytuacja z czerwcowym d\u0142ugim weekendem. Propozycja jednak dotyczy nie tylko pi\u0105tku po Bo\u017cym Ciele.",
        "id": 2968632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-piatek-po-bozym-ciele-wolny-do-prezydenta-wplynela-petycja,nId,21842507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele wolny? Do prezydenta wp\u0142yn\u0119\u0142a petycja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:22:28.776294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T07:34:18+00:00",
        "description": "Pogoda w d\u0142ugi weekend b\u0119dzie na og\u00f3\u0142 sprzyja\u0107 letnim aktywno\u015bciom. Najcieplej b\u0119dzie na zachodzie Polski. Pi\u0105tek mo\u017ce przynie\u015b\u0107 delikatne och\u0142odzenie, lecz tylko po to, by zrobi\u0107 miejsce niedzielnemu skokowi temperatur. - Idziemy w stron\u0119 ocieplenia - przekaza\u0142a Agnieszka Prasek, synoptyk IMGW. Nie oznacza to jednak, \u017ce mo\u017cemy na dobre schowa\u0107 parasolki. Miejscami w weekend pojawi\u0105 si\u0119 przej\u015bciowe opady deszczu. Instytut ostrzega te\u017c przed wiatrem na p\u00f3\u0142nocy kraju.",
        "id": 2968633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-cieplo-a-miejscami-wietrznie-imgw-przeswietlil-pogode-na-dlu,nId,21842623",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciep\u0142o, a miejscami wietrznie. IMGW prze\u015bwietli\u0142 pogod\u0119 na d\u0142ugi weekend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T07:16:24.956653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T07:01:38+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki w momencie zaprzysi\u0119\u017cenia na prezydenta przestanie pe\u0142ni\u0107 funkcj\u0119 prezesa Instytutu Pami\u0119ci Narodowej. Czeka nas wi\u0119c nowy konkurs na to stanowisko. Do wyboru nowego prezesa potrzeba ponadpartyjnej zgody, o kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce by\u0107 trudno. Czy czeka nas zatem pat w IPN? Niekoniecznie, bo wa\u017cn\u0105 rol\u0119 mo\u017ce odegra\u0107 tu nowy prezydent.",
        "id": 2968373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ipn-bez-nowego-prezesa-moze-byc-problem-z-jego-wyborem,nId,21842469",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IPN bez nowego prezesa? Co stanie si\u0119 po odej\u015bciu Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T07:16:25.128815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:56:38+00:00",
        "description": "Rakiety wystrzelone przez Iran spad\u0142y na izraelski szpital Soroka w Beer Szewie. Nie ma informacji, aby ktokolwiek zosta\u0142 poszkodowany. Plac\u00f3wka zosta\u0142a zamkni\u0119ta, a pacjenci przeniesieni na ni\u017csze pi\u0119tra. Premier Izraela Binjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142, \u017ce Teheran musi \"zap\u0142aci\u0107 pe\u0142n\u0105 cen\u0119\" za atak.",
        "id": 2968374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-iran-uderzyl-w-izrael-rakiety-spadly-na-szpital-w-beer-szewi,nId,21842615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran uderzy\u0142 w Izrael. Rakiety spad\u0142y na szpital w Beer Szewie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:10:22.714016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:08:43+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje 14-latka poszkodowana w \u015brodowym po\u017carze bloku mieszkalnego w Rzeszowie - potwierdzi\u0142a podkom. Magdalena \u017buk z KMP w Rzeszowie w rozmowie z polsatnews.pl . Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na czwartym pi\u0119trze budynku, ewakuowano kilkaset os\u00f3b, 12 z nich trafi\u0142o do szpitala.",
        "id": 2968129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-pozar-wiezowca-w-rzeszowie-nie-zyje-14-latka,nId,21842614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car wie\u017cowca w Rzeszowie. Nie \u017cyje 14-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:10:22.885705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:00:05+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek po oktawie Bo\u017cego Cia\u0142a w Ko\u015bciele katolickim obchodzi si\u0119 jedno z najwa\u017cniejszych \u015bwi\u0105t w kalendarzu liturgicznym - Uroczysto\u015b\u0107 Naj\u015bwi\u0119tszego Serca Pana Jezusa. W tym roku wypada ona 27 czerwca. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 ta tradycja i dlaczego dla wielu wierz\u0105cych ma tak wielkie znaczenie? Czy trzeba i\u015b\u0107 w ten dzie\u0144 do ko\u015bcio\u0142a i czy mo\u017cna je\u015b\u0107 wtedy mi\u0119so?",
        "id": 2968130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-27-czerwca-wypada-wazne-swieto-obecne-w-kalendarzu-kosciola,nId,21824048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "27 czerwca wypada wa\u017cne \u015bwi\u0119to. Obecne w kalendarzu Ko\u015bcio\u0142a od wielu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:10:23.056779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T05:54:52+00:00",
        "description": "Jestem w kontakcie z prezydentem USA Donaldem Trumpem i w\u0142adzami Izraela w sprawie konfliktu z Iranem - o\u015bwiadczy\u0142 W\u0142adimir Putin. Rosyjski przyw\u00f3dca podtrzymuje, \u017ce jest got\u00f3w pom\u00f3c w rozmowach pokojowych. Nadmieni\u0142 te\u017c, \u017ce Moskwa nadal b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Teheranem w zakresie energetyki j\u0105drowej.",
        "id": 2968131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-chce-byc-mediatorem-jestem-w-kontakcie-z-usa-i-izraele,nId,21842612",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin chce by\u0107 mediatorem. \"Jestem w kontakcie z USA i Izraelem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:10:23.227673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T05:42:46+00:00",
        "description": "Grupa 13 obywateli Polski, kt\u00f3rzy opu\u015bcili Iran, przylecia\u0142a w czwartek do Warszawy - informuje Polsat News. W\u015br\u00f3d ewakuowanych s\u0105 m.in. pracownicy polskiej ambasady w Iranie i Polacy, kt\u00f3rzy czasowo przebywali na terenie kraju. Kolejna grupa przyb\u0119dzie do Warszawy w pi\u0105tek. W Iranie pozostaje ju\u017c tylko trzech obywateli Polski, kt\u00f3rzy s\u0105 w kontakcie z MSZ. Resort planuje zako\u0144czy\u0107 ewakuacj\u0119 jeszcze w tym tygodniu.",
        "id": 2968132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-ewakuacja-polakow-z-iranu-wyladowali-w-warszawie,nId,21842613",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Iranu. Wyl\u0105dowali w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:10:23.398654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T05:18:42+00:00",
        "description": "Roman Giertych podj\u0105\u0142 gr\u0119 o instytucjonalizacj\u0119 Silnych Razem. Chce stworzy\u0107 si\u0142\u0119 polityczn\u0105, bez kt\u00f3rej \u017cadna nast\u0119pna koalicja antyPiSowska nie b\u0119dzie mo\u017cliwa. Tak\u017ce po zej\u015bciu ze sceny Donalda Tuska.",
        "id": 2968133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-kon-ktory-chcial-krecic-wozem-jak-giertych-rozpoczal-walke-o,nId,21842600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ko\u0144, kt\u00f3ry chcia\u0142 kr\u0119ci\u0107 wozem. Jak Giertych rozpocz\u0105\u0142 walk\u0119 o rz\u0105dy nad PO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T05:05:12.070574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T04:52:02+00:00",
        "description": "Izrael przeprowadzi\u0142 seri\u0119 atak\u00f3w na Iran, w tym na Teheran. Armia wezwa\u0142a cywil\u00f3w do ewakuacji miast Arak i Chondab, w pobli\u017cu kt\u00f3rych znajduje si\u0119 reaktor j\u0105drowy. Nied\u0142ugo p\u00f3\u017aniej Iran przeprowadzi\u0142 odwet, a syreny alarmowe s\u0142ycha\u0107 by\u0142o w Tel Awiwie oraz Jerozolimie. Poprzednia fala pocisk\u00f3w zosta\u0142a wystrzelona w stron\u0119 izraelskich miast w nocy.",
        "id": 2967907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-izrael-przeprowadzil-serie-atakow-iran-odpowiedzial-fala-rak,nId,21842611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael przeprowadzi\u0142 seri\u0119 atak\u00f3w. Iran odpowiedzia\u0142 fal\u0105 rakiet",
        "vote": 0
    }
]