[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T23:53:33.725099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T23:53:33+00:00",
        "description": "Noch sieht Donald Trump eine \u00bbbetr\u00e4chtliche Chance\u00ab f\u00fcr Verhandlungen: Binnen zwei Wochen will er entscheiden, ob sich die USA an Israels Krieg gegen Iran beteiligen. Und: Revolutionsgarden mit neuem Geheimdienstchef. Die Entwicklungen im Newsblog.",
        "id": 2974630,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-donald-trump-will-binnen-zwei-wochen-ueber-us-kriegseintritt-entscheiden-a-22a4854c-2e87-4b09-a93f-188e529dc23d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Donald Trump will binnen zwei Wochen \u00fcber US-Kriegseintritt entscheiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T23:53:33.929581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T23:53:33+00:00",
        "description": "Pl\u00f6tzlich tauchten maskierte Beamte auf dem Parkplatz auf: Die Los Angeles Dodgers haben zahlreiche US-Abschiebeagenten des Grundst\u00fccks verwiesen. Die Begr\u00fcndung der Beh\u00f6rden f\u00fcr die Aktion ist abenteuerlich.",
        "id": 2974631,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/los-angeles-dodgers-baseballteam-wirft-donald-trumps-haescher-vom-gelaende-a-9fea8772-f153-4703-8040-edfe13efaa39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Los Angeles Dodgers: Baseballteam wirft Donald Trumps H\u00e4scher vom Gel\u00e4nde",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T21:43:11.683664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T21:43:11+00:00",
        "description": "Vor der EM hagelte es Absagen, zum Turnierauftakt zeigen Deutschlands Basketballerinnen um Leonie Fiebich nun, was in ihnen steckt. Der Hamburger Hallen\u00e4rger scheint verflogen, Dirk Nowitzki bekommt ein St\u00e4ndchen.",
        "id": 2973971,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/basketball-em-der-frauen-deutschland-gewinnt-zum-auftakt-gegen-schweden-a-970940ee-31f6-43f7-975f-f2475c205d92#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Basketball-EM der Frauen: Deutschland gewinnt zum Auftakt gegen Schweden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:15.768638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T20:38:15+00:00",
        "description": "Mitten im Krieg mit Israel haben die iranischen Beh\u00f6rden den Rapper Toomaj Salehi verhaftet. Er war bereits zum Tode verurteilt worden, bevor die Justiz das Urteil aufhob. Sein aktueller Aufenthaltsort ist ungewiss.",
        "id": 2973667,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-rapper-toomaj-salehi-erneut-festgenommen-a-6f59eaad-425d-45c6-8dd3-a67f3d1b1148#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Rapper Toomaj Salehi erneut festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:15.563992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T20:38:15+00:00",
        "description": "Es ist eine humanit\u00e4re Geste im Krieg zwischen Russland und der Ukraine: Doch laut Kyjiw geht es beim Austausch von Gefallenen nicht immer mit rechten Dingen zu. Pr\u00e4sident Selenskyj ernennt einen neuen Heereskommandeur.",
        "id": 2973666,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-russland-krieg-kyjiw-wirft-moskau-vor-auch-leichen-russischer-soldaten-zu-ueberstellen-a-2bf2318e-0f75-4afc-9e9d-2e63be2cb98e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Russland-Krieg: Kyjiw wirft Moskau vor, auch Leichen russischer Soldaten zu \u00fcberstellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:07.494843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T19:33:06+00:00",
        "description": "Die AfD richtet ihre Au\u00dfenpolitik neu aus: weg von Putins Russland, hin zu Trumps USA. Der abrupte Kurswechsel gef\u00e4llt nicht jedem in der Partei. Und er k\u00f6nnte f\u00fcr die AfD zum Problem werden.",
        "id": 2973283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/afd-aussenpolitik-warum-sich-die-russlandfreunde-jetzt-den-usa-zuwenden-a-cee7f762-ab15-4695-bdd8-23f783aa5f09#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD-Au\u00dfenpolitik: Warum sich die Russlandfreunde jetzt den USA zuwenden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:07.290189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T19:33:06+00:00",
        "description": "R\u00fcckschlag f\u00fcr \u00bbgr\u00fcnen\u00ab Stahl: ArcelorMittal schl\u00e4gt eine Milliardenf\u00f6rderung aus und wird seine Werke in Bremen und Eisenh\u00fcttenstadt vorerst nicht auf klimaneutrale Produktion umstellen. Der Grund: mangelnde Wirtschaftlichkeit.",
        "id": 2973282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bremen-und-eisenhuettenstadt-arcelormittal-verwirft-projekt-fuer-klimaneutrale-stahlproduktion-a-758b7d13-c421-459e-9527-ac261feda037#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bremen und Eisenh\u00fcttenstadt: ArcelorMittal verwirft Projekt f\u00fcr klimaneutrale Stahlproduktion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:07.718190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T19:33:06+00:00",
        "description": "Diplomatie und V\u00f6lkerrecht statt Recht des St\u00e4rkeren: Mit diesen Prinzipien wollte Frankreichs Pr\u00e4sident gl\u00e4nzen. Stattdessen offenbart Israels Vorgehen in Gaza und Iran die Ohnmacht von Emmanuel Macron \u2013 und die von ganz Europa.",
        "id": 2973284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-macrons-traum-vom-weltpolitiker-scheitert-an-israels-kriegen-a-c77bf029-a2b2-4414-bb92-662487f62863#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Macrons Traum vom Weltpolitiker scheitert an Israels Kriegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:06.810259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "Sie wollten zu einer rechtsextremen Demo, trafen zuf\u00e4llig auf zwei SPD-Wahlk\u00e4mpfer und attackierten sie brutal: Das Amtsgericht Berlin-Tiergarten hat vier junge Neonazis wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung verurteilt.",
        "id": 2972833,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-neonazis-nach-angriff-auf-spd-wahlkaempfer-verurteilt-a-89fde40f-56e9-4604-a474-d6cfa1c6808e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Neonazis nach Angriff auf SPD-Wahlk\u00e4mpfer verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:08.058483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "Anders als Deutschland hat Finnland die Bedrohung durch Russland nie verdr\u00e4ngt. M\u00e4nner leisten Wehrdienst, Frauen absolvieren zunehmend Kurse f\u00fcr den Ernstfall. SPIEGEL-Redakteurin Janita H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen hat sie dabei beobachtet.",
        "id": 2972839,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/finnland-frauen-lernen-verteidigung-wegen-bedrohung-durch-russland-a-3c822530-fc2b-4744-b65e-2de8aaf26b86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finnland: Frauen lernen Verteidigung wegen Bedrohung durch Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:07.831674+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "Anders als Deutschland hat Finnland die Bedrohung durch Russland nie verdr\u00e4ngt. M\u00e4nner leisten Wehrdienst, Frauen absolvieren zunehmend Kurse f\u00fcr den Ernstfall. SPIEGEL-Redakteurin Janita H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen hat sie dabei beobachtet.",
        "id": 2972838,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/finnland-frauen-lernen-verteidigung-wegen-bedrohung-durch-russland-podcast-a-c8604467-3bce-4594-93f9-4c0ad7e82aeb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finnland: Frauen lernen Verteidigung wegen Bedrohung durch Russland \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:07.015534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "Gr\u00fcneres Gr\u00fcn, blaueres Blau: Die Farbe unserer Ozeane ver\u00e4ndert sich laut einer aktuellen Studie. Der Wandel k\u00f6nnte die Tierwelt und die Fischerei weltweit beeinflussen.",
        "id": 2972834,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/fischerei-farbveraenderung-der-ozeane-koennte-meeresoekologie-beeinflussen-a-fd18d53c-fdbc-4d4e-8b85-a8c723fc5370#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fischerei: Farbver\u00e4nderung der Ozeane k\u00f6nnte Meeres\u00f6kologie beeinflussen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:07.422334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "Noch sieht Donald Trump eine \u00bbbetr\u00e4chtliche Chance\u00ab f\u00fcr Verhandlungen: Der US-Pr\u00e4sident will innerhalb von zwei Wochen entscheiden, ob sich die USA an Israels Krieg gegen Iran beteiligen. Alle Entwicklungen im Newsblog.",
        "id": 2972836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-donald-trump-will-binnen-zwei-wochen-ueber-us-kriegseintritt-entscheiden-a-c8031807-4850-46e6-a7a8-23a62ab1d51a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Donald Trump will binnen zwei Wochen \u00fcber US-Kriegseintritt entscheiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:07.626405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "Binnen weniger Tage sind in der franz\u00f6sischen Stadt Saint-Quentin sieben Kinder mit schweren Durchfallerkrankungen in eine Klinik gekommen. Ein Kind starb, \u00c4rzte und Beh\u00f6rden suchen nach der Ursache der Infektionen.",
        "id": 2972837,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/saint-quentin-sieben-kinder-von-raetselhaften-erkrankungen-in-nordfrankreich-betroffen-a-02cb05bd-7870-4526-90f8-5a84b05336df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saint-Quentin: Sieben Kinder von r\u00e4tselhaften Erkrankungen in Nordfrankreich betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T18:28:07.218723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:28:06+00:00",
        "description": "In Washington tauchen lauter neue Monumente auf: Geradezu imperiale Fahnenstangen am Wei\u00dfen Haus \u2013 und an anderer Stelle ein Warnzeichen gegen eine k\u00fcnftige Diktatur. Was wirkt mehr?",
        "id": 2972835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/trump-protest-in-washington-d-c-der-letzte-traurige-kruemel-der-demokratie-a-e9c400f6-fdeb-416e-808e-e2c57310df00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump-Protest in Washington D.C.: Der letzte, traurige Kr\u00fcmel der Demokratie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:16.552931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T18:09:00+00:00",
        "description": "Seit dem Sturz des Assad-Regimes vor einem halben Jahr sind Millionen Syrer in ihre teils zerst\u00f6rte Heimat zur\u00fcckgekehrt. Die Uno sieht das als \u00bbZeichen der Hoffnung\u00ab.",
        "id": 2973668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-mehr-als-zwei-millionen-menschen-zurueckgekehrt-a-8ebe5fbd-36e8-4cd7-8b8b-fb34293fcd98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Mehr als zwei Millionen Menschen zur\u00fcckgekehrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:16.756658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:42:00+00:00",
        "description": "Sollte man ein Tier t\u00f6ten, um andere zu retten? Diese Frage treibt die Insel Sylt um, es geht um einen eingewanderten Goldschakal. Nun gibt es ein neues Urteil in dem Fall. Das letzte ist es wom\u00f6glich aber nicht.",
        "id": 2973669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-die-abschusserlaubnis-fuer-den-goldschakal-ist-weiter-zulaessig-a-76c5353a-59c9-4697-b399-69df46204e8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Die Abschusserlaubnis f\u00fcr den Goldschakal ist weiter zul\u00e4ssig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:23:18.680645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:17+00:00",
        "description": "Mit seiner Art, Politik zu machen, befindet sich Donald Trump in der Gesellschaft internationaler Autokraten. Darauf zielt auch ein Kunstwerk ab, das nun nahe dem Kapitol aufgestellt worden ist.",
        "id": 2972418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-unbekannte-stellen-kritische-skulptur-in-washington-auf-a-287c92d9-7bd9-42a7-b1de-58b35aec7a72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Unbekannte stellen kritische Skulptur in Washington auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:23:19.291613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:17+00:00",
        "description": "Jeff Bezos heiratet Lauren S\u00e1nchez, in einer millionenschweren Zeremonie in Venedig. Der B\u00fcrgermeister hofiert das Paar, Bewohner leisten Widerstand. Und in den Bars werden die neuesten Ger\u00fcchte ausgetauscht.",
        "id": 2972421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/jeff-bezos-proteste-gegen-die-hochzeit-vom-amazon-gruender-in-venedig-a-03eb5b69-840d-4a90-9ee8-6e4e2d3ecd14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeff Bezos: Proteste gegen die Hochzeit vom Amazon-Gr\u00fcnder in Venedig",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:23:18.268887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:17+00:00",
        "description": "\u00bbNicht nur unvern\u00fcnftig, sondern kontraproduktiv\u00ab: In einem deftigen Schreiben, das dem SPIEGEL vorliegt, stellt sich Spanien gegen die ambitionierten Ausgabenpl\u00e4ne der Nato. Eskaliert vor dem Gipfel am Mittwoch der Streit ums Geld?",
        "id": 2972416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-spanien-kritisiert-hoehere-verteidigungsausgaben-als-kontraproduktiv-a-053d2c81-4d46-461a-955d-e85e29c4ff1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato: Spanien kritisiert h\u00f6here Verteidigungsausgaben als kontraproduktiv",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:23:19.088189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:17+00:00",
        "description": "Nach dem Attentat von Minnesota laufen in den USA neue Hetzkampagnen. Israels Bewohner m\u00fcssen vor Irans Raketen in die Bunker des Landes fl\u00fcchten. Und Venedig wappnet sich f\u00fcr eine Megahochzeit. Das ist die Lage am Donnerstagabend.",
        "id": 2972420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-israel-iran-krieg-gewalt-in-den-usa-jeff-bezos-hochzeit-a-669488c4-7729-4655-8473-813c28235395#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Israel-Iran-Krieg, Gewalt in den USA, Jeff Bezos' Hochzeit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:23:18.476667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:17+00:00",
        "description": "Fronleichnam wird in christlich gepr\u00e4gten Regionen mit unterschiedlichen Br\u00e4uchen gefeiert. In Bayern ist es bei einer Seeprozession zu einem Zwischenfall gekommen, es gab zwei Verletzte.",
        "id": 2972417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/seehausen-am-staffelsee-verletzte-bei-brueckeneinsturz-bei-fronleichnamsprozessesion-a-aa523b6f-2769-4902-920e-038f68f41076#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seehausen am Staffelsee: Verletzte bei Br\u00fcckeneinsturz bei Fronleichnamsprozessesion",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T17:23:18.884127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:23:17+00:00",
        "description": "Der Wille zur Aufr\u00fcstung ist da \u2013 und nun auch die n\u00f6tigen Milliarden. Und doch kommt eine Studie mit Blick auf die Bedrohung aus dem Osten zu einem alarmierenden Ergebnis.",
        "id": 2972419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sicherheit-wie-lange-braucht-europa-noch-bis-zur-kriegstuechtigkeit-a-9b6f5662-53fb-40ef-8ee6-21fcf3b88a0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sicherheit: Wie lange braucht Europa noch bis zur Kriegst\u00fcchtigkeit?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:16.959484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:19:00+00:00",
        "description": "Erika Steinbach will f\u00fcr ihre Desiderius-Erasmus-Stiftung staatliche F\u00f6rderungen in Millionenh\u00f6he. Das Innenministerium pr\u00fcft aktuell m\u00f6gliche verfassungsfeindliche Pr\u00e4gungen. Eine Feier k\u00f6nnte f\u00fcr sie zum Problem werden.",
        "id": 2973670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/desiderius-erasmus-stiftung-chefin-erika-steinbach-traf-offenbar-bekannten-rechtsextremen-a-0f55bb84-10c1-4472-b74d-372cd1cfcd0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desiderius-Erasmus-Stiftung: Chefin Erika Steinbach traf offenbar bekannten Rechtsextremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:17.189834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T17:15:00+00:00",
        "description": "Im neuen Teil der \u00bbJurassic\u00ab-Filme spielt Scarlett Johansson eine Frau, die sich mit Dinosauriern anlegt. Dem SPIEGEL sagte sie nun, auch als Regisseurin h\u00e4tte sie Lust auf einen Actionfilm \u2013 trotz aller Herausforderungen.",
        "id": 2973671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/scarlett-johansson-jurassic-world-star-wuerde-selbst-regie-bei-einem-actionfilm-fuehren-a-41452190-d327-482f-8f09-635a1a08896c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scarlett Johansson: \u00bbJurassic World\u00ab-Star w\u00fcrde selbst Regie bei einem Actionfilm f\u00fchren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:08.605188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:57:00+00:00",
        "description": "Blasse Haut, keine Nase, knochenf\u00f6rmiger Zauberstab: Als Harry Potters Erzfeind Voldemort legte Ralph Fiennes manch einen angsteinfl\u00f6\u00dfenden Auftritt hin. Dabei versteckte er unter seiner Robe ein pikantes Detail.",
        "id": 2973285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/ralph-fiennes-in-harry-potter-voldemort-trug-heimlich-strapse-a-88de1c9e-e4a9-44dc-b804-926a6af8d91d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ralph Fiennes in \u00bbHarry Potter\u00ab: Voldemort trug heimlich Strapse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:08.809070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:51:00+00:00",
        "description": "Es ist ein schaurig-sch\u00f6ner Anblick, wenn das Wetter es zul\u00e4sst: Auf Sizilien spuckt der \u00c4tna mal wieder Feuer. Die Rauchs\u00e4ule \u00fcber der Insel ist bis zu 6000 Meter hoch, die Lavastr\u00f6me sind rekordverd\u00e4chtig.",
        "id": 2973286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/italien-erneuter-ausbruch-am-aetna-auf-sizilien-europas-groesste-lavastroeme-gesichtet-a-ecd88d40-c255-4ce5-b4b6-76ae9023cbb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Italien: Erneuter Ausbruch am \u00c4tna auf Sizilien \u2013 Europas gr\u00f6\u00dfte Lavastr\u00f6me gesichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:09.012304+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:48:00+00:00",
        "description": "\u00bbIch habe noch nie ein besseres Erlebnis auf einem Konzert gehabt\u00ab: Sabrina Carpenter war auf einer Show, auf dem Handyverbot herrschte. Das k\u00f6nnte sich die S\u00e4ngerin jetzt auch f\u00fcr ihre anstehende Tour vorstellen.",
        "id": 2973287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sabrina-carpenter-popstar-wuerde-gern-handys-ihrer-konzertbesucher-wegschliessen-lassen-a-d7374be7-7a23-4d40-87f0-71a336b250c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabrina Carpenter: Popstar w\u00fcrde gern Handys ihrer Konzertbesucher wegschlie\u00dfen lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T19:33:09.287445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:43:00+00:00",
        "description": "Beachtliche Mengen der sichtbaren Materie, aus der etwa Sterne und Planeten bestehen, konnten Forschende bisher nicht im All beobachten. Jetzt wollen sie die Stoffe in zehn Millionen Grad hei\u00dfem Gas entdeckt haben.",
        "id": 2973288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/weltraum-roentgenteleskope-finden-fehlende-materie-im-kosmos-a-3bb8892d-cd6b-48d5-9884-df58908bfc00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltraum: R\u00f6ntgenteleskope finden \u00bbfehlende\u00ab Materie im Kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T20:38:17.647034+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:19:00+00:00",
        "description": "Die Vorfreude auf die Fortsetzung von Danny Boyles \u00bb28 Days Later\u00ab war gro\u00df. Aber sein Nachfolger \u00bb28 Years Later\u00ab ist ein kopfloses Unterfangen, das zeigt, wie wenig seine Macher mit diesem Stoff noch anfangen k\u00f6nnen.",
        "id": 2973672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/28-years-later-im-kino-zombies-die-auf-regenwuermern-kauen-a-223c9541-ef1c-4e02-9420-c54c31ed5861#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb28 Years Later\u00ab im Kino: Zombies, die auf Regenw\u00fcrmern kauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:16:42.410105+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:16:40+00:00",
        "description": "Ein Arzt, der sich in seiner Berliner Praxis um Drogenabh\u00e4ngige gek\u00fcmmert haben soll, ist in seiner Praxis get\u00f6tet worden. Nun teilte die Polizei mit: Der 76-J\u00e4hrige war nicht allein, als ihn der T\u00e4ter \u00fcberraschte.",
        "id": 2971905,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-arzt-in-seiner-praxis-gefesselt-und-getoetet-neue-ermittlungserkenntnisse-a-cb9efcd5-9b58-4a08-8fd5-54f2de85e9fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Arzt in seiner Praxis gefesselt und get\u00f6tet \u2013 neue Ermittlungserkenntnisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:16:41.706117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:16:40+00:00",
        "description": "Erika Steinbach will f\u00fcr ihre Desiderius-Erasmus-Stiftung staatliche F\u00f6rderungen in Millionenh\u00f6he. Das Innenministerium pr\u00fcft aktuell m\u00f6gliche verfassungsfeindliche Pr\u00e4gungen. Eine Feier k\u00f6nnte f\u00fcr sie zum Problem werden.",
        "id": 2971903,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/desiderius-erasmus-stiftung-chefin-erika-steinbach-traf-offenbar-rechtsextremen-a-0f55bb84-10c1-4472-b74d-372cd1cfcd0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Desiderius-Erasmus-Stiftung: Chefin Erika Steinbach traf offenbar Rechtsextremen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:16:41.911520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:16:40+00:00",
        "description": "Im neuen Teil der \u00bbJurassic\u00ab-Filme spielt Scarlett Johansson eine Frau, die sich mit Dinosauriern anlegt. Dem SPIEGEL sagte sie nun, auch als Regisseurin h\u00e4tte sie Lust auf einen Actionfilm \u2013 trotz aller Herausforderungen.",
        "id": 2971904,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/scarlett-johansson-wuerde-selbst-regie-bei-einem-actionfilm-fuehren-a-41452190-d327-482f-8f09-635a1a08896c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scarlett Johansson w\u00fcrde selbst Regie bei einem Actionfilm f\u00fchren",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:16:41.500980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:16:40+00:00",
        "description": "Sollte man ein Tier t\u00f6ten, um andere zu retten? Diese Frage treibt die Insel Sylt um, es geht um einen eingewanderten Goldschakal. Nun gibt es ein neues Urteil in dem Fall. Das letzte ist es wom\u00f6glich aber nicht.",
        "id": 2971902,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-goldschakal-abschuss-ist-weiter-zulaessig-urteilt-verwaltungsgericht-a-76c5353a-59c9-4697-b399-69df46204e8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Goldschakal-Abschuss ist weiter zul\u00e4ssig, urteilt Verwaltungsgericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:16:41.292574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T16:16:40+00:00",
        "description": "Seit dem Sturz des Assad-Regimes vor einem halben Jahr sind Millionen Syrer in ihre teils zerst\u00f6rte Heimat zur\u00fcckgekehrt. Die Uno sieht das als \u00bbZeichen der Hoffnung\u00ab.",
        "id": 2971901,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-zwei-millionen-rueckkehrer-trotz-anhaltender-gefahr-a-8ebe5fbd-36e8-4cd7-8b8b-fb34293fcd98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Zwei Millionen R\u00fcckkehrer trotz anhaltender Gefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:52.604851+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Die Vorfreude auf die Fortsetzung von Danny Boyles \u00bb28 Days Later\u00ab war gro\u00df. Aber sein Nachfolger \u00bb28 Years Later\u00ab ist ein kopfloses Unterfangen, das zeigt, wie wenig seine Macher mit diesem Stoff noch anfangen k\u00f6nnen.",
        "id": 2971285,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/28-years-later-zombies-die-auf-regenwuermern-kauen-a-223c9541-ef1c-4e02-9420-c54c31ed5861#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bb28 Years Later\u00ab: Zombies, die auf Regenw\u00fcrmern kauen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:52.809753+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Ein Arzt, der sich in seiner Berliner Praxis um Drogenabh\u00e4ngige gek\u00fcmmert haben soll, ist in seiner Praxis get\u00f6tet worden. Nun teilte die Polizei mit: Der 76-J\u00e4hrige war nicht allein, als ihn der T\u00e4ter \u00fcberraschte.",
        "id": 2971286,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/berlin-arzt-in-seiner-praxis-gefesselt-und-getoetet-neue-ermittlungserkenntisse-a-cb9efcd5-9b58-4a08-8fd5-54f2de85e9fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Arzt in seiner Praxis gefesselt und get\u00f6tet \u2013 neue Ermittlungserkenntisse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:51.989347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Egon Coordes war als Spieler schon ein harter Hund, als Trainer setzte er das fort. Disziplin war sein Mantra. Damit machte er sich nicht nur Freunde.",
        "id": 2971282,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/egon-coordes-einer-der-es-nicht-leicht-mochte-a-e7fbf401-212b-48ef-8f7b-0e0da00029da#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egon Coordes: Einer, der es nicht leicht mochte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:51.784234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Bundespr\u00e4sident Steinmeier unternimmt kommende Woche seinen allj\u00e4hrlichen Ausflug mit dem diplomatischen Korps, allerdings ohne den Vertreter Irans. Auch andere Botschafter sind nicht eingeladen.",
        "id": 2971281,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundespraesident-und-das-diplomatische-corps-botschafter-ausflug-ohne-iranischen-vertreter-a-e359e6aa-0d6b-4250-8b28-ff2b3d6e3f5a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frank-Walter Steinmeier und das diplomatische Corps: Botschafter-Ausflug ohne Vertreter Irans",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:51.164693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Blasse Haut, keine Nase, knochenf\u00f6rmiger Zauberstab: Als Harry Potters Erzfeind Voldemort legte Ralph Fiennes manch einen angsteinfl\u00f6\u00dfenden Auftritt hin. Dabei versteckte er unter seiner Robe ein pikantes Detail.",
        "id": 2971278,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/harry-potter-voldemort-trug-heimlich-strapse-a-88de1c9e-e4a9-44dc-b804-926a6af8d91d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbHarry Potter\u00ab: Voldemort trug heimlich Strapse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:52.399590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Wenn die Erderw\u00e4rmung bei 1,5 Grad gestoppt werden soll, m\u00fcssen die CO\u2082-Emissionen aus fossilen Brennstoffen massiv heruntergefahren werden. Eine aktuelle Berechnung zeigt, dass daf\u00fcr nicht mehr viel Zeit bleibt.",
        "id": 2971284,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/klimaschutz-co2-budget-fuer-1-5-grad-ziel-schrumpft-rapide-a-00c12644-e1c2-406c-bbb9-72293655d7dd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimaschutz: Noch etwas mehr als drei Jahre verbleiben vom weltweiten CO2-Budget",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:51.578054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "\u00bbIch habe noch nie ein besseres Erlebnis auf einem Konzert gehabt\u00ab: Sabrina Carpenter war auf einer Show, auf dem Handyverbot herrschte. Das k\u00f6nnte sich die S\u00e4ngerin jetzt auch f\u00fcr ihre anstehende Tour vorstellen.",
        "id": 2971280,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/sabrina-carpenter-wuerde-gern-handys-ihrer-konzertbesucher-wegschliessen-lassen-a-d7374be7-7a23-4d40-87f0-71a336b250c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sabrina Carpenter w\u00fcrde gern Handys ihrer Konzertbesucher wegschlie\u00dfen lassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:51.371450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Es ist ein schaurig-sch\u00f6ner Anblick, wenn das Wetter es zul\u00e4sst: Auf Sizilien spuckt der \u00c4tna mal wieder Feuer. Die Rauchs\u00e4ule \u00fcber der Insel ist bis zu 6000 Meter hoch, die Lavastr\u00f6me sind rekordverd\u00e4chtig.",
        "id": 2971279,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sizilien-italien-erneuter-ausbruch-am-aetna-europas-groesste-lavastroeme-gesichtet-a-ecd88d40-c255-4ce5-b4b6-76ae9023cbb5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sizilien (Italien): Erneuter Ausbruch am \u00c4tna \u2013 Europas gr\u00f6\u00dfte Lavastr\u00f6me gesichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:52.194551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T15:11:50+00:00",
        "description": "Beachtliche Mengen der sichtbaren Materie, aus der etwa Sterne und Planeten bestehen, konnten Forschende bisher nicht im All beobachten. Jetzt wollen sie die Stoffe in zehn Millionen Grad hei\u00dfem Gas entdeckt haben.",
        "id": 2971283,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/weltraum-heisses-gasfilament-offenbart-verborgene-materie-im-all-a-3bb8892d-cd6b-48d5-9884-df58908bfc00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weltraum: Hei\u00dfes Gasfilament offenbart verborgene Materie im All",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:46.768355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Shohei Ohtani ist einer der besten seines Sports: Er kann sowohl werfen als auch schlagen \u2013 im Baseball eine Seltenheit. Eine Verletzung beraubte ihn fast zwei Jahre lang der H\u00e4lfte seiner F\u00e4higkeiten. Bis jetzt.",
        "id": 2970604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/baseball-shohei-ohtani-startet-comeback-als-werfer-nach-verletzung-a-d5e5a6bb-5e5f-4bdd-8339-38e5d82feb73#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baseball: Shohei Ohtani startet Comeback als Werfer nach Verletzung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:46.325714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Seit Monaten gibt es im EU-Parlament Streit \u00fcber die Finanzierung von Nichtregierungsorganisationen. Jetzt haben Konservative und Rechte zusammen ein Kontrollgremium eingef\u00fchrt. Linke und Gr\u00fcne sind schockiert.",
        "id": 2970602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/eu-finanzierung-konservative-und-rechte-fuehren-kontrollgremium-fuer-ngos-ein-a-d020e94c-dea7-47f6-bb4a-b2fbbe5deb36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Finanzierung: Konservative und Rechte f\u00fchren Kontrollgremium f\u00fcr NGOs ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:47.903299+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Russland hat den Vertrag nie unterzeichnet, Estland, Lettland und Litauen sind schon wieder raus. Um sich gegen Russland verteidigen zu k\u00f6nnen, will auch Finnland k\u00fcnftig offenbar auf Minen setzen.",
        "id": 2970609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/finnland-steigt-aus-landminen-abkommen-mit-russland-aus-a-1c420831-ea1a-43e6-80b7-7ea02e9d9dfd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finnland steigt aus Landminen-Abkommen mit Russland aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:47.453039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Der 79-j\u00e4hrige Autor Franz Xaver Kroetz hat ein neues Drama verfasst, die Modernisierung des Mysterienschwanks vom \u00bbBrandner Kaspar\u00ab. Die Urauff\u00fchrung ist schlichte Theaterkunst, aber ein Gesellschaftsereignis.",
        "id": 2970607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/franz-xaver-kroetz-in-muenchen-der-brandner-kaspar-als-finale-dahoam-a-a9c0d1e4-9f6a-4296-8467-93a55ff4cecc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franz Xaver Kroetz in M\u00fcnchen: Der \u00bbBrandner Kaspar\u00ab als Finale dahoam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:47.674328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Ein Schutzraum kann in Israel Leben retten, doch nicht alle Orte sind gleich gut ausgestattet. In einer arabisch-israelischen Stadt, in der es kaum Bunker gibt, f\u00fchlen sich die Menschen benachteiligt \u2013 und haben einen Verdacht.",
        "id": 2970608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-krieg-fehlende-bunker-und-das-gefuehl-der-benachteiligung-in-einer-arabisch-israelischen-stadt-a-54e65856-08ce-4047-8483-9ec1d0fca06d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Krieg: Fehlende Bunker und das Gef\u00fchl der Benachteiligung in einer arabisch-israelischen Stadt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:46.103256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Am Neujahrstag 2023 wurde Jeremy Renner von seiner eigenen Pistenraupe \u00fcberrollt und musste um sein Leben k\u00e4mpfen. Nun spricht er dar\u00fcber, warum er keine Angst mehr vor dem Sterben hat. Weil er jetzt wei\u00df, wie das Jenseits aussieht.",
        "id": 2970601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jeremy-renner-fuehlen-sie-sich-noch-mit-dem-tod-verbunden-immer-jede-sekunde-jeden-tag-a-042b1e86-8deb-4579-a66d-57adc1aec221#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeremy Renner: F\u00fchlen Sie sich noch mit dem Tod verbunden? \u00bbImmer. Jede Sekunde, jeden Tag\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:46.990748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Einem Milchviehbetrieb in Mecklenburg-Vorpommern fehlt derzeit ein Teil der Sperma-Vorr\u00e4te. Diebe haben sie in einer n\u00e4chtlichen Aktion entwendet. Warum, ermittelt nun die Kriminalpolizei.",
        "id": 2970605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mecklenburg-vorpommern-diebe-stehlen-bullensperma-im-wert-von-30-000-euro-a-acc86f79-45f6-4f1b-b434-5e8de758aa07#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mecklenburg-Vorpommern: Diebe stehlen Bullensperma im Wert von 30.000 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:46.541551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Die Welt dreht sich \u2013 zumindest im Westen \u2013 oft um Donald Trump. Beim G7-Gipfel in Kanada machte der US-Pr\u00e4sident fr\u00fch den Abflug. Nun gibt es offenbar Vorkehrungen, dieses Szenario beim anstehenden Nato-Gipfel zu verhindern.",
        "id": 2970603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-donald-trump-gipfel-soll-kuerzer-werden-um-us-praesident-nicht-zu-langweilen-a-de29bbbf-5d6c-47bc-95a0-328a00e782dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nato \u2013 Donald Trump: Gipfel soll k\u00fcrzer werden, um US-Pr\u00e4sident nicht zu langweilen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:48.129625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Warum zu viele Freiheiten \u00fcberfordernd sein k\u00f6nnen. Wie die perfekte Abwesenheitsnotiz lautet. Und was man als Goldschmiedin verdient. Die Texte der Woche zu Studium und Berufseinstieg.",
        "id": 2970610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/startklar-newsletter-wie-geniessen-wir-die-zwanziger-a-9b5716b2-6c0e-4d18-9670-81bc3308395e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Startklar-Newsletter: Wie genie\u00dfen wir die Zwanziger?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:48.351329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "The U.S. has exerted a strong pull on international travelers for years, especially from Germany. But since the beginning of President Donald Trump's second term, the tourists are staying away. For many regions in the U.S., it's becoming a problem.",
        "id": 2970611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/business/trumps-homemade-tourism-crisis-international-travelers-are-growing-skeptical-of-the-u-s-a-bae271e2-69e9-40a4-bba9-57e656b50138#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump's Homemade Tourism Crisis: International Travelers Are Growing Skeptical of the U.S.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:47.209720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:06:45+00:00",
        "description": "Wohin mit Bello, wenn der Urlaub ansteht? Diese Frage treibt viele Haustierbesitzer um. Eine Familie aus T\u00fcbingen lie\u00df ihren Hund laut Polizei einfach zu Hause. Eine Anwohnerin nahm ihn auf.",
        "id": 2970606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tuebingen-familie-macht-urlaub-und-laesst-hund-zu-hause-zurueck-a-cc97bea0-2183-4ce4-ba4f-008d4c1c6d30#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u00fcbingen: Familie macht Urlaub und l\u00e4sst Hund zu Hause zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:48.609871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T14:05:00+00:00",
        "description": "Ein lauter Knall, zerborstene Scheiben: In K\u00f6ln ermitteln Polizei und Staatsanwaltschaft nach der Explosion im Eingangsbereich eines Restaurants. Sie gehen nicht von einem Unfall oder Defekt aus.",
        "id": 2970612,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koeln-explosion-in-restaurant-straftat-vermutet-a-f1038171-696c-445e-b848-2b62b60df521#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6ln: Explosion in Restaurant \u2013 Straftat vermutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T14:06:48.839572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T13:52:00+00:00",
        "description": "Er gewann vier Meistertitel mit den Bayern, arbeitete als Assistent von Udo Lattek und Jupp Heynckes: Jahrzehntelang feierte Egon Coordes in der Bundesliga Erfolge. Nun ist er im Alter von 80 Jahren verstorben.",
        "id": 2970613,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/egon-coordes-ist-tot-ehemaliger-bundesliga-trainer-mit-80-jahren-gestorben-a-41d6185d-265b-4e7f-98a0-8f3f331410e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egon Coordes ist tot: Ehemaliger Bundesliga-Trainer mit 80 Jahren gestorben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T16:16:43.199624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T13:28:00+00:00",
        "description": "Bei propal\u00e4stinensischen Protesten etwa in Berlin gab es wiederholt Verletzte \u2013 bei der Polizei und unter Teilnehmenden. Der Menschenrechtskommissar des Europarats kritisiert nun das Vorgehen der Beh\u00f6rden und \u00dcberwachung.",
        "id": 2971906,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gaza-demos-berlin-europarat-mahnt-meinungsfreiheit-an-a-eae069c1-5995-4936-b723-84600cb94786#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Demos \u2013 Berlin: Europarat mahnt Meinungsfreiheit an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T15:11:53.638697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T13:18:00+00:00",
        "description": "Donald Trumps Anh\u00e4nger debattieren dar\u00fcber, ob die USA sich an Angriffen auf Iran beteiligen sollen. Fernsehmoderator Tucker Carlson und Senator Ted Cruz lieferten sich dazu nun ein absurdes Schreiduell.",
        "id": 2971287,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/tucker-carlson-vs-ted-cruz-sie-wissen-nichts-ueber-iran-nein-sie-wissen-nichts-a-a01539ef-f654-423a-be13-ee803e5c8317#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tucker Carlson vs. Ted Cruz: \u00bbSie wissen nichts \u00fcber Iran!\u00ab \u00bbNein, Sie wissen nichts!\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:52:30.242676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:52:28+00:00",
        "description": "Deutschlands U21 begeistert bei der EM, besonders Sturmgigant Nick Woltemade. Es gibt aber noch weitere aufregende Spieler \u2013 darunter ein Torh\u00fcter, der Geschichte schreiben m\u00f6chte.",
        "id": 2969867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/deutschland-bei-der-u21-em-diese-fuenf-talente-der-deutschen-junioren-sollten-sie-kennen-a-6df48ee0-be39-4c14-8a7e-4ea9884b1412#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland bei der U21-EM: Diese f\u00fcnf Talente der deutschen Junioren sollten Sie kennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:52:30.037472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:52:28+00:00",
        "description": "Teurer Strom, wenig Wettbewerb: E-Auto-Fahrer zahlen an \u00f6ffentlichen Lades\u00e4ulen inzwischen oft mehr pro Kilometer als wenn sie Benzin tanken. Das geht aus einer Analyse im Auftrag eines \u00d6kostromanbieters hervor.",
        "id": 2969866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/elektroauto-laden-oeffentliche-ladesaeulen-laut-bericht-oft-teurer-als-benzin-a-6ec3d039-c3b6-416d-90df-5518822eee86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto laden: \u00d6ffentliche Lades\u00e4ulen laut Bericht oft teurer als Benzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:52:29.387642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:52:28+00:00",
        "description": "Bei propal\u00e4stinensischen Protesten etwa in Berlin gab es wiederholt Verletzte \u2013 bei Polizei und unter Teilnehmenden. Der Menschenrechtskommissar des Europarats kritisiert nun das Vorgehen der Beh\u00f6rden und \u00dcberwachung.",
        "id": 2969863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gaza-demos-berlin-europarat-bemaengelt-versammlungs-und-meinungsfreiheit-a-eae069c1-5995-4936-b723-84600cb94786#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaza-Demos \u2013 Berlin: Europarat bem\u00e4ngelt Versammlungs- und Meinungsfreiheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:52:29.628172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:52:28+00:00",
        "description": "Donald Trumps Anh\u00e4nger debattieren dar\u00fcber, ob die USA sich an Angriffen auf Iran beteiligen sollen. Fernsehmoderator Tucker Carlson und Senator Ted Cruz lieferten sich dazu nun ein absurdes Schrei-Duell.",
        "id": 2969864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-krieg-tucker-carlson-und-ted-cruz-streiten-wild-ueber-die-nahost-linie-von-donald-trump-a-a01539ef-f654-423a-be13-ee803e5c8317#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Krieg: Tucker Carlson und Ted Cruz streiten wild \u00fcber die Nahost-Linie von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:52:29.833024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:52:28+00:00",
        "description": "In flachen Gew\u00e4ssern hat sich eine Ostseef\u00e4hre mit mehreren Dutzend Menschen an Bord festgefahren. Seenotretter kamen ihnen zu Hilfe.",
        "id": 2969865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/ostsee-faehre-mit-150-menschen-auf-grund-gelaufen-seenotretter-helfen-a-561b14f2-8d07-440c-ae2b-05e683cca564#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostsee: F\u00e4hre mit 150 Menschen auf Grund gelaufen - Seenotretter helfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T11:52:29.183013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T11:52:28+00:00",
        "description": "Julius Muthig wollte mit einer eigenen Solaranlage auf dem Dach sich selbst und dem Klima etwas Gutes tun. Dann geriet er an ein Firmengeflecht aus dubiosen Abzockern. Er ist nicht der Einzige.",
        "id": 2969862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/photovoltaik-betrug-mit-solaranlagen-trifft-zahlreiche-verbraucher-spiegel-tv-a-ea1f848a-6e7d-4d83-a8ba-f89edda70dbe#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Photovoltaik: Betrug mit Solaranlagen trifft zahlreiche Verbraucher - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:11.610201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Moderatorin Andrea Kiewel lebt in Tel Aviv. Aufgrund der Kampfhandlungen im Nahen Osten schaffte sie es nicht zum letzten \u00bbFernsehgarten\u00ab. Jetzt gibt das ZDF bekannt, dass sie am Sonntag wieder anwesend sein wird.",
        "id": 2969446,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/andrea-kiewel-kehrt-in-den-zdf-fernsehgarten-zurueck-a-ce42c9a8-ee0d-4947-987a-848e44284870#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrea Kiewel kehrt in den \u00bbZDF-Fernsehgarten\u00ab zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:11.404995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Als im Fr\u00fchjahr 2022 auf der Neugeborenenstation eines Krankenhauses in Argentinien pl\u00f6tzlich mehrere gesund geborene Babys starben, fing die Polizei an zu ermitteln. Im Fokus: eine Krankenschwester. Sie muss nun in Haft.",
        "id": 2969445,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/argentinien-krankenschwester-brenda-cecilia-agueero-nach-toetung-von-babys-verurteilt-a-9ca2cb7e-a809-4f48-929c-ebcfecc0599f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentinien: Krankenschwester Brenda Cecilia Ag\u00fcero nach T\u00f6tung von Babys verurteilt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:13.283131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Vermummte haben am Wochenende Teilnehmer eines Fests f\u00fcr Vielfalt in Brandenburg attackiert. Nun ist ein Tatverd\u00e4chtiger in den Fokus der Ermittler geraten.",
        "id": 2969454,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bad-freienwalde-durchsuchung-bei-21-jaehrigem-nach-ueberfall-auf-fest-fuer-vielfalt-a-1470034a-0c40-454a-a37c-cbd4b4ddfc14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bad Freienwalde: Durchsuchung bei 21-J\u00e4hrigem nach \u00dcberfall auf Fest f\u00fcr Vielfalt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:12.256214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "In Ilmenau hat die Linke teils heftig gestritten und sich neu aufgestellt. Die Debatte hat Bodo Ramelow offenbar mitgenommen: In einem Beitrag \u00e4u\u00dferte er sich nun zur Neuausrichtung der Landespartei.",
        "id": 2969449,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/die-linke-bodo-ramelow-aeussert-sich-zur-umstrukturierung-in-thueringen-a-57db6c52-2533-4f1a-a716-177fb46d4ee8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Die Linke: Bodo Ramelow \u00e4u\u00dfert sich zur Umstrukturierung in Th\u00fcringen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:13.078701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Eine proisraelische Hackergruppe hat einer der gr\u00f6\u00dften iranischen Kryptow\u00e4hrungsb\u00f6rsen offenbar 90 Millionen Dollar gestohlen. Ein Raubzug soll die Aktion nicht gewesen sein.",
        "id": 2969453,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/israel-iran-konflikt-hacker-vernichten-offenbar-90-millionen-dollar-aus-iranischer-kryptoboerse-a-b9b100a6-f91c-4450-b6e6-f34689e1a7af#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Hacker vernichten offenbar 90 Millionen Dollar aus iranischer Kryptob\u00f6rse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:12.461783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Ehud Barak wollte einst selbst Iran angreifen. Jetzt schaut Israels Ex-Premier skeptisch auf den Krieg: Das Teheraner Regime habe Teile des Atomprogramms l\u00e4ngst versteckt, Netanyahu versuche, alte Fehler auszub\u00fcgeln.",
        "id": 2969450,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israles-ex-premier-ehud-barak-das-fehlen-einer-klaren-strategie-ist-ein-grosses-problem-in-gaza-wie-in-iran-a-5b2c62ff-be94-4ff7-955c-54d0f90dffd8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israles Ex-Premier Ehud Barak: \u00bbDas Fehlen einer klaren Strategie ist ein gro\u00dfes Problem \u2013 in Gaza wie in Iran\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:12.871276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Fast 20 Jahre war sie im Verlag: Nun gibt die Springer-Journalistin Jennifer Wilton den Chefredakteursposten bei der \u00bbWelt\u00ab ab. Zur\u00fcck bleibt ein rein m\u00e4nnliches F\u00fchrungsgremium.",
        "id": 2969452,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jennifer-wilton-welt-chefredakteurin-verlaesst-axel-springer-a-093679ea-acbf-4c5c-8fc7-a92f9ca80f2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Wilton: \u00bbWelt\u00ab-Chefredakteurin verl\u00e4sst Axel Springer",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:12.051556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Das Wirtschaftswachstum Russlands der vergangenen Jahre basierte vor allem auf einer massiven Aufr\u00fcstung. Unternehmen aus anderen Branchen \u00e4chzen unter hohen Zinsen. Das sorgt nun f\u00fcr \u00c4rger in der politischen F\u00fchrung.",
        "id": 2969448,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wirtschaftsminister-maxim-reschetnikow-warnt-vor-rezession-a-5bd53c12-b708-4a41-b58a-2c5e7867c81d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: Wirtschaftsminister Maxim Reschetnikow warnt vor Rezession",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:12.666306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "Sie spielte die selbstbewusste Beziehungskolumnistin Carrie Bradshaw in der Serie \u00bbSex and the City\u00ab: Doch privat haben Sarah Jessica Parker Bemerkungen \u00fcber ihr \u00c4u\u00dferes zu schaffen gemacht.",
        "id": 2969451,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/sarah-jessica-parker-litt-unter-kommentaren-zu-ihrem-aussehen-a-19e4ce7e-6d43-43b0-bbc7-4d25bc6f25e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sarah Jessica Parker litt unter Kommentaren zu ihrem Aussehen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T10:42:11.816089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T10:42:10+00:00",
        "description": "In vielen Gemeinden in Deutschland wird im Hochsommer inzwischen das Wasser knapp. Dabei gibt es gute M\u00f6glichkeiten, D\u00fcrren vorzubeugen, auch Privatleute k\u00f6nnen etwas tun.",
        "id": 2969447,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mensch/trockenheit-in-deutschland-warum-das-land-mehr-schwaemme-braucht-a-d5aa60aa-7a10-4961-8777-f52cbba9c7a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trockenheit in Deutschland: Warum das Land mehr Schw\u00e4mme braucht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:35:13.358430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:35:11+00:00",
        "description": "Die Berliner Feuerwehr ist in der Nacht zu einem gro\u00dfen Einsatz vor dem Klub \u00bbWilde Renate\u00ab ausger\u00fcckt. Die Flammen richteten erheblichen Schaden an.",
        "id": 2969057,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-grosses-feuer-an-bekanntem-technoklub-wilde-renate-a-a202766f-7b5d-4e35-86e9-dba425899780#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Gro\u00dfes Feuer an bekanntem Technoklub \u00bbWilde Renate\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:35:12.537554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:35:11+00:00",
        "description": "Rauchschwaden, zerst\u00f6rte Geb\u00e4ude, Todesopfer: In Israel und Iran schlagen weiter Raketen ein. Derweil l\u00e4sst Donald Trump die Welt weiter im Unklaren dar\u00fcber, ob die USA sich an Angriffen auf Iran beteiligen werden.",
        "id": 2969053,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-zum-israel-iran-krieg-niemand-weiss-genau-was-ich-tun-werde-a-0e62d81c-970e-4f05-beaf-679adb67c332#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zum Israel-Iran-Krieg: \u00bbNiemand wei\u00df genau, was ich tun werde\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:35:13.153317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:35:11+00:00",
        "description": "Gossensprache, Hetzkampagnen, Politiker im Fadenkreuz: Der Doppelmord von Minnesota zeigt beispielhaft, wie sehr die politischen Sitten in den USA verroht sind. Das k\u00f6nnte erst der Anfang sein.",
        "id": 2969056,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gewalt-in-den-usa-politische-sitten-verrohen-in-der-aera-donald-trump-a-c4408265-9f44-4147-9189-8101f2de3d3a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gewalt in den USA: Politische Sitten verrohen in der \u00c4ra Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:35:12.742881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:35:11+00:00",
        "description": "W\u00e4hrend der Pandemie war Spahn f\u00fcr den Kauf von Masken zust\u00e4ndig. Ein Logistiker aus Spahns Heimat erhielt den Auftrag, ohne Ausschreibung. Von Warnungen, etwa aus dem Innenministerium, will Spahn nichts gewusst haben.",
        "id": 2969054,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/jens-spahn-ex-gesundheitsminister-weis-vorwuerfe-ueber-corona-masken-zurueck-a-5ee9fea9-4917-46b0-b10f-29787fa5fd43#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jens Spahn: Ex-Gesundheitsminister weis Vorw\u00fcrfe \u00fcber Corona-Masken zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:35:12.948318+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:35:11+00:00",
        "description": "Ein Plastikdeckel als unfreiwilliges Halsband: Mit diesem gef\u00e4hrlichen Accessoire \u00fcberlebte ein Schwarzb\u00e4r in Michigan zwei Jahre lang. Nun gelang Wildtierexperten die Rettung.",
        "id": 2969055,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/michigan-baer-ueberlebt-zwei-jahre-mit-plastikdeckel-um-den-hals-a-c6b4b1a1-bbbd-4a93-9fab-6a00ce34b2ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Michigan: B\u00e4r \u00fcberlebt zwei Jahre mit Plastikdeckel um den Hals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T09:35:12.331361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T09:35:11+00:00",
        "description": "Ein Starship von SpaceX ist am Mittwoch in den USA in Rauch aufgegangen. Dieses Mal explodierte die Riesenrakete bereits vor dem Start, laut dem Raumfahrtunternehmen eine \u00bbschwerwiegende Anomalie\u00ab.",
        "id": 2969052,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/spacex-starship-explodiert-bei-bodentest-in-texas-a-218f2341-15fd-4555-b1f2-ef77115bef28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SpaceX: Starship explodiert bei Bodentest in Texas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:30:00.700912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "Schon als Teenagerin wollte Anne Schneider Goldschmiedin werden, aber wegen der schlechten Gehaltsaussichten entschied sie sich zun\u00e4chst f\u00fcr ein Studium. Hier erz\u00e4hlt sie, warum sie nun doch beruflich Schmuckst\u00fccke fertigt.",
        "id": 2968765,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/berufseinstieg-als-goldschmiedin-wie-viel-arbeit-in-einem-kleinen-schmuckstu-ck-steckt-a-41890b6b-9c5c-42ac-a749-9920a3201eb2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berufseinstieg als Goldschmiedin: Wie viel Arbeit in einem kleinen Schmuckstu\u0308ck steckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:30:00.081977+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "Die Bundesregierung muss die Zahl ihrer externen Berater reduzieren, das fordern Parlamentarier schon seit Jahren. Doch dazu fehlt laut Bundesrechnungshof bis heute eine Strategie. Die Kosten steigen deshalb weiter.",
        "id": 2968762,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/bundesrechnungshof-kritisiert-teure-berater-fuer-regierung-a-15a358c3-1259-440f-bdd6-670360ac79be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesrechnungshof kritisiert teure Berater f\u00fcr Regierung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:30:00.289260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "Wenn Hausbesitzer ihren Gasanschluss abklemmen lassen wollen, um auf die W\u00e4rmepumpe umzur\u00fcsten, kann das Tausende Euro kosten. Verbrauchersch\u00fctzer fordern klare Regeln vom Bund.",
        "id": 2968763,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/energiewende-wenn-die-stilllegung-des-gasanschlusses-5-000-euro-kostet-a-49718431-fc20-4c7b-a7c4-be8d01658da3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiewende: Wenn die Stilllegung des Gasanschlusses 5.000 Euro kostet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:30:00.495233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "Im April entschied Gro\u00dfbritanniens Oberstes Gericht: Nur wer als biologische Frau geboren wurde, ist auch eine. Trans Menschen bangen nun um ihre Rechte. Die trans Frau Jen Bell sucht Asyl im Ausland.",
        "id": 2968764,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-warum-eine-trans-frau-asyl-in-argentinien-will-a-4ab41440-3c0f-49b8-aca9-503b570fcadd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u00dfbritannien: Warum eine trans Frau Asyl in Argentinien will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:29:59.868717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "Israels Premier Netanyahu will den US-Pr\u00e4sidenten in einen Krieg gegen Iran verwickeln. Doch der Versuch, einen Regimewechsel von au\u00dfen zu erzwingen, ging schon einmal schief.",
        "id": 2968761,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-und-moeglicher-kriegseintritt-der-usa-irak-sollte-donald-trump-eine-lehre-sein-a-95ae2d93-6ec5-4fd1-bee2-6b288646ff0e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel, Iran und m\u00f6glicher Kriegseintritt der USA: Irak sollte Donald Trump eine Lehre sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:29:59.646215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "Gegen 4.30 Uhr gab es einen lauten Knall: K\u00f6lner Polizei und Staatsanwaltschaft ermitteln nach der Explosion in einem Restaurant im Stadtteil Kalk. Gesucht werden zwei M\u00e4nner.",
        "id": 2968760,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/koeln-explosion-zerstoert-eingangsbereich-von-restaurant-a-5aee4aae-7409-4da5-96b2-f96234590937#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u00f6ln: Explosion zerst\u00f6rt Eingangsbereich von Restaurant",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T08:29:59.437024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T08:29:58+00:00",
        "description": "In der Schweiz kosten Waren und Dienstleistungen weniger als vor einem Jahr. Die Notenbank will die Deflation bek\u00e4mpfen \u2013 und kehrt zur Nullzinspolitik zur\u00fcck.",
        "id": 2968759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/schweiz-nationalbank-senkt-leitzins-auf-null-prozent-a-17287270-24d5-4f72-963a-b8c522777939#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweiz: Nationalbank senkt Leitzins auf null Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:18:10.737478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:18:09+00:00",
        "description": "Er lief f\u00fcr Hertha BSC und den HSV auf, schaffte zuletzt f\u00fcr Schalke 04 das Profi-Comeback: Pierre-Michel Lasogga st\u00fcrmte f\u00fcr einige der gr\u00f6\u00dften deutschen Klubs. Nun zieht sich der Angreifer vom aktiven Fu\u00dfball zur\u00fcck.",
        "id": 2968226,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/ehemaliger-bundesligaprofi-pierre-michel-lasogga-beendet-seine-karriere-a-e305dbbb-e130-47f2-a872-c33f7a007138#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ehemaliger Bundesligaprofi: Pierre-Michel Lasogga beendet seine Karriere",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:18:10.122453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:18:09+00:00",
        "description": "90 Minuten wenig Elan, dann ein verschossener Elfmeter in der Nachspielzeit: Es l\u00e4uft noch nicht rund f\u00fcr Xabi Alonso bei Real Madrid. Auch aufseiten von Gegner Al-Hilal feierte ein Star-Trainer Premiere.",
        "id": 2968223,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/klub-wm-real-madrid-enttaeuscht-bei-remis-gegen-al-hilal-schwaches-debuet-fuer-trainer-xabi-alonso-a-0a5a4f1e-4659-4578-9c25-d656e878f434#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klub-WM: Real Madrid entt\u00e4uscht bei Remis gegen Al-Hilal \u2013 schwaches Deb\u00fct f\u00fcr Trainer Xabi Alonso",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:18:10.328483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:18:09+00:00",
        "description": "Der Krieg mit Israel wird die Islamische Republik milit\u00e4risch schw\u00e4chen, ideologisch k\u00f6nnte er dem Regime jedoch in die Karten spielen. Das hat mit der Geschichte des Landes zu tun.",
        "id": 2968224,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/krieg-in-nahost-warum-der-angriff-israels-der-islamischen-republik-nutzen-kann-a-b3cfa494-f1e3-4bed-81a9-ebdaae3e99dc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in Nahost: Warum der Angriff Israels der Islamischen Republik nutzen kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T06:18:10.533206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T06:18:09+00:00",
        "description": "Die Republikaner streiten sich \u00fcber Iran und dar\u00fcber, ob die USA Israel milit\u00e4risch unterst\u00fctzen sollte. Ex-Fox News-Moderator Tucker Carlson findet, wer die Regierung eines Landes st\u00fcrzen will, sollte wissen, wovon er spricht.",
        "id": 2968225,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-tucker-carlson-und-ted-cruz-streiten-sich-ueber-iran-israel-konflikt-a-afc869d7-5e95-4a04-8e1a-a0fcf7c5783f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Tucker Carlson und Ted Cruz streiten sich \u00fcber Iran-Israel-Konflikt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T05:10:37.665184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T05:10:36+00:00",
        "description": "In mehreren Bundesl\u00e4ndern haben die Menschen an diesem Donnerstag frei \u2013 weil Fronleichnam dort ein gesetzlicher Feiertag ist. Was es mit dem katholischen Fest auf sich hat.",
        "id": 2967997,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/fronleichnam-was-feiern-christen-an-diesem-tag-a-f11485b4-ba5d-4bd4-8cee-b5a19944f131#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fronleichnam: Was feiern Christen an diesem Tag?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T05:10:37.255455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T05:10:36+00:00",
        "description": "Einen Tag lang im Zeichentrick-Universum der \u00bbSimpsons\u00ab leben? Die Macher der Serie h\u00e4tten daran wohl Freude \u2013 und w\u00fcrden daf\u00fcr diese Figuren w\u00e4hlen.",
        "id": 2967995,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/simpsons-erfinder-matt-groening-wuerde-am-liebsten-homer-sein-a-36af5e76-b718-4cad-a88c-7b948119fa00#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbSimpsons\u00ab-Erfinder: Matt Groening w\u00fcrde am liebsten Homer sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T05:10:37.460453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T05:10:36+00:00",
        "description": "Sturm, Hagel, Starkregen: Im vergangenen Jahr haben Unwetter f\u00fcr zahlreiche Sch\u00e4den an Fahrzeugen gesorgt. Auf ein Bundesland entfiel mehr als ein Drittel der F\u00e4lle.",
        "id": 2967996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/sturm-und-hagel-unwetter-kosten-autoversicherungen-1-3-milliarden-euro-a-5fc972c6-3e8b-4947-8746-a79874cf7a80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sturm und Hagel: Unwetter kosten Autoversicherungen 1,3 Milliarden Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T04:05:34.893664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T04:05:33+00:00",
        "description": "\u00bbLiegt es an mir?\u00ab Wer sich ausgeschlossen f\u00fchlt, ist tief verunsichert. Die Sozialpsychologin Selma Rudert sagt, warum wir fast schon reflexhaft auf Ausgrenzung reagieren und was Betroffenen helfen kann.",
        "id": 2967809,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/aussenseiter-in-der-gruppe-der-schmerz-ist-immer-da-a-286339fe-74b9-45ee-8339-4a52fce5cecf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Au\u00dfenseiter in der Gruppe: \u00bbAusgrenzung wird untersch\u00e4tzt. Dabei ist sie allgegenw\u00e4rtig\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T04:05:34.481650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T04:05:33+00:00",
        "description": "Kritik aus der CSU? Schmunzelt Johann Wadephul locker weg. Gemecker von Ralf Stegner? Also bitte. Sandra Maischberger lockt den Au\u00dfenminister im Talk mit allen Tricks. Doch der gibt fast schon entnervend konsequent den Anti-S\u00f6der.",
        "id": 2967807,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/maischberger-mit-johann-wadephul-der-mann-bleibt-diplomat-sogar-wenn-es-um-pfannkuchen-geht-a-fa57bece-926c-4270-8991-f44b4128c0b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbMaischberger\u00ab mit Johann Wadephul: Der Mann bleibt Diplomat (sogar, wenn es um Pfannkuchen geht)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T04:05:34.687759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T04:05:33+00:00",
        "description": "Am Krieg in Nahost sind zu viele Hasardeure beteiligt. Kann die deutsche Wirtschaftsministerin in den USA etwas ausrichten? Und: Hippie Birthday, Rainer Langhans! Das ist die Lage am Donnerstagmorgen.",
        "id": 2967808,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-benjamin-netanyahu-katherina-reiche-rainer-langhans-cannabis-messe-a-dabe4d65-10b4-4bf3-bfc7-200661b01b83#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Benjamin Netanyahu, Katherina Reiche, Rainer Langhans, Cannabis-Messe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T04:05:34.275697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T04:05:33+00:00",
        "description": "Manche Menschen stolpern zwei Stunden durch den Vormittag, bis ihr K\u00f6rper richtig aufgewacht ist. Schuld sind unter anderem die Gene. Doch es gibt Hilfe.",
        "id": 2967806,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/wie-starten-morgenmuffel-besser-in-den-tag-a-97414050-11bd-486e-a6b8-008352784b1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie starten Morgenmuffel besser in den Tag?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T03:00:32.139305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T03:00:31+00:00",
        "description": "Ein Drehbuch aus dem Nachlass von Regisseur David Lynch sollte f\u00fcr gesch\u00e4tzte 300 Dollar versteigert werden \u2013 es brachte 195.000 Dollar ein. Enorme Betr\u00e4ge wurden auch f\u00fcr einen Regiestuhl oder einen \u00bbTwin Peaks\u00ab-Vorhang gezahlt.",
        "id": 2967575,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/david-lynch-kollektion-des-regisseurs-uebertrifft-bei-auktion-erwartungen-deutlich-a-d2471b25-cd2d-4ba8-a96b-f1e2c9022fa0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "David Lynch: Kollektion des Regisseurs \u00fcbertrifft bei Auktion Erwartungen deutlich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T01:56:29.051446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T01:56:28+00:00",
        "description": "Bei einem Airbus A320 der Billigairline Easyjet wurde auf dem Flug von Gro\u00dfbritannien nach Griechenland ein technischer Defekt festgestellt. Die Piloten setzten eine Dringlichkeitsmeldung ab, es folgte eine Sicherheitslandung in M\u00fcnchen.",
        "id": 2967330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/muenchen-easyjet-maschine-muss-ausserplanmaessig-landen-a-a6958f1b-31e2-469e-8ecf-07e46e91ee1c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Easyjet-Maschine muss au\u00dferplanm\u00e4\u00dfig landen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T01:56:28.844968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T01:56:28+00:00",
        "description": "K\u00fcrzlich wurden die Boston Celtics in der NBA f\u00fcr mehr als sechs Milliarden US-Dollar verkauft. Nun bekommt offenbar auch der Erzrivale Los Angeles Lakers einen neuen Besitzer. Der kolportierte Preis bricht alle Rekorde.",
        "id": 2967329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/basketball/nba-los-angeles-lakers-sollen-fuer-rekordpreis-verkauft-werden-a-676a5326-8d41-428c-a997-96dddbd0f16b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NBA: Los Angeles Lakers sollen f\u00fcr Rekordpreis verkauft werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T01:56:28.638017+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T01:56:28+00:00",
        "description": "Die Polizei im Pinellas County in Florida hat zuletzt mehrere Notrufe von besorgten B\u00fcrgern erhalten: Ausl\u00f6ser waren Rundschwanzseek\u00fche in Strandn\u00e4he. Nun stellen die Beh\u00f6rden klar: Den Tieren geht es gut. Sogar sehr gut.",
        "id": 2967328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/polizei-in-pinella-county-florida-will-keine-anrufe-mehr-wegen-paarender-seekuehe-bekommen-a-16e9a08a-98aa-4ef7-ab5c-725707a770fa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizei in Pinella County, Florida will keine Anrufe mehr wegen paarender Seek\u00fche bekommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-19T00:50:32.437247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-19T00:50:31+00:00",
        "description": "Wenn es um seine Familie geht, gibt sich der Kremlchef extrem verhalten. Vor westlichen Journalisten sprach er nun zum ersten Mal \u00fcber seine Enkelin \u2013 der staatlichen Nachrichtenagentur war das eine Eilmeldung wert.",
        "id": 2967089,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wladimir-putin-russland-praesident-erwaehnt-erstmals-eine-enkelin-a-ad309e8e-92be-4dc7-8ec5-5eee95aee89d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wladimir Putin: Russland-Pr\u00e4sident erw\u00e4hnt erstmals eine Enkelin",
        "vote": 0
    }
]