[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:36:30.673452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T21:05:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/3561651816a673-948-567-5-60-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeceniano zw\u0142aszcza solidnie\nprzewarto\u015bciowane sp\u00f3\u0142ki technologiczne. Najmocniejsza przecena dotkn\u0119\u0142a walory\nMety \u2013 czyli w\u0142a\u015bciciela Facebooka.</p>",
        "id": 3945433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostra-przecena-Facebooka-Wall-Street-sprzedalo-fakty-9033012.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/f/3561651816a673-948-567-5-60-995-596.jpg",
        "title": "Ostra przecena Facebooka. Wall Street sprzeda\u0142o fakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:23.184505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:32:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/3/efb811a38e5780-948-568-20-10-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Og\u0142oszone przez prezydenta Trumpa wznowienie pr\u00f3b broni atomowej ma na celu upewnienie si\u0119, \u017ce nasz arsena\u0142 dzia\u0142a prawid\u0142owo - powiedzia\u0142 w czwartek wiceprezydent J.D. Vance. Stwierdzi\u0142, \u017ce cho\u0107 bro\u0144 jest sprawna, musi by\u0107 kontrolowana.</p>",
        "id": 3944445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-wznowia-proby-jadrowe-Vance-Celem-sprawdzenie-naszego-arsenalu-9032999.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/3/efb811a38e5780-948-568-20-10-3980-2387.jpg",
        "title": "USA wznowi\u0105 pr\u00f3by j\u0105drowe. Vance: Celem sprawdzenie naszego arsena\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:23.738298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/06485eec9c2519-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Finansowanie Hiszpa\u0144skiej Socjalistycznej Partii Robotniczej (PSOE) jest w pe\u0142ni legalne \u2013 zapewni\u0142 w czwartek premier Hiszpanii Pedro Sanchez, przes\u0142uchiwany przed senack\u0105 komisj\u0105 w sprawie skandalu korupcyjnego w najwy\u017cszym kierownictwie rz\u0105dz\u0105cego ugrupowania.</p>",
        "id": 3944447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Sanchez-broni-finansowania-swojej-partii-przed-senacka-komisja-9032980.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/06485eec9c2519-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "Premier Sanchez broni finansowania swojej partii przed senack\u0105 komisj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:21.950425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b10a1460fb2bcd-948-568-326-58-2259-1355.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort energii widzi przestrze\u0144 do obni\u017cek cen z zatwierdzonych taryf URE i uwa\u017ca, \u017ce ich poziom powinien by\u0107 zbli\u017cony do 500z\u0142 za MWh - poinformowa\u0142 na antenie radia RMF FM minister Mi\u0142osz Motyka.</p>",
        "id": 3944438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Motyka-Jest-przestrzen-do-obnizek-cen-z-taryf-URE-Cena-powinna-byc-zblizona-do-500-zl-MWh-9032974.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/b10a1460fb2bcd-948-568-326-58-2259-1355.jpg",
        "title": "Motyka: Jest przestrze\u0144 do obni\u017cek cen z taryf URE. \"Cena powinna by\u0107 zbli\u017cona do 500 z\u0142/ MWh\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:21.427976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/c321f707cc3a67-948-568-0-168-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Senat USA przeg\u0142osowa\u0142 w czwartek rezolucj\u0119 znosz\u0105c\u0105 deklaracj\u0119 stanu nadzwyczajnego, kt\u00f3ra by\u0142a podstaw\u0105 do na\u0142o\u017cenia przez Donalda Trumpa wy\u017cszych ce\u0142 na niemal wszystkie pa\u0144stwa \u015bwiata.</p>",
        "id": 3944436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Senat-USA-przeglosowal-rezolucje-o-zniesieniu-cel-Trumpa-9032969.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/c321f707cc3a67-948-568-0-168-3200-1919.jpg",
        "title": "Senat USA przeg\u0142osowa\u0142 rezolucj\u0119 o zniesieniu ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:22.456744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/92fb2197ad8187-948-568-40-5-1911-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Umow\u0119 na dostawy ok. 250 samochod\u00f3w sanitarnych wielonoszowych podpisa\u0142y w czwartek Agencja Uzbrojenia oraz sp\u00f3\u0142ka AMZ- Kutno. Opiewaj\u0105ca na ponad 800 mln z\u0142 umowa obejmuje tak\u017ce pakiet logistyczny i szkoleniowy.</p>",
        "id": 3944441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-kupi-250-karetek-Ogromna-inwestycja-ulokowana-w-polskim-przedsiebiorstwie-9032963.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/92fb2197ad8187-948-568-40-5-1911-1146.jpg",
        "title": "Wojsko kupi 250 karetek. \"Ogromna inwestycja ulokowana w polskim przedsi\u0119biorstwie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:21.712092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/c2abf1bb4e44c2-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowie grup tworz\u0105cych koalicj\u0119 w Parlamencie Europejskim w li\u015bcie skierowanym w czwartek do przewodnicz\u0105cej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen odrzucili projekt bud\u017cetu UE po 2027 r. i wezwali do jego zmian. Ich g\u0142\u00f3wny zarzut dotyczy wprowadzenia plan\u00f3w krajowych na kszta\u0142t KPO.</p>",
        "id": 3944437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koalicja-w-PE-chce-zmian-w-nowym-budzecie-UE-Nie-zgadzaja-sie-na-plany-krajowe-9032954.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/c2abf1bb4e44c2-948-568-0-210-4000-2399.jpg",
        "title": "Koalicja w PE chce zmian w nowym bud\u017cecie UE. \"Nie zgadza si\u0119 na plany krajowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:23.056801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/99539a3106559d-945-567-1725-957-2935-1761.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po sankcjach USA na rosyjskie koncerny naftowe w Niemczech od\u017cy\u0142a dyskusja o mo\u017cliwej nacjonalizacji niemieckich aktyw\u00f3w Rosnieftu, znajduj\u0105cych si\u0119 obecnie pod zarz\u0105dem powierniczym - poinformowa\u0142a w czwartek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dwa \u017ar\u00f3d\u0142a zaznajomione z rozmowami.</p>",
        "id": 3944444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemcy-rozwazaja-nacjonalizacje-niemieckich-aktywow-Rosnieftu-9032939.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/99539a3106559d-945-567-1725-957-2935-1761.jpg",
        "title": "Niemcy rozwa\u017caj\u0105 nacjonalizacj\u0119 niemieckich aktyw\u00f3w Rosnieftu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:22.303116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/e6043bb47e71e6-948-568-15-487-2602-1561.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump ustali\u0142 limit przyj\u0119\u0107 uchod\u017ac\u00f3w na rok fiskalny 2026 r. na rekordowo niskim poziomie 7,5 tys. os\u00f3b - wynika z dokumentu opublikowanego w czwartek przez Bia\u0142y Dom. Wed\u0142ug AP priorytetowo maj\u0105 by\u0107 traktowani Afrykanerzy z RPA.</p>",
        "id": 3944440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-dokreca-srube-Limit-przyjec-uchodzcow-na-rekordowo-niskim-poziomie-9032931.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/e6043bb47e71e6-948-568-15-487-2602-1561.jpg",
        "title": "Trump dokr\u0119ca \u015brub\u0119. Limit przyj\u0119\u0107 uchod\u017ac\u00f3w na rekordowo niskim poziomie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:22.937903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/9/02e96975db1e1e-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zaufanie spo\u0142eczne do prezydenta Francji Emmanuela Macrona spad\u0142o w ci\u0105gu miesi\u0105ca o 5 pkt. proc. i wynosi 11 proc. - podaje w czwartek \u201eLe Figaro\u201d, cytuj\u0105c sw\u00f3j sonda\u017c Barometre Figaro. Tymczasem szef skrajnie prawicowego Zjednoczenia Narodowego (RN) Jordan Bardella zapowiedzia\u0142, \u017ce w ci\u0105gu kilku tygodni zostanie premierem.</p>",
        "id": 3944443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Macron-praktycznie-bez-poparcia-spoleczenstwa-Bardella-chce-zostac-premierem-9032930.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/9/02e96975db1e1e-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Macron praktycznie bez poparcia spo\u0142ecze\u0144stwa. Bardella chce zosta\u0107 premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:23.390604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/b1d765f6d9ae41-948-568-0-0-3920-2351.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wraz z pojawieniem si\u0119 na Karaibach ameryka\u0144skich lotniskowc\u00f3w oraz eskalacj\u0105 retoryki Waszyngtonu, pierwsze naloty na cele wojskowe w Wenezueli wydaj\u0105 si\u0119 kwesti\u0105 czasu \u2013 powiedzia\u0142 PAP Henry Ziemer, ekspert programu \u201eAmeryka\u201d w CSIS. Analitycy m\u00f3wi\u0105 o nowej doktrynie Trumpa: mniej Europy, wi\u0119cej Ameryki \u0141aci\u0144skiej.</p>",
        "id": 3944446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pokaz-sily-USA-wobec-Wenezueli-ujawnia-nowa-doktryne-prezydenta-Trumpa-9032379.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/b1d765f6d9ae41-948-568-0-0-3920-2351.jpg",
        "title": "Pokaz si\u0142y USA wobec Wenezueli ujawnia now\u0105 doktryn\u0119 prezydenta Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:22.145781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ec400b89cd4e91-948-568-0-27-3600-2159.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyrektorzy izb administracji skarbowej w zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami stwierdzonymi w toku audyt\u00f3w, z\u0142o\u017cyli do prokuratury 178 zawiadomie\u0144 o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa na kwot\u0119 ponad 101 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142a w czwartek Krajowa Administracja Skarbowa.</p>",
        "id": 3944439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nieprawidlowosci-rzadow-PiS-na-ponad-101-mld-zl-178-zawiadomien-do-prokuratury-9032916.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ec400b89cd4e91-948-568-0-27-3600-2159.jpg",
        "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci rz\u0105d\u00f3w PiS na ponad 101 mld z\u0142. 178 zawiadomie\u0144 do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:25:15.373712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/34bd551f8d5608-948-568-7-142-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban spotka\u0142 si\u0119 w czwartek w Budapeszcie ze Zbigniewem Ziobr\u0105 - wynika z postu w\u0119gierskiego premiera na Facebooku.</p>",
        "id": 3943310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Orban-spotkal-sie-w-Budapeszcie-ze-Zbigniewem-Ziobra-9032897.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/34bd551f8d5608-948-568-7-142-2992-1795.jpg",
        "title": "Orban spotka\u0142 si\u0119 z ZIobro w Budapeszcie. \"W absurdalnych czasach \u017cyjemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:25:14.214648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/58012228739901-948-568-0-158-3502-2101.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatni raz trzycyfrowy kurs Orlenu widziano w listopadzie 2019 r., jeszcze przed fal\u0105 przej\u0119\u0107 w sektorze energetyczno \u2013 paliwowym. 30 pa\u017adziernika 2025 r. na GPW za akcj\u0119 Orlenu zn\u00f3w p\u0142acono ponad 100 z\u0142. Sesj\u0119 ponadto zdominowa\u0142y reakcj\u0119 inwestor\u00f3w na wyniki a\u017c trzech bank\u00f3w, kt\u00f3re jednego dnia pokaza\u0142y raporty kwartalne, a zaobserwowa\u0107 mo\u017cna by\u0142o tak\u017ce wp\u0142yw Biedronki na ceny akcji Dino i \u017babki. T\u0142em by\u0142o otoczenie rynkowe reaguj\u0105ce na Fed i ameryka\u0144sko=-chi\u0144skie porozumienie.</p>",
        "id": 3943309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedronka-wspiera-Dino-i-Zabke-bankowe-trio-i-trzycyfrowy-Orlen-Sesja-na-GPW-30-10-2025-r-9032887.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/e/58012228739901-948-568-0-158-3502-2101.jpg",
        "title": "Na GPW Biedronka wspiera Dino i \u017babk\u0119, bankowe trio i trzycyfrowy Orlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:32:22.786567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/fee7e50e1a17ef-948-568-247-95-1653-991.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKO Bank Polski, przez sw\u00f3j oddzia\u0142 w Niemczech, udzieli\u0142 50 mln euro kredytu sp\u00f3\u0142ce z polskim kapita\u0142em realizuj\u0105cej jeden z najwi\u0119kszych projekt\u00f3w mieszkaniowo-us\u0142ugowych w Dre\u017anie. W ramach inwestycji powstanie 305 mieszka\u0144, biura i lokale us\u0142ugowe - poinformowa\u0142 w czwartek bank w komunikacie.</p>",
        "id": 3944442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKO-BP-sfinansuje-polska-inwestycje-mieszkaniowa-w-Dreznie-9032873.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/fee7e50e1a17ef-948-568-247-95-1653-991.jpg",
        "title": "PKO BP sfinansuje polsk\u0105 inwestycj\u0119 mieszkaniow\u0105 w Dre\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:25:15.562162+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/5b2bc2c92825a6-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dcy USA i Chin, Donald Trump i Xi Jinping, przynajmniej na rok osi\u0105gn\u0119li porozumienie w sprawie fentanylu, niekt\u00f3rych ce\u0142 i metali ziem rzadkich, ale Trump wywo\u0142a\u0142 nowe obawy w sprawie broni j\u0105drowej - pisze w czwartek dziennik \u201eNew York Times\u201d.</p>",
        "id": 3943311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-i-Xi-zalagodzili-napiecia-w-handlu-W-tle-obawy-ws-broni-jadrowej-9032864.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/5b2bc2c92825a6-948-568-0-260-4000-2399.jpg",
        "title": "Trump i Xi za\u0142agodzili napi\u0119cia w handlu. W tle obawy ws. broni j\u0105drowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:25:16.467805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e8b01cfa88b775-948-568-7-209-2987-1792.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Armia Izraela poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce Hamas przekaza\u0142 Czerwonemu Krzy\u017cowi w Strefie Gazy trumny z cia\u0142ami dw\u00f3ch kolejnych zak\u0142adnik\u00f3w izraelskich, kt\u00f3rzy zostali wzi\u0119ci do niewoli podczas ataku palesty\u0144skiej organizacji 7 pa\u017adziernika 2023 roku.</p>",
        "id": 3943313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czerwony-Krzyz-odebral-w-Strefie-Gazy-ciala-kolejnych-dwoch-zakladnikow-9032852.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/6/e8b01cfa88b775-948-568-7-209-2987-1792.jpg",
        "title": "Czerwony Krzy\u017c odebra\u0142 w Strefie Gazy cia\u0142a kolejnych dw\u00f3ch zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:25:16.153508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/3c9fb68460abb1-945-567-0-324-4285-2571.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Rosji zablokowa\u0142y w czwartek na anektowanym Krymie komunikatory internetowe Telegram i WhatsApp - poinformowa\u0142 lokalny operator kom\u00f3rkowy. U\u017cytkownikom zaleca si\u0119 korzystanie z rosyjskiej aplikacji Max.</p>",
        "id": 3943312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cenzura-na-Krymie-Wladze-ograniczyly-dzialanie-komunikatorow-internetowych-9032850.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/3c9fb68460abb1-945-567-0-324-4285-2571.jpg",
        "title": "Cenzura na Krymie. W\u0142adze ograniczy\u0142y dzia\u0142anie komunikator\u00f3w internetowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:11.060613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/c/86aa1cea73f8fd-948-568-1380-100-2433-1460.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski premier Keir Starmer wykluczy\u0142 w czwartek dochodzenie, aby wyja\u015bni\u0107, czy minister finans\u00f3w Rachel Reeves z\u0142ama\u0142a przepisy, wynajmuj\u0105c sw\u00f3j dom bez wymaganej licencji. Sprawa jednak przypomina t\u0119, kt\u00f3ra niespe\u0142na dwa miesi\u0105ce temu zmusi\u0142a do rezygnacji jego zast\u0119pczyni\u0119.</p>",
        "id": 3942170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjska-minister-finansow-na-wylocie-Przeprosiny-sa-wystarczajace-9032812.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/c/86aa1cea73f8fd-948-568-1380-100-2433-1460.jpg",
        "title": "Brytyjska minister finans\u00f3w na wylocie? \"Przeprosiny s\u0105 wystarczaj\u0105ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:10.520723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/c3b8956d6306d1-948-568-0-267-1985-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Scenariusze m\u00f3wi\u0105ce o silnym o\u017cywieniu popytu w rezultacie kolejnych obni\u017cek st\u00f3p procentowych NBP, okaza\u0142y si\u0119 by\u0107 zbyt optymistyczne - wynika z raportu Metrohouse i Credipass. W ocenie ekspert\u00f3w, popyt odradza si\u0119 powoli, cho\u0107 banki odnotowuj\u0105 wzrost zainteresowania kredytami hipotecznymi.</p>",
        "id": 3942167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperzy-zawiedzeni-Popyt-na-mieszkania-wzrosl-mniej-niz-oczekiwano-9032804.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/c3b8956d6306d1-948-568-0-267-1985-1190.jpg",
        "title": "Deweloperzy zawiedzeni. Popyt na mieszkania wzr\u00f3s\u0142 mniej ni\u017c oczekiwano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:11.250157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5feb103df33ce8-948-568-0-74-4237-2542.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz RFN Friedrich Merz powiedzia\u0142 w czwartek w Ankarze, \u017ce Berlin widzi w Turcji bliskiego partnera UE, a kraj ten mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie Niemiec na drodze do Wsp\u00f3lnoty. Zarazem w jego ocenie kryteria do\u0142\u0105czenia do UE nie zosta\u0142y spe\u0142nione.</p>",
        "id": 3942172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Merz-w-Ankarze-Turcja-to-nasz-bliski-partner-ale-kryteriow-dolaczenia-do-UE-nie-spelnia-9032798.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/5feb103df33ce8-948-568-0-74-4237-2542.jpg",
        "title": "Merz w Ankarze: Turcja to nasz bliski partner, ale kryteri\u00f3w do\u0142\u0105czenia do UE nie spe\u0142nia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:10.805956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/5d8e918c812f20-948-568-84-279-1331-798.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />ARP zosta\u0142a powo\u0142ana do pe\u0142nienia funkcji koordynatora ds. komponentu krajowego w kluczowych procesach inwestycyjnych - poinformowa\u0142 resort aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych. W\u015br\u00f3d takich strategicznych inwestycji MAP wymieni\u0142 offshore, energetyk\u0119 j\u0105drow\u0105 i inwestycje w sektorze zbrojeniowym.</p>",
        "id": 3942168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Repolonizacja-przyspieszy-ARP-wyznaczona-na-koordynatora-local-content-9032809.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/3/5d8e918c812f20-948-568-84-279-1331-798.jpg",
        "title": "Repolonizacja przyspieszy? ARP wyznaczona na koordynatora local content",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:10.194258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/8d5289c894645d-948-568-14-4-1792-1075.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Scanway pomy\u015blnie zako\u0144czy\u0142 proces test\u00f3w lotniczych i akceptacji instrumentu do obserwacji Ziemi w ramach projektu NarSha realizowanego z Nara Space Technology - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 3942166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Scanway-zakonczyl-pomyslnie-proces-testow-lotniczych-instrumentu-do-obserwacji-Ziemi-9032825.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/8d5289c894645d-948-568-14-4-1792-1075.png",
        "title": "Scanway zako\u0144czy\u0142 pomy\u015blnie proces test\u00f3w lotniczych instrumentu do obserwacji Ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:11.156249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/31edb3959f6546-948-568-0-7-1035-621.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina dysponuje wst\u0119pnymi ocenami wp\u0142ywu nowych sankcji, jakie na Rosj\u0119 na\u0142o\u017cyli partnerzy Kijowa; je\u015bli ta presja na Moskw\u0119 zostanie utrzymana, ponoszone przez ni\u0105 straty wynios\u0105 co najmniej 50 mld dolar\u00f3w rocznie -  \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.</p>",
        "id": 3942171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Straty-Rosji-wyniosa-co-najmniej-50-mld-dolarow-rocznie-9032789.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/31edb3959f6546-948-568-0-7-1035-621.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: Straty Rosji wynios\u0105 co najmniej 50 mld dolar\u00f3w rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:10.948991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:25:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/c1f359d7ad735c-948-568-897-474-3227-1936.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gwardia Narodowa pozostanie na ulicach Waszyngtonu co najmniej do lutego - poinformowa\u0142a stacja CNN, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a. Decyzj\u0119 o wys\u0142aniu \u017co\u0142nierzy do ameryka\u0144skiej stolicy og\u0142osi\u0142 w sierpniu prezydent Donald Trump, argumentuj\u0105c to walk\u0105 z przest\u0119pczo\u015bci\u0105.</p>",
        "id": 3942169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zolnierze-zostaja-Obecnosc-Gwardii-Narodowej-w-stolicy-USA-przedluzona-9032814.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/c1f359d7ad735c-948-568-897-474-3227-1936.jpg",
        "title": "\u017bo\u0142nierze zostaj\u0105. Obecno\u015b\u0107 Gwardii Narodowej w stolicy USA przed\u0142u\u017cona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:09.828305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/211eb37f96ba1b-948-568-102-0-1868-1121.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119kszy prywatny koncern zbrojeniowy w Polsce, czyli Grupa WB Electronics, specjalizuj\u0105ca si\u0119 w systemach dronowych rozwa\u017ca debiut na gie\u0142dzie, wynika z informacji Agencji Bloomberga. Potencjalna oferta publiczna mo\u017ce by\u0107 jedyna w swoim rodzaju, bo musi uwzgl\u0119dnia\u0107 tajemnice kontakt\u00f3w wojskowych sp\u00f3\u0142ki.</p>",
        "id": 3942165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcjonariat-WB-Electronics-moze-sie-powiekszyc-spolka-mysli-o-gieldzie-Co-z-wojskowymi-tajemnicami-WB-Electronics-9032773.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/211eb37f96ba1b-948-568-102-0-1868-1121.jpg",
        "title": "Dronowy specjalista my\u015bli o gie\u0142dzie. Co z wojskowymi tajemnicami WB Electronics?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:12.096430+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/729bdb5e4a8633-948-568-12-31-2487-1492.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjska sp\u00f3\u0142ka naftowa \u0141ukoil og\u0142osi\u0142a, \u017ce zgodzi\u0142a si\u0119 sprzeda\u0107 swoje zagraniczne aktywa zajmuj\u0105cej si\u0119 handlem rop\u0105 grupie Gunvor. Decyzja ta zapad\u0142a w zwi\u0105zku z ostatnim pakietem ameryka\u0144skich sankcji na\u0142o\u017conych na Rosj\u0119.</p>",
        "id": 3942177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lukoil-sprzeda-swoje-zagraniczne-aktywa-grupie-Gunvor-9032757.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/729bdb5e4a8633-948-568-12-31-2487-1492.jpg",
        "title": "\u0141ukoil sprzeda swoje zagraniczne aktywa grupie Gunvor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:11.359706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/35e47bffa6477a-948-568-11-11-2238-1343.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump wynegocjowa\u0142 zawieszenie na rok chi\u0144skich kontroli eksportu metali ziem rzadkich dla ca\u0142ego \u015bwiata, nie tylko dla Stan\u00f3w Zjednoczonych - poinformowa\u0142 w czwartek ameryka\u0144ski minister finans\u00f3w Scott Bessent.</p>",
        "id": 3942173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wynegocjowal-zawieszenie-chinskich-kontroli-eksportu-metali-ziem-rzadkich-dla-calego-swiata-9032739.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/35e47bffa6477a-948-568-11-11-2238-1343.jpg",
        "title": "Trump wynegocjowa\u0142 zawieszenie chi\u0144skich kontroli eksportu metali ziem rzadkich dla ca\u0142ego \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:09.601680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/d45621e83cbf10-948-568-0-106-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejski Bank Centralny na drugim z kolei\nposiedzeniu nie obni\u017cy\u0142 st\u00f3p procentowych. Prawdopodobnie jest to ju\u017c\ndefinitywny koniec cyklu luzowania polityki pieni\u0119\u017cnej w strefie euro</p>",
        "id": 3942164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/EBC-w-pazdzierniku-2025-nie-zmienia-stop-Czy-to-definitywny-koniec-cyklu-9032610.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/c/d45621e83cbf10-948-568-0-106-1773-1063.jpg",
        "title": "EBC nie zmienia st\u00f3p. Czy to definitywny koniec cyklu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:11.839832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-328-69-3157-1894.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wniosek o ukaranie pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejzy zosta\u0142 podpisany i za po\u015brednictwem Prokuratora Generalnego przekazany do Marsza\u0142ka Sejmu - poinformowa\u0142a w czwartek PAP rzeczniczka Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji insp. Katarzyna Nowak.</p>",
        "id": 3942176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mejza-pedzil-200-km-h-Wniosek-ws-ukarania-przekazany-do-Marszalka-Sejmu-9032711.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/a18513e1456275-948-568-328-69-3157-1894.jpg",
        "title": "Mejza p\u0119dzi\u0142 200 km/h. Wniosek ws. ukarania przekazany do Marsza\u0142ka Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:26:11.485551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/0457c0d9b69021-948-568-0-136-2020-1211.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jastrz\u0119bska Sp\u00f3\u0142ka W\u0119glowa prowadzi prace nad kompleksowym planem restrukturyzacji biznesowej. Jednym z rozwa\u017canych rozwi\u0105za\u0144 jest po\u0142\u0105cznie dotychczasowych kopal\u0144 i utworzenie z nich dw\u00f3ch centr\u00f3w wydobywczych - poda\u0142a w czwartek JSW.</p>",
        "id": 3942174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/JSW-rozwaza-polaczenie-kopaln-w-dwa-centra-wydobywcze-9032698.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/0457c0d9b69021-948-568-0-136-2020-1211.jpg",
        "title": "JSW rozwa\u017ca po\u0142\u0105czenie kopal\u0144 w dwa centra wydobywcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:39.977080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:18:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/31a95e37c91d15-945-567-15-30-945-567.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gregor P. Jezierski, adwokat Patryka M., ps. Wielki Bu, powiedzia\u0142 PAP, \u017ce obawia si\u0119, i\u017c jego klient nie uzyska praworz\u0105dnego post\u0119powania karnego w Polsce i stanie si\u0119 obiektem politycznych gier. Jego zdaniem decyzje strony niemieckiej w sprawie ekstradycji i azylu powinny zapa\u015b\u0107 w ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy.</p>",
        "id": 3941257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielki-Bu-chce-zostac-w-Niemczech-Decyzje-o-ekstradycji-i-azylu-zapadna-w-ciagu-dwoch-miesiec-9032676.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/31a95e37c91d15-945-567-15-30-945-567.jpg",
        "title": "\"Wielki Bu\" chce zosta\u0107 w Niemczech. \"Decyzje zapadn\u0105 w ci\u0105gu 2 miesi\u0119c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:39.369637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/10dc199cce17ca-948-568-0-77-1823-1093.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Walne zgromadzenie Cyfrowego Polsatu odwo\u0142a\u0142o w czwartek \u017con\u0119 Zygmunta Solorza, Justyn\u0119 Kulk\u0119, z rady nadzorczej sp\u00f3\u0142ki. Kulka by\u0142a jej wiceprzewodnicz\u0105c\u0105.</p>",
        "id": 3941255,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowy-Polsat-zmienia-sklad-rady-nadzorczej-Zona-Solorza-odwolana-9032627.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/10dc199cce17ca-948-568-0-77-1823-1093.jpg",
        "title": "Cyfrowy Polsat zmienia sk\u0142ad rady nadzorczej. \u017bona Solorza odwo\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:39.805653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/957a9b2b23a507-948-567-25-82-975-584.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />14 dyrektorek niepublicznych szk\u00f3\u0142 z 10 wojew\u00f3dztw us\u0142ysza\u0142o zarzut udzia\u0142u w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej i wy\u0142udzenia prawie 40 mln z\u0142 dotacji. W \u015bledztwie podejrzanych jest 47 os\u00f3b, kt\u00f3re \u0142\u0105cznie mog\u0142y wy\u0142udzi\u0107 140 mln z\u0142. Prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce na listach uczni\u00f3w by\u0142y osoby zmar\u0142e.</p>",
        "id": 3941256,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obrotne-dyrektorki-szkol-dzialaly-w-grupie-przestepcznej-Wyludzaly-dotacje-na-zmarlych-uczniow-9032529.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/957a9b2b23a507-948-567-25-82-975-584.jpg",
        "title": "Obrotne dyrektorki szk\u00f3\u0142 dzia\u0142a\u0142y w grupie przest\u0119pcznej. Wy\u0142udza\u0142y dotacje na... zmar\u0142ych uczni\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:38.769832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/0cd5a2f2f336b3-948-568-0-240-3563-2137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015brod\u0119 kierownictwo Rezerwy Federalnej zapowiedzia\u0142o , \u017ce\nod grudnia nie b\u0119dzie ju\u017c redukowa\u0107 swojej sumy bilansowej. Teoretycznie dla\nrynk\u00f3w finansowych jest to dobra wiadomo\u015b\u0107. Ale w praktyce \u2013 ju\u017c niekoniecznie.</p>",
        "id": 3941252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fed-konczy-QT-Co-to-oznacza-dla-rynkow-9032554.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/0cd5a2f2f336b3-948-568-0-240-3563-2137.jpg",
        "title": "Fed ko\u0144czy QT. Co to oznacza dla rynk\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:40.179900+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/8f8e2a76c45aaf-948-568-0-187-2784-1670.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wielu rosyjskich regionach znacznie obni\u017cono wynagrodzenie za podpisanie kontraktu dla os\u00f3b ch\u0119tnych do wyjazdu na wojn\u0119 w Ukrainie; \u015bwiadczy to o problemach bud\u017cetowych zwi\u0105zanych z wyhamowaniem rosyjskiej gospodarki - poinformowa\u0142o niezale\u017cne Radio Swoboda.</p>",
        "id": 3941258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-obniza-zold-dla-zolnierzy-ochotnikow-Kreml-przestal-pudrowac-kryzys-9032603.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/8f8e2a76c45aaf-948-568-0-187-2784-1670.jpg",
        "title": "Rosja obni\u017ca \u017co\u0142d dla \u017co\u0142nierzy ochotnik\u00f3w. Kreml przesta\u0142 pudrowa\u0107 kryzys",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:40.641382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/c/3bc3a398130f90-948-568-40-50-3960-2375.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski podczas odprawy poleci\u0142 s\u0142u\u017cbom zapewnienie bezpiecze\u0144stwa podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci w Warszawie oraz innych wydarze\u0144 odbywaj\u0105cych si\u0119 11 listopada - poinformowa\u0142 w czwartek resort. Kierwi\u0144ski ma wkr\u00f3tce podpisa\u0107 rozporz\u0105dzenie o zakazie w tym dniu noszenia broni w Warszawie.</p>",
        "id": 3941260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-MSWiA-polecil-sluzbom-zapewnienie-bezpieczenstwa-podczas-Marszu-Niepodleglosci-9032565.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/c/3bc3a398130f90-948-568-40-50-3960-2375.jpg",
        "title": "Polecenia szefa MSWiA ws. bezpiecze\u0144stwa podczas Marszu Niepodleg\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:39.064184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek rano cena akcji Orlenu na Gie\u0142dzie Papier\u00f3w Warto\u015bciowych przekroczy\u0142a 100 z\u0142, co oznacza wzrost o 128 proc. od pocz\u0105tku roku - poinformowa\u0142 Orlen. To najwy\u017cszy kurs od czasu przekszta\u0142cenia sp\u00f3\u0142ki w koncern energetyczny, dzi\u015b jest on najbardziej warto\u015bciow\u0105 polsk\u0105 firm\u0105 na GPW.\u00a0Jak poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka, obecny prezes Orlenu jest pierwszym, kt\u00f3ry zainwestowa\u0142 w\u0142asne \u015brodki w akcje firmy.</p>",
        "id": 3941254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-juz-po-100-zl-Pierwszy-taki-prezes-nikt-tego-wczesniej-nie-zrobil-9032591.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/3/4820727b529d05-948-568-15-67-2985-1790.jpg",
        "title": "Jeden prezes inwestowa\u0142 w dzia\u0142ki, drugi w akcje. Kurs Orlenu przekroczy\u0142 100 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:40.981429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/0562a6644f4f14-948-568-4-134-1912-1147.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dmitrij Pieskow, rzecznik przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina, wyrazi\u0142 w czwartek pogl\u0105d, \u017ce Rosja i USA nie prowadz\u0105 nowego wy\u015bcigu zbroje\u0144. Zapowiedzia\u0142, \u017ce Moskwa b\u0119dzie dzia\u0142a\u0107 symetrycznie w przypadku wznowienia przez inne kraje pr\u00f3b z broni\u0105 atomow\u0105.</p>",
        "id": 3941261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-zapewnia-ze-nie-sciga-sie-z-USA-Nasza-odpowiedz-bedzie-symetryczna-9032586.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/0562a6644f4f14-948-568-4-134-1912-1147.jpg",
        "title": "Kreml zapewnia, \u017ce nie \u015bciga si\u0119 z USA. \"Nasza odpowied\u017a b\u0119dzie symetryczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:38.968594+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/c7d21aad11a66e-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczne wyjazdy na Wszystkich \u015awi\u0119tych \u2013 z uwagi na nieco ni\u017csze ceny paliw \u2013 powinny by\u0107 ta\u0144sze ni\u017c przed rokiem. Ostateczny rachunek za tankowanie mo\u017cna dodatkowo obni\u017cy\u0107, korzystaj\u0105c z okresowych promocji. Sprawdzili\u015bmy, na jakie rabaty mo\u017cna liczy\u0107 w tym roku i jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, by za paliwo p\u0142aci\u0107 mniej.</p>",
        "id": 3941253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocje-na-paliwo-Orlen-BP-Circle-K-Shell-MOL-9032581.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/c7d21aad11a66e-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "Tankowanie na Wszystkich \u015awi\u0119tych. Znamy wszystkie rabaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:18:40.331615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/11dc9ce87bb088-948-568-20-102-2026-1215.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska podpisa\u0142o umowy z 10 klastrami energii, w ramach kt\u00f3rych trafi do nich ok. 500 mln z\u0142 z KPO - poinformowa\u0142a w czwartek minister klimatu Paulina Hennig-Kloska. Docelowo resort chce dofinansowa\u0107 klastry energii kwot\u0105 ok. 1 mld z\u0142 z KPO.</p>",
        "id": 3941259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-pol-miliona-zlotych-z-KPO-dla-10-klastrow-energii-Ministerstwo-Klimatu-podpisalo-umowy-9032579.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/11dc9ce87bb088-948-568-20-102-2026-1215.jpg",
        "title": "Blisko p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych z KPO dla 10 klastr\u00f3w energii. Ministerstwo Klimatu podpisa\u0142o umowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:54.460324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:25:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/be47254a0c2d37-948-568-6-25-2553-1532.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poza dzia\u0142k\u0105 w Zab\u0142otni CPK nie widzi podobnych problem\u00f3w z pozosta\u0142ymi nieruchomo\u015bciami potrzebnymi do realizacji inwestycji - przekaza\u0142 w czwartek prezes sp\u00f3\u0142ki Filip Czernicki. Wiceminister infrastruktury Maciej Lasek wyrazi\u0142 nadziej\u0119 na szybkie porozumienie z w\u0142a\u015bcicielem terenu w Zab\u0142otni.</p>",
        "id": 3940366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problematyczna-dzialka-CPK-jest-wyjatkiem-Prezes-CPK-zabral-glos-9032561.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/be47254a0c2d37-948-568-6-25-2553-1532.jpg",
        "title": "Problematyczna dzia\u0142ka CPK jest wyj\u0105tkiem. Prezes CPK zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:53.761399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:25:36+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/6/f3b7db7ef3a9e4-948-568-0-33-3360-2015.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Volkswagen odnotowa\u0142 pierwsz\u0105 kwartaln\u0105 strat\u0119 od pocz\u0105tku pandemii koronawirusa, na co wp\u0142yn\u0119\u0142a kosztowna zmiana strategii Porsche - sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej koncernu - zwi\u0105zana z produkcj\u0105 pojazd\u00f3w elektrycznych. Opr\u00f3cz tego najwi\u0119kszy niemiecki producent samochod\u00f3w ostrzeg\u0142 akcjonariuszy przed mo\u017cliwymi skutkami ameryka\u0144skich ce\u0142.</p>",
        "id": 3940364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Volkswagen-cierpi-przez-Porsche-Koncern-z-potezna-strata-na-elektrykach-9032524.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/6/f3b7db7ef3a9e4-948-568-0-33-3360-2015.jpg",
        "title": "Volkswagen cierpi przez Porsche. Koncern z pot\u0119\u017cn\u0105 strat\u0105 na elektrykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:55.792685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/6d1dba09c5b42f-948-568-24-148-1896-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sto\u0142eczni policjanci przeprowadzili 989 kontroli pojazd\u00f3w w ramach akcji \u201eBezpieczne przewozy\u201d, Wystawili 310 mandat\u00f3w na kwot\u0119 ponad 48 tys. z\u0142. Zatrzymali te\u017c 14 praw jazdy i 71 dowod\u00f3w rejestracyjnych.</p>",
        "id": 3940371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-1000-kontroli-aut-przewozu-osob-Kilkaset-mandatow-na-prawie-50-tys-zlotych-9032525.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/a/6d1dba09c5b42f-948-568-24-148-1896-1137.jpg",
        "title": "Blisko 1000 kontroli aut przewozu os\u00f3b. Kilkaset mandat\u00f3w na prawie 50 tys. z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:53.369187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/35e47bffa6477a-948-568-11-11-2238-1343.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump powiadomi\u0142 w czwartek w serwisie spo\u0142eczno\u015bciowym Truth Social, \u017ce Chiny zgodzi\u0142y si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 wielko\u015b\u0107 zakup\u00f3w ameryka\u0144skich no\u015bnik\u00f3w energii. Zapowiedzia\u0142 spotkanie zespo\u0142\u00f3w roboczych ds. energii obu pa\u0144stw.</p>",
        "id": 3940363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-Chiny-zgodzily-sie-zwiekszyc-wielkosc-zakupow-amerykanskich-nosnikow-energii-9032544.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/35e47bffa6477a-948-568-11-11-2238-1343.jpg",
        "title": "Trump: Chiny zgodzi\u0142y si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 wielko\u015b\u0107 zakup\u00f3w ameryka\u0144skich no\u015bnik\u00f3w energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:54.958736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/d/970fc1c539f529-948-568-0-0-1192-715.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po\u0142\u0105czenie Banku Pekao z PZU jest mo\u017cliwe do zrealizowania w III kwartale przysz\u0142ego roku - oceni\u0142 w czwartek szef Pekao Cezary Stypu\u0142kowski. Wiceprezes tego banku Dagmara Wojnar poinformowa\u0142a z kolei, \u017ce szacowany koszt planowanej przez rz\u0105d podwy\u017cki podatku CIT dla bank\u00f3w to ok. 1 mld z\u0142.</p>",
        "id": 3940367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-Pekao-polaczy-sie-z-PZU-Prezes-Stypulkowski-wskazuje-termin-9032541.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/d/970fc1c539f529-948-568-0-0-1192-715.jpg",
        "title": "Kiedy Pekao po\u0142\u0105czy si\u0119 z PZU? Prezes Stypu\u0142kowski wskazuje termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:55.073056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/235f5d147ba8c4-948-568-0-0-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeronimo Martins Group, w\u0142a\u015bciciel Biedronki, ocenia, \u017ce polski rynek jest nadal bardzo konkurencyjny, a klienci pozostaj\u0105 ostro\u017cni. Sie\u0107 zwi\u0119ksza udzia\u0142y rynkowe - poinformowa\u0142a Ana Luisa Virginia, dyrektor finansowa Jeronimo Martins Group.</p>",
        "id": 3940368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedronka-nie-odpusci-wojny-z-Lidlem-Musimy-byc-pewni-ze-nadal-jestesmy-liderami-pod-wzgledem-cen-9032537.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/235f5d147ba8c4-948-568-0-0-3300-1979.jpg",
        "title": "Biedronka nie odpu\u015bci wojny z Lidlem? \"Musimy by\u0107 pewni, \u017ce nadal jeste\u015bmy liderami pod wzgl\u0119dem cen\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:55.214651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/3706f3906aa458-948-568-602-189-2054-1232.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Krajowa skierowa\u0142a w czwartek akt oskar\u017cenia wobec o\u015bmiu os\u00f3b, w tym pos\u0142a PiS Dariusza Mateckiego, w \u015bledztwie dot. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. Jak przekaza\u0142 rzecznik PK Przemys\u0142aw Nowak, prokuratura oskar\u017ca polityka o pope\u0142nienie \u0142\u0105cznie sze\u015bciu przest\u0119pstw.</p>",
        "id": 3940369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-akt-oskarzenia-wobec-Dariusza-Mateckiego-ws-Funduszu-Sprawiedliwosci-9032532.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/3706f3906aa458-948-568-602-189-2054-1232.jpg",
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia wobec Dariusza Mateckiego ws. Funduszu Sprawiedliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:55.334785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/e6b4a8c7fead42-948-568-0-60-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie cofniemy likwidacji medi\u00f3w publicznych teraz, to jest jasna deklaracja - powiedzia\u0142a w czwartek ministra kultury i dziedzictwa narodowego Marta Cienkowska. Zaznaczy\u0142a, \u017ce tylko ustawa medialna mo\u017ce zmieni\u0107 sytuacj\u0119 publicznych medi\u00f3w w Polsce.</p>",
        "id": 3940370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wsteczny-bieg-w-mediach-publicznych-Ministra-kultury-o-likwidacji-9032522.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/e6b4a8c7fead42-948-568-0-60-3983-2390.jpg",
        "title": "Wsteczny bieg w mediach publicznych. Ministra kultury o likwidacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:54.225124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/7de4e4c754bcb3-948-568-161-0-3780-2267.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />VeloBank ko\u0144czy pa\u017adziernik wiadomo\u015bci\u0105 dla klient\u00f3w o planowanych \nzmianach regulamin\u00f3w i taryfy op\u0142at i prowizji. Od nowego roku bank nie \nb\u0119dzie udost\u0119pnia\u0142 ju\u017c czek\u00f3w Blik, wprowadzaj\u0105c za to wy\u017csze limity na \npopularne przelewy na telefon. Niestety, jest te\u017c gorsza wiadomo\u015b\u0107, \nzwi\u0105zana z p\u0142atno\u015bciami za granic\u0105.</p>",
        "id": 3940365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-ofercie-VeloBanku-od-1-stycznia-2026-r-9032447.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/7de4e4c754bcb3-948-568-161-0-3780-2267.jpg",
        "title": "VeloBank p\u0142ata figle klientom. B\u0119d\u0105 zmiany w Bliku i obs\u0142udze kart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:52.568557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/14f2b43878eb83-948-568-0-0-1800-1079.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wed\u0142ug danych niemieckich statystyk\u00f3w opublikowanych 30 pa\u017adziernika 2025 r. najwi\u0119ksza gospodarka Europy unikn\u0119\u0142a technicznej recesji, notuj\u0105c kwarta\u0142 stagnacji. Wiod\u0105ce niemieckie instytuty ekonomiczne ju\u017c obni\u017cy\u0142y swoje prognozy na ca\u0142y 2025 r., spodziewaj\u0105c si\u0119 przed\u0142u\u017cenia marazmu gospodarczego.</p>",
        "id": 3940361,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niemieckie-PKB-na-zero-Najwieksza-gospodarka-Europy-o-wlos-od-technicznej-recesji-9032517.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/14f2b43878eb83-948-568-0-0-1800-1079.jpg",
        "title": "Niemieckie zero. Najwi\u0119ksza gospodarka Europy o w\u0142os od technicznej recesji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:25:52.990414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/2/7be59ba03c7b42-948-568-7-22-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />2,5 mld z\u0142 stabilnego finansowania medi\u00f3w publicznych z bud\u017cetu, uzupe\u0142nionego o waloryzacj\u0119 i inflacj\u0119 oraz zniesienie abonamentu rtv - zapowiedzia\u0142a ministra kultury Marta Cienkowska w czwartek prezentuj\u0105c projekt nowelizacji ustawy medialnej.</p>",
        "id": 3940362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-abonamentu-RTV-To-archaiczny-i-absolutnie-nieskuteczny-twor-9032514.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/2/7be59ba03c7b42-948-568-7-22-2992-1795.jpg",
        "title": "Koniec abonamentu RTV. \"To archaiczny i absolutnie nieskuteczny tw\u00f3r\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:11.317689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/1f557ef50f9cbb-948-568-52-176-1328-796.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119dziemy wspiera\u0107 Litwin\u00f3w, dlatego otwarcie przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105 na Podlasiu o kilka tygodni si\u0119 op\u00f3\u017ania - przekaza\u0142 w czwartek szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. Przypomnia\u0142, \u017ce decyzja o otwarciu tych przej\u015b\u0107 zasta\u0142a ju\u017c podj\u0119ta, o czym m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk.</p>",
        "id": 3939506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Opoznia-sie-otwarcie-przejsc-z-Bialorusia-MSWiA-Polska-wspiera-Litwe-9032486.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/1f557ef50f9cbb-948-568-52-176-1328-796.jpg",
        "title": "Op\u00f3\u017ania si\u0119 otwarcie przej\u015b\u0107 z Bia\u0142orusi\u0105. MSWiA: Polska wspiera Litw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:12.082480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/0/a0e30de9cd6ad2-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zatrzymano pi\u0119ciu nowych podejrzanych w sprawie kradzie\u017cy klejnot\u00f3w koronnych z paryskiego Luwru - przekaza\u0142a w czwartek prokuratorka Laure Beccuau w radiu RTL, dodaj\u0105c, \u017ce nadal nie znaleziono skradzionych precjoz\u00f3w.</p>",
        "id": 3939512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieciu-nowych-podejrzanych-Kradziez-z-Luwru-rozpala-Francje-9032492.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/0/a0e30de9cd6ad2-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Pi\u0119ciu nowych podejrzanych. Kradzie\u017c z Luwru rozpala Francj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:11.159873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:40:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/e9cd9109507a6b-948-568-398-196-1353-812.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra kultury i dziedzictwa narodowego Marta Cienkowska potwierdzi\u0142a w czwartek, \u017ce w projekcie nowej ustawy medialnej zapisana jest likwidacja Rady Medi\u00f3w Narodowych. Jak wyja\u015bni\u0142a, kompetencje organu przejmie Krajowa Rada Radiofonii i Telewizji.</p>",
        "id": 3939505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rada-Mediow-Narodowych-do-likwidacji-To-plany-Ministerstwa-Kultury-9032509.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/f/e9cd9109507a6b-948-568-398-196-1353-812.jpg",
        "title": "Rada Medi\u00f3w Narodowych do likwidacji. To plany Ministerstwa Kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:11.002645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/75d7b35fab20e3-948-568-0-40-3240-1943.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro odbi\u0142 si\u0119 od\nlinii wsparcia i zn\u00f3w pod\u0105\u017ca w bok. Wieloletnie minima pog\u0142\u0119bi\u0142y za to\nnotowania brytyjskiego funta.</p>",
        "id": 3939504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kurs-euro-nie-pokonal-wsparcia-Dolar-w-gore-po-decyzji-Fedu-9032483.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/75d7b35fab20e3-948-568-0-40-3240-1943.jpg",
        "title": "Kurs euro nie pokona\u0142 wsparcia. Dolar w g\u00f3r\u0119 po decyzji Fedu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:12.213819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/842a9a6adb0d92-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban spotka si\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem w Waszyngtonie 7 listopada - przekaza\u0142 w czwartek szef kancelarii w\u0119gierskiego premiera Gergely Gulyas.</p>",
        "id": 3939513,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmowy-o-energii-i-gospodarce-Orban-poleci-do-Trumpa-w-listopadzie-9032476.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/842a9a6adb0d92-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Rozmowy o energii i gospodarce. Orban poleci do Trumpa w listopadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:10.636675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:19:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/9/99238b25ab8a94-948-568-30-5-1070-642.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W zamian za wydawanie 1000 z\u0142 miesi\u0119cznie kart\u0105 przez trzy miesi\u0105ce mo\u017cna odebra\u0107 bez dodatkowych op\u0142at najnowszy zegarek Apple Watch SE. Zakupy mo\u017cna robi\u0107 wsz\u0119dzie \u2013 od spo\u017cywczaka, przez stacje paliw po internet (np. subskrypcje). Nagroda jest gwarantowana dla ka\u017cdego, kto spe\u0142ni warunki.</p>",
        "id": 3939502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rob-codzienne-zakupy-spozywcze-i-odbierz-Apple-Watch-Zasady-promocji-9032388.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/9/99238b25ab8a94-948-568-30-5-1070-642.png",
        "title": "R\u00f3b codzienne zakupy spo\u017cywcze i odbierz Apple Watch. Zasady promocji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:10.528947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8900c105fb7e83-948-568-460-0-1439-863.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do ko\u0144ca 2025 roku rosyjski Sbierbank zwolni \u0142\u0105cznie 13,5 tys. os\u00f3b. Pierwsze redukcje mia\u0142y miejsce ju\u017c w pierwszym kwartale br. Wed\u0142ug pracownik\u00f3w przyczyn\u0105 jest brak pieni\u0119dzy, jednak w\u0142adze to ukrywaj\u0105 \u2013 podaje \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 3939501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwiekszy-bank-Rosji-zwalnia-Etaty-straci-13-5-tys-pracownikow-9032472.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/8900c105fb7e83-948-568-460-0-1439-863.jpg",
        "title": "Najwi\u0119kszy bank Rosji w tarapatach. Prac\u0119 straci 13,5 tys. os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:10.421143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3ddec868bf8f7e-948-568-0-41-1828-1096.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pierwszej po\u0142owie 2026 r. na rynek ma trafi\u0107 stabilna kryptowaluta wyemitowana przez Western Union. Firma o ponad 175-letniej tradycji, koncentruj\u0105ca si\u0119 na obs\u0142udze przekaz\u00f3w pieni\u0119\u017cnych, chce w ten spos\u00f3b stopniowo uniezale\u017cnia\u0107 si\u0119 od przestarza\u0142ej infrastruktury p\u0142atno\u015bci, zw\u0142aszcza mi\u0119dzynarodowych.</p>",
        "id": 3939500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Western-Union-bedzie-mial-swojego-stablecoina-9032468.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/3ddec868bf8f7e-948-568-0-41-1828-1096.jpg",
        "title": "Western Union b\u0119dzie mia\u0142 swojego stablecoina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:11.465067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b0fbcc7829fb59-948-568-0-76-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od ko\u0144ca sierpnia, gdy w\u0142adze w Kijowie z\u0142agodzi\u0142y przepisy mobilizacyjne, umo\u017cliwiaj\u0105c m\u0119\u017cczyznom w wieku 18-22 lat wyjazd z kraju mimo obowi\u0105zuj\u0105cego stanu wojennego, Ukrain\u0119 opu\u015bci\u0142o blisko 100 tys. m\u0142odych os\u00f3b - poinformowa\u0142 brytyjski dziennik \u201eThe Telegraph\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane polskiej stra\u017cy granicznej.</p>",
        "id": 3939507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/100-tys-mlodych-mezczyzn-wyjechalo-z-Ukrainy-Kijow-zlagodzil-przepisy-9032443.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b0fbcc7829fb59-948-568-0-76-1600-959.jpg",
        "title": "100 tys. m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn wyjecha\u0142o z Ukrainy. Kij\u00f3w z\u0142agodzi\u0142 przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:12.915511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/6d29f2da59bc54-948-568-0-0-1856-1113.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policjanci Centralnego Biura Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci rozbili mi\u0119dzynarodow\u0105 zorganizowan\u0105 grup\u0119 przest\u0119pcz\u0105, kt\u00f3ra prowadzi\u0142a nielegalne platformy inwestycyjne, wy\u0142udzaj\u0105c w ten spos\u00f3b blisko 75 mln z\u0142. Zatrzymano 11 os\u00f3b.</p>",
        "id": 3939517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ta-mafia-dziala-jak-korporacja-Oszusci-na-platformach-inwestycyjnych-wyludzili-75-mln-zl-9032425.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/a/6d29f2da59bc54-948-568-0-0-1856-1113.jpg",
        "title": "Ta mafia dzia\u0142a jak korporacja. Oszu\u015bci na platformach inwestycyjnych wy\u0142udzili 75 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:10.743062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/5f983fa2e96ab7-948-568-103-289-4030-2418.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lotniska w Radomiu i Lublinie zosta\u0142y zamkni\u0119te, by zapewni\u0107 swobod\u0119 dzia\u0142ania lotnictwa wojskowego - poinformowa\u0142a w czwartek Polska Agencja \u017beglugi Powietrznej. Prewencyjne dzia\u0142ania wojska maj\u0105 zwi\u0105zek z atakami Rosji na Ukrain\u0119 gdzie ostrzelano m.in. obiekty energetyczne na zachodzie kraju..</p>",
        "id": 3939503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ataki-Rosji-na-Ukraine-Polska-zamyka-dwa-lotniska-a-NATO-podrywa-mysliwce-9032415.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/5f983fa2e96ab7-948-568-103-289-4030-2418.jpg",
        "title": "Ataki Rosji 60 km od granicy z Polsk\u0105. Dwa lotniska zamkni\u0119te, a NATO podrywa my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:11.973348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/9d247fb83d0c8e-948-568-0-86-3846-2307.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Warszawy, wiceprzewodnicz\u0105cy Koalicji Obywatelskiej pytany w \u015brod\u0119 na antenie TVN24 o sponsorowanie przez firm\u0119 Dawtona organizowanego przez niego Campusu potwierdzi\u0142, \u017ce firma jest jednym z partner\u00f3w. Doda\u0142, \u017ce nie ma nic do ukrycia i nie ma nic wsp\u00f3lnego ze spraw\u0105 sprzeda\u017cy dzia\u0142ki pod CPK.</p>",
        "id": 3939511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dawtona-sponsorowala-Campus-Trzaskowskiego-Nie-mam-nic-do-ukrycia-9032289.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/9d247fb83d0c8e-948-568-0-86-3846-2307.jpg",
        "title": "Dawtona sponsorowa\u0142a Campus Trzaskowskiego? \"Nie mam nic do ukrycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:12.397751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/3edae323ce5ae5-948-568-7-29-2945-1767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />G\u0142\u00f3wny Inspektor Ruchu Drogowego wyda\u0142 w tym roku zgod\u0119 na dwa nowe po\u0142\u0105czenia autobusowe Kr\u00f3lewiec-Warszawa, i cho\u0107 powinny prowadzi\u0107 je sp\u00f3\u0142ki z obu kraj\u00f3w, linie te kontroluj\u0105 Rosjanie, kt\u00f3rzy zarejestrowali firmy w Polsce \u2013 poda\u0142a \u201eRzeczpospolita\u201d w czwartkowym wydaniu.</p>",
        "id": 3939514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosjanie-kontroluja-ruch-autobusowy-z-Polska-Jak-to-sie-stalo-9032343.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/3edae323ce5ae5-948-568-7-29-2945-1767.jpg",
        "title": "Rosjanie kontroluj\u0105 ruch autobusowy z Polsk\u0105. Jak to si\u0119 sta\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:13.170053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/847d77e200420c-948-568-0-35-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwukadencyjno\u015b\u0107 w\u0142adz samorz\u0105dowych na razie nie ulegnie zmianie, gdy\u017c w koalicji rz\u0105dz\u0105cej nie ma porozumienia co do zniesienia tego limitu \u2013 pisze w czwartek \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Dziennik nieoficjalnie ustali\u0142, \u017ce zmianom w tej kwestii jest tak\u017ce przeciwny prezydent Karol Nawrocki.</p>",
        "id": 3939519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dwukadencyjnosc-w-samorzadach-do-kosza-Poki-co-nie-ma-zgody-w-koalicji-9032342.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/847d77e200420c-948-568-0-35-2048-1228.jpg",
        "title": "Dwukadencyjno\u015b\u0107 w samorz\u0105dach do kosza. P\u00f3ki co nie ma zgody w koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.297326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:15:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/2d50f51b7a75c1-948-568-427-322-2302-1381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce obni\u017cy c\u0142a na towary z Chin o 10 p.p. w zamian za obietnic\u0119 powstrzymania przep\u0142ywu chemikali\u00f3w do wytwarzania fentanylu z Chin. Trump og\u0142osi\u0142 te\u017c, \u017ce Chiny nie wprowadz\u0105 zapowiadanych restrykcji na eksport metali ziem rzadkich przez przynajmniej rok. Zapowiedzia\u0142 te\u017c wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Chinami ws. wojny w Ukrainie</p>",
        "id": 3938974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-spotkanie-z-Xi-ocenil-na-12-USA-porozumialy-sie-z-Chinami-w-sprawie-metali-ziem-rzadkich-i-obnizenia-cel-9032386.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/2d50f51b7a75c1-948-568-427-322-2302-1381.jpg",
        "title": "Trump spotkanie z Xi oceni\u0142 na 12. USA porozumia\u0142y si\u0119 z Chinami w sprawie metali ziem rzadkich i obni\u017cenia ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.423522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/9bea5671bb1c43-948-568-481-20-3037-1822.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Smyk Holding i jego akcjonariusz AMC V Gandalf zdecydowali o odst\u0119pieniu od IPO, nie wykluczaj\u0105 powrotu do plan\u00f3w wprowadzenia sp\u00f3\u0142ki na GPW w przysz\u0142o\u015bci - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 3938975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Smyk-rezygnuje-z-planow-wejscia-na-gielde-Oferta-publiczna-holdingu-odwolana-9032376.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/9bea5671bb1c43-948-568-481-20-3037-1822.jpg",
        "title": "Smyk rezygnuje z plan\u00f3w wej\u015bcia na gie\u0142d\u0119. Oferta publiczna holdingu odwo\u0142ana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:11.599030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/1c0b5899ab5725-948-568-0-212-3638-2183.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto grupy Banku Pekao SA w III kwartale 2025 r. wzr\u00f3s\u0142 do 1.905 mln z\u0142 z 1.828 mln z\u0142 rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 bank w raporcie. Zysk okaza\u0142 si\u0119 4,7 proc. powy\u017cej oczekiwa\u0144 analityk\u00f3w, kt\u00f3rzy prognozowali, \u017ce wyniesie on 1 820,1 mln z\u0142.</p>",
        "id": 3939508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zysk-netto-grupy-Pekao-SA-w-III-kw-25-wyniosl-1905-mln-zl-powyzej-oczekiwan-9032369.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/0/1c0b5899ab5725-948-568-0-212-3638-2183.jpg",
        "title": "Bank Pekao po trzech kwarta\u0142ach 2025 r. mia\u0142 ponad 5,1 mld z\u0142 zysku netto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.743397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/cd11830e94f671-948-568-9-294-1282-769.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />A\u017c 71 proc. Polak\u00f3w popiera ujawnienie wynagrodze\u0144. Chcemy te\u017c zna\u0107 wide\u0142ki p\u0142acowe ju\u017c na etapie rekrutacji \u2013 oczekuje tego 9 na 10 kandydat\u00f3w. Jest to wa\u017cne zw\u0142aszcza dla os\u00f3b m\u0142odszych, lepiej zarabiaj\u0105cych i zatrudnionych w du\u017cych firmach \u2013 wynika z raportu Manpower \u201eNastroje polskiego rynku pracy \u2013 perspektywa kandydat\u00f3w 2025\u201d.</p>",
        "id": 3938977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jawnosc-plac-wchodzi-do-firm-7-na-10-Polakow-chce-wiedziec-ile-zarabiaja-koledzy-9031801.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/cd11830e94f671-948-568-9-294-1282-769.jpg",
        "title": "Bez wide\u0142ek p\u0142acowych nie ma rozmowy. 90 proc. kandydat\u00f3w oczekuje konkretnych kwot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.844010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/a811a8beb4d69a-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 roku lotniska w Polsce obs\u0142u\u017cy\u0142y \u0142\u0105cznie 59,2 mln pasa\u017cer\u00f3w \u2013 o 13,4 proc. wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej i a\u017c o jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 wi\u0119cej ni\u017c przed pandemi\u0105 \u2013 wynika z najnowszego raportu \u201eWp\u0142yw polskich port\u00f3w lotniczych na regiony\u201d opracowanego przez Polskie Porty Lotnicze S.A. we wsp\u00f3\u0142pracy z ZDG TOR. Wed\u0142ug ekspert\u00f3w Polska pod tym wzgl\u0119dem ju\u017c dawno wyprzedzi\u0142a reszt\u0119 Europy.\u00a0</p>",
        "id": 3938978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-lataja-jak-nigdy-wczesniej-Rekord-pasazerow-pobity-9032104.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/a811a8beb4d69a-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Boom w polskim niebie. Lotniska obs\u0142u\u017cy\u0142y prawie 60 mln pasa\u017cer\u00f3w - wi\u0119cej ni\u017c przed pandemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:22.921983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/2b215bf5d390f4-948-568-40-60-3900-2340.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wa\u017cy raptem kilka gram, a mo\u017cna za jego pomoc\u0105 p\u0142aci\u0107 zbli\u017ceniowo, mierzy kroki, aktywno\u015bci, sen, temperatur\u0119, t\u0119tno a nawet pozwala prze\u0142\u0105cza\u0107 piosenki w Spotify. Mowa o Niceboy One Ultra \u2013 nowym pier\u015bcieniu w ofercie mBanku. Do marca przysz\u0142ego roku b\u0119dzie dost\u0119pny jedynie w tej instytucji. Sprawdzi\u0142em, jak dzia\u0142a w praktyce.</p>",
        "id": 3938971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niceboy-One-Ultra-recenzja-pierscienia-do-platnosci-z-mBanku-9031725.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/f/2b215bf5d390f4-948-568-40-60-3900-2340.jpg",
        "title": "Pier\u015bcie\u0144 do p\u0142atno\u015bci i nie tylko. Sprawdzi\u0142em, czy obr\u0105czka od mBanku zast\u0105pi sportowy zegarek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.170690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/3a89a79fb87c63-948-568-6-33-1191-714.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewo\u017anicy otrzymaj\u0105 wyczekiwane od dawna finansowe wsparcie. Znamy zasady, na jakich b\u0119d\u0105 mogli ubiega\u0107 si\u0119 o dop\u0142aty na wymian\u0119 tachograf\u00f3w. Jak du\u017co dostan\u0105 i jakie warunki powinni spe\u0142ni\u0107?</p>",
        "id": 3938973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzadowe-doplaty-nareszcie-dla-firm-Kto-moze-na-nie-liczyc-9032029.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/3a89a79fb87c63-948-568-6-33-1191-714.jpg",
        "title": "Rz\u0105dowe dop\u0142aty nareszcie dla firm. Kto mo\u017ce na nie liczy\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.047265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/adafbbb85af17c-948-568-0-119-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba bankrut\u00f3w wzrasta o 27 procent rok do roku, a trzeci kwarta\u0142 zako\u0144czy\u0142 si\u0119 rekordowym wynikiem w historii upad\u0142o\u015bci konsumenckiej. Wrze\u015bniowe dane przynosz\u0105 spore zaskoczenie na tle do\u015b\u0107 stabilnych poprzednich miesi\u0119cy.</p>",
        "id": 3938972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wystrzal-upadlosci-konsumenckich-padl-kolejny-rekord-9031861.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/adafbbb85af17c-948-568-0-119-1773-1063.jpg",
        "title": "Wystrza\u0142 upad\u0142o\u015bci konsumenckich, pad\u0142 kolejny rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:15:23.620920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/4400055bf834ec-948-568-22-22-4475-2685.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pa\u017adzierniku, ku zaskoczeniu wielu analityk\u00f3w, RPP podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o obni\u017cce st\u00f3p procentowych. Spadki st\u00f3p procentowych w d\u0142u\u017cszej perspektywie b\u0119d\u0105 mia\u0142y prze\u0142o\u017cenie na wyniki bank\u00f3w</p>",
        "id": 3938976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZBP-podaje-te-banki-dostana-rykoszetem-przez-obnizke-stop-procentowych-9031921.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/4400055bf834ec-948-568-22-22-4475-2685.jpg",
        "title": "ZBP podaje: te banki dostan\u0105 rykoszetem przez obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:41:12.594038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T02:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/21ce9cde43e63a-945-560-35-322-4746-2847.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump poinformowa\u0142 w czwartek, \u017ce wyda\u0142 rozkaz wznowienia pr\u00f3b broni j\u0105drowej \u201ena r\u00f3wni z innymi krajami\u201d. Trump uzasadni\u0142 to programami testowymi innych pa\u0144stw, cho\u0107 nie poda\u0142 przyk\u0142ad\u00f3w.</p>",
        "id": 3939515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-wznowa-testy-broni-jadrowej-Trump-wydal-rozkaz-Ministerstwu-Wojny-9032336.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/21ce9cde43e63a-945-560-35-322-4746-2847.jpg",
        "title": "USA wznowi\u0105 testy broni j\u0105drowej. Rosja: Powraca era konfrontacji",
        "vote": 0
    }
]