[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:19:59.342746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3944304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10495453,zus-wyplaca-ponad-6500-zl-dodatku-do-emerytury-co-miesiac-staz-pracy-nie-ma-znaczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/7NPktkuTURBXy8xZjRiNjFkNC04YjU0LTQ1NDAtOTg2OC0zMDk3ZDYxNzg3M2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS wyp\u0142aca ponad 6500 z\u0142 dodatku do emerytury co miesi\u0105c. Sta\u017c pracy nie ma znaczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:19:59.412968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3944305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9800730,nastapila-zmiana-przepisow-wiecej-seniorow-juz-nie-musi-placic-abonamentu-rtv.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/UV1ktkuTURBXy9mMjNmMDNlOS05OTQ5LTQ1YjQtOTVhYy05NjlkMTExZjQ5OTEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nast\u0105pi\u0142a zmiana przepis\u00f3w! Wi\u0119cej senior\u00f3w ju\u017c nie musi p\u0142aci\u0107 abonamentu RTV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:55.580560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9898056,dodatkowe-700-zl-co-miesiac-z-zus-dla-wybranych-o-tym-wsparciu-jeszcze-nie-slyszales.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VMHktkuTURBXy9lNDUxMzRmZC0zZjY0LTRkYjUtOTU5Zi03YWE1MmYwOTdlMzQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatkowe 700 z\u0142 co miesi\u0105c z ZUS dla wybranych. O tym wsparciu jeszcze nie s\u0142ysza\u0142e\u015b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:55.663112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:39:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10569831,mozesz-pochowac-bliskiego-pod-jego-ulubionym-drzewem-bez-ksiedza-bez-pomnika-i-bez-wydawania-tysiecy-taki-ekologiczny-pogrzeb-kosztuje-dwukrotnie-mniej-niz-najtanszy-tradycyjny-czy-polska-jest-na-to-gotowa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/-3gktkuTURBXy83OTBkMjRmNy1kNjg4LTRjOGUtYTg3ZC1mMTYxMGVhMWRjYzYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mo\u017cesz pochowa\u0107 bliskiego pod jego ulubionym drzewem. Bez ksi\u0119dza, bez pomnika i bez wydawania tysi\u0119cy. Taki ekologiczny pogrzeb kosztuje dwukrotnie mniej ni\u017c najta\u0144szy tradycyjny. Czy Polska jest na to gotowa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:55.750191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9797677,wczesniejsza-emerytura-z-zus-i-krus-w-jakich-zawodach-mozna-przejsc-na-wczesniejsza-emeryture-w-2025-roku.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dODktkuTURBXy9hMGFhMDg5ZC04MWUzLTQ5YmMtOTkxOS0yNzkyYjlmMTk1ODUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wcze\u015bniejsza emerytura z ZUS i KRUS. W jakich zawodach mo\u017cna przej\u015b\u0107 na wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119 w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:55.880077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:22:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565050,poniedzialek-przed-swietem-niepodleglosci-dniem-wolnym-od-pracy-czy-trzeba-anulowac-wnioski-urlopowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a1gktkuTURBXy9mOWQwNTIwZi0yM2UwLTRjYWYtYWJhMC04OGIyNDY0OGQyMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Poniedzia\u0142ek przed \u015bwi\u0119tem niepodleg\u0142o\u015bci dniem wolnym od pracy \u2013 czy trzeba anulowa\u0107 wnioski urlopowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:56.016311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9888489,masz-pomysl-na-biznes-mozesz-otrzymac-nawet-52-tys-zl-dofinansowania-na-start-firmy-kto-ma-szanse-na-dotacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/XJektkuTURBXy8yNjMyOWJmMi1kZjg2LTRlZTUtODFjMC1hZTliMzIwMDcyOWYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Masz pomys\u0142 na biznes? Mo\u017cesz otrzyma\u0107 nawet 52 tys. z\u0142 dofinansowania na start firmy. Kto ma szans\u0119 na dotacj\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:56.119031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:40:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10570023,dla-osob-urodzonych-w-latach-1949-1969-zus-ma-mila-niespodzianke-czeka-na-nie-specjalna-emerytura.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2jtktkuTURBXy9jMmE1YTMwYi1lMDA2LTQxZmMtYjZhMC1iOTYxMTlmYWVmODkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dla os\u00f3b urodzonych w latach 1949-1969 ZUS ma mi\u0142\u0105 niespodziank\u0119! Czeka na nie specjalna emerytura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:13:56.251637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:30:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3943176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9887516,dodatek-dla-zwierzat-w-2025-roku-mozna-otrzymac-nawet-527-zl-miesiecznie-jest-jednak-jeden-warunek.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/5odktkuTURBXy9mMmFmMWRjYS0wYTc3LTRmZDEtODViZC1lZDQ2MDA5ODg0M2UuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dodatek dla zwierz\u0105t w 2025 roku. Mo\u017cna otrzyma\u0107 nawet 527 z\u0142 miesi\u0119cznie. Jest jednak jeden warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:53.177100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:58:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/10570148,mieszkaniowka-nie-przyspiesza-mimo-tanszych-kredytow-eksperci-studza.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hzuktkuTURBXy9iMDZmNWM4Mi02NWM3LTQ4N2EtYjkwYi1lOWY0MDBhNzExN2MuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mieszkani\u00f3wka nie przyspiesza mimo ta\u0144szych kredyt\u00f3w. Eksperci studz\u0105 entuzjazm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:53.310781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:57:54+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/wielka-brytania/artykuly/10570164,brytyjczycy-przejrzeli-na-oczy-brexit-to-byl-blad.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/pg_ktkuTURBXy8xZGJjZjAyNS1kMWRhLTQ2MTgtYWQ0Ny0xOWExMzdmNTQ5NjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Brytyjczycy przejrzeli na oczy? Brexit to by\u0142 b\u0142\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Adam Kuchta",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:53.471750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:57:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/10570091,nadchodzi-podatek-nad-podatkami-rzad-ujawnia-plan-ktory-zmieni-ceny-w-polsce-juz-na-zawsze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/fZNktkuTURBXy80ZGRhOGQzNi0xMzQ2LTRjZmMtYjRlYi1mMWM0NjAzZjA4MjYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nadchodzi podatek nad podatkami. Rz\u0105d ujawnia plan, kt\u00f3ry zmieni ceny w Polsce ju\u017c na zawsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:53.621883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:46:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10570042,trump-zgadza-sie-na-atomowe-okrety-dla-korei-poludniowej-ale-seul-ma-wlasne-plany.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/lvtktkuTURBXy83YTIzMDNlYi01NTYxLTRmNWUtODgzZC05ZDJiM2I2NTRhOTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump zgadza si\u0119 na atomowe okr\u0119ty dla Korei Po\u0142udniowej, ale Seul ma w\u0142asne plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Kowalski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:53.849769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:41:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/10570053,zus-przypomina-studentom-jeden-dokument-moze-zdecydowac-o-utracie-swiadczenia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/1luktkuTURBXy9mZDczNTdhYS1kODhmLTQwZmMtOTg3Ni0zYzEzNmM1MjE5NzcuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "ZUS przypomina studentom: jeden dokument mo\u017ce zdecydowa\u0107 o utracie \u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:53.992124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:32:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/10570037,stopy-procentowe-jest-decyzja-ebc.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ysiktkuTURBXy9hZGY3NzZhYi03NjRlLTQ3YjgtOWI3YS04YjAxOWEzNDU2OWIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Stopy procentowe. Jest decyzja EBC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:14:54.126630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:03:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3942017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10570017,egzekucje-i-tortury-to-masowo-spotyka-zolnierzy-w-rosyjskiej-armii.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hbyktkuTURBXy9kZDMwZjhjZS0yMDA5LTRlNWItYjc2Yy05ZWJhNWZhZjkyZjAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Media: Egzekucje i tortury. To masowo spotyka \u017co\u0142nierzy w rosyjskiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:44.881320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10569962,tyle-wyniesie-placa-minimalna-w-2026-roku-oto-kwoty-brutto-i-netto.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/NhmktkuTURBXy80MzM2MDliNS1lNDc1LTRmM2EtODAyOS00YjA2NjZkZTE2NTguanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Tyle wyniesie p\u0142aca minimalna w 2026 roku. Oto kwoty brutto i netto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Kania",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:44.987610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:15:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/10569988,mieso-zniknie-ze-stolowek-szkolnych-rzad-szykuje-rewolucje-w-szkolach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/4w7ktkuTURBXy9hZjQ2NzU3OS1jYzBhLTQ0NDQtOTM5YS1mNjVmMzU3YzkzZDMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Mi\u0119so zniknie ze sto\u0142\u00f3wek szkolnych? Rz\u0105d szykuje rewolucje w szko\u0142ach. Czy rodzice zap\u0142ac\u0105 za diet\u0119 planetarn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Kot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:45.164569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:15:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10569945,dozywotni-dodatek-do-emerytury-o-ktorym-malo-kto-wie-a-to-270-zl-co-miesiac-dla-emerytow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/dfJktkuTURBXy9lM2I5ZmZhMS1lNjVjLTRhYmYtYjAwNy0yM2I1NmQ2ODQ1NmEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Do\u017cywotni dodatek do emerytury, o kt\u00f3rym ma\u0142o kto wie. A to 270 z\u0142 co miesi\u0105c dla emeryt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:45.303773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:09:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10569970,granica-z-bialorusia-szlapka-podaje-mozliwy-termin-otwarcia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RzMktkuTURBXy9hYTcyOTk2YS02MWI5LTQwODgtYWQyNC1jMmFiYWQ0NWNlNDkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Granica z Bia\u0142orusi\u0105. Sz\u0142apka podaje mo\u017cliwy termin otwarcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:45.404045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:05:43+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/bezrobocie/artykuly/10569990,bezrobocie-w-polsce-prawie-bez-zmian-eurostat-dane-za-wrzesien-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/tNQktkuTURBXy9iMjQ4ZmM5YS0zY2Q4LTRiM2QtYjkzMi0xYTM4MTNmNTM1MDEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Bezrobocie w Polsce prawie bez zmian i nadal niskie. Eurostat poda\u0142 dane za wrzesie\u0144 [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:45.518861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:57:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10569963,usa-wracaja-do-testow-nuklearnych-rosja-ostro-reaguje-na-decyzje-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/0J5ktkuTURBXy9hNjY3NjVkMi02MzhjLTRhYjctYmI0ZS03NGZiNTQ2MTRjNTIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA wracaj\u0105 do test\u00f3w nuklearnych. Rosja ostro reaguje na decyzj\u0119 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:07:45.609039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:42:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 3941110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/10569933,zmiany-w-prawie-budowlanym-jest-decyzja-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/59XktkuTURBXy85ZDkyZDVkMC02YTk0LTRkZTctOGFhNy0yMDAxNjUxODAzOWMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Zmiany w prawie budowlanym. Jest decyzja prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:57.951502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:55:34+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10569902,rosyjski-samolot-nad-baltykiem-przechwycony-przez-polske-szef-mon-zabiera-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2UIktkuTURBXy85NTRmZDFhMS02MTk3LTRlMzQtYTQ0NS1hZTAwMjU3ZmJmMmUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosyjski samolot nad Ba\u0142tykiem przechwycony przez Polsk\u0119. Szef MON zabiera g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.039953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:48:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/transport/aktualnosci/artykuly/10569919,prawie-nowe-auta-tanieja-nawet-o-3-tys-zl-mniej-niz-rok-temu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/PgIktkuTURBXy85MGVlMzc4Yi1mNWZkLTQ1ZjctOGE4OS01OTViZmJkODc0ZDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Prawie nowe auta taniej\u0105! Nawet o 3 tys. z\u0142 mniej ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.139764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:40:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/pkb/artykuly/10569903,pkb-strefy-euro-i-ue-rosnie-szybciej-niz-oczekiwano-najnowsze-dane-eurostatu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/e8KktkuTURBXy9kMWU0NDgyNC1iZTJiLTRkMzQtOTliNS1mNjQxMDYwN2JkNTAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "PKB strefy euro i UE ro\u015bnie szybciej ni\u017c oczekiwano. Najnowsze dane Eurostatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.225452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:20:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/10569864,amerykanie-nie-oszczedzili-trumpa-wyniki-sondazu-nie-napawaja-optymizmem.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/czuktkuTURBXy8xY2JmNzVhOS1kNTRiLTQwMzItODA0Zi0xMTdlNGZkZmQ3NzAuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Amerykanie nie oszcz\u0119dzili Trumpa. Wyniki sonda\u017cu nie napawaj\u0105 optymizmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.347890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:05:28+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10569895,nie-tylko-smiglowce-ze-swidnika-leonardo-zdradza-swoje-plany-co-do-p.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jPaktktTURBXy83OTIzZjVhMy04OTE3LTRiNDUtYmNhYS0wOTM3OGMwNTY2ZDAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Nie tylko \u015bmig\u0142owce ze \u015awidnika. Leonardo zdradza swoje plany, co do Polski!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Lipczy\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.472389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:39:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/10569865,dlaczego-rosja-prowadzi-wojne-w-ukrainie-krytyk-putina-ma-prosta-odpowiedz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/KZOktkuTURBXy9kMDY5MWRmZC0xOTU2LTQ4ODctYjMzZC1mYjUyODVkMWFiNDQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Dlaczego Rosja prowadzi wojn\u0119 w Ukrainie? Krytyk Putina ma prost\u0105 odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "oprac. Pawe\u0142 Huczko",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.572103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:29:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/10569476,nie-kazdego-stac-na-godny-pogrzeb-srednio-13-14-tys-zl-finansowanie-spolecznosciowe-nowa-forma-wsparcia-po-smierci-bliskich.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/wCNktkuTURBXy9lMzJlOTAxMy1jMDQ3LTQyNDQtYTljZi1iYWIzZWMxMzNmODEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nie ka\u017cdego sta\u0107 na godny pogrzeb (\u015brednio 13-14 tys. z\u0142). Finansowanie spo\u0142eczno\u015bciowe now\u0105 form\u0105 wsparcia po \u015bmierci bliskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:14:58.676116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:13:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 3940232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10569846,ropa-tanieje-po-spotkaniu-usa-chiny-rynki-czekaja-na-decyzje-opec.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/hCiktkuTURBXy8yOTE1ZTZjOC01OTc2LTRkNjEtOGE4Ni1kYWJkZWM0Njc3NDIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Ropa tanieje po spotkaniu USA-Chiny. Rynki czekaj\u0105 na decyzj\u0119 OPEC+",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:33.184477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:56:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/10569834,polska-otworzy-granice-z-bialorusia-wiceszef-mswia-komentuje-sytuacje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/9wiktkuTURBXy8xNmRhZDU2OC0yYzA3LTRkMzgtODkyNy02Mzc5ZTlhNzEwMzIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Polska otworzy granice z Bia\u0142orusi\u0105? Wiceszef MSWiA komentuje sytuacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:33.401517+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:40:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10569794,mswia-wprowadza-zakaz-noszenia-broni-w-warszawie-oto-szczegoly.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ImgktkuTURBXy85NTgyYzMyZi01YzBiLTQyZjMtOWNjNS1lMGVmMjJhNTBiNmYuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "MSWiA wprowadza zakaz noszenia broni w Warszawie. Oto szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:33.536070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:33:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10569831,prochy-zmarlego-pochowane-pod-wybranym-drzewem-w-biodegradowalnej-urnie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/rREktktTURBXy9kYjY0NWY2YS05YWU2LTQwNjktOTBhMC1hYjk1ZWE3MWVhOTEucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Prochy zmar\u0142ego pochowane pod wybranym drzewem, w biodegradowalnej urnie. Taki proekologiczny pogrzeb kosztuje oko\u0142o 2000 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:33.643248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:25:41+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10569788,trump-wydal-rozkaz-wznowienia-prob-broni-jadrowej-proces-ten-rozpocznie-sie-natychmiast.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VQPktkuTURBXy9kYTUxMDUzOS00NzZhLTQzNWUtYTNmNC0zODkxNGVhNjE4YjIuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Trump wyda\u0142 rozkaz wznowienia pr\u00f3b broni j\u0105drowej. \"Proces ten rozpocznie si\u0119 natychmiast\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Kania",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:33.776656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:07:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/lifestyle/edukacja/artykuly/10569797,nowelizacja-karty-nauczyciela-paralizuje-szkoly-wycieczki-szkolne-odw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/OJqktkuTURBXy85ODNhNmE1MC1hYWYwLTRmYTQtYjc3Yy1kZTAzYWJmNGUxOTkuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Nowelizacja Karty Nauczyciela parali\u017cuje szko\u0142y. Wycieczki szkolne odwo\u0142ywane, nauczyciele w kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Anna Rymkiewicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:33.918405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:42:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/10569767,usa-i-chiny-zawarly-porozumienie-trump-zapowiada-nizsze-cla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/2iIktkuTURBXy82ZjgyMmE1OS1lZTI3LTRjMDAtOTllMC1kZGEyY2Q3MmEwMWQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "USA i Chiny zawar\u0142y porozumienie. Trump zapowiada ni\u017csze c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:34.074632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:06:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10565626,wchodzi-w-zycie-podatek-weglowy-polacy-zaplaca-wiecej-ale-planeta-odetchnie-polska-konsekwentnie-realizuje-polityke-klimatyczna-ue.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/_blktktTURBXy9jZjAxOTI2ZS1hYzQyLTQzNGItODYxOC1jZDgzMTEzMTQ0ODAucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Wchodzi w \u017cycie podatek w\u0119glowy: Polacy zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej, ale planeta odetchnie. Polska konsekwentnie realizuje polityk\u0119 klimatyczn\u0105 UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:34.382626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:02:12+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/10567470,koniec-z-roznicowaniem-wieku-emerytalnego-ze-wzgledu-na-plec-wiek-emerytalny-w-gore-i-taki-sam-dla-kobiet-i-mezczyzn-sprawa-trafila-na-biurko-prezydenta.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/RO4ktktTURBXy8xMDM2MGUzMS1hNjZhLTQ0YjUtYTZmNy01ODcyMTVmYTMxNzQucG5nkZMFzQEdzKA",
        "title": "Koniec z r\u00f3\u017cnicowaniem wieku emerytalnego ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107. Wiek emerytalny w g\u00f3r\u0119 i taki sam dla kobiet i m\u0119\u017cczyzn? Sprawa trafi\u0142a na biurko Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Krzysztof Rybak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:34.517779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:58:19+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10565050,poniedzialek-10-listopada-dniem-wolnym-od-pracy-czy-trzeba-anulowac-wnioski-urlopowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/a1gktkuTURBXy9mOWQwNTIwZi0yM2UwLTRjYWYtYWJhMC04OGIyNDY0OGQyMzUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Poniedzia\u0142ek, 10 listopada, dniem wolnym od pracy \u2013 czy trzeba anulowa\u0107 wnioski urlopowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:09:34.701405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:54:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3939374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/10569753,rosja-przerzuca-jadrowe-rakiety-do-bialorusi-trump-straszy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/ZCyktkuTURBXy8wNWZjNDg3Yy0xYzYxLTRmOWEtYjI4ZS1jN2JlYzA1ZWUwNzMuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rosja przerzuca j\u0105drowe rakiety do Bia\u0142orusi! Trump straszy atomowymi manewrami.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "S\u0142awomir Bili\u0144ski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:07.799048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:04:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 3938914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10569735,rekord-na-granicy-z-ukraina-niemal-100-tys-mlodych-mezczyzn-wjechalo.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/Q-yktkuTURBXy9hNmVkYjlmNC00NDQ4LTRjZTQtYmMyOS1hYjFlZmJjNmFlMGQuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Rekord na granicy z Ukrain\u0105! Niemal 100 tys. m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn wjecha\u0142o do Polski - Stra\u017c Graniczna.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Jagienka Michalik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:07.906281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T05:55:56+00:00",
        "description": null,
        "id": 3938915,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/10569723,wielka-afera-w-niewielkim-miescie-milionerow-mieszkancy-sa-w-szoku-.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/VVWktkuTURBXy9lZjQ1YThjNi1jZWE3LTQzYWItYTk5Ni0zOTczMmIzODM4MzEuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "Wielka afera w niewielkim mie\u015bcie milioner\u00f3w. Mieszka\u0144cy s\u0105 w szoku. \u201eWstyd nie tylko na ca\u0142\u0105 Polsk\u0119, ale i Europ\u0119\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika G\u00f3rtowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T04:53:06.250011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T04:45:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 3938612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://forsal.pl/finanse/twoje-pieniadze/artykuly/10569366,500-zlotych-dla-seniorow-co-miesiac-swiadczenie-przyznawane-dozywotnio-jakie-warunki-trzeba-spelnic-zeby-dostac-dodatkowe-pieniadze-z-zus.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/DIxktkuTURBXy9jMjdiODkyMC02ZWE3LTRiNDAtYWMzZS03NDRhYTBmZGE5OTUuanBlZ5GTBc0BHcyg",
        "title": "500 z\u0142otych dla senior\u00f3w co miesi\u0105c \u2013 \u015bwiadczenie przyznawane do\u017cywotnio. Jakie warunki trzeba spe\u0142ni\u0107, \u017ceby dosta\u0107 dodatkowe pieni\u0105dze z ZUS?",
        "vote": 0
    }
]