[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T18:59:48.003066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:30:43+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #polityka #polskapolityka #tusk #donaldtusk #meloni #internet",
        "id": 3944090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/UrxkZdZCgU4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/UrxkZdZCgU4/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUEREK KOMENTUJE SOCIAL MEDIA TUSKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T18:59:48.200962+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:30:19+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWielkie motoryzacyjne emocje przed nami! Sprawd\u017acie najnowszy teleturniej Kana\u0142u Zero, gdzie pytamy go\u015bci o wszystko co powinni (i nie powinni) wiedzie\u0107 o motoryzacji. No w\u0142a\u015bnie, go\u015bci, a wi\u0119c - TEDE, Warga, Po\u0142a\u0107, Zboral, Kaca, K\u0142oda. No i wiadomo, jedyny w swoim rodzaju prowadz\u0105cy - Tomek Wolny! No to co, zapinamy pasy i startujemy!\n\n\ud83d\udc40  Wiesz, co jest ponad stan? Tw\u00f3j dobrostan! Wbijaj na www.sklep.sfd.pl , wpisz kod DOBROSTAN i zgarnij 20% zni\u017cki\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\ude97  We\u017a samoch\u00f3d i odbierz opony za 1z\u0142! https://vehis.pl/zobacz/oponyza1zl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com",
        "id": 3944091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vcULGLq2Eiw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/vcULGLq2Eiw/hqdefault.jpg",
        "title": "TELETURNIEJ MOTO - TEDE, WARGA, PO\u0141A\u0106, ZBORAL, KACA, K\u0141ODA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T18:59:48.345462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:00:11+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #stanowski #bosak #krzysztofbosak #zandberg #przysz\u0142o\u015b\u0107 #polska #polskapolityka",
        "id": 3944092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/5IMFG1YAbCY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/5IMFG1YAbCY/hqdefault.jpg",
        "title": "CZY LEWICA RZ\u0104DZI W WARSZAWIE? ZANDBERG ODPOWIADA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T16:55:28.264101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:53:46+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDonald Tusk pochwali\u0142 si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych filmikiem, na kt\u00f3rym je zup\u0119, a konkretniej \u017curek. Premier pu\u015bci\u0142 w ten spos\u00f3b oczko w stron\u0119 jednego z ministr\u00f3w - Waldemara \u017burka. Nie trzeba wcale d\u0142ugo scrollowa\u0107, \u017ceby znale\u017a\u0107 podobnie humorystyczne wpisy na koncie Premiera. Element humorystyczny jest w niekt\u00f3rych filmikach zamierzony, a w niekt\u00f3rych\u2026 raczej nie. A jak wygl\u0105daj\u0105 media spo\u0142eczno\u015bciowe szef\u00f3w rz\u0105du w innych krajach? Co wrzucaj\u0105 Starmer, Merz, czy Giorgia Meloni? Sprawie przyjrza\u0142 si\u0119 Robert Mazurek.\n\n\ud83c\udf70 Skyrniki od FRULOVE z nasionami chia i owocami dost\u0119pne tylko w Biedronce. Przek\u0105ska pe\u0142na bia\u0142ka, smaku i energii!\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73Szaruga za oknem? Zosta\u0144 w domu \u2014 Viking ma dla Ciebie pyszn\u0105 szamk\u0119! \u2694\ufe0f\nZ kodem JESIENNEZERO25 zgarnij 25% zni\u017cki, a z kodem JESIENNEZERO28 \u2013 28% zni\u017cki przy zam\u00f3wieniu na min. 20 dni!\nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na \ud83d\udc49 https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na le",
        "id": 3942939,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=DezBtYazuTg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/DezBtYazuTg/hqdefault.jpg",
        "title": "MAZUREK O TUSKU W MEDIACH SPO\u0141ECZNO\u015aCIOWYCH - \u017bUREK, MAJONEZ I NARTY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T16:55:28.349810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:30:47+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bojke #pinkwart #poranek #krynica",
        "id": 3942940,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/yeP1St4nynw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/yeP1St4nynw/hqdefault.jpg",
        "title": "NA CZYM POLEGA KRYNICA FORUM?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T16:55:28.434586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:01:17+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #polska #strategia #rozw\u00f3j #pe\u0142czy\u0144ska #na\u0142\u0119cz #morawiecki #mateuszmorawiecki #polskapolityka",
        "id": 3942941,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/f-M4Qy1J7ME",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/f-M4Qy1J7ME/hqdefault.jpg",
        "title": "MORAWIECKI VS PE\u0141CZY\u0143SKA-NA\u0141\u0118CZ - DUSKUSJA O ENERGETYCE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T14:55:06.166180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:31:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #media #nagroda #krynica",
        "id": 3941732,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/w5YhTEE4OLE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/w5YhTEE4OLE/hqdefault.jpg",
        "title": "KRZYSZTOF STANOWSKI ODBIERA NAGROD\u0118 I PRZEMAWIA NA KRYNICA FORUM 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T14:55:06.258805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:00:33+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRybiki cukrowe, czyli nieproszeni go\u015bcie naszych \u0142azienek, kuchni i kot\u0142owni to ma\u0142e, srebrzyste owady, kt\u00f3re towarzysz\u0105 nam od wiek\u00f3w. Jak sama nazwa wskazuje \u017cywi\u0105 si\u0119 cukrami, kt\u00f3re znajduj\u0105 na przyk\u0142ad w celulozie zawartej w kartach ksi\u0105\u017cek. Z ciekawostek - nie kopuluj\u0105 ze sob\u0105 oraz wkradaj\u0105 si\u0119 do mrowisk, by kra\u015b\u0107 po\u017cywienie. Jakie tajemnice jeszcze skrywaj\u0105? Zapewne sporo, bo tak naprawd\u0119 do dzi\u015b nie wiemy ile jest ich gatunk\u00f3w. O tajemniczym \u017cyciu rybik\u00f3w cukrowych opowiada Dariusz Dziektarz.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: htt",
        "id": 3941733,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=HvKq9Mww4y0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/HvKq9Mww4y0/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEPROSZENI GO\u015aCIE W NASZYCH \u0141AZIENKACH I OPRAWCY MR\u00d3WEK - RYBIKI CUKROWE | GATUNEK ZERO #74",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T14:55:06.347713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:31:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #duda #andrzejduda #polityka #polskapolityka #polska #solidarno\u015b\u0107 #emerytura",
        "id": 3941734,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/nVu_xAooTrU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nVu_xAooTrU/hqdefault.jpg",
        "title": "OBCHODY ROCZNICY SOLIDARNO\u015aCI - RELACJA ANDRZEJA DUDY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T14:55:06.440110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:04:58+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nKrzysztof Stanowski i Robert Mazurek zapraszaj\u0105 na Godzin\u0119 Zero!\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh--ebjWrA8Chb1yBXXI1Mx\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #mazurek",
        "id": 3941735,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B31Vt3RRFrA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/B31Vt3RRFrA/hqdefault.jpg",
        "title": "ROBERT MAZUREK I KRZYSZTOF STANOWSKI NA \u017bYWO!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T12:50:19.369589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:32:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW po\u0142udniowokorea\u0144skim Pusan odby\u0142o si\u0119 spotkanie Donalda Trumpa z Xi Jinpingiem. Spotkanie nie przynios\u0142o prze\u0142omu, ale doprowadzi\u0142o do obni\u017cenia ameryka\u0144skich ce\u0142 na Chiny oraz od\u0142o\u017cenia w czasie zakazu eksportu chi\u0144skich metali ziem rzadkich do USA. Chiny obieca\u0142y tak\u017ce podj\u0105\u0107 pr\u00f3b\u0119 rozwi\u0105zania konfliktu na Ukrainie.\nNie ulega w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce to w\u0142a\u015bnie w Pekinie le\u017cy klucz do zako\u0144czenia wojny za nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105. Wp\u0142yw Pekinu na Moskw\u0119 jest bowiem ogromny. Nie ma te\u017c w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce rywalizacja mi\u0119dzy Chinami a Stanami Zjednoczonymi b\u0119dzie kontynuowana.\nWszystko wskazuje na to, \u017ce czeka nas dalsza wojna gospodarcza, a by\u0107 mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci r\u00f3wnie\u017c militarna konfrontacja mi\u0119dzy Chinami a USA.\n\n\ud83c\udf70 Skyrniki od FRULOVE z nasionami chia i owocami dost\u0119pne tylko w Biedronce. Przek\u0105ska pe\u0142na bia\u0142ka, smaku i energii!\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne",
        "id": 3940808,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-6KoVRDlwfY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/-6KoVRDlwfY/hqdefault.jpg",
        "title": "WOJNY NA UKRAINIE NIE DA SI\u0118 ROZWI\u0104ZA\u0106 BEZ CHIN. TRUMP SPOTKA\u0141 SI\u0118 Z XI JINPINGIEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T12:50:19.604082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:30:13+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #stanowski #bosak #krzysztofbosak #zandberg #przysz\u0142o\u015b\u0107 #polska #polskapolityka",
        "id": 3940809,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ApODLmEtAHM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ApODLmEtAHM/hqdefault.jpg",
        "title": "BOSAK BRONI MIKROKAWALEREK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T12:50:19.763986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:00:28+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #bojke #pinkwart #poranek #krynica",
        "id": 3940811,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/7PllAfVFjUI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/7PllAfVFjUI/hqdefault.jpg",
        "title": "CO JEST NAJTRUDNIEJSZE W DYPLOMACJI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T12:50:19.922084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:30:45+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPolskie kluby coraz \u015bmielej rozpychaj\u0105 si\u0119 na europejskich salonach, wydaj\u0105 rekordowe sumy na transfery i zaczynaj\u0105 przyci\u0105ga\u0107 du\u017ce nazwiska. Nasza pi\u0142ka klubowa staje si\u0119 konkurencyjna i wyr\u00f3wnana.\nA ju\u017c dzi\u015b absolutny hit w 1/16 Pucharu Polski! Dopiero koniec pa\u017adziernika, a jeden z czo\u0142owych klub\u00f3w Ekstraklasy zaraz po\u017cegna si\u0119 z marzeniami o krajowym pucharze. W praktyce oznacza to prawdopodobnie koniec marze\u0144 o jakimkolwiek trofeum w sezonie. Sprawd\u017acie materia\u0142 Kuby Bia\u0142ka, kt\u00f3ry wyja\u015bnia dlaczego warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na mecz Legia vs Pogo\u0144.\n\n\ud83d\udc40  Wiesz, co jest ponad stan? Tw\u00f3j dobrostan! Wbijaj na www.sklep.sfd.pl , wpisz kod DOBROSTAN i zgarnij 20% zni\u017cki\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0fhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\ud83e\ude99 STS Club wystartowa\u0142! Zbieraj coinsy i wymieniaj je na atrakcyjne nagrody -  https://oferta.sts.pl/STS-Club (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny ",
        "id": 3940812,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lo4XhyIxuvY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/lo4XhyIxuvY/hqdefault.jpg",
        "title": "POLSKIE KLUBY ROSN\u0104 W SI\u0141\u0118! LEGIA WARSZAWA VS POGO\u0143 SZCZECIN W 1/16 PUCHARU POLSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T12:50:20.067100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:45:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #stanowski #bosak #krzysztofbosak #zandberg #przysz\u0142o\u015b\u0107 #polska #polskapolityka",
        "id": 3940813,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/JviN3VQBtfQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/JviN3VQBtfQ/hqdefault.jpg",
        "title": "ZANDBERG OSTRZEGA PRZED WIZJ\u0104 MENTZENA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T10:57:05.314377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:15:02+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDwie wizje Polski, lewica kontra prawica, czyli starcie Andriana Zandberga z Krzysztofem Bosakiem. Przygotowali\u015bmy zestawienie najciekawszych w\u0105tk\u00f3w z gor\u0105cej debaty pos\u0142\u00f3w, kt\u00f3r\u0105 poprowadzi\u0142 Krzysztof Stanowski.\n\n\ud83c\udf70 Skyrniki od FRULOVE z nasionami chia i owocami dost\u0119pne tylko w Biedronce. Przek\u0105ska pe\u0142na bia\u0142ka, smaku i energii!\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73Szaruga za oknem? Zosta\u0144 w domu \u2014 Viking ma dla Ciebie pyszn\u0105 szamk\u0119! \u2694\ufe0f\nZ kodem JESIENNEZERO25 zgarnij 25% zni\u017cki, a z kodem JESIENNEZERO28 \u2013 28% zni\u017cki przy zam\u00f3wieniu na min. 20 dni!\nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na \ud83d\udc49 https://bit.ly/viking283\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Debaty, rozmowy, spotkania na \u017cywo - O Polsce na powa\u017cnie. Krynica Forum 2025 \ud83c\udf9f\ufe0f\ud83d\udc49 https:/",
        "id": 3939998,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=K_ENm3irUYc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/K_ENm3irUYc/hqdefault.jpg",
        "title": "ZANDBERG VS BOSAK. PATODEWELOPERKA, MIGRANCI, WOLNY RYNEK | THE BEST OF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T10:57:05.391393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:15:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #huragan #pogoda #stankiewicz #melissa #karaiby #jamajka",
        "id": 3939999,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/gCBbw1QLnaY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/gCBbw1QLnaY/hqdefault.jpg",
        "title": "HURAGAN MELISSA SPUSTOSZY\u0141 JAMAJK\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T10:57:05.501710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:45:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #polska #strategia #rozw\u00f3j #pe\u0142czy\u0144ska #na\u0142\u0119cz #morawiecki #mateuszmorawiecki #polskapolityka",
        "id": 3940000,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/SzFtzH-ZYF8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/SzFtzH-ZYF8/hqdefault.jpg",
        "title": "MORAWIECKI BRONI IZERY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T08:49:23.914212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:15:06+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW Polsce mamy absurdaln\u0105 sytuacj\u0119. Chorzy z problemami p\u0142uc maj\u0105 dost\u0119p do dziennej rehabilitacji oddechowej tylko w jednym miejscu w Wieliczce. To nowoczesna forma leczenia, pacjent przychodzi, ma zabiegi i wraca do domu. Ministerstwo jednak postawi\u0142o warunek, rehabilitacja musi odbywa\u0107 si\u0119 pod ziemi\u0105. To tak zwana subterraneoterapia, czyli leczenie w specjalnych warunkach kopalni. Problem w tym, \u017ce tylko Kopalnia Soli w Wieliczce spe\u0142nia te wymogi.\n\n\ud83c\udf73 Koniec z nadmiarem oleju! Wypr\u00f3buj nowe samki olej\u00f3w w sprayu od SFD. U\u017cyj kodu ZERO na sklep.sfd.pl i kup taniej \ud83d\udc49 https://sklep.sfd.pl/r/a/48\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\ud83d\udc40 Gotowi na wielk\u0105 uczt\u0119?! Zapraszamy na 7. urodziny Kuchni Vikinga! \ud83e\udd73 Z tej okazji, z kodem: ZERO25 zyskasz 25% rabatu przy kolejnym zam\u00f3wieniu! \nZam\u00f3w w aplikacji Kuchnia Vikinga lub na https://bit.l",
        "id": 3939159,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=t6IM_sKa5SQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/t6IM_sKa5SQ/hqdefault.jpg",
        "title": "SKAZANI NA TERAPI\u0118 W WIELICZCE. MINISTERSTWO ZDROWIA MILCZY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T08:49:24.224481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:00:09+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #debata #stanowski #bosak #krzysztofbosak #zandberg #przysz\u0142o\u015b\u0107 #polska #polskapolityka",
        "id": 3939160,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/A5yOGdt2-SY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/A5yOGdt2-SY/hqdefault.jpg",
        "title": "BOSAK OSTRZEGA ZANDBERGA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T08:49:24.369994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:30:12+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #media #nagroda #krynica",
        "id": 3939161,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/LUeqfVhizhw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/LUeqfVhizhw/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI OTRZYMA\u0141 NAGROD\u0118 NA KRYNICA FORUM",
        "vote": 0
    }
]