[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T23:49:52.386061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T23:49:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-drzewo-spadlo-na-samochod-w-srodku-byl-mezczyzna-z-dzieckiem,nId,8036182\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drzewo-spadlo-na-samochod-w-srodku-byl-mezczyzna-z-dzieckiem/000LUWFLD6RCF24E-C307.jpg\" alt=\"Drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d. W \u015brodku by\u0142 m\u0119\u017cczyzna z dzieckiem\" align=\"left\" /></a>\u200bChwile grozy prze\u017cy\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry wraz dzieckiem podr\u00f3\u017cowa\u0142 w czwartek samochodem osobowym  w Antoninie na terenie powiatu kwidzy\u0144skiego w Pomorskiem. W trakcie wichury drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d osobowy. Jak przekaza\u0142a stra\u017c po\u017carna, oboje zostali ranni i trafili do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3946185,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-drzewo-spadlo-na-samochod-w-srodku-byl-mezczyzna-z-dzieckiem,nId,8036182",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drzewo-spadlo-na-samochod-w-srodku-byl-mezczyzna-z-dzieckiem/000LUWFLD6RCF24E-C307.jpg",
        "title": "Drzewo spad\u0142o na samoch\u00f3d. W \u015brodku by\u0142 m\u0119\u017cczyzna z dzieckiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T23:49:52.220580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T21:27:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostro-o-pis-pozostawil-po-sobie-spalona-ziemie,nId,8036153\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-o-pis-pozostawil-po-sobie-spalona-ziemie/000LUW9SWOQKPWEA-C307.jpg\" alt=\"Tusk ostro o PiS. &quot;Pozostawi\u0142 po sobie spalon\u0105 ziemi\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bPremier Donald Tusk w ma\u0142o dyplomatycznym tonie wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat rz\u0105d\u00f3w poprzedniej w\u0142adzy. &quot;To, co PiS pozostawi\u0142 po sobie, szczeg\u00f3lnie w wymiarze sprawiedliwo\u015bci, to jest spalona ziemia. To s\u0105 zniszczone fundamenty pa\u0144stwa prawa&quot; - oceni\u0142 w czwartek szef rz\u0105du. Doda\u0142, \u017ce nast\u0105pi ci\u0105g dalszy w rozliczeniach poprzedniej w\u0142adzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3946184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostro-o-pis-pozostawil-po-sobie-spalona-ziemie,nId,8036153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-o-pis-pozostawil-po-sobie-spalona-ziemie/000LUW9SWOQKPWEA-C307.jpg",
        "title": "Tusk ostro o PiS. \"Pozostawi\u0142 po sobie spalon\u0105 ziemi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:01.954031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T21:21:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostro-o-pis-spalona-ziemia,nId,8036153\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-o-pis-spalona-ziemia/000LUW9SWOQKPWEA-C307.jpg\" alt=\"Tusk ostro o PiS. &quot;Spalona ziemia&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bPremier Donald Tusk w ma\u0142o dyplomatycznym tonie wypowiedzia\u0142 si\u0119 na temat rz\u0105d\u00f3w poprzedniej w\u0142adzy. &quot;To, co PiS pozostawi\u0142 po sobie, szczeg\u00f3lnie w wymiarze sprawiedliwo\u015bci, to jest spalona ziemia. To s\u0105 zniszczone fundamenty pa\u0144stwa prawa&quot; - oceni\u0142 w czwartek szef rz\u0105du. Doda\u0142, \u017ce nast\u0105pi ci\u0105g dalszy w rozliczeniach poprzedniej w\u0142adzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945329,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostro-o-pis-spalona-ziemia,nId,8036153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-ostro-o-pis-spalona-ziemia/000LUW9SWOQKPWEA-C307.jpg",
        "title": "Tusk ostro o PiS. \"Spalona ziemia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:02.053838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T21:21:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-wracaja-do-testowania-broni-jadrowej-wiceprezydent-tluma,nId,8036152\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-wracaja-do-testowania-broni-jadrowej-wiceprezydent-tluma/000LUW7E9PU56DEU-C307.jpg\" alt=\"USA wracaj\u0105 do testowania broni j\u0105drowej. Wiceprezydent t\u0142umaczy, dlaczego\" align=\"left\" /></a>Wiceprezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych J.D. Vance odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji prezydenta Donalda Trumpa o wznowieniu test\u00f3w broni j\u0105drowej. Jak podkre\u015bli\u0142, celem tych dzia\u0142a\u0144 jest upewnienie si\u0119, \u017ce ameryka\u0144ski arsena\u0142 nuklearny pozostaje w pe\u0142ni sprawny i gotowy do u\u017cycia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945330,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-wracaja-do-testowania-broni-jadrowej-wiceprezydent-tluma,nId,8036152",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/usa-wracaja-do-testowania-broni-jadrowej-wiceprezydent-tluma/000LUW7E9PU56DEU-C307.jpg",
        "title": "USA wracaj\u0105 do testowania broni j\u0105drowej. Wiceprezydent t\u0142umaczy, dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:01.681880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T21:18:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiaze-andrzej-ma-sie-wyniesc-krol-pozbawil-go-tytulow,nId,8036156\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ksiaze-andrzej-ma-sie-wyniesc-krol-pozbawil-go-tytulow/000LUW8IPIFLQWE9-C307.jpg\" alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej ma si\u0119 wynie\u015b\u0107. Kr\u00f3l pozbawi\u0142 go tytu\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej ma si\u0119 wynie\u015b\u0107. Kr\u00f3l pozbawi\u0142 go tytu\u0142\u00f3w</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945326,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiaze-andrzej-ma-sie-wyniesc-krol-pozbawil-go-tytulow,nId,8036156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ksiaze-andrzej-ma-sie-wyniesc-krol-pozbawil-go-tytulow/000LUW8IPIFLQWE9-C307.jpg",
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Andrzej ma si\u0119 wynie\u015b\u0107. Kr\u00f3l pozbawi\u0142 go tytu\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:02.141734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T21:00:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balony-znow-paralizuja-lotnisko-loty-wstrzymane,nId,8036151\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balony-znow-paralizuja-lotnisko-loty-wstrzymane/000LUW6KAS7K9L7B-C307.jpg\" alt=\"Balony zn\u00f3w parali\u017cuj\u0105 lotnisko. Loty wstrzymane\" align=\"left\" /></a>Kolejne utrudnienia na lotnisku w Wilnie. Ruch zosta\u0142 wstrzymany po tym, jak odkryto, \u017ce w kierunku portu lotniczego lec\u0105 balony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945331,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-balony-znow-paralizuja-lotnisko-loty-wstrzymane,nId,8036151",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/balony-znow-paralizuja-lotnisko-loty-wstrzymane/000LUW6KAS7K9L7B-C307.jpg",
        "title": "Balony zn\u00f3w parali\u017cuj\u0105 lotnisko. Loty wstrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:01.769212+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T20:56:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nagle-zjechal-na-przeciwlegly-pas-ruchu-trzy-osoby-ciezko-ra,nId,8036154\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nagle-zjechal-na-przeciwlegly-pas-ruchu-trzy-osoby-ciezko-ra/000LUW7ZP82N4KK4-C307.jpg\" alt=\"Nagle zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu. Trzy osoby ci\u0119\u017cko ranne, l\u0105dowa\u0142 LPR\" align=\"left\" /></a>Trzy osoby ci\u0119\u017cko ranne, l\u0105dowa\u0142 LPR</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945327,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-nagle-zjechal-na-przeciwlegly-pas-ruchu-trzy-osoby-ciezko-ra,nId,8036154",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nagle-zjechal-na-przeciwlegly-pas-ruchu-trzy-osoby-ciezko-ra/000LUW7ZP82N4KK4-C307.jpg",
        "title": "Nagle zjecha\u0142 na przeciwleg\u0142y pas ruchu. Trzy osoby ci\u0119\u017cko ranne, l\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:02.339868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T20:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-strazacy-musieli-wzywac-lawete-auta-blokowaly-dojazd,nId,8036144\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strazacy-musieli-wzywac-lawete-auta-blokowaly-dojazd/000LUW3UKEA8C3CH-C307.jpg\" alt=\"Stra\u017cacy musieli wzywa\u0107 lawet\u0119. Auta blokowa\u0142y dojazd\" align=\"left\" /></a>Wichury rozszala\u0142y si\u0119 w czwartek nad Polsk\u0105. Do godziny 18 stra\u017cacy w ca\u0142ym kraju interweniowali ponad 1200 razy. We Wroc\u0142awiu jedna z takich akcji by\u0142a bardzo utrudniona - z powodu aut blokuj\u0105cych wjazd dla woz\u00f3w ratowniczych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945332,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-strazacy-musieli-wzywac-lawete-auta-blokowaly-dojazd,nId,8036144",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strazacy-musieli-wzywac-lawete-auta-blokowaly-dojazd/000LUW3UKEA8C3CH-C307.jpg",
        "title": "Stra\u017cacy musieli wzywa\u0107 lawet\u0119. Auta blokowa\u0142y dojazd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:20:36.133860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:20:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-nowa-sezon-bialego-lotosu-to-tutaj-tworcy-szukaja-idealnych-,nId,8036140\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-sezon-bialego-lotosu-to-tutaj-tworcy-szukaja-idealnych/000LUW1MLQU1OBJR-C307.jpg\" alt=\"Nowa sezon &quot;Bia\u0142ego Lotosu&quot;. To tutaj tw\u00f3rcy szukaj\u0105 idealnych hoteli\" align=\"left\" /></a>Czwarty sezon popularnego serialu \u201eBia\u0142y Lotos\u201d ma przenie\u015b\u0107 widz\u00f3w do najbardziej ekskluzywnych hoteli Francji. Cho\u0107 HBO nie potwierdzi\u0142o jeszcze oficjalnie wyboru lokalizacji, tw\u00f3rcy produkcji ju\u017c poszukuj\u0105 idealnych miejsc w Pary\u017cu i na Lazurowym Wybrze\u017cu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3944311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-nowa-sezon-bialego-lotosu-to-tutaj-tworcy-szukaja-idealnych-,nId,8036140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-sezon-bialego-lotosu-to-tutaj-tworcy-szukaja-idealnych/000LUW1MLQU1OBJR-C307.jpg",
        "title": "Nowa sezon \"Bia\u0142ego Lotosu\". To tutaj tw\u00f3rcy szukaj\u0105 idealnych hoteli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:20:35.736077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:20:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezes-klubu-pilkarskiego-zginal-od-kul-dwaj-podejrzani-w-re,nId,8036138\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezes-klubu-pilkarskiego-zginal-od-kul-dwaj-podejrzani-w-re/000LUW1JD0UC6RGW-C307.jpg\" alt=\"Prezes klubu pi\u0142karskiego zgin\u0105\u0142 od kul. Dwaj podejrzani w r\u0119kach policji\" align=\"left\" /></a>Grecka policja zatrzyma\u0142a w Salonikach dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o udzia\u0142 w zab\u00f3jstwie Stavrosa Demosthenousa, prezesa cypryjskiego klubu pi\u0142karskiego Karmiotissa FC. Do zbrodni dosz\u0142o 17 pa\u017adziernika w Limassol na Cyprze \u2013 Demosthenous zosta\u0142 zastrzelony w pobli\u017cu swojego domu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3944309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezes-klubu-pilkarskiego-zginal-od-kul-dwaj-podejrzani-w-re,nId,8036138",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezes-klubu-pilkarskiego-zginal-od-kul-dwaj-podejrzani-w-re/000LUW1JD0UC6RGW-C307.jpg",
        "title": "Prezes klubu pi\u0142karskiego zgin\u0105\u0142 od kul. Dwaj podejrzani w r\u0119kach policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:20:35.542861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T19:09:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-uderzyl-prezesa-klocil-sie-z-sedziami-krewki-trener-wraca-do,nId,8036132\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uderzyl-prezesa-klocil-sie-z-sedziami-krewki-trener-wraca-do/000LUVZ0KTFP95W8-C307.jpg\" alt=\"Uderzy\u0142 prezesa, k\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z s\u0119dziami. Krewki trener wraca do ekstraklasy\" align=\"left\" /></a>Goncalo Feio zn\u00f3w w PKO BP Ekstraklasie. Portugalski trener podpisa\u0142 kontrakt z Radomiakiem Radom. Na stanowisku zast\u0105pi\u0142 swojego rodaka Joao Henriquesa, pod kt\u00f3rego kierunkiem zesp\u00f3\u0142 wywalczy\u0142 16 punkt\u00f3w i zajmuje 11. miejsce w tabeli ekstraklasy.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3944308,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-uderzyl-prezesa-klocil-sie-z-sedziami-krewki-trener-wraca-do,nId,8036132",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uderzyl-prezesa-klocil-sie-z-sedziami-krewki-trener-wraca-do/000LUVZ0KTFP95W8-C307.jpg",
        "title": "Uderzy\u0142 prezesa, k\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z s\u0119dziami. Krewki trener wraca do ekstraklasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:20:34.904544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:27:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1200-interwencji-strazakow-,nId,8036125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1200-interwencji-strazakow/000LUVV58L9HP28Y-C307.jpg\" alt=\"Wichury szalej\u0105 nad Polsk\u0105. Ponad 1200 interwencji stra\u017cak\u00f3w, s\u0105 poszkodowani\" align=\"left\" /></a>Kilkaset interwencji stra\u017cak\u00f3w, s\u0105 poszkodowani</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3944306,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1200-interwencji-strazakow-,nId,8036125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1200-interwencji-strazakow/000LUVV58L9HP28Y-C307.jpg",
        "title": "Wichury szalej\u0105 nad Polsk\u0105. Ponad 1200 interwencji stra\u017cak\u00f3w, s\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T21:22:01.858027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:27:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1-5-tys-interwencji-strazak,nId,8036125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1-5-tys-interwencji-strazak/000LUW6BVSCCNBK0-C307.jpg\" alt=\"Wichury szalej\u0105 nad Polsk\u0105. Ponad 1,5 tys. interwencji stra\u017cak\u00f3w, s\u0105 poszkodowani\" align=\"left\" /></a>Kilkaset interwencji stra\u017cak\u00f3w, s\u0105 poszkodowani</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3945328,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1-5-tys-interwencji-strazak,nId,8036125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wichury-szaleja-nad-polska-ponad-1-5-tys-interwencji-strazak/000LUW6BVSCCNBK0-C307.jpg",
        "title": "Wichury szalej\u0105 nad Polsk\u0105. Ponad 1,5 tys. interwencji stra\u017cak\u00f3w, s\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:20:35.954988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:19:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-droga-na-pelne-morze-znajdzie-sie-pod-specjalnym-na,nId,8036122\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-droga-na-pelne-morze-znajdzie-sie-pod-specjalnym-na/000LUVU9TW0DU7DB-C307.jpg\" alt=\"Rosyjska droga na pe\u0142ne morze znajdzie si\u0119 pod specjalnym nadzorem\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu najbli\u017cszej dekady Norwegia i Wielka Brytania planuj\u0105 utworzenie wsp\u00f3lnej floty trzynastu fregat, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 patrolowa\u0107 p\u00f3\u0142nocny Atlantyk i Morze Norweskie - poinformowa\u0142 genera\u0142 Gwyn Jenkins, dow\u00f3dca Royal Navy, w rozmowie z &quot;Forsvarets Forum&quot;. Brytyjczycy dostarcz\u0105 osiem jednostek, a Norwegowie pi\u0119\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3944310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjska-droga-na-pelne-morze-znajdzie-sie-pod-specjalnym-na,nId,8036122",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-droga-na-pelne-morze-znajdzie-sie-pod-specjalnym-na/000LUVU9TW0DU7DB-C307.jpg",
        "title": "Rosyjska droga na pe\u0142ne morze znajdzie si\u0119 pod specjalnym nadzorem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T19:20:35.206847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T18:02:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-minister-motyka-zapowiada-zmiany-w-rzadzie-jeszcze-w-tym-mie,nId,8036006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-motyka-zapowiada-zmiany-w-rzadzie-jeszcze-w-tym-mie/000LUW18768NKY5S-C307.jpg\" alt=\"Minister Motyka zapowiada zmiany w rz\u0105dzie. &quot;Jeszcze w tym miesi\u0105cu&quot;\" align=\"left\" /></a>Jakie b\u0119d\u0105 ceny pr\u0105du od nowego roku?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3944307,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-minister-motyka-zapowiada-zmiany-w-rzadzie-jeszcze-w-tym-mie,nId,8036006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/minister-motyka-zapowiada-zmiany-w-rzadzie-jeszcze-w-tym-mie/000LUW18768NKY5S-C307.jpg",
        "title": "Minister Motyka zapowiada zmiany w rz\u0105dzie. \"Jeszcze w tym miesi\u0105cu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:34.410057+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ceny-energii-w-gore-minister-o-propozycji-dla-polakow,nId,8036006\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-energii-w-gore-minister-o-propozycji-dla-polakow/000LUSPNSLOM2ETX-C307.jpg\" alt=\"Ceny energii w g\u00f3r\u0119? Minister o propozycji dla Polak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Jakie b\u0119d\u0105 ceny pr\u0105du od nowego roku?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943177,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-ceny-energii-w-gore-minister-o-propozycji-dla-polakow,nId,8036006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ceny-energii-w-gore-minister-o-propozycji-dla-polakow/000LUSPNSLOM2ETX-C307.jpg",
        "title": "Ceny energii w g\u00f3r\u0119? Minister o propozycji dla Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:34.871314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powalone-drzewa-i-oderwana-elewacja-burza-przeszla-przez-war,nId,8036106\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powalone-drzewa-i-oderwana-elewacja-burza-przeszla-przez-war/000LUVQG4NYXQ0PM-C307.jpg\" alt=\"Powalone drzewa i oderwana elewacja. Burza przesz\u0142a przez Warszaw\u0119\" align=\"left\" /></a>W czwartek po po\u0142udniu przez Warszaw\u0119 przetoczy\u0142a si\u0119 kr\u00f3tkotrwa\u0142a burza. Pada\u0142 intensywny deszcz, a momentami spad\u0142 grad. Stra\u017cacy interweniowali kilkadziesi\u0105t razy. Zg\u0142oszenia jednak ca\u0142y czas nap\u0142ywaj\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943181,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powalone-drzewa-i-oderwana-elewacja-burza-przeszla-przez-war,nId,8036106",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powalone-drzewa-i-oderwana-elewacja-burza-przeszla-przez-war/000LUVQG4NYXQ0PM-C307.jpg",
        "title": "Powalone drzewa i oderwana elewacja. Burza przesz\u0142a przez Warszaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:35.267994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-samorzady-na-celowniku-cyberprzestepcow-ministerstwo-ostrzeg,nId,8036109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samorzady-na-celowniku-cyberprzestepcow-ministerstwo-ostrzeg/000LUVR6K2LR5CCP-C307.jpg\" alt=\"Samorz\u0105dy na celowniku cyberprzest\u0119pc\u00f3w. Ministerstwo ostrzega\" align=\"left\" /></a>Pe\u0142nomocnik Rz\u0105du ds. Cyberbezpiecze\u0144stwa, Krzysztof Gawkowski, ostrzega przed now\u0105 fal\u0105 atak\u00f3w phishingowych wymierzonych w jednostki samorz\u0105du terytorialnego. Oszu\u015bci podszywaj\u0105 si\u0119 pod Ministerstwo Cyfryzacji oraz wiceministra Paw\u0142a Olszewskiego, pr\u00f3buj\u0105c wy\u0142udzi\u0107 wra\u017cliwe dane lub zainfekowa\u0107 urz\u0105dzenia z\u0142o\u015bliwym oprogramowaniem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943184,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-samorzady-na-celowniku-cyberprzestepcow-ministerstwo-ostrzeg,nId,8036109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samorzady-na-celowniku-cyberprzestepcow-ministerstwo-ostrzeg/000LUVR6K2LR5CCP-C307.jpg",
        "title": "Samorz\u0105dy na celowniku cyberprzest\u0119pc\u00f3w. Ministerstwo ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:34.522805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-zabojstwo-17-latka-decyzja-sadu-ws-13-letniego-brata,nId,8036104\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-17-latka-decyzja-sadu-ws-13-letniego-brata/000LUVQAPVAS48Q3-C307.jpg\" alt=\"Zab\u00f3jstwo 17-latka. Decyzja s\u0105du ws. 13-letniego brata\" align=\"left\" /></a>Decyzja s\u0105du ws. 13-letniego brata</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943178,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-zabojstwo-17-latka-decyzja-sadu-ws-13-letniego-brata,nId,8036104",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zabojstwo-17-latka-decyzja-sadu-ws-13-letniego-brata/000LUVQAPVAS48Q3-C307.jpg",
        "title": "Zab\u00f3jstwo 17-latka. Decyzja s\u0105du ws. 13-letniego brata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:34.643572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ziobro-spotkal-sie-z-orbanem-w-budapeszcie-w-absurdalnych-cz,nId,8036115\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-spotkal-sie-z-orbanem-w-budapeszcie-w-absurdalnych-cz/000LUVSWAHH2U67K-C307.jpg\" alt=\"Ziobro spotka\u0142 si\u0119 z Orbanem w Budapeszcie. &quot;W absurdalnych czasach \u017cyjemy&quot;\" align=\"left\" /></a>By\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro spotka\u0142 si\u0119 w Budapeszcie z premierem W\u0119gier Viktorem Orbanem. Sta\u0142o si\u0119 to kilka dni po tym, jak prokurator generalny Waldemar \u017burek przekaza\u0142 do Sejmu wniosek o uchylenie immunitetu oraz o zatrzymanie i aresztowanie Ziobry. Zdaniem \u015bledczych pope\u0142ni\u0142 on 26 przest\u0119pstw.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943179,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ziobro-spotkal-sie-z-orbanem-w-budapeszcie-w-absurdalnych-cz,nId,8036115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-spotkal-sie-z-orbanem-w-budapeszcie-w-absurdalnych-cz/000LUVSWAHH2U67K-C307.jpg",
        "title": "Ziobro spotka\u0142 si\u0119 z Orbanem w Budapeszcie. \"W absurdalnych czasach \u017cyjemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:35.155424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:14:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmarla-wspolzalozycielka-bakomy-barbara-komorowska-miala-77-,nId,8036098\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmarla-wspolzalozycielka-bakomy-barbara-komorowska-miala-77/000LUVNL8EERO5NW-C307.jpg\" alt=\"Zmar\u0142a wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielka Bakomy. Barbara Komorowska mia\u0142a 77 lat\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielka popularnej firmy Bakoma, Barbara Komorowska. Na czwartkowej sesji rady gminy Teresin minut\u0105 ciszy uczczono pami\u0119\u0107 o 77-latce. Jedna z najbogatszych Polek zmar\u0142\u0105 we wtorek, 28 pa\u017adziernika. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943183,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmarla-wspolzalozycielka-bakomy-barbara-komorowska-miala-77-,nId,8036098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmarla-wspolzalozycielka-bakomy-barbara-komorowska-miala-77/000LUVNL8EERO5NW-C307.jpg",
        "title": "Zmar\u0142a wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielka Bakomy. Barbara Komorowska mia\u0142a 77 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:35.443722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-potentat-naftowy-sprzedaje-swoje-zagraniczne-aktywa,nId,8036093\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-potentat-naftowy-sprzedaje-swoje-zagraniczne-aktywa/000LUVN3HSJBWNL2-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski potentat naftowy sprzedaje swoje zagraniczne aktywa\" align=\"left\" /></a>Rosyjski koncern naftowy \u0141ukoil poinformowa\u0142 o sprzeda\u017cy swoich zagranicznych aktyw\u00f3w cypryjskiej grupie Gunvor, jednej z najwi\u0119kszych firm handluj\u0105cych rop\u0105 na \u015bwiecie. Decyzja ta jest bezpo\u015bredni\u0105 odpowiedzi\u0105 na najnowszy pakiet ameryka\u0144skich sankcji wymierzonych w rosyjskie firmy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943185,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-potentat-naftowy-sprzedaje-swoje-zagraniczne-aktywa,nId,8036093",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-potentat-naftowy-sprzedaje-swoje-zagraniczne-aktywa/000LUVN3HSJBWNL2-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski potentat naftowy sprzedaje swoje zagraniczne aktywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:34.760457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T17:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zabil-zone-i-male-corki-szokujaca-decyzja-sadu-ws-serhiia-t,nId,8036090\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-zone-i-male-corki-szokujaca-decyzja-sadu-ws-serhiia-t/000LUVMI3MVJ50M7-C307.jpg\" alt=\"Zabi\u0142 \u017con\u0119 i ma\u0142e c\u00f3rki. Szokuj\u0105ca decyzja s\u0105du ws. Serhiia T. \" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105ca decyzja s\u0105du ws. Serhiia T. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943180,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-zabil-zone-i-male-corki-szokujaca-decyzja-sadu-ws-serhiia-t,nId,8036090",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zabil-zone-i-male-corki-szokujaca-decyzja-sadu-ws-serhiia-t/000LUVMI3MVJ50M7-C307.jpg",
        "title": "Zabi\u0142 \u017con\u0119 i ma\u0142e c\u00f3rki. Szokuj\u0105ca decyzja s\u0105du ws. Serhiia T.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T17:14:35.033745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T16:58:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lekarz-i-ksiadz-wsrod-zatrzymanych-rozbito-grupe-handlujaca-,nId,8036082\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lekarz-i-ksiadz-wsrod-zatrzymanych-rozbito-grupe-handlujaca/000LUVBAX8D6Q8Y6-C307.jpg\" alt=\"Lekarz i ksi\u0105dz w\u015br\u00f3d zatrzymanych. Rozbito grup\u0119 handluj\u0105c\u0105 narkotykami\" align=\"left\" /></a>Centralne Biuro Zwalczania Cyberprzest\u0119pczo\u015bci zatrzyma\u0142o dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b podejrzanych o udzia\u0142 w nielegalnym obrocie silnymi lekami opioidowymi zawieraj\u0105cymi m.in. oxykodon i fentanyl. W\u015br\u00f3d ludzi, kt\u00f3rzy us\u0142yszeli zarzuty, s\u0105 przedstawiciele r\u00f3\u017cnych zawod\u00f3w, w tym lekarz i duchowny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3943182,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lekarz-i-ksiadz-wsrod-zatrzymanych-rozbito-grupe-handlujaca-,nId,8036082",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lekarz-i-ksiadz-wsrod-zatrzymanych-rozbito-grupe-handlujaca/000LUVBAX8D6Q8Y6-C307.jpg",
        "title": "Lekarz i ksi\u0105dz w\u015br\u00f3d zatrzymanych. Rozbito grup\u0119 handluj\u0105c\u0105 narkotykami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:23.890039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:15:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-szarpanina-w-restauracji-radny-twierdzi-ze-zaatakowala-go-bu,nId,8036038\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szarpanina-w-restauracji-radny-twierdzi-ze-zaatakowala-go-bu/000LUTNVS8OSW9HQ-C307.jpg\" alt=\"Szarpanina w restauracji. Radny twierdzi, \u017ce zaatakowa\u0142a go burmistrz NAGRANIE\" align=\"left\" /></a>Radny twierdzi, \u017ce w restauracji zaatakowa\u0142a go burmistrz </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942018,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-szarpanina-w-restauracji-radny-twierdzi-ze-zaatakowala-go-bu,nId,8036038",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szarpanina-w-restauracji-radny-twierdzi-ze-zaatakowala-go-bu/000LUTNVS8OSW9HQ-C307.jpg",
        "title": "Szarpanina w restauracji. Radny twierdzi, \u017ce zaatakowa\u0142a go burmistrz NAGRANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:24.242154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:15:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-kpi-z-wielkiego-bu-ale-ze-u-niemca,nId,8036066\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-kpi-z-wielkiego-bu-ale-ze-u-niemca/000LUU8YUVRB740N-C307.jpg\" alt=\"Tusk kpi z &quot;Wielkiego Bu&quot;. &quot;Ale \u017ce u Niemca?&quot;\" align=\"left\" /></a>Patryk M., pseudonim Wielki Bu, chce uzyska\u0107 azyl w Niemczech. Z\u0142o\u017cy\u0142 taki wniosek w \u015brod\u0119. Z ca\u0142ej sprawy zakpi\u0142 na platformie X premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942020,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-kpi-z-wielkiego-bu-ale-ze-u-niemca,nId,8036066",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-kpi-z-wielkiego-bu-ale-ze-u-niemca/000LUU8YUVRB740N-C307.jpg",
        "title": "Tusk kpi z \"Wielkiego Bu\". \"Ale \u017ce u Niemca?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:24.460085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T15:15:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlasciciela-zabil-a-zone-zgwalcil-ale-czy-na-pewno-dzialal-s,nId,8036065\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlasciciela-zabil-a-zone-zgwalcil-ale-czy-na-pewno-dzialal-s/000LUU8QEV69R5EJ-C307.jpg\" alt=\"W\u0142a\u015bciciela zabi\u0142, a \u017con\u0119 zgwa\u0142ci\u0142. Ale czy na pewno dzia\u0142a\u0142 sam?\" align=\"left\" /></a>W\u0142ama\u0142 si\u0119 do prywatnego domu, zabi\u0142 w\u0142a\u015bciciela i zgwa\u0142ci\u0142 jego \u017con\u0119, po czym uciek\u0142 - rosyjski szeregowy Aleksiej Kostrikin, podejrzany o dokonanie tej przera\u017caj\u0105cej zbrodni, zosta\u0142 zatrzymany w obwodzie bie\u0142gorodzkim. Lokalny portal rzuca jednak na t\u0119 spraw\u0119 zupe\u0142nie inne \u015bwiat\u0142o.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942022,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlasciciela-zabil-a-zone-zgwalcil-ale-czy-na-pewno-dzialal-s,nId,8036065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wlasciciela-zabil-a-zone-zgwalcil-ale-czy-na-pewno-dzialal-s/000LUU8QEV69R5EJ-C307.jpg",
        "title": "W\u0142a\u015bciciela zabi\u0142, a \u017con\u0119 zgwa\u0142ci\u0142. Ale czy na pewno dzia\u0142a\u0142 sam?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:24.575137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:27:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-il-76td-wyladowal-w-caracas-lot-budzi-szereg-pytan,nId,8036016\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-il-76td-wyladowal-w-caracas-lot-budzi-szereg-pytan/000LUTHFHURCG7PY-C307.jpg\" alt=\"\u200bRosyjski I\u0142-76TD wyl\u0105dowa\u0142 w Caracas. Lot budzi szereg pyta\u0144\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 na lotnisku w Caracas wyl\u0105dowa\u0142 I\u0142-76TD, nale\u017c\u0105cy do Aviacon Zitotrans. Na pok\u0142adzie znajdowa\u0142 si\u0119 \u0142adunek utrzymywany w tajemnicy. Przylot maszyny zbieg\u0142 si\u0119 z formalnym zatwierdzeniem strategicznego porozumienia mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Wenezuel\u0105. Tymczasem napi\u0119cia w relacjach z Waszyngtonem pozostaj\u0105 bardzo silne.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942023,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-il-76td-wyladowal-w-caracas-lot-budzi-szereg-pytan,nId,8036016",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-il-76td-wyladowal-w-caracas-lot-budzi-szereg-pytan/000LUTHFHURCG7PY-C307.jpg",
        "title": "\u200bRosyjski I\u0142-76TD wyl\u0105dowa\u0142 w Caracas. Lot budzi szereg pyta\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:24.383946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T14:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-czarnobylu-zauwazono-psy-z-niebieska-sierscia,nId,8036035\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-czarnobylu-zauwazono-psy-z-niebieska-sierscia/000LUTOAJK9K2N6T-C307.jpg\" alt=\"W Czarnobylu zauwa\u017cono psy z niebiesk\u0105 sier\u015bci\u0105\" align=\"left\" /></a>W okolicach czarnobylskiej elektrowni j\u0105drowej pojawi\u0142y si\u0119 psy o intensywnie niebieskiej sier\u015bci. Pracownicy organizacji Clean Futures Fund pr\u00f3buj\u0105 ustali\u0107, co stoi za nietypowym zabarwieniem zwierz\u0105t \u017cyj\u0105cych w strefie wykluczenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942021,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-w-czarnobylu-zauwazono-psy-z-niebieska-sierscia,nId,8036035",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-czarnobylu-zauwazono-psy-z-niebieska-sierscia/000LUTOAJK9K2N6T-C307.jpg",
        "title": "W Czarnobylu zauwa\u017cono psy z niebiesk\u0105 sier\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:24.116604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:55:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pokrowsk-i-myrnohrad-upadna-krytyczna-sytuacja-obroncow-ukra,nId,8036010\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pokrowsk-i-myrnohrad-upadna-krytyczna-sytuacja-obroncow-ukra/000LUTI5S8NNCQN3-C307.jpg\" alt=\"Pokrowsk i Myrnohrad upadn\u0105? Krytyczna sytuacja obro\u0144c\u00f3w Ukrainy\" align=\"left\" /></a>Si\u0142y rosyjskie kontynuuj\u0105 zacie\u015bnianie pier\u015bcienia wok\u00f3\u0142 dw\u00f3ch bardzo wa\u017cnych miast Donbasu. Cho\u0107 ukrai\u0144ska armia dzielnie odpiera ataki, to sytuacja Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy w rejonie jest niemal krytyczna. Czy upadek Pokrowska i Myrnohradu jest nieunikniony?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942019,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-pokrowsk-i-myrnohrad-upadna-krytyczna-sytuacja-obroncow-ukra,nId,8036010",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pokrowsk-i-myrnohrad-upadna-krytyczna-sytuacja-obroncow-ukra/000LUTI5S8NNCQN3-C307.jpg",
        "title": "Pokrowsk i Myrnohrad upadn\u0105? Krytyczna sytuacja obro\u0144c\u00f3w Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:19.214949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:08:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-14-latka-z-andrychowa-zmarla-nieopodal-komisariatu-nowe-info,nId,8036019\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/14-latka-z-andrychowa-zmarla-nieopodal-komisariatu-nowe-info/000LUT43GTTKFH59-C307.jpg\" alt=\"14-latka z Andrychowa zmar\u0142a nieopodal komisariatu. Nowe informacje \" align=\"left\" /></a>\u200bKrakowska prokuratura okr\u0119gowa otrzyma\u0142a opini\u0119 uzupe\u0142niaj\u0105c\u0105 w sprawie \u015bmierci 14-letniej Natalii z Andrychowa jesieni\u0105 2023 r. - poinformowali w czwartek \u015bledczy. Dokument ma pozwoli\u0107 na ukierunkowanie \u015bledztwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941113,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-14-latka-z-andrychowa-zmarla-nieopodal-komisariatu-nowe-info,nId,8036019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/14-latka-z-andrychowa-zmarla-nieopodal-komisariatu-nowe-info/000LUT43GTTKFH59-C307.jpg",
        "title": "14-latka z Andrychowa zmar\u0142a nieopodal komisariatu. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:19.409669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:08:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-koszmar-w-rodzinie-zastepczej-dzieci-byly-molestowane-i-bite,nId,8036020\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-w-rodzinie-zastepczej-dzieci-byly-molestowane-i-bite/000LUT8TTJ69QYNE-C307.jpg\" alt=\"Koszmar w rodzinie zast\u0119pczej. Dzieci by\u0142y molestowane i bite\" align=\"left\" /></a>Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z powiatu g\u0142ogowskiego (woj. dolno\u015bl\u0105skie), kt\u00f3re prowadzi\u0142o zawodow\u0105 rodzin\u0119 zast\u0119pcz\u0105, stanie przed s\u0105dem pod zarzutem wykorzystywania seksualnego dzieci oraz zn\u0119cania si\u0119 nad nimi. Akt oskar\u017cenia w tej sprawie trafi\u0142 ju\u017c do S\u0105du Rejonowego w G\u0142ogowie. Prokuratura ujawni\u0142a szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce przest\u0119pstw, do kt\u00f3rych mia\u0142o dochodzi\u0107 przez kilka lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941115,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-koszmar-w-rodzinie-zastepczej-dzieci-byly-molestowane-i-bite,nId,8036020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-w-rodzinie-zastepczej-dzieci-byly-molestowane-i-bite/000LUT8TTJ69QYNE-C307.jpg",
        "title": "Koszmar w rodzinie zast\u0119pczej. Dzieci by\u0142y molestowane i bite",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:20.142988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:08:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-silny-wiatr-nadciaga-rcb-rozeslalo-alert,nId,8036009\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/silny-wiatr-nadciaga-rcb-rozeslalo-alert/000LUSPX38VSCBJR-C307.jpg\" alt=\"Silny wiatr nadci\u0105ga. RCB rozes\u0142a\u0142o alert\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o alert do mieszka\u0144c\u00f3w dw\u00f3ch wojew\u00f3dztw. Chodzi o silny wiatr. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941119,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-silny-wiatr-nadciaga-rcb-rozeslalo-alert,nId,8036009",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/silny-wiatr-nadciaga-rcb-rozeslalo-alert/000LUSPX38VSCBJR-C307.jpg",
        "title": "Silny wiatr nadci\u0105ga. RCB rozes\u0142a\u0142o alert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:19.598692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T13:04:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-chwile-grozy-pod-dworcem-pkp-auto-bez-kierowcy-wjechalo-na-r,nId,8035976\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-pod-dworcem-pkp-auto-bez-kierowcy-wjechalo-na-r/000LUSMT0IMJUPXK-C307.jpg\" alt=\"Chwile grozy pod dworcem PKP. Auto bez kierowcy wjecha\u0142o na ruchliw\u0105 ulic\u0119 [FILM]\" align=\"left\" /></a>W Zielonej G\u00f3rze dosz\u0142o do nietypowej sytuacji. Taks\u00f3wka samoistnie ruszy\u0142a spod dworca i wjecha\u0142a na ruchliw\u0105 ulic\u0119 Dworcow\u0105. W\u0142a\u015bcicielka auta pr\u00f3bowa\u0142a zatrzyma\u0107 auto, ale przez pomy\u0142k\u0119... doda\u0142a gazu. Policja udost\u0119pni\u0142a film ze zdarzenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941116,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-chwile-grozy-pod-dworcem-pkp-auto-bez-kierowcy-wjechalo-na-r,nId,8035976",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chwile-grozy-pod-dworcem-pkp-auto-bez-kierowcy-wjechalo-na-r/000LUSMT0IMJUPXK-C307.jpg",
        "title": "Chwile grozy pod dworcem PKP. Auto bez kierowcy wjecha\u0142o na ruchliw\u0105 ulic\u0119 [FILM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:19.310711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:57:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-100-tysiecy-w-dwa-miesiace-mlodzi-ukraincy-opuszczaja-kraj,nId,8035993\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/100-tysiecy-w-dwa-miesiace-mlodzi-ukraincy-opuszczaja-kraj/000LUSOGILFDMY2C-C307.jpg\" alt=\"100 tysi\u0119cy w dwa miesi\u0105ce. M\u0142odzi Ukrai\u0144cy opuszczaj\u0105 kraj\" align=\"left\" /></a>Blisko 100 tysi\u0119cy m\u0142odych ludzi opu\u015bci\u0142o Ukrain\u0119 od ko\u0144ca sierpnia. W\u0142adze w Kijowie z\u0142agodzi\u0142y przepisy mobilizacyjne, umo\u017cliwiaj\u0105c m\u0119\u017cczyznom w wieku 18-22 lat wyjazd z kraju mimo obowi\u0105zuj\u0105cego stanu wojennego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941114,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-100-tysiecy-w-dwa-miesiace-mlodzi-ukraincy-opuszczaja-kraj,nId,8035993",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/100-tysiecy-w-dwa-miesiace-mlodzi-ukraincy-opuszczaja-kraj/000LUSOGILFDMY2C-C307.jpg",
        "title": "100 tysi\u0119cy w dwa miesi\u0105ce. M\u0142odzi Ukrai\u0144cy opuszczaj\u0105 kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T15:15:24.688715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:56:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-hollywoodzki-producent-skazany-na-146-lat-wiezienia-za-gwalt,nId,8036003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/hollywoodzki-producent-skazany-na-146-lat-wiezienia-za-gwalt/000LUSPMHB5QCG8V-C307.jpg\" alt=\"Hollywoodzki producent skazany na 146 lat wi\u0119zienia za gwa\u0142ty i \u015bmier\u0107 m\u0142odych kobiet\" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Los Angeles wyda\u0142 bezprecedensowy wyrok: znany producent filmowy David Brian Pearce dosta\u0142 146 lat wi\u0119zienia za brutalne przest\u0119pstwa seksualne oraz \u015bmier\u0107 modelki Christy Giles i jej przyjaci\u00f3\u0142ki, architektki Hildy Marcela Cabrales-Arzola. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3942024,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-hollywoodzki-producent-skazany-na-146-lat-wiezienia-za-gwalt,nId,8036003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/hollywoodzki-producent-skazany-na-146-lat-wiezienia-za-gwalt/000LUSPMHB5QCG8V-C307.jpg",
        "title": "Hollywoodzki producent skazany na 146 lat wi\u0119zienia za gwa\u0142ty i \u015bmier\u0107 m\u0142odych kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:20.380170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:39:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-5-latka-wyrzucila-niemowle-przez-okno-matka-zostawila-dzieci,nId,8035986\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/5-latka-wyrzucila-niemowle-przez-okno-matka-zostawila-dzieci/000LUSM7L655DG47-C307.jpg\" alt=\"5-latka wyrzuci\u0142a niemowl\u0119 przez okno. Matka zostawi\u0142a dzieci same\" align=\"left\" /></a>We wsi Wasiljewo w rosyjskim Tatarstanie rozegra\u0142a si\u0119 tragedia. Pi\u0119cioletnia dziewczynka wyrzuci\u0142a swoj\u0105 pi\u0119ciomiesi\u0119czn\u0105 siostr\u0119 przez okno mieszkania znajduj\u0105cego si\u0119 na czwartym pi\u0119trze bloku. Mimo natychmiastowej interwencji s\u0142u\u017cb ratunkowych, \u017cycia niemowl\u0119cia nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. Jak informuj\u0105 media, 5-latka mia\u0142a by\u0107 zazdrosna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-5-latka-wyrzucila-niemowle-przez-okno-matka-zostawila-dzieci,nId,8035986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/5-latka-wyrzucila-niemowle-przez-okno-matka-zostawila-dzieci/000LUSM7L655DG47-C307.jpg",
        "title": "5-latka wyrzuci\u0142a niemowl\u0119 przez okno. Matka zostawi\u0142a dzieci same",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:19.826425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:38:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-odpowiada-trumpowi-w-sprawie-broni-jadrowej,nId,8035984\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-odpowiada-trumpowi-w-sprawie-broni-jadrowej/000LUSLYEO7YAKX2-C307.jpg\" alt=\"Kreml odpowiada Trumpowi w sprawie broni j\u0105drowej\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli kt\u00f3ry\u015b z kraj\u00f3w odejdzie od moratorium, Rosja tak\u017ce to zrobi&quot; - stwierdzi\u0142 Dmitrij Pieskow. Rzecznik przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina stwierdzi\u0142, \u017ce Rosja i USA nie prowadz\u0105 nowego wy\u015bcigu zbroje\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941117,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-kreml-odpowiada-trumpowi-w-sprawie-broni-jadrowej,nId,8035984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kreml-odpowiada-trumpowi-w-sprawie-broni-jadrowej/000LUSLYEO7YAKX2-C307.jpg",
        "title": "Kreml odpowiada Trumpowi w sprawie broni j\u0105drowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:20.041290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:25:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielki-bu-zlozyl-wniosek-o-azyl-polityczny-w-niemczech,nId,8035968\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-bu-zlozyl-wniosek-o-azyl-polityczny-w-niemczech/000LUSNC60ILE80B-C307.jpg\" alt=\"\u200b&quot;Wielki Bu&quot; z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o azyl polityczny w Niemczech\" align=\"left\" /></a>Patryk M., znany jako &quot;Wielki Bu&quot;, z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o przyznanie mu azylu politycznego w Niemczech. M\u0119\u017cczyzna przebywa obecnie w areszcie w Hamburgu. Na terenie Niemiec zosta\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku z zarzutami udzia\u0142u w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej, handlu narkotykami oraz kradzie\u017cy samochod\u00f3w. S\u0105d w Polsce nie zgodzi\u0142 si\u0119 na wydanie mu listu \u017celaznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941118,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielki-bu-zlozyl-wniosek-o-azyl-polityczny-w-niemczech,nId,8035968",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-bu-zlozyl-wniosek-o-azyl-polityczny-w-niemczech/000LUSNC60ILE80B-C307.jpg",
        "title": "\u200b\"Wielki Bu\" z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o azyl polityczny w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:20.604942+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T12:24:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-nie-zyje-rafal-wojcik-polski-lekkoatleta-i-olimpijczyk-z-syd,nId,8035963\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-rafal-wojcik-polski-lekkoatleta-i-olimpijczyk-z-syd/000LUSE8INQQIEES-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Rafa\u0142 W\u00f3jcik \u2013 polski lekkoatleta i olimpijczyk z Sydney. Mia\u0142 53 lata\" align=\"left\" /></a>Zmar\u0142 Rafa\u0142 W\u00f3jcik. Polski lekkoatleta, olimpijczyk z Sydney i wielokrotny mistrz kraju, w ostatnim czasie zmaga\u0142 si\u0119 z ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105 nowotworow\u0105. Mia\u0142 53 lata.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-nie-zyje-rafal-wojcik-polski-lekkoatleta-i-olimpijczyk-z-syd,nId,8035963",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-rafal-wojcik-polski-lekkoatleta-i-olimpijczyk-z-syd/000LUSE8INQQIEES-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje Rafa\u0142 W\u00f3jcik \u2013 polski lekkoatleta i olimpijczyk z Sydney. Mia\u0142 53 lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.065903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:15:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budynek-szkoly-we-wlodarach-ostrzelany-ewakuacja-dzieci,nId,8035966\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/budynek-szkoly-we-wlodarach-ostrzelany-ewakuacja-dzieci/000LUSE3NIMK0COE-C307.jpg\" alt=\"Budynek szko\u0142y we W\u0142odarach ostrzelany. Ewakuacja dzieci\" align=\"left\" /></a>Budynek szko\u0142y podstawowej we W\u0142odarach na Opolszczy\u017anie zosta\u0142 ostrzelany, najprawdopodobniej z wiatr\u00f3wki. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940234,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-budynek-szkoly-we-wlodarach-ostrzelany-ewakuacja-dzieci,nId,8035966",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/budynek-szkoly-we-wlodarach-ostrzelany-ewakuacja-dzieci/000LUSE3NIMK0COE-C307.jpg",
        "title": "Budynek szko\u0142y we W\u0142odarach ostrzelany. Ewakuacja dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:45.295944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:15:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-przelom-w-podrozach-po-podlasiu-otwarcie-nowych-odcinkow-s19,nId,8035947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-podrozach-po-podlasiu-otwarcie-nowych-odcinkow-s19/000LUS2IBYWME5I5-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om w podr\u00f3\u017cach po Podlasiu. Otwarcie nowych odcink\u00f3w S19\" align=\"left\" /></a>W pi\u0105tek, 31 pa\u017adziernika, kierowcy zyskaj\u0105 dost\u0119p do dw\u00f3ch pierwszych odcink\u00f3w drogi ekspresowej S19 w wojew\u00f3dztwie podlaskim. To a\u017c 21 kilometr\u00f3w nowoczesnej trasy, kt\u00f3ra ma kluczowe znaczenie dla ca\u0142ego regionu i pozwoli wyprowadzi\u0107 ruch tranzytowy z Bielska Podlaskiego. Inwestycja ta to nie tylko ogromne u\u0142atwienie dla mieszka\u0144c\u00f3w, ale r\u00f3wnie\u017c wa\u017cny krok w budowie mi\u0119dzynarodowego korytarza transportowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940245,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-przelom-w-podrozach-po-podlasiu-otwarcie-nowych-odcinkow-s19,nId,8035947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-w-podrozach-po-podlasiu-otwarcie-nowych-odcinkow-s19/000LUS2IBYWME5I5-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142om w podr\u00f3\u017cach po Podlasiu. Otwarcie nowych odcink\u00f3w S19",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.830044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:15:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-spider-man-z-kluczborka-zaatakowal-kierowce-scena-jak-z-film,nId,8035923\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spider-man-z-kluczborka-zaatakowal-kierowce-scena-jak-z-film/000LUS8P1DSW50KX-C307.jpg\" alt=\"&quot;Spider-Man z Kluczborka&quot; zaatakowa\u0142 kierowc\u0119. Scena jak z filmu, policja pokaza\u0142a wideo\" align=\"left\" /></a>\u200bDo nietypowej sytuacji dosz\u0142o na jednej z ulic Kluczborka (woj. opolskie) - zamaskowany m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna niespodziewanie wskoczy\u0142 na mask\u0119 jad\u0105cego fiata. Kiedy kierowca zatrzyma\u0142 samoch\u00f3d i pr\u00f3bowa\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107, napastnik z impetem zatrzasn\u0105\u0142 mu drzwi przed nosem, po czym uciek\u0142 z miejsca zdarzenia. Policja udost\u0119pni\u0142a wideo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940241,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-spider-man-z-kluczborka-zaatakowal-kierowce-scena-jak-z-film,nId,8035923",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spider-man-z-kluczborka-zaatakowal-kierowce-scena-jak-z-film/000LUS8P1DSW50KX-C307.jpg",
        "title": "\"Spider-Man z Kluczborka\" zaatakowa\u0142 kierowc\u0119. Scena jak z filmu, policja pokaza\u0142a wideo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.581728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:15:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-samolocie-uruchomily-sie-czujki-dymu-pasazerowie-musieli-o,nId,8035956\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-samolocie-uruchomily-sie-czujki-dymu-pasazerowie-musieli-o/000LUS9IGKGJGO00-C307.jpg\" alt=\"W samolocie uruchomi\u0142y si\u0119 czujki dymu. Pasa\u017cerowie musieli opu\u015bci\u0107 pok\u0142ad\" align=\"left\" /></a>Samolot linii easyJet, kt\u00f3ry mia\u0142 zabra\u0107 155 pasa\u017cer\u00f3w do Pary\u017ca z krakowskich Balic, nie wystartowa\u0142 zgodnie z planem. Powodem by\u0142a informacja o mo\u017cliwym zadymieniu na pok\u0142adzie maszyny. Na miejscu natychmiast pojawi\u0142y si\u0119 s\u0142u\u017cby ratunkowe, w tym stra\u017c po\u017carna, a pasa\u017cerowie musieli opu\u015bci\u0107 pok\u0142ad.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940239,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-samolocie-uruchomily-sie-czujki-dymu-pasazerowie-musieli-o,nId,8035956",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-samolocie-uruchomily-sie-czujki-dymu-pasazerowie-musieli-o/000LUS9IGKGJGO00-C307.jpg",
        "title": "W samolocie uruchomi\u0142y si\u0119 czujki dymu. Pasa\u017cerowie musieli opu\u015bci\u0107 pok\u0142ad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.269516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:15:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-z-zimna-krwia-zabito-wszystkich-masakra-w-szpitalu-poloznicz,nId,8035935\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/z-zimna-krwia-zabito-wszystkich-masakra-w-szpitalu-poloznicz/000LURYK1BF7Q4EP-C307.jpg\" alt=\"&quot;Z zimn\u0105 krwi\u0105 zabito wszystkich&quot;. Masakra w szpitalu po\u0142o\u017cniczym w Sudanie\" align=\"left\" /></a>Ponad 460 os\u00f3b, w tym kobiety i dzieci, zgin\u0119\u0142o w wyniku brutalnego ataku milicji RSF na klinik\u0119 po\u0142o\u017cnicz\u0105 w suda\u0144skim mie\u015bcie El-Faszir. \u015awiadkowie m\u00f3wi\u0105 o &quot;scenach ludob\u00f3jstwa&quot;, a eksperci ONZ alarmuj\u0105: &quot;To najwi\u0119kszy kryzys humanitarny na \u015bwiecie. Sudan pogr\u0105\u017ca si\u0119 w chaosie, g\u0142odzie i przemocy, kt\u00f3ra nie oszcz\u0119dza nikogo&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940236,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-z-zimna-krwia-zabito-wszystkich-masakra-w-szpitalu-poloznicz,nId,8035935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/z-zimna-krwia-zabito-wszystkich-masakra-w-szpitalu-poloznicz/000LURYK1BF7Q4EP-C307.jpg",
        "title": "\"Z zimn\u0105 krwi\u0105 zabito wszystkich\". Masakra w szpitalu po\u0142o\u017cniczym w Sudanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:45.168742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T11:15:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zaginal-w-rejonie-gubalowki-tragiczny-final-poszukiwan,nId,8035938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaginal-w-rejonie-gubalowki-tragiczny-final-poszukiwan/000LURZ54FRMS5DE-C307.jpg\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 w rejonie Guba\u0142\u00f3wki. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144\" align=\"left\" /></a>Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w \u015brod\u0119 zagin\u0105\u0142 w rejonie Guba\u0142\u00f3wki - poinformowa\u0142a w czwartek zakopia\u0144ska policja. Zaginionego poszukiwa\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940244,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zaginal-w-rejonie-gubalowki-tragiczny-final-poszukiwan,nId,8035938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaginal-w-rejonie-gubalowki-tragiczny-final-poszukiwan/000LURZ54FRMS5DE-C307.jpg",
        "title": "Zagin\u0105\u0142 w rejonie Guba\u0142\u00f3wki. Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.921778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:57:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kolejna-prowokacja-moskwy-polskie-mysliwce-znow-przechwycily,nId,8035934\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-prowokacja-moskwy-polskie-mysliwce-znow-przechwycily/000LURLHI534B89M-C307.jpg\" alt=\"\u200bKolejna prowokacja Moskwy? Polskie my\u015bliwce zn\u00f3w przechwyci\u0142y rosyjski samolot\" align=\"left\" /></a>Minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce polskie lotnictwo przechwyci\u0142o rosyjski samolot rozpoznawczy nad Morzem Ba\u0142tyckim. Do podobnego incydentu dosz\u0142o we wtorek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940242,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kolejna-prowokacja-moskwy-polskie-mysliwce-znow-przechwycily,nId,8035934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejna-prowokacja-moskwy-polskie-mysliwce-znow-przechwycily/000LURLHI534B89M-C307.jpg",
        "title": "\u200bKolejna prowokacja Moskwy? Polskie my\u015bliwce zn\u00f3w przechwyci\u0142y rosyjski samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.704863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:52:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-opozni-otwarcie-przejsc-granicznych-z-bialorusia-prem,nId,8035929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-opozni-otwarcie-przejsc-granicznych-z-bialorusia-prem/000LURKUNL4PA9GI-C307.jpg\" alt=\"Polska op\u00f3\u017ani otwarcie przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105? Premier Litwy ujawnia\" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk zgodzi\u0142 si\u0119 op\u00f3\u017ani\u0107 ponowne otwarcie polskich przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105 - przekaza\u0142a szefowa litewskiego rz\u0105du Inga Ruginien\u0117, informuj\u0105c, \u017ce decyzja zapad\u0142a po wczorajszych konsultacjach lider\u00f3w obu pa\u0144stw. Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka poinformowa\u0142, \u017ce Polska otworzy swoje przej\u015bcia graniczne z Bia\u0142orusi\u0105 &quot;w okolicach po\u0142owy listopada&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940240,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-opozni-otwarcie-przejsc-granicznych-z-bialorusia-prem,nId,8035929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-opozni-otwarcie-przejsc-granicznych-z-bialorusia-prem/000LURKUNL4PA9GI-C307.jpg",
        "title": "Polska op\u00f3\u017ani otwarcie przej\u015b\u0107 granicznych z Bia\u0142orusi\u0105? Premier Litwy ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.183163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-z-abonamentem-rtv-ale-nie-tylko-co-zmienia-nowa-ustaw,nId,8035880\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-abonamentem-rtv-ale-nie-tylko-co-zmienia-nowa-ustaw/000LUQIAECKSB72P-C307.jpg\" alt=\"Koniec z abonamentem RTV, ale nie tylko. Co zmienia nowa ustawa medialna?\" align=\"left\" /></a>Co zmienia nowa ustawa medialna?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940235,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-koniec-z-abonamentem-rtv-ale-nie-tylko-co-zmienia-nowa-ustaw,nId,8035880",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koniec-z-abonamentem-rtv-ale-nie-tylko-co-zmienia-nowa-ustaw/000LUQIAECKSB72P-C307.jpg",
        "title": "Koniec z abonamentem RTV, ale nie tylko. Co zmienia nowa ustawa medialna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.358364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:37:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-akt-oskarzenia-wobec-osmiu-osob-w-tym-posla-dariusza-matecki,nId,8035924\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akt-oskarzenia-wobec-osmiu-osob-w-tym-posla-dariusza-matecki/000LURKYU0DYNGCC-C307.jpg\" alt=\"Akt oskar\u017cenia wobec o\u015bmiu os\u00f3b, w tym pos\u0142a Dariusza Mateckiego\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w dla polityka PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940237,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-akt-oskarzenia-wobec-osmiu-osob-w-tym-posla-dariusza-matecki,nId,8035924",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/akt-oskarzenia-wobec-osmiu-osob-w-tym-posla-dariusza-matecki/000LURKYU0DYNGCC-C307.jpg",
        "title": "Akt oskar\u017cenia wobec o\u015bmiu os\u00f3b, w tym pos\u0142a Dariusza Mateckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T13:08:20.248483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:37:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-akt-oskarzenia-wobec-dariusza-mateckiego-posel-gesto-si,nId,8035924\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-akt-oskarzenia-wobec-dariusza-mateckiego-posel-gesto-si/000LURKYU0DYNGCC-C307.jpg\" alt=\"Jest akt oskar\u017cenia wobec Dariusza Mateckiego. Pose\u0142 g\u0119sto si\u0119 t\u0142umaczy\" align=\"left\" /></a>Sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w dla polityka PiS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3941120,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-jest-akt-oskarzenia-wobec-dariusza-mateckiego-posel-gesto-si,nId,8035924",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-akt-oskarzenia-wobec-dariusza-mateckiego-posel-gesto-si/000LURKYU0DYNGCC-C307.jpg",
        "title": "Jest akt oskar\u017cenia wobec Dariusza Mateckiego. Pose\u0142 g\u0119sto si\u0119 t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:45.044734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:31:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pedzil-200-kilometrow-na-godzine-wniosek-ws-mejzy-podpisany,nId,8035922\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pedzil-200-kilometrow-na-godzine-wniosek-ws-mejzy-podpisany/000LUREHJB2AAL4Q-C307.jpg\" alt=\"P\u0119dzi\u0142 200 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Wniosek ws. Mejzy podpisany\" align=\"left\" /></a>Wniosek o ukaranie pos\u0142a PiS \u0141ukasza Mejzy zosta\u0142 podpisany przez Komendanta G\u0142\u00f3wnego Policji. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, dokumenty zosta\u0142y wys\u0142ane do Prokuratora Generalnego, a za jego po\u015brednictwem trafi\u0105 do Sejmu. W po\u0142owie pa\u017adziernika polityk zosta\u0142 zatrzymany na Dolnym \u015al\u0105sku, jad\u0105c samochodem 200 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940243,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pedzil-200-kilometrow-na-godzine-wniosek-ws-mejzy-podpisany,nId,8035922",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pedzil-200-kilometrow-na-godzine-wniosek-ws-mejzy-podpisany/000LUREHJB2AAL4Q-C307.jpg",
        "title": "P\u0119dzi\u0142 200 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Wniosek ws. Mejzy podpisany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:45.393699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:28:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragiczny-final-wizyty-w-termach-na-podhalu-nie-zyje-72-late,nId,8035915\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-wizyty-w-termach-na-podhalu-nie-zyje-72-late/000LURBUMMAK2KOR-C307.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 wizyty w termach na Podhalu. Nie \u017cyje 72-latek\" align=\"left\" /></a>W popularnych Termach Gor\u0105cy Potok we wsi Szaflary na Podhalu dosz\u0142o do tragicznego zdarzenia. Jak informuje &quot;Tygodnik Podhala\u0144ski&quot;, podczas pobytu w strefie k\u0105pieli borowinowych zmar\u0142 72-letni m\u0119\u017cczyzna. Spraw\u0105 natychmiast zaj\u0119\u0142y si\u0119 odpowiednie s\u0142u\u017cby, a \u015bledztwo w tej sprawie prowadzi Prokuratura Rejonowa w Nowym Targu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940246,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-tragiczny-final-wizyty-w-termach-na-podhalu-nie-zyje-72-late,nId,8035915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragiczny-final-wizyty-w-termach-na-podhalu-nie-zyje-72-late/000LURBUMMAK2KOR-C307.jpg",
        "title": "Tragiczny fina\u0142 wizyty w termach na Podhalu. Nie \u017cyje 72-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:45.521803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T10:16:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-abp-jozef-michalik-trafil-do-szpitala-nagla-operacja,nId,8035909\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/abp-jozef-michalik-trafil-do-szpitala-nagla-operacja/000LUR95M04KHTLK-C307.jpg\" alt=\"Abp J\u00f3zef Michalik trafi\u0142 do szpitala. Nag\u0142a operacja\" align=\"left\" /></a>To by\u0142a nag\u0142a sytuacja, niezb\u0119dna by\u0142 interwencja lekarzy kardiolog\u00f3w. Arcybiskup J\u00f3zef Michalik przeszed\u0142 operacj\u0119 - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy archidiecezji przemyskiej ksi\u0105dz Bartosz Rajnowski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940247,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-abp-jozef-michalik-trafil-do-szpitala-nagla-operacja,nId,8035909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/abp-jozef-michalik-trafil-do-szpitala-nagla-operacja/000LUR95M04KHTLK-C307.jpg",
        "title": "Abp J\u00f3zef Michalik trafi\u0142 do szpitala. Nag\u0142a operacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T11:15:44.451202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:13:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-dlatego-berkowicz-chcial-wyniesc-z-ikei-patelnie-serwis-o,nId,8035884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-dlatego-chcial-wyniesc-z-ikei-patelnie-serwis-obiadowy-to/000LUQLT87FH48Q3-C307.jpg\" alt=\"To dlatego chcia\u0142 wynie\u015b\u0107 z Ikei patelni\u0119, serwis obiadowy, torebki i kable. Wipler ujawnia\" align=\"left\" /></a>Przemys\u0142aw Wipler w Porannej rozmowie w RMF FM odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do afery z udzia\u0142em Konrada Berkowicza, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 wynie\u015b\u0107 z Ikei zakupy za blisko 400 z\u0142. &quot;Znam Konrada Berkowicza od kilkunastu lat i wiem, \u017ce potrafi by\u0107 w spos\u00f3b legendarny roztargniony i roztrzepany&quot; - m\u00f3wi\u0142 Wipler.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3940238,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-dlatego-berkowicz-chcial-wyniesc-z-ikei-patelnie-serwis-o,nId,8035884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-dlatego-chcial-wyniesc-z-ikei-patelnie-serwis-obiadowy-to/000LUQLT87FH48Q3-C307.jpg",
        "title": "To dlatego chcia\u0142 wynie\u015b\u0107 z Ikei patelni\u0119, serwis obiadowy, torebki i kable. Wipler ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:13.261435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:09:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-gekon-w-rukoli-niecodzienne-znalezisko-w-salatce,nId,8035892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gekon-w-rukoli-niecodzienne-znalezisko-w-salatce/000LUR8GTGQCKUI1-C307.jpg\" alt=\"\u200bGekon w rukoli. Niecodzienne znalezisko w sa\u0142atce\" align=\"left\" /></a>Mieszkanka Lubelszczyzny znalaz\u0142a w swojej sa\u0142atce... gekona murowego. Jaszczurka przyjecha\u0142a do kraju w paczce z rukol\u0105 i trafi\u0142a na sklepow\u0105 p\u00f3\u0142k\u0119. Malutkie zwierz\u0119, mieszcz\u0105ce si\u0119 na palcu, zosta\u0142o zauwa\u017cone, dopiero gdy kobieta zacz\u0119\u0142a przygotowywa\u0107 sa\u0142atk\u0119 z fasol\u0105. Mr. Bean - bo tak nazwano gekona - trafi\u0142 do Fundacji Epicrates w Lublinie, kt\u00f3ra zajmuje si\u0119 egzotycznymi zwierz\u0119tami. Tam otrzyma\u0142 fachow\u0105 opiek\u0119 i odpowiednie schronienie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-gekon-w-rukoli-niecodzienne-znalezisko-w-salatce,nId,8035892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gekon-w-rukoli-niecodzienne-znalezisko-w-salatce/000LUR8GTGQCKUI1-C307.jpg",
        "title": "\u200bGekon w rukoli. Niecodzienne znalezisko w sa\u0142atce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.490611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:09:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-orban-poleci-do-waszyngtonu-by-prosic-o-lagodne-potraktowani,nId,8035893\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orban-poleci-do-waszyngtonu-by-prosic-o-lagodne-potraktowani/000LUQR9EETX8AUD-C307.jpg\" alt=\"Orban poleci do Waszyngtonu, by prosi\u0107 o \u0142agodne potraktowanie W\u0119gier\" align=\"left\" /></a>Premier W\u0119gier Viktor Orban 7 listopada spotka si\u0119 w Waszyngtonie z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Szef w\u0119gierskiego rz\u0105du sam przyzna\u0142, \u017ce poleci do Ameryki, bo chce, by jego kraj zosta\u0142 szczeg\u00f3lnie \u0142agodnie potraktowany w zwi\u0105zku z ameryka\u0144skimi sankcjami energetycznymi na Rosj\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-orban-poleci-do-waszyngtonu-by-prosic-o-lagodne-potraktowani,nId,8035893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/orban-poleci-do-waszyngtonu-by-prosic-o-lagodne-potraktowani/000LUQR9EETX8AUD-C307.jpg",
        "title": "Orban poleci do Waszyngtonu, by prosi\u0107 o \u0142agodne potraktowanie W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.339663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:09:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tortury-i-egzekucje-w-rosyjskiej-armii-wysylani-na-miesny-sz,nId,8035891\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tortury-i-egzekucje-w-rosyjskiej-armii-wysylani-na-miesny-sz/000LUQQZQWE7WY4P-C307.jpg\" alt=\"Tortury i egzekucje w rosyjskiej armii. Wysy\u0142ani na &quot;mi\u0119sny szturm&quot;\" align=\"left\" /></a>Szeregowi nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 \u0142ap\u00f3wek dow\u00f3dcom - to jeden z powod\u00f3w tortur i egzekucji w rosyjskiej armii. Portal Verstka zidentyfikowa\u0142 dane ponad 100 rosyjskich dow\u00f3dc\u00f3w, odpowiadaj\u0105cych za zn\u0119canie si\u0119 nad \u017co\u0142nierzami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tortury-i-egzekucje-w-rosyjskiej-armii-wysylani-na-miesny-sz,nId,8035891",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tortury-i-egzekucje-w-rosyjskiej-armii-wysylani-na-miesny-sz/000LUQQZQWE7WY4P-C307.jpg",
        "title": "Tortury i egzekucje w rosyjskiej armii. Wysy\u0142ani na \"mi\u0119sny szturm\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.181936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:09:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-wznawiaja-testy-jadrowe-rosyjski-general-ostrzega,nId,8035895\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/usa-wznawiaja-testy-jadrowe-rosyjski-general-ostrzega/000LUQMXX77C4JDB-C307.jpg\" alt=\"USA wznawiaj\u0105 testy j\u0105drowe. Rosyjski genera\u0142 ostrzega\" align=\"left\" /></a>\u200bStany Zjednoczone og\u0142osi\u0142y wznowienie test\u00f3w broni j\u0105drowej po ponad 30 latach przerwy. Na decyzj\u0119 zareagowa\u0142 genera\u0142 Andriej Kartapo\u0142ow, przewodnicz\u0105cy komisji ds. obrony Dumy Pa\u0144stwowej Rosji, kt\u00f3ry ostrzeg\u0142 przed powrotem do czas\u00f3w &quot;nieprzewidywalno\u015bci i otwartej konfrontacji&quot; mi\u0119dzy mocarstwami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939377,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-usa-wznawiaja-testy-jadrowe-rosyjski-general-ostrzega,nId,8035895",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/usa-wznawiaja-testy-jadrowe-rosyjski-general-ostrzega/000LUQMXX77C4JDB-C307.jpg",
        "title": "USA wznawiaj\u0105 testy j\u0105drowe. Rosyjski genera\u0142 ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.055612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:09:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-uszkodzono-gazociag-policja-blokuje-drogi-ewakuacja,nId,8035898\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzono-gazociag-policja-blokuje-drogi-ewakuacja/000LUQX899ITKEBC-C307.jpg\" alt=\"Uszkodzono gazoci\u0105g. Policja blokuje drogi, ewakuacja\" align=\"left\" /></a>Policja blokuje drogi dojazdowe, ruch wstrzymano. W wyniku prac ziemnych w Tylmanowej w gm. Ochotnica (Ma\u0142opolskie) dosz\u0142o w czwartek do uszkodzenia gazoci\u0105gu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939376,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-uszkodzono-gazociag-policja-blokuje-drogi-ewakuacja,nId,8035898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzono-gazociag-policja-blokuje-drogi-ewakuacja/000LUQX899ITKEBC-C307.jpg",
        "title": "Uszkodzono gazoci\u0105g. Policja blokuje drogi, ewakuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.975602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:09:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wipler-o-aferze-z-berkowiczem-potrafi-byc-w-sposob-legendarn,nId,8035884\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wipler-o-aferze-z-berkowiczem-potrafi-byc-w-sposob-legendarn/000LUQLT87FH48Q3-C307.jpg\" alt=\"Wipler o aferze z Berkowiczem: Potrafi by\u0107 w spos\u00f3b legendarny roztargniony\" align=\"left\" /></a>Przemys\u0142aw Wipler w Porannej rozmowie w RMF FM odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do afery z udzia\u0142em Konrada Berkowicza, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 wynie\u015b\u0107 z Ikei zakupy za blisko 400 z\u0142. &quot;Znam Konrada Berkowicza od kilkunastu lat i wiem, \u017ce potrafi by\u0107 w spos\u00f3b legendarny roztargniony i roztrzepany&quot; - m\u00f3wi\u0142 Wipler.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wipler-o-aferze-z-berkowiczem-potrafi-byc-w-sposob-legendarn,nId,8035884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wipler-o-aferze-z-berkowiczem-potrafi-byc-w-sposob-legendarn/000LUQLT87FH48Q3-C307.jpg",
        "title": "Wipler o aferze z Berkowiczem: Potrafi by\u0107 w spos\u00f3b legendarny roztargniony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.804639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T09:00:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-przejechala-70-km-pod-prad-ekspresowka-wracala-od-kolezanki-,nId,8035868\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przejechala-70-km-pod-prad-ekspresowka-wracala-od-kolezanki/000LUQI32LUHTO00-C307.jpg\" alt=\"Przejecha\u0142a 70 km pod pr\u0105d ekspres\u00f3wk\u0105. Wraca\u0142a od kole\u017canki z Radomia\" align=\"left\" /></a>76-letnia kobieta kieruj\u0105ca fiatem seicento przejecha\u0142a pod pr\u0105d ponad 70 drog\u0105 ekspresow\u0105 S7. Funkcjonariuszom z piaseczy\u0144skiej policji (Mazowsze) powiedzia\u0142a, \u017ce w pewnym momencie domy\u015bli\u0142a si\u0119, \u017ce jedzie niezgodnie z przepisami, jednak nie widzia\u0142a \u017cadnego zjazdu i nie mog\u0142a opu\u015bci\u0107 drogi. Policjanci zabrali jej prawo jazdy, a sprawa znajdzie fina\u0142 w s\u0105dzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-przejechala-70-km-pod-prad-ekspresowka-wracala-od-kolezanki-,nId,8035868",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przejechala-70-km-pod-prad-ekspresowka-wracala-od-kolezanki/000LUQI32LUHTO00-C307.jpg",
        "title": "Przejecha\u0142a 70 km pod pr\u0105d ekspres\u00f3wk\u0105. Wraca\u0142a od kole\u017canki z Radomia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:13.359426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:58:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zimne-kaloryfery-i-brak-cieplej-wody-awaria-we-wroclawiu,nId,8035879\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zimne-kaloryfery-i-brak-cieplej-wody-awaria-we-wroclawiu/000LUQIMMIOU9PU4-C307.jpg\" alt=\"Zimne kaloryfery i brak ciep\u0142ej wody.  Awaria we Wroc\u0142awiu\" align=\"left\" /></a>Du\u017ca awaria ciep\u0142ownicza na po\u0142udniu Wroc\u0142awia. W nocy ze \u015brody na czwartek tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w takich osiedli jak Gajowice, czy Grabiszynek mia\u0142o zimne kaloryfery i brak ciep\u0142ej wody. Wci\u0105\u017c nie ma pewno\u015bci co do miejsca wycieku - informuje reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-zimne-kaloryfery-i-brak-cieplej-wody-awaria-we-wroclawiu,nId,8035879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zimne-kaloryfery-i-brak-cieplej-wody-awaria-we-wroclawiu/000LUQIMMIOU9PU4-C307.jpg",
        "title": "Zimne kaloryfery i brak ciep\u0142ej wody.  Awaria we Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:13.645362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:40:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-zaatakowala-zachodnia-ukraine-wsrod-rannych-dzieci,nId,8035875\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-wsrod-rannych-po-rosyjskim-ataku/000LUQB6GA4P7TMN-C307.jpg\" alt=\"Dzieci w\u015br\u00f3d rannych po rosyjskim ataku\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 13 os\u00f3b, w tym sze\u015bcioro dzieci, zosta\u0142o rannych w wyniku nocnych atak\u00f3w rosyjskich na Ukrain\u0119. Celem by\u0142y g\u0142\u00f3wnie obiekty energetyczne na zachodzie kraju. W zwi\u0105zku z ostrza\u0142em wprowadzono ograniczenia w dost\u0119pie do energii elektrycznej na terenie ca\u0142ej Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939387,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosja-zaatakowala-zachodnia-ukraine-wsrod-rannych-dzieci,nId,8035875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-wsrod-rannych-po-rosyjskim-ataku/000LUQB6GA4P7TMN-C307.jpg",
        "title": "Dzieci w\u015br\u00f3d rannych po rosyjskim ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:13.772187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:02:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wipler-gotowy-na-objecie-teki-ministra-wskazuje-potencjalneg,nId,8035728\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wipler-gotowy-na-objecie-teki-ministra-wskazuje-potencjalneg/000LUQL7JBWOPG8S-C307.jpg\" alt=\"\u200bWipler gotowy na obj\u0119cie teki ministra. Wskazuje potencjalnego premiera\" align=\"left\" /></a>\u200bCzy Konrad Berkowicz powinien zosta\u0107 zawieszony?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939388,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-wipler-gotowy-na-objecie-teki-ministra-wskazuje-potencjalneg,nId,8035728",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wipler-gotowy-na-objecie-teki-ministra-wskazuje-potencjalneg/000LUQL7JBWOPG8S-C307.jpg",
        "title": "\u200bWipler gotowy na obj\u0119cie teki ministra. Wskazuje potencjalnego premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:11.924350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-walizka-z-cialem-w-rzece-w-ustce-wstrzasajace-ustalenia-sled,nId,8035800\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walizka-z-cialem-w-rzece-w-ustce-wstrzasajace-ustalenia-sled/000LUQ94NWLBPO98-C307.jpg\" alt=\"Walizka z cia\u0142em w rzece w Ustce. Wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia \u015bledczych\" align=\"left\" /></a>Wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia \u015bledczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939375,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-walizka-z-cialem-w-rzece-w-ustce-wstrzasajace-ustalenia-sled,nId,8035800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/walizka-z-cialem-w-rzece-w-ustce-wstrzasajace-ustalenia-sled/000LUQ94NWLBPO98-C307.jpg",
        "title": "Walizka z cia\u0142em w rzece w Ustce. Wstrz\u0105saj\u0105ce ustalenia \u015bledczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:12.640207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przebrani-za-policjantow-napadali-na-przestepcow-w-ue-to-pol,nId,8035803\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przebrani-za-policjantow-napadali-na-przestepcow-w-ue-to-pol/000LUPHUUJ3W8EER-C307.jpg\" alt=\"Przebrani za policjant\u00f3w napadali na przest\u0119pc\u00f3w w UE. To Polacy\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119tnastoosobowa grupa Polak\u00f3w podszywaj\u0105ca si\u0119 pod policyjne oddzia\u0142y specjalne napada\u0142a na nielegalne fabryki papieros\u00f3w na terenie Unii Europejskiej. Centralne Biuro \u015aledcze Policji i s\u0142u\u017cby Belgii, Holandii oraz Niemiec rozbi\u0142y mi\u0119dzynarodowy gang.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-przebrani-za-policjantow-napadali-na-przestepcow-w-ue-to-pol,nId,8035803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przebrani-za-policjantow-napadali-na-przestepcow-w-ue-to-pol/000LUPHUUJ3W8EER-C307.jpg",
        "title": "Przebrani za policjant\u00f3w napadali na przest\u0119pc\u00f3w w UE. To Polacy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:13.132234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T07:44:34+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rabunek-klejnotow-z-luwru-sa-kolejne-zatrzymania,nId,8035864\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rabunek-klejnotow-z-luwru-sa-kolejne-zatrzymania/000LUQA6TB2FXHMN-C307.jpg\" alt=\"Rabunek klejnot\u00f3w z Luwru. S\u0105 kolejne zatrzymania\" align=\"left\" /></a>M\u0119\u017cczyzna jest podejrzany o obecno\u015b\u0107 na miejscu kradzie\u017cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rabunek-klejnotow-z-luwru-sa-kolejne-zatrzymania,nId,8035864",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rabunek-klejnotow-z-luwru-sa-kolejne-zatrzymania/000LUQA6TB2FXHMN-C307.jpg",
        "title": "Rabunek klejnot\u00f3w z Luwru. S\u0105 kolejne zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:25.360951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:10:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dostep-do-klasowek-na-wniosek-i-za-oplata,nId,8035846\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dostep-do-klasowek-na-wniosek-i-za-oplata/000LUQ0HX5TP3DM1-C307.jpg\" alt=\"Dost\u0119p do klas\u00f3wek na wniosek i za op\u0142at\u0105\" align=\"left\" /></a>Rewolucja we w\u0142oskich szko\u0142ach? Jedna z plac\u00f3wek w Brescii domaga si\u0119 od rodzic\u00f3w z\u0142o\u017cenia wniosku o wydanie klas\u00f3wki oraz op\u0142aty. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938922,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dostep-do-klasowek-na-wniosek-i-za-oplata,nId,8035846",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dostep-do-klasowek-na-wniosek-i-za-oplata/000LUQ0HX5TP3DM1-C307.jpg",
        "title": "Dost\u0119p do klas\u00f3wek na wniosek i za op\u0142at\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:25.141321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:10:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-masowe-kontrole-pojazdow-w-stolicy-policja-wystawila-ponad-3,nId,8035797\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/masowe-kontrole-pojazdow-w-stolicy-policja-wystawila-ponad-3/000LUPFG4SO00YXR-C307.jpg\" alt=\"Masowe kontrole pojazd\u00f3w w stolicy. Policja wystawi\u0142a ponad 300 mandat\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u200bBlisko 1000 skontrolowanych pojazd\u00f3w i ponad 300 wystawionych mandat\u00f3w przynios\u0142y masowe kontrole pojazd\u00f3w, jakie w ostatnich dniach przeprowadzili funkcjonariusze sto\u0142ecznej policji. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 skontrolowanych i ukaranych w ramach akcji &quot;Bezpieczne przewozy&quot; kierowc\u00f3w stanowili obcokrajowcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938921,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-masowe-kontrole-pojazdow-w-stolicy-policja-wystawila-ponad-3,nId,8035797",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/masowe-kontrole-pojazdow-w-stolicy-policja-wystawila-ponad-3/000LUPFG4SO00YXR-C307.jpg",
        "title": "Masowe kontrole pojazd\u00f3w w stolicy. Policja wystawi\u0142a ponad 300 mandat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:24.918384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:10:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-radni-krakowa-apeluja-do-berkowicza-po-skandalu-w-ikei,nId,8035845\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/radni-krakowa-apeluja-do-berkowicza-po-skandalu-w-ikei/000LUPZAMUDEV8IX-C307.jpg\" alt=\"Radni Krakowa apeluj\u0105 do Berkowicza po skandalu w Ikei\" align=\"left\" /></a>\u200bRadni Miasta Krakowa zaapelowali do pos\u0142a Konfederacji Konrada Berkowicza o rezygnacj\u0119 z mandatu w zwi\u0105zku z incydentem w sklepie Ikea - parlamentarzysta zosta\u0142 w nim zatrzymany przez ochron\u0119 w zwi\u0105zku z niezap\u0142aceniem za zakupy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938919,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-radni-krakowa-apeluja-do-berkowicza-po-skandalu-w-ikei,nId,8035845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/radni-krakowa-apeluja-do-berkowicza-po-skandalu-w-ikei/000LUPZAMUDEV8IX-C307.jpg",
        "title": "Radni Krakowa apeluj\u0105 do Berkowicza po skandalu w Ikei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:24.766364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:10:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-po-spotkaniu-z-xi-jinpingiem-zapadlo-wiele-decyzji,nId,8035841\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-po-spotkaniu-z-xi-jinpingiem-zapadlo-wiele-decyzji/000LUPZFCKSCDRTS-C307.jpg\" alt=\"Trump po spotkaniu z Xi Jinpingiem: Zapad\u0142o wiele decyzji\" align=\"left\" /></a>Pierwsze od sze\u015bciu lat spotkanie twarz\u0105 w twarz prezydenta USA Donalda Trumpa i przewodnicz\u0105cego Chi\u0144skiej Republiki Ludowej Xi Jinpinga zako\u0144czone. Rozmowy - jak informuj\u0105 media - trwa\u0142y niespe\u0142na dwie godziny. Przed rozpocz\u0119ciem spotkania Trump m\u00f3wi\u0142, \u017ce to zaszczyt, &quot;m\u00f3c spotka\u0107 si\u0119 ze swoim wieloletnim przyjacielem&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938917,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-po-spotkaniu-z-xi-jinpingiem-zapadlo-wiele-decyzji,nId,8035841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-po-spotkaniu-z-xi-jinpingiem-zapadlo-wiele-decyzji/000LUPZFCKSCDRTS-C307.jpg",
        "title": "Trump po spotkaniu z Xi Jinpingiem: Zapad\u0142o wiele decyzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:24.690210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T06:10:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-wydal-natychmiastowy-rozkaz-chodzi-o-bron-jadrowa,nId,8035844\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wydal-natychmiastowy-rozkaz-chodzi-o-bron-jadrowa/000LUPZEIW3O81HC-C307.jpg\" alt=\"Trump wyda\u0142 natychmiastowy rozkaz. Chodzi o bro\u0144 j\u0105drow\u0105\" align=\"left\" /></a>Tego nie by\u0142o od lat. Chodzi o bro\u0144 j\u0105drow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938916,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-wydal-natychmiastowy-rozkaz-chodzi-o-bron-jadrowa,nId,8035844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-wydal-natychmiastowy-rozkaz-chodzi-o-bron-jadrowa/000LUPZEIW3O81HC-C307.jpg",
        "title": "Trump wyda\u0142 natychmiastowy rozkaz. Chodzi o bro\u0144 j\u0105drow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:24.842462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T05:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce,nId,8035842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce/000LUPZP0HJ6C4LP-C307.jpg\" alt=\"Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce\" align=\"left\" /></a>Rosja przypu\u015bci\u0142a w nocy zmasowany atak z powietrza na Ukrain\u0119. W zwi\u0105zku z tym rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa w polskiej przestrzeni powietrznej - poinformowa\u0142o na kanale X Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938918,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce,nId,8035842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce/000LUPZP0HJ6C4LP-C307.jpg",
        "title": "Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T09:10:13.487213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T05:55:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce-dwa-lotniska,nId,8035842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce-dwa-lotniska/000LUPZP0HJ6C4LP-C307.jpg\" alt=\"Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce, dwa lotniska by\u0142y zamkni\u0119te\" align=\"left\" /></a>Rosja przypu\u015bci\u0142a w nocy zmasowany atak z powietrza na Ukrain\u0119. W zwi\u0105zku z tym rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa w polskiej przestrzeni powietrznej - poinformowa\u0142o na kanale X Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Lotniska w Radomiu i Lublinie by\u0142y rano czasowo zamkni\u0119te.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3939386,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce-dwa-lotniska,nId,8035842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-atakuje-ukraine-polska-poderwala-mysliwce-dwa-lotniska/000LUPZP0HJ6C4LP-C307.jpg",
        "title": "Rosja atakuje Ukrain\u0119. Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce, dwa lotniska by\u0142y zamkni\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T06:10:24.995482+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T05:54:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-polska-z-litwa-zamkna-granice-z-bialorusia-zapytamy-o-to,nId,8035733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-z-litwa-zamkna-granice-z-bialorusia-pytamy-o-to-w/000LU7EXPKR37R8V-C307.jpg\" alt=\"Czy Polska z Litw\u0105 zamkn\u0105 granice z Bia\u0142orusi\u0105? Pytamy o to wiceszefa MSWiA\" align=\"left\" /></a>\u200bCzy Polska z Litw\u0105 zamkn\u0105 granice z Bia\u0142orusi\u0105?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938920,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-polska-z-litwa-zamkna-granice-z-bialorusia-zapytamy-o-to,nId,8035733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-z-litwa-zamkna-granice-z-bialorusia-pytamy-o-to-w/000LU7EXPKR37R8V-C307.jpg",
        "title": "Czy Polska z Litw\u0105 zamkn\u0105 granice z Bia\u0142orusi\u0105? Pytamy o to wiceszefa MSWiA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-30T04:53:22.640006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-30T04:53:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pokaz-sily-usa-na-morzu-rozwazaja-demonstracje-precyzyjnego-,nId,8035840\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pokaz-sily-usa-na-morzu-rozwazaja-demonstracje-precyzyjnego/000LUPYHVBWNKVQ3-C307.jpg\" alt=\"&quot;Pokaz si\u0142y&quot; USA na morzu? Rozwa\u017caj\u0105 &quot;demonstracj\u0119 precyzyjnego uderzenia&quot;\" align=\"left\" /></a>Napi\u0119cie na Morzu Po\u0142udniowochi\u0144skim osi\u0105ga niebezpieczny poziom. Dow\u00f3dztwo Indo-Pacyfiku Stan\u00f3w Zjednoczonych wyda\u0142o rozkaz przeprowadzenia demonstracyjnego precyzyjnego uderzenia z wykorzystaniem systemu artylerii rakietowej HIMARS. To odpowied\u017a na coraz bardziej agresywne dzia\u0142ania Chin wobec filipi\u0144skich statk\u00f3w i okr\u0119t\u00f3w w regionie, gdzie od lat toczy si\u0119 sp\u00f3r o kontrol\u0119 nad strategicznymi wodami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3938615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pokaz-sily-usa-na-morzu-rozwazaja-demonstracje-precyzyjnego-,nId,8035840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pokaz-sily-usa-na-morzu-rozwazaja-demonstracje-precyzyjnego/000LUPYHVBWNKVQ3-C307.jpg",
        "title": "\"Pokaz si\u0142y\" USA na morzu? Rozwa\u017caj\u0105 \"demonstracj\u0119 precyzyjnego uderzenia\"",
        "vote": 0
    }
]