[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:17:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/e2515109c8ee24-948-568-0-31-2509-1505.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjska policja definitywnie oczy\u015bci\u0142a w czwartek by\u0142\u0105 liderk\u0119 Szkockiej Partii Narodowej (SNP) Nicol\u0119 Sturgeon z zarzutu defraudacji ponad 600 tys. funt\u00f3w. Wycofano te\u017c to samo oskar\u017cenie pod adresem by\u0142ego skarbnika partii, Colina Beattiego. Podtrzymano natomiast zarzuty wobec by\u0142ego m\u0119\u017ca Sturgeon, Petera Murrella.</p>",
        "id": 2370364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byla-liderka-szkockich-narodowcow-oczyszczona-z-zarzutu-defraudacji-8911396.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a liderka szkockich narodowc\u00f3w oczyszczona z zarzutu defraudacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:17:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/f2e2f996cbb9b6-948-568-47-0-3675-2205.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygl\u0105da to tak, jakby rynek \u201eprzetrawi\u0142\u201d sygna\u0142y z Rezerwy Federalnej i\njednak uzna\u0142, \u017ce nie s\u0105 one a\u017c tak korzystne.</p>",
        "id": 2370362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-z-przewaga-spadkow-Czy-to-pofedowy-kac-8911409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wall Street z przewag\u0105 spadk\u00f3w. Czy to pofedowy kac?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/c/d58748c06da442-948-568-0-269-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer powiedzia\u0142 w czwartek, po spotkaniu z wysokiej rangi wojskowymi z ponad 25 kraj\u00f3w, \u017ce plan zawieszenia broni i gwarancji dla Ukrainy odpieraj\u0105cej rosyjsk\u0105 inwazj\u0119 \"nabiera kszta\u0142t\u00f3w\", a rozmowy po\u015bwi\u0119cone by\u0142y wypracowaniu \"politycznej intencji\" w sprawie pomocy dla Kijowa.</p>",
        "id": 2370363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Starmer-Plan-zawieszenia-broni-i-gwarancji-dla-Ukrainy-nabiera-ksztaltow-8911389.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starmer: Plan zawieszenia broni i gwarancji dla Ukrainy \"nabiera kszta\u0142t\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:12:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/0d9c3c04a52f28-948-568-27-97-950-570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Projekt nowelizacji ustawy o umowach mi\u0119dzynarodowych, przygotowany przez pos\u0142\u00f3w Polski 2050-TD, zgodnie z kt\u00f3rym do wyst\u0105pienia Polski z Unii Europejskiej potrzebne b\u0119dzie przeprowadzenie dw\u00f3ch referend\u00f3w og\u00f3lnokrajowych, zosta\u0142 w czwartek skierowany do dalszych prac w sejmowej komisji spraw zagranicznych.</p>",
        "id": 2369907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chca-zmienic-przepisy-na-wypadek-Polexitu-Potrzebne-bylyby-2-referenda-8911377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zmieni\u0107 przepisy na wypadek Polexitu. Potrzebne by\u0142yby 2 referenda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:12:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/d23e3ea56ab000-948-568-0-643-2947-1768.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mimo zakazu zgromadze\u0144 t\u0142um demonstruj\u0105cych zebra\u0142 si\u0119 w czwartek przed siedzib\u0105 w\u0142adz miejskich w Stambule, by zaprotestowa\u0107 przeciwko zatrzymaniu opozycyjnego burmistrza tej metropolii Ekrema Imamoglu. Wed\u0142ug AFP policja u\u017cy\u0142a gumowych kul i gazu \u0142zawi\u0105cego.</p>",
        "id": 2369909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Goraco-w-Stambule-po-zatrzymaniu-opozycyjnego-burmistrza-Protestujacy-starli-sie-z-policja-8911381.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w Stambule po zatrzymaniu opozycyjnego burmistrza. Protestuj\u0105cy starli si\u0119 z policj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:12:12+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/dad9b0de0d174b-948-568-0-92-1767-1060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA powinny po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y z Chinami, aby os\u0142abi\u0107 Rosj\u0119, a nie na odwr\u00f3t - oceni\u0142 w czwartkowym artykule dla \"Le Monde\" rosyjski ekonomista krytyczny wobec Kremla, W\u0142adys\u0142aw Inoziemcew. Jego zdaniem taka strategia by\u0142aby dla Stan\u00f3w Zjednoczonych i Pa\u0144stwa \u015arodka op\u0142acalna.</p>",
        "id": 2369908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-powinny-polaczyc-sily-z-Chinami-aby-oslabic-Rosje-8911376.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA powinny po\u0142\u0105czy\u0107 si\u0142y z Chinami, aby os\u0142abi\u0107 Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/6aff6d94d9af5d-945-560-123-213-1062-637.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dobrym rozwi\u0105zaniem by\u0142oby na\u0142o\u017cenie na banki podatku od zysk\u00f3w nadzwyczajnych, a \u015brodki z tego podatku mog\u0142yby trafi\u0107 na przyk\u0142ad na cele zwi\u0105zane z obronno\u015bci\u0105 \u2013 oceni\u0142a minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.</p>",
        "id": 2369904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-od-nadmiarowych-dochodow-nalozony-na-banki-Pelczynska-Nalecz-popiera-pomysl-8911365.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od nadmiarowych dochod\u00f3w na\u0142o\u017cony na banki? Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz popiera pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/1/1499b9c95948e1-948-568-15-0-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wbrew twierdzeniom W\u0142adimira Putina, powtarzanym przez prezydenta USA Donalda Trumpa, ukrai\u0144scy \u017co\u0142nierze nie s\u0105 okr\u0105\u017ceni przez wojska rosyjskie w obwodzie kurskim na zachodzie Rosji \u2013 przekaza\u0142y agencji Reutera trzy \u017ar\u00f3d\u0142a zapoznane z ustaleniami zachodnich s\u0142u\u017cb wywiadowczych.</p>",
        "id": 2369906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-oklamal-Trumpa-Wywiad-Wojska-ukrainskie-nie-byly-okrazone-w-obwodzie-kurskim-8911360.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin ok\u0142ama\u0142 Trumpa? Wywiad: Wojska ukrai\u0144skie nie by\u0142y okr\u0105\u017cone w obwodzie kurskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/1528c46153d346-948-568-0-104-3202-1921.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemcy kupi\u0142y w USA przeznaczone do przenoszenia broni atomowej samoloty F-35A, aby zapewni\u0107 sobie ameryka\u0144skie odstraszanie nuklearne. Po zwrocie w polityce Waszyngtonu wobec Europy, Berlin zastanawia si\u0119, czy ca\u0142kowita zale\u017cno\u015b\u0107 od USA nie stanowi zbyt du\u017cego ryzyka - informuje w czwartek dziennik \"Sueddeutsche Zeitung\".</p>",
        "id": 2369905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najpierw-Nord-Stream-teraz-F-35-Niemcy-maja-pecha-do-partnerow-8911339.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw Nord Stream, teraz F-35. Niemcy maj\u0105 pecha do partner\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:07:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/a397e03df1b20f-948-568-0-169-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od rozpocz\u0119cia inwazji na pe\u0142n\u0105 skal\u0119 przeciwko Ukrainie w lutym 2022 r. si\u0142y zbrojne Rosji straci\u0142y ok. 900 tys. \u017co\u0142nierzy, w tym \u015bmier\u0107 ponios\u0142o od 200-250 tys. \u2013 poda\u0142o w czwartek brytyjskie ministerstwo obrony. To najwi\u0119ksze straty Rosji od II wojny \u015bwiatowej.</p>",
        "id": 2369385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjskie-MON-Rosja-poniosla-najwieksze-straty-ludzkie-od-II-wojny-swiatowej-8911341.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjskie MON: Rosja ponios\u0142a najwi\u0119ksze straty ludzkie od II wojny \u015bwiatowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:07:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/6526a5ef653a2d-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdy zostan\u0119 prezydentem, doprowadz\u0119 do tego, \u017ce emerytury nie b\u0119d\u0105 opodatkowane podatkiem dochodowym - zapowiedzia\u0142 w czwartek kandydat Konfederacji na prezydenta S\u0142awomir Menzten, kt\u00f3ry odwiedzi\u0142 Sejny, 5-tysi\u0119czne miasto tu\u017c przy granicy z Litw\u0105.</p>",
        "id": 2369383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emerytury-nie-beda-opodatkowane-Mentzen-Doprowadze-do-tego-8911338.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emerytury nie b\u0119d\u0105 opodatkowane? Mentzen: Doprowadz\u0119 do tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/003a26463e9ed2-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek Komisja Nadzwyczajna do rozpatrzenia projekt\u00f3w ustaw dot. rynku pracy oraz cudzoziemc\u00f3w przebywaj\u0105cych na terytorium RP przyj\u0119\u0142a rz\u0105dowy projekt ustawy dotycz\u0105cy uszczelnienia polskiego systemu wizowego. Do projektu komisja nie zaproponowa\u0142a \u017cadnych poprawek.</p>",
        "id": 2369384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-projekt-uszczelniajacy-polski-system-wizowy-Komisja-Nadzwyczajna-za-8911321.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest projekt uszczelniaj\u0105cy polski system wizowy. Komisja Nadzwyczajna \"za\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/700a714eb3a2ca-948-568-0-32-1600-959.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Resort funduszy uzyska\u0142 zgod\u0119 Sta\u0142ego Komitetu Rady Ministr\u00f3w na powo\u0142anie Funduszu Bezpiecze\u0144stwa i Obrony w ramach KPO- poinformowa\u0142 w czwartek wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko. Na potrzeby funduszu zostanie przekierowane 30 mld z\u0142 z Krajowego Planu Odbudowy (KPO).</p>",
        "id": 2369382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstanie-Fundusz-Bezpieczenstwa-i-Obrony-Szyszko-Staly-Komitet-RM-za-8911310.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powstanie Fundusz Bezpiecze\u0144stwa i Obrony. Szyszko: Sta\u0142y Komitet RM \"za\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:03:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/c887678b00874d-948-568-52-920-2498-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wielu rekordowych zamkni\u0119ciach, kt\u00f3rymi mogli\u015bmy si\u0119 cieszy\u0107 w ostatnich tygodniach, dwa g\u0142\u00f3wne indeksy warszawskiej gie\u0142dy zaliczy\u0142y w czwartek drug\u0105 korekt\u0119 z rz\u0119du. W\u015br\u00f3d blue chip\u00f3w na zielono sesj\u0119 zako\u0144czy\u0142y tylko trzy sp\u00f3\u0142ki. WIG20 ci\u0105\u017cy\u0142y szczeg\u00f3lnie Dino i banki. Na szerokim rynku na plus wyr\u00f3\u017cnia\u0142y si\u0119 akcje Rafako i Sunexu.</p>",
        "id": 2368797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drugi-dzien-korekty-na-polskiej-gieldzie-Dino-cierpi-przez-Biedronke-banki-doluja-indeks-8911183.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi dzie\u0144 korekty na polskiej gie\u0142dzie. Dino cierpi przez Biedronk\u0119, banki do\u0142uj\u0105 indeks",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:58:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/0844b4a9f767e0-948-568-861-201-2199-1319.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwie kolejne osoby \u2013 Arleta M. i Jaros\u0142aw Ch. \u2013 zatrzymano w \u015bledztwie ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS). Wed\u0142ug prokuratury kilka lat temu skorumpowa\u0142y one dyrektora Biura Zakup\u00f3w RARS w zamian za faworyzowanie reprezentowanego przez nich podmiotu w przetargach.</p>",
        "id": 2368226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-zatrzymania-ws-RARS-Jest-tez-nowy-zarzut-dla-bylego-dyrektora-Biura-Zakupow-8911263.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zatrzymania ws. RARS. Jest te\u017c nowy zarzut dla by\u0142ego dyrektora Biura Zakup\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:58:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/66ffc7dfc9d23f-945-560-0-163-4086-2451.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartek S\u0105d Apelacyjny w Warszawie oddali\u0142 apelacj\u0119 przewodnicz\u0105cego KRRiT Macieja \u015awirskiego od wyroku S\u0105du Okr\u0119gowego z 27 maja 2024 r, w kt\u00f3rym uchylono decyzj\u0119 przewodnicz\u0105cego o na\u0142o\u017ceniu na Radio ZET kary na za rzekome szerzenie dezinformacji. Stacja mia\u0142a zap\u0142aci\u0107 476 tys. z\u0142 - poinformowa\u0142o Radio ZET. Wyrok SO sta\u0142 si\u0119 prawomocny.</p>",
        "id": 2368223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Radio-ZET-uniknie-wysokiej-kary-Sad-odrzucil-apelacje-KRRiT-8911244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radio ZET uniknie wysokiej kary. S\u0105d odrzuci\u0142 apelacj\u0119 KRRiT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:58:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/d3cef502d812ef-945-567-11-0-4403-2642.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm wybra\u0142 w czwartek cz\u0142onk\u00f3w komisji do spraw deregulacji - w jej sk\u0142ad wesz\u0142o po siedmiu pos\u0142\u00f3w PiS i KO oraz po jednym z Polski 2050-TD, PSL-TD i Konfederacji. Przewodnicz\u0105cym komisji zosta\u0142 Ryszard Petru.</p>",
        "id": 2368224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-powolal-komisje-ds-deregulacji-Ryszard-Petru-przewodniczacym-8911276.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm powo\u0142a\u0142 komisj\u0119 ds. deregulacji. Ryszard Petru przewodnicz\u0105cym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:58:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/286c20a58f4ed3-948-568-0-153-3048-1829.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Szwecji wyrazi\u0142 w czwartek zgod\u0119 na stacjonowanie w Polsce o\u015bmiu wielozadaniowych samolot\u00f3w bojowych Gripen. W ramach operacji NATO szwedzkie si\u0142y powietrzne b\u0119d\u0105 strzec przekazywania pomocy wojskowej dla Ukrainy.</p>",
        "id": 2368225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwedzki-parlament-zgodzil-sie-na-wyslanie-samolotow-bojowych-do-Polski-8911243.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzki parlament zgodzi\u0142 si\u0119 na wys\u0142anie samolot\u00f3w bojowych do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:58:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/0cc9c956b5c13b-948-568-0-202-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce Zjednoczone Kr\u00f3lestwo i jego sojusznicy musz\u0105 by\u0107 gotowi, by szybko reagowa\u0107, je\u015bli Ukraina zawrze rozejm z Rosj\u0105.</p>",
        "id": 2368227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-zawrze-rozejm-Starmer-Musimy-byc-gotowi-by-szybko-reagowac-8911227.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina zawrze rozejm? Starmer: Musimy by\u0107 gotowi, by szybko reagowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/0/ba48b7a298b59c-948-568-0-112-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iran wkr\u00f3tce odpowie na list od Donalda Trumpa domagaj\u0105cy si\u0119 zawarcia porozumienia nuklearnego. Wcze\u015bniej rozwa\u017cy zawarte w pi\u015bmie ameryka\u0144skiego prezydenta \"zagro\u017cenia oraz szanse\" - przekaza\u0142 w czwartek minister spraw zagranicznych Abbas Aragczi.</p>",
        "id": 2368228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Program-nuklearny-Iranu-Teheran-rozwazy-zagrozenia-i-szanse-zawarte-w-liscie-Trumpa-8911205.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program nuklearny Iranu. Teheran rozwa\u017cy \"zagro\u017cenia i szanse\" zawarte w li\u015bcie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:48:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/e5d95788aa22f3-948-568-0-335-2912-1747.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Delegacje Ukrainy i Stan\u00f3w Zjednoczonych przeprowadz\u0105 w poniedzia\u0142ek w Arabii Saudyjskiej rozmowy na temat zawieszenia broni w wojnie Rosji przeciwko Ukrainie - poinformowa\u0142 w czwartek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas wizyty w Norwegii.</p>",
        "id": 2368222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Rozmowy-USA-Ukraina-w-Arabii-Saudyjskiej-w-poniedzialek-8911203.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Rozmowy USA-Ukraina w Arabii Saudyjskiej w poniedzia\u0142ek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/d/b7b3284647f535-948-568-0-35-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm w czwartek przyj\u0105\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 poprawek Senatu do ustawy o warunkach dopuszczalno\u015bci powierzania pracy cudzoziemcom. Pos\u0142owie w wi\u0119kszo\u015bci zgodzili si\u0119 m.in. na skre\u015blenie przepisu dotycz\u0105cego podwy\u017cszenia kar za nielegalne zatrudnianie Polak\u00f3w. Ustawa trafi teraz do podpisu prezydenta.</p>",
        "id": 2368229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmiany-w-kodeksie-pracy-m-in-dla-cudzoziemcow-Co-z-kontrowersyjnymi-przepisami-8911170.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w kodeksie pracy m.in. dla cudzoziemc\u00f3w. Co z kontrowersyjnymi przepisami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/168f45e955efe7-948-568-0-0-4096-2457.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm w czwartek przyj\u0105\u0142 poprawk\u0119 Senatu do nowelizacji ustawy o wsparciu budownictwa spo\u0142ecznego. Nowe przepisy zwi\u0119kszaj\u0105 do 2 mld z\u0142 \u015brodki na finansowanie Funduszu Dop\u0142at. Teraz ustawa trafi do podpisu prezydenta.</p>",
        "id": 2368221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-za-nowela-ustawy-o-wsparciu-budownictwa-spolecznego-Bedzie-wiecej-pieniedzy-8911145.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm za nowel\u0105 ustawy o wsparciu budownictwa spo\u0142ecznego. B\u0119dzie wi\u0119cej pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:53:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/3/2f09a1734f666a-948-569-30-85-1866-1120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prywatyzacja przedsi\u0119biorstw pa\u0144stwowych, obok organicznego rozwoju firm prywatnych, by\u0142a motorem rozwoju gospodarczego Polski przez blisko dwa pierwsze dziesi\u0119ciolecia po wprowadzeniu ustrojowego prze\u0142omu w latach 1989-90. P\u00f3\u017aniej zacz\u0119\u0142a traci\u0107 sw\u00f3j impet, a od 2016 roku zamiast prywatyzacji byli\u015bmy \u015bwiadkami nacjonalizacji niekt\u00f3rych du\u017cych firm prywatnych, ukrytej pod has\u0142em \u201erepolonizacji\u201d. Dlaczego Polska nadal potrzebuje prywatyzacji? O to zapytamy ekspert\u00f3w podczas seminiarium 20.03.</p>",
        "id": 2367613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/184-Seminarium-mBank-CASE-Dlaczego-wciaz-potrzebujemy-prywatyzacji-8910464.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "184. Seminarium mBank-CASE. Dlaczego wci\u0105\u017c potrzebujemy prywatyzacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:53:03+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/98c3761766e8a5-948-568-3-0-1533-920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm przyj\u0105\u0142 w czwartek uchwa\u0142\u0119 ws. bezpiecze\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej. W uchwale poparto rezolucj\u0119 Parlamentu Europejskiego z 12 marca ws. wzmocnienia obronno\u015bci UE i uznano, \u017ce jeden z jej zapis\u00f3w dotycz\u0105cy programu Tarcza Wsch\u00f3d jest szczeg\u00f3lnie istotny.</p>",
        "id": 2367615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-popiera-rezolucje-PE-Przyjeto-uchwale-ws-bezpieczenstwa-RP-8911165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm popiera rezolucj\u0119 PE. Przyj\u0119to uchwa\u0142\u0119 ws. bezpiecze\u0144stwa RP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/6700735e3e4687-948-568-0-0-4655-2793.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popierany przez PiS kandydat na prezydenta RP Karol Nawrocki w czwartek w Brukseli podzi\u0119kowa\u0142 europos\u0142om PiS i wszystkim konserwatywnym si\u0142om w Parlamencie Europejskim za ich reakcj\u0119 na unijn\u0105 rezolucj\u0119 w sprawie bezpiecze\u0144stwa. Rezolucja by\u0142a szkodliwa dla polskiego pa\u0144stwa - oceni\u0142.</p>",
        "id": 2367617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-w-Brukseli-krytykuje-rezolucje-PE-ws-obronnosci-Szkodliwa-dla-panstwa-polskiego-8911136.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki w Brukseli krytykuje rezolucj\u0119 PE ws. obronno\u015bci. \"Szkodliwa dla pa\u0144stwa polskiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:40:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/60c40bc1f77fcd-948-568-0-78-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm przyj\u0105\u0142 w czwartek wi\u0119kszo\u015b\u0107 poprawek redakcyjnych i doprecyzowuj\u0105cych, kt\u00f3re Senat zaproponowa\u0142 do ustawy o rynku pracy i s\u0142u\u017cbach zatrudnienia. Regulacja zak\u0142ada reform\u0119 urz\u0119d\u00f3w pracy, m.in. podniesienie zasi\u0142ku dla bezrobotnych i u\u0142atwienia w podnoszeniu kwalifikacji zawodowych.</p>",
        "id": 2367614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-za-reforma-urzedow-pracy-i-zmianami-w-zasilu-dla-bezrobotnych-8911132.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm za reform\u0105 urz\u0119d\u00f3w pracy i zmianami w zasi\u0142u dla bezrobotnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/c97bcf40ff022b-948-568-22-127-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u015br\u00f3d lider\u00f3w na szczycie UE dominowa\u0142o przekonanie, \u017ce nie tocz\u0105 si\u0119 \u017cadne prawdziwe negocjacje dotycz\u0105ce wojny Rosji z Ukrain\u0105 - poda\u0142o \u017ar\u00f3d\u0142o unijne. Po rozpocz\u0119ciu w czwartek Rady Europejskiej w Brukseli przyw\u00f3dcy rozmawiali zdalnie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, potem przez dwie godziny dyskutowali we w\u0142asnym gronie.</p>",
        "id": 2367616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-szczycie-UE-przekonanie-ze-nie-tocza-sie-prawdziwe-negocjacje-pokojowe-8911124.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na szczycie UE przekonanie, \u017ce nie tocz\u0105 si\u0119 prawdziwe negocjacje pokojowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:47:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/bc13686c7ab0d3-945-567-247-472-3300-1980.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm uchwali\u0142 w czwartek nowelizacj\u0119 ustawy o wsp\u00f3\u0142pracy rozwojowej, kt\u00f3ra umo\u017cliwi Bankowi Gospodarstwa Krajowego ubieganie si\u0119 \u015brodki z r\u00f3\u017cnych \u017ar\u00f3de\u0142 i przeznaczanie ich m.in. na wsparcie firm odbudowuj\u0105cych Ukrain\u0119.</p>",
        "id": 2367044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BGK-udzieli-pomocy-rozwojowej-za-granica-Sejm-za-nowelizacja-8911068.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BGK udzieli pomocy rozwojowej za granic\u0105. Sejm za nowelizacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:47:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/8637ad9ca2a41a-948-568-11-34-4284-2570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na 3 lata bezwzgl\u0119dnego wi\u0119zienia skaza\u0142 b. dyrektora dolno\u015bl\u0105skiego oddzia\u0142u PCK Jerzego G. S\u0105d Apelacyjny we Wroc\u0142awiu, a 16 miesi\u0119cy w wi\u0119zieniu ma sp\u0119dzi\u0107 b. pose\u0142 PiS Piotr B. - b. wiceprezes zarz\u0105du. S\u0105d uzna\u0142, \u017ce dzia\u0142ali on na szkod\u0119 PCK, kt\u00f3ry mia\u0142 straci\u0107 w wyniku oszustwa 3 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2367043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zapadly-prawomocne-wyroki-w-aferze-PCK-Bezwzgledne-wiezienie-dla-bylego-posla-PiS-8911067.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapad\u0142y prawomocne wyroki w aferze PCK. Bezwzgl\u0119dne wi\u0119zienie dla by\u0142ego pos\u0142a PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:47:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/530a884004b739-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych ostrzeg\u0142 w czwartek swoich klient\u00f3w przed oszustami, kt\u00f3rzy podszywaj\u0105 si\u0119 pod pracownik\u00f3w Zak\u0142adu i prosz\u0105 o potwierdzenie zmiany numeru telefonu w ZUS lub na PUE/eZUS. Zak\u0142ad podkre\u015bli\u0142, \u017ce konsultanci infolinii nigdy nie dzwoni\u0105 w takiej sprawie.</p>",
        "id": 2367042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/ZUS-ostrzega-przed-nowym-oszustwem-Aktualizacja-numeru-telefonu-8911105.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS ostrzega przed nowym oszustwem. \"Aktualizacja numeru telefonu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/c/3f7929adcbf13a-948-568-0-37-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izraelska armia poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce rozpocz\u0119\u0142a operacj\u0119 l\u0105dow\u0105 na p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy. Wojsko po po\u0142udniu zniszczy\u0142o tak\u017ce jedn\u0105 z trzech rakiet wystrzelonych przez Hamas w kierunku Izraela. Minionej nocy obrona powietrzna przechwyci\u0142a pocisk jeme\u0144skich rebeliant\u00f3w Huti.</p>",
        "id": 2367045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-rozpoczal-operacje-ladowa-na-polnocy-Strefy-Gazy-Zestrzelilismy-rakiete-Hamasu-8911052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael rozpocz\u0105\u0142 operacj\u0119 l\u0105dow\u0105 na p\u00f3\u0142nocy Strefy Gazy. \"Zestrzelili\u015bmy rakiet\u0119 Hamasu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:32:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/9ae9f0b349a826-948-568-0-944-1907-1144.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa Jeronimo Martins, w\u0142a\u015bciciel sieci Biedronka, liczy na osi\u0105gni\u0119cie 50 mld euro sprzeda\u017cy do 2030 roku \u2013 poinformowa\u0142 prezes Pedro Soares dos Santos.</p>",
        "id": 2367046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jeronimo-Martins-liczy-na-osiagniecie-50-mld-euro-sprzedazy-do-2030-r-8911048.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeronimo Martins liczy na osi\u0105gni\u0119cie 50 mld euro sprzeda\u017cy do 2030 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:42:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/7d342ed7f56696-948-568-0-195-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki Anglii zgodnie z przewidywaniami pozostawi\u0142 stop\u0119 procentow\u0105 na niezmienionym poziomie. Decydenci kolejny raz wstrzymali si\u0119 z ci\u0119ciem przez wzrost inflacji, ale prognozy m\u00f3wi\u0105 o jeszcze przynajmniej dw\u00f3ch obni\u017ckach w 2025 r.</p>",
        "id": 2366496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bez-cwiartki-tym-bardziej-polowki-Bank-Anglii-odpuszcza-ciecia-8911023.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bez \u0107wiartki, tym bardziej po\u0142\u00f3wki. Bank Anglii odpuszcza ci\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:42:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/2f520eb33ddd3f-948-568-0-42-2416-1449.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa powinna by\u0107 gotowa na wszystko, w tym na wykorzystanie ce\u0142 jak broni czy narz\u0119dzia szanta\u017cu - o\u015bwiadczy\u0142a w czwartek prezeska Europejskiego Banku Centralnego (EBC) Christine Lagarde, cytowana przez portal Politico.</p>",
        "id": 2366494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cla-jako-bron-Szefowa-EBC-Europa-powinna-byc-gotowa-na-wszystko-8911003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a jako bro\u0144. Szefowa EBC: Europa powinna by\u0107 gotowa na wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:42:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/a7e847f30e83da-948-568-8-39-1764-1058.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce wyp\u0142aci\u0142a Ukrainie kolejn\u0105 transz\u0119 pomocy finansowej w wysoko\u015bci 1 mld euro w ramach wyj\u0105tkowej po\u017cyczki pa\u0144stw G7. Po\u017cyczka opiewaj\u0105ca \u0142\u0105cznie na 45 mld euro ma zosta\u0107 sp\u0142acona z wp\u0142yw\u00f3w z zamro\u017conych rosyjskich aktyw\u00f3w.</p>",
        "id": 2366498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-milard-euro-dla-Ukriany-KE-wyplacila-transze-w-ramach-pozyczki-G7-8911042.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny miliard euro dla Ukrainy. KE wyp\u0142aci\u0142a transz\u0119 w ramach po\u017cyczki G7",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:42:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/ed3de79450ba50-948-568-8-70-3534-2120.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Biedronka wyp\u0142aci w kwietniu po 4 tys. z\u0142 brutto nagrody specjalnej za 2024 r. dla prawie 63 tys. pracownik\u00f3w - poda\u0142a Biedronka w komunikacie prasowym. \u0141\u0105cznie na wyp\u0142at\u0119 nagr\u00f3d w tym roku sie\u0107 przeznaczy prawie 300 mln z\u0142.</p>",
        "id": 2366497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rekordowa-nagroda-dla-pracownikow-Biedronki-W-kwietniu-otrzymaja-przelewy-8911016.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa nagroda dla pracownik\u00f3w Biedronki. W kwietniu otrzymaj\u0105 przelewy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:42:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/c3a158c89fe9ff-948-568-0-0-3700-2219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />XTB wycofa\u0142o prowizj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 nowego produktu, z kt\u00f3rego mo\u017cna korzysta\u0107 w Polsce od dw\u00f3ch miesi\u0119cy. Mowa o wielowalutowych kartach, umo\u017cliwiaj\u0105cych p\u0142atno\u015bci przy u\u017cyciu \u015brodk\u00f3w z wirtualnych portfeli klient\u00f3w. \"Mamy najta\u0144sz\u0105 ofert\u0119 na rynku\" - skomentowa\u0142 cz\u0142onek zarz\u0105du XTB.</p>",
        "id": 2366495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-znosi-prowizje-dla-nowego-produktu-Fintech-chce-rownac-do-Revoluta-8910956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "XTB znosi prowizj\u0119 dla nowego produktu. Fintech chce r\u00f3wna\u0107 do Revoluta?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/91430e68c751e5-948-568-140-0-3860-2315.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kreml zarzuci\u0142 Europie \"prowojenne\" nastawienie i oceni\u0142, \u017ce jest ono sprzeczne z postaw\u0105 Stan\u00f3w Zjednoczonych i Rosji - poda\u0142a w czwartek agencja Reutera, przytaczaj\u0105c s\u0142owa rzecznika Kremla Dmitrija Pieskowa.</p>",
        "id": 2366500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-zarzuca-Europie-prowojenne-nastawienie-8910963.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml zarzuca Europie \"prowojenne\" nastawienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/f40591ceeedc2c-948-568-788-194-1207-724.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nad mieszkani\u00f3wk\u0119 nap\u0142yn\u0119\u0142a op\u00f3\u017aniona zima. Zar\u00f3wno nowych bud\u00f3w rozpocz\u0119tych przez deweloper\u00f3w jak i oddanych przez nich mieszka\u0144 by\u0142o w lutym mniej ni\u017c w styczniu oraz przed rokiem \u2013 wynika z danych G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego.</p>",
        "id": 2366040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/U-deweloperow-spozniona-zima-Spada-liczba-nowych-budow-i-oddanych-mieszkan-8910907.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U deweloper\u00f3w sp\u00f3\u017aniona zima. Spada liczba nowych bud\u00f3w i oddanych mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/fd30b354cfd529-948-568-160-169-3840-2303.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czwartkowe przedpo\u0142udnie przynios\u0142o os\u0142abienie z\u0142otego i\nponowny wzrost kursu euro w kierunku 4,20 z\u0142. Za to frank szwajcarski os\u0142abi\u0142\nsi\u0119 po decyzji tamtejszego banku centralnego.</p>",
        "id": 2366041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Frank-oslabl-po-decyzji-SNB-Kurs-euro-atakuje-4-20-zl-8910932.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frank os\u0142ab\u0142 po decyzji SNB. Kurs euro atakuje 4,20 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/d9832e9d33703c-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzi\u0119ki finansowaniu procedury in vitro z bud\u017cetu pa\u0144stwa urodzi\u0142o si\u0119 65 dzieci - powiedzia\u0142a w czwartek w Sejmie ministra zdrowia Izabela Leszczyna. Doda\u0142a, \u017ce w ubieg\u0142ym roku wydano 410 mln z\u0142 z 500 mln z\u0142 przeznaczonych na ten cel.</p>",
        "id": 2366042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/10-tysiecy-ciaz-65-nowych-obywateli-Refundacja-in-vitro-w-Polsce-w-liczbach-8910923.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 tysi\u0119cy ci\u0105\u017c, 65 nowych obywateli. Refundacja in vitro w Polsce w liczbach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/587dc24ca164d2-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejmowa komisja obrony przyj\u0119\u0142a w czwartek projekt uchwa\u0142y ws. bezpiecze\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej. W dokumencie podkre\u015blono m.in., \u017ce Sejm uznaje za szczeg\u00f3lnie istotny zapis rezolucji PE dotycz\u0105cy programu Tarcza Wsch\u00f3d.</p>",
        "id": 2366499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Komisja-przyjela-projekt-uchwaly-ws-bezpieczenstwa-RP-Mowa-w-nim-o-Tarczy-Wschod-8910908.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja przyj\u0119\u0142a projekt uchwa\u0142y ws. bezpiecze\u0144stwa RP. Mowa w nim o Tarczy Wsch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:32:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/eb8721ca36f1d9-948-568-526-321-1552-931.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u200bTrwa awaria w Banku Millennium. Nie dzia\u0142a aplikacja mobilna oraz serwis bankowo\u015bci internetowej. \"Nie mam dost\u0119pu do swoich \u015brodk\u00f3w\" \u2013 skar\u017cy si\u0119 w\u0142a\u015bciciel rachunku w banku. Komunikat pojawiaj\u0105cy si\u0119 przy pr\u00f3bie logowania informuje o \"chwilowych utrudnieniach\".</p>",
        "id": 2365603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Awaria-uslug-Banku-Millennium-Klienci-zostali-bez-dostepu-do-pieniedzy-8910888.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria us\u0142ug Banku Millennium. Klienci zostali bez dost\u0119pu do pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:32:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/d6cdae1b09e677-948-568-0-700-3283-1970.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0119gry to jedyny kraj Unii Europejskiej, kt\u00f3ry otworzy\u0142 si\u0119 na tak szeroko na chi\u0144skie inwestycje, ale pomi\u0119dzy Pekin a Budapeszt wchodzi Bruksela szukaj\u0105ca nieuczciwych dotacji. Fabryka samochod\u00f3w BYD, kt\u00f3rej dotyczy dochodzenie, ma otworzy\u0107 si\u0119 jeszcze w tym roku i zala\u0107 unijny rynek chi\u0144skimi elektrykami.</p>",
        "id": 2365601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinska-fabryka-na-Wegrzech-pod-lupa-unijnych-urzednikow-Ma-produkowac-200-tys-aut-rocznie-8910839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska fabryka na W\u0119grzech pod lup\u0105 unijnych urz\u0119dnik\u00f3w. Ma produkowa\u0107 200 tys. aut rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:32:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/bf0692d34bb103-948-568-510-580-3483-2090.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2025 r. minimalne stawki wynagrodzenia zasadniczego nauczycieli wynosz\u0105 od 5027 z\u0142 do 6211 z\u0142 brutto zale\u017cnie od stopnia awansu i wykszta\u0142cenia. Przepisy o podwy\u017ckach dla nauczycieli wesz\u0142y w \u017cycie w czwartek z moc\u0105 od 1 stycznia 2025 r., co oznacza, \u017ce dostan\u0105 oni wyr\u00f3wnanie.</p>",
        "id": 2365604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tyle-zarobi-nauczyciel-Rozporzadzenie-o-podwyzkach-weszlo-w-zycie-8910906.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle zarobi nauczyciel. Rozporz\u0105dzenie o podwy\u017ckach wesz\u0142o w \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/8/566cb0c38e398a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Samsung Electronics zobowi\u0105za\u0142 si\u0119 wobec niezadowolonych akcjonariuszy do osi\u0105gni\u0119cia w tym roku \u201eistotnych post\u0119p\u00f3w\u201d w zawieraniu um\u00f3w wspieraj\u0105cych wzrost, po tym jak po\u0142udniowokorea\u0144ski gigant technologiczny w 2024 roku straci\u0142 udzia\u0142y rynkowe we wszystkich kluczowych obszarach swojej dzia\u0142alno\u015bci.</p>",
        "id": 2365602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Samsung-odnotowal-pierwszy-od-dekady-spadek-udzialu-w-rynku-To-sytuacja-byc-albo-nie-byc-8910840.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samsung odnotowa\u0142 pierwszy od dekady spadek udzia\u0142u w rynku. To sytuacja \u201eby\u0107 albo nie by\u0107\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:06:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/cd4b7ef8e66f12-948-568-7-69-991-594.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lutowe dane z polskiego rynku pracy pokaza\u0142y ostre\nwyhamowanie wzrostu p\u0142ac w sektorze du\u017cych przedsi\u0119biorstw. W dalszym ci\u0105gu\nma\u0142a te\u017c liczba zatrudnionych.</p>",
        "id": 2365600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polski-rynek-pracy-zaskoczyl-ekonomistow-Wzrost-plac-ostro-wyhamowal-8910865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski rynek pracy zaskoczy\u0142 ekonomist\u00f3w. Wzrost p\u0142ac ostro wyhamowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:27:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/a03be74369cdf8-948-568-362-374-4317-2590.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Net-Zero Banking Alliance mia\u0142 by\u0107 zielon\u0105 rewolucj\u0105 w \u015bwiecie finans\u00f3w. Powsta\u0142 pod egid\u0105 ONZ, by zrzesza\u0107 banki, kt\u00f3re zobowi\u0105za\u0142y si\u0119 do neutralno\u015bci klimatycznej, a wi\u0119c do takiego inwestowania i kredytowania, kt\u00f3re nie podgrzewa atmosfery. Przez lata sojusz ur\u00f3s\u0142 do rangi najwi\u0119kszej inicjatywy tego typu, obejmuj\u0105c w swojej szczytowej formie oko\u0142o 40% globalnych aktyw\u00f3w bankowych. Ale potem przysz\u0142a odwil\u017c i to ta natury politycznej. Wraz z powrotem Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu wiatr zmian zacz\u0105\u0142 wia\u0107 z zupe\u0142nie innej strony, a jego znakiem rozpoznawczym zamiast ekologicznych hase\u0142 sta\u0142o si\u0119 \u201cdrill, baby, drill\u201d. Ameryka\u0144scy i kanadyjscy giganci finansowi gremialnie opu\u015bcili NZBA, a teraz do\u0142\u0105czy\u0142 do nich najwi\u0119kszy bank w Japonii - Mitsubi",
        "id": 2365247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwiekszy-japonski-bank-juz-nie-chce-byc-eko-MUFG-opuszcza-sojusz-klimatyczny-8910836.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy japo\u0144ski bank ju\u017c nie chce by\u0107 eko. MUFG opuszcza sojusz klimatyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:27:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/5d69c8fcdb4a35-948-568-0-423-3511-2106.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Santander Bank Polska wraca z dawno niewidzian\u0105 promocj\u0105 konta oszcz\u0119dno\u015bciowego. Klienci, kt\u00f3rzy wp\u0142ac\u0105 nowe \u015brodki na rachunek, otrzymaj\u0105 stawk\u0119 w wysoko\u015bci 6 proc. w skali roku. Ci, kt\u00f3rzy zdecyduj\u0105 si\u0119 na to najszybciej, b\u0119d\u0105 si\u0119 cieszy\u0107 wy\u017cszymi odsetkami ponad 3 miesi\u0105ce.</p>",
        "id": 2365248,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Santander-znowu-walczy-o-oszczednosci-klientow-Wraca-jedna-z-wyzszych-stawek-na-rynku-8910838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santander znowu walczy o oszcz\u0119dno\u015bci klient\u00f3w. Wraca jedna z wy\u017cszych stawek na rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:27:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/087532cbca73e3-945-560-0-33-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska produkcja przemys\u0142owa w 2025 r. drugi miesi\u0105c z rz\u0119du by\u0142a ni\u017csza ni\u017c przed rokiem \u2013 wynika z najnowszych danych GUS. Wyniki wyra\u017anie min\u0119\u0142y si\u0119 z prognozami. Martwi brak odbicia, kt\u00f3re zaczynaj\u0105 przecie\u017c sugerowa\u0107 wska\u017aniki wyprzedzaj\u0105ce.</p>",
        "id": 2365245,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slabiutki-poczatek-roku-polskiego-przemyslu-Oczekiwanego-odbicia-nie-ma-8910845.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142abiutki pocz\u0105tek roku polskiego przemys\u0142u. Oczekiwanego odbicia nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:27:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/bf66ac744df3fc-948-568-120-52-2880-1727.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szwajcarski Bank Narodowy postanowi\u0142 kontynuowa\u0107 luzowanie\npolityki monetarnej i na marcowym posiedzeniu obni\u017cy\u0142 stop\u0119 procentow\u0105 niemal\ndo zera.</p>",
        "id": 2365244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szwajcarzy-scinaja-stopy-rowno-z-trawa-Frank-oprocentowany-niemal-na-zero-8910842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwajcarzy \u015bcinaj\u0105 stopy r\u00f3wno z traw\u0105. Frank oprocentowany niemal na zero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:27:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/f6f016e732ddac-948-568-1267-555-1650-990.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"A mia\u0142a by\u0107 taka \u0142adna, ameryka\u0144ska, inteligentna. \nSzkoda\" - tak, parafrazuj\u0105c klasyczny ju\u017c cytat z komedii \"Sami swoi\", \nmo\u017cna podsumowa\u0107 najnowsze starania Apple'a o zindywidualizowanie \nodpowiedzi asystentki, korzystaj\u0105cej przy tym z danych zawartych na \niPhone'ach u\u017cytkownik\u00f3w. </p>",
        "id": 2365249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zenujace-opoznienie-Apple-a-Siri-wypada-z-wyscigu-o-AI-8910820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017benuj\u0105ce op\u00f3\u017anienie Apple'a. Siri wypada z wy\u015bcigu o AI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/ebee778fb8b6f0-948-568-30-97-950-570.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amerykanie przechodz\u0105 na zdrow\u0105 diet\u0119, jednak nie ze wzgl\u0119du na zdrowie. Zmusi\u0142a ich do tego sytuacja gospodarcza - s\u0142odycze i chipsy dla wielu sta\u0142y si\u0119 zbyt drog\u0105 przyjemno\u015bci\u0105. - Konsumenci niemal co dzie\u0144 ograniczaj\u0105 swoje wydatki o kolejne pozycje - wylicza Chris Costalgi, wiceprezes firmy NIQ zajmuj\u0105cej si\u0119 badaniami rynku w wywiadzie dla CNN News.</p>",
        "id": 2365246,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Amerykanie-rezygnuja-z-chipsow-i-ciastek-Trump-zafudnowal-im-odchudzanie-8910792.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie rezygnuj\u0105 z chips\u00f3w i ciastek. Trump zafundowa\u0142 im odchudzanie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/898fc08eb5c862-948-568-240-600-3450-2070.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po serii kontrowersyjnych odes\u0142a\u0144 niemieckich turyst\u00f3w Berlin skontaktowa\u0142 si\u0119 z innymi krajami UE, by ustali\u0107, czy nast\u0105pi\u0142a \"zmiana w ameryka\u0144skiej polityce imigracyjnej\". Statystyki polskiego MSZ jej nie potwierdzaj\u0105 - informuje w czwartek portal Wyborcza .pl.</p>",
        "id": 2365250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylu-Polakow-czeka-na-deportacje-z-USA-Popelnili-przestepstwa-lub-wykroczenia-8910786.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylu Polak\u00f3w czeka na deportacj\u0119 z USA. \"Pope\u0142nili przest\u0119pstwa lub wykroczenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:22:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/1667e7c38d52fc-948-568-90-247-2875-1725.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie id\u0105 w g\u00f3r\u0119, a ich cena przekroczy\u0142a poziom 10 tys. USD za ton\u0119. Sta\u0142o si\u0119 tak po tygodniach napi\u0119\u0107 na globalnych rynkach wywo\u0142anych obawami o wp\u0142yw wojny celnej rozpocz\u0119tej przez prezydenta Trumpa na koniunktur\u0119 gospodarcz\u0105 - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 2364951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-miedzi-na-LME-w-Londynie-osiagnely-poziom-10-tys-USD-za-tone-8910801.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny miedzi na LME w Londynie osi\u0105gn\u0119\u0142y poziom 10 tys. USD za ton\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:22:31+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/ccf4d09f95918d-948-568-78-0-4421-2652.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Syndyk masy upad\u0142o\u015bci Getin Noble Bank, Marcin Kubiczek, uzyska\u0142 zgod\u0119 S\u0119dziego-Komisarza kieruj\u0105cego post\u0119powaniem upad\u0142o\u015bciowym GNB na sprzeda\u017c z wolnej r\u0119ki dw\u00f3ch najwi\u0119kszych aktyw\u00f3w upad\u0142ego banku - poda\u0142o Noble Securities w komunikacie prasowym.</p>",
        "id": 2364948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sedzia-Komisarz-zatwierdzil-sprzedaz-DM-Noble-Securities-i-TFI-Noble-Funds-8910790.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0119dzia-Komisarz zatwierdzi\u0142 sprzeda\u017c DM Noble Securities i TFI Noble Funds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/a/fc850402f08691-948-568-143-64-1749-1049.png\" alt=\"\" align=\"left\" />To naprawd\u0119 elektryzuj\u0105ca wiadomo\u015b\u0107: po wielu latach oczekiwania Lego i \nPokemon nawi\u0105zali wieloletni\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119, kt\u00f3ra zaowocuje zestawami \nklock\u00f3w z popularnymi bohaterami. Du\u0144ska firma wcze\u015bniej og\u0142osi\u0142a tak\u017ce \npartnerstwa z Formu\u0142\u0105 1 i Nike.</p>",
        "id": 2364950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pikachu-z-klockow-Lego-i-Pokemon-lacza-sily-8910782.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pikachu z klock\u00f3w. Lego i Pokemon \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/12e97d47afbb53-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kontrolowana przez Elona Muska platforma X zebra\u0142a oko\u0142o 1 miliarda dolar\u00f3w, w nowej rundzie finansowania na sp\u0142at\u0119 d\u0142ug\u00f3w, wyceniaj\u0105c ca\u0142\u0105 firm\u0119 na tyle, ile miliarder zap\u0142aci\u0142 za ni\u0105 w 2022 r. X, a wcze\u015bniej Twitter nie jest ju\u017c sp\u00f3\u0142k\u0105 publiczn\u0105, wi\u0119c to szacunkowa wycena, kt\u00f3ra od czasu wykupu zd\u0105\u017cy\u0142a ju\u017c spa\u015b\u0107 nawet o 80 proc.</p>",
        "id": 2364947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-odrobil-straty-na-X-Platforma-znow-warta-tyle-ile-zaplacil-miliarder-8910781.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk \u201eodrobi\u0142\u201d straty na X. Platforma zn\u00f3w warta tyle, ile zap\u0142aci\u0142 miliarder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:41:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/ae1ead498f5bbb-948-568-0-90-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ka\u017cde g\u0142osowanie, ka\u017cde polityczne zachowanie, kt\u00f3re utrudnia jednoczenie Europy wok\u00f3\u0142 bezpiecze\u0144stwa, uzbrojenia, wok\u00f3\u0142 polskiej granicy, jest rosyjskim sabota\u017cem - oceni\u0142 premier Donald Tusk nawi\u0105zuj\u0105c do sprzeciwu PiS i Konfederacji podczas g\u0142osowania nad rezolucj\u0105 PE ws. wzmocnienia obronno\u015bci UE.</p>",
        "id": 2364949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Premier-Kazde-zachowanie-utrudniajace-jednoczenie-Europy-jest-rosyjskim-sabotazem-8910765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier: Ka\u017cde zachowanie utrudniaj\u0105ce jednoczenie Europy jest rosyjskim sabota\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:18:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/da783905f43c85-948-568-0-26-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wkr\u00f3tce ca\u0142y sk\u0142ad Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142any? Nie wykluczam takiego scenariusza \u2013 m\u00f3wi wiceminister kultury Maciej Wr\u00f3bel w wywiadzie opublikowanym w czwartek w \"Dzienniku Gazecie Prawnej\".</p>",
        "id": 2364699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KRRiT-do-wymiany-Wiceminister-kultury-nie-wyklucza-odwolania-calego-skladu-8910748.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KRRiT do wymiany? Wiceminister kultury nie wyklucza odwo\u0142ania ca\u0142ego sk\u0142adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:18:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/410d6669784a20-945-560-18-82-1481-888.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemieccy komentatorzy oceniaj\u0105 bardzo krytycznie wyniki wtorkowej rozmowy telefonicznej Trumpa z Putinem. Prezydentowi Rosji zale\u017cy na os\u0142abieniu Ukrainy i w\u0142\u0105czeniu jej do swojej strefy wp\u0142yw\u00f3w, a prezydent USA, traktowany jak rosyjski agent, da\u0142 si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0107 do gry, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce przegra\u0107 - twierdz\u0105 niemieckie media.</p>",
        "id": 2364697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmowa-Trump-Putin-pod-ostrzalem-Niemieckie-media-to-nie-deal-to-kapitulacja-8910734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trump-Putin pod ostrza\u0142em. Niemieckie media: to nie \u201edeal\u201d, to kapitulacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:18:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/d96a15c5c05488-948-568-22-191-4477-2686.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest wola polityczna rz\u0105du, aby projekt zosta\u0142 przyj\u0119ty przez parlament jeszcze przed majowymi wyborami prezydenckimi \u2013 powiedzia\u0142a w rozmowie z \"Rzeczpospolit\u0105\" minister klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Jej zdaniem jest spora przestrze\u0144, aby obni\u017cy\u0107 ceny energii.</p>",
        "id": 2364696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiatraki-blizej-domow-Rzad-chce-przyjac-ustawe-przed-wyborami-prezydenckimi-8910761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatraki bli\u017cej dom\u00f3w? Nowe prawo energetyczne na ostatniej prostej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/6beea907093af2-948-568-0-84-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W r\u0119kach Polak\u00f3w jest ju\u017c niemal milion legalnych sztuk broni. Zdaniem ekspert\u00f3w to moda, kt\u00f3rej nie t\u0142umaczy tylko wojna w Ukrainie - pisze w czwartek \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2364690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-zbroja-sie-na-potege-Niemal-milion-sztuk-broni-w-rekach-obywateli-8910751.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zbroj\u0105 si\u0119 na pot\u0119g\u0119. Niemal milion sztuk broni w r\u0119kach obywateli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/a/05c6ea6344e7c1-948-568-0-487-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W sytuacji kryzysowej pa\u0144stwo nie zast\u0105pi dzia\u0142a\u0144 samego obywatela, dlatego b\u0105d\u017amy przygotowani na przynajmniej trzy doby przetrwania bez pomocy struktur pa\u0144stwa - powiedzia\u0142 PAP wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz. Niezb\u0119dne zapasy powinny obejmowa\u0107 m.in. wod\u0119, leki, \u017cywno\u015b\u0107, powerbanki.</p>",
        "id": 2364689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szykujcie-sie-na-trzy-doby-bez-pomocy-panstwa-Taki-termin-podaje-MSWiA-Polakom-8910759.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szykujcie si\u0119 na trzy doby bez pomocy pa\u0144stwa\". Taki termin podaje MSWiA Polakom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:11:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/968a9fadf46175-948-567-0-150-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od tego tygodnia czatbot Meta AI zacznie by\u0107 udost\u0119pniany w 41 krajach europejskich, w tym w Polsce - poinformowa\u0142a w czwartek Meta. W po\u0142owie ub.r. po interwencji irlandzkiego regulatora Meta wstrzyma\u0142a plany dotycz\u0105ce wdro\u017cenia tego narz\u0119dzia.</p>",
        "id": 2364692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sztuczna-inteligencja-od-Mety-wchodzi-do-Polski-Na-Facebooku-Instagramie-WhatsAppie-i-Messengerze-pojawi-sie-czatbot-8910758.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja od Mety wchodzi do Polski. Na Facebooku, Instagramie, WhatsAppie i Messengerze pojawi si\u0119 czatbot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:12:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/78915590fb3837-945-560-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal co druga przebadana przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Nadzoru Budowlanego w ub.r. pr\u00f3bka materia\u0142u termoizolacyjnego by\u0142a wadliwa, a rok wcze\u015bniej dotyczy\u0142o to 30 proc. pr\u00f3bek - pisze w czwartek \"Dziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 2364434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Materialy-budowlane-coraz-nizszej-jakosci-Co-druga-probka-wadliwa-8910744.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Materia\u0142y budowlane coraz ni\u017cszej jako\u015bci. Polacy nabijani w styropian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/a23e6c7f8216d7-948-568-0-160-4000-2400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W latach 2022-2024 Polska wyda\u0142a prawie 323 mln z\u0142 na ponad 24,5 tys. terminali Starlink i ich abonament, kt\u00f3re zosta\u0142y przekazane Ukrainie; w tym roku szacowany koszt abonamentu ma wynie\u015b\u0107 ponad 77 mln z\u0142 - wynika z odpowiedzi resortu cyfryzacji dla PAP.</p>",
        "id": 2364691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Takie-rachunki-wystawia-Musk-Polsce-za-25-tys-Starlinkow-8910727.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Takie rachunki wystawia Musk Polsce za 25 tys. starlink\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/5d37fbe7cae431-948-568-0-315-3002-1801.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanada prowadzi zaawansowane  rozmowy z Uni\u0105 Europejsk\u0105 na temat udzia\u0142u w kontraktach zbrojeniowych  \u2013 poinformowa\u0142 we \u015brod\u0119 dziennik \u201eThe New York Times\u201d, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce  kanadyjskie firmy mog\u0105 by\u0107 dopuszczona do rynku UE jako alternatywa wobec dostawc\u00f3w sprz\u0119tu wojskowego z USA.</p>",
        "id": 2364437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kanada-alternatywa-wobec-USA-Trwaja-rozmowy-w-sprawie-produkcji-uzbrojenia-na-potrzeby-krajow-UE-8910725.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada alternatyw\u0105 wobec USA? Trwaj\u0105 rozmowy w sprawie produkcji uzbrojenia na potrzeby kraj\u00f3w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/246a8d23a1da63-948-568-7-47-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119ksze gie\u0142dowe banki sko\u0144czy\u0142y raportowa\u0107 wyniki roczne i jak si\u0119 okazuje, zdo\u0142a\u0142y jeszcze wydatnie zwi\u0119kszy\u0107 zyski. Cieszy\u0107 si\u0119 mog\u0105 akcjonariusze, bo wi\u0119kszo\u015b\u0107 wyp\u0142aci z nich sowite dywidendy, kt\u00f3rych wielko\u015b\u0107 ju\u017c zacz\u0119\u0142y rekomendowa\u0107 zarz\u0105dy.</p>",
        "id": 2364430,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-rozbily-bank-ale-podziela-sie-z-innymi-Dywidendy-z-sektora-nabieraja-ksztaltow-8910384.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki rozbi\u0142y bank, ale podziel\u0105 si\u0119 z innymi. Dywidendy z sektora nabieraj\u0105 kszta\u0142t\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/f/d5e18557091bc3-902-541-410-78-902-541.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Powa\u017cne zmiany w kilku bankach, si\u0119gaj\u0105ce nawet kilkuset tysi\u0119cy z\u0142otych \u2013 por\u00f3wnuj\u0105c szacunki kredytodawc\u00f3w pomi\u0119dzy marcem a lutym przecierali\u015bmy oczy ze zdumienia. Od dawna nie by\u0142o tak zdecydowanych przesuni\u0119\u0107, ale po u\u015brednieniu symulacji zdolno\u015b\u0107 kredytowa tylko minimalnie podskoczy\u0142a w g\u00f3r\u0119.</p>",
        "id": 2364431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdolnosc-kredytowa-dochod-15-tys-zl-marzec-2025-8908388.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawno nie by\u0142o takich przetasowa\u0144, zdolno\u015b\u0107 w hipotekach zmienna jak wiosenna pogoda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/0dacc64a47d3f9-948-568-0-135-2000-1199.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inwestowanie na gie\u0142dzie, w kryptowaluty czy fundusze wi\u0105\u017ce si\u0119 z obowi\u0105zkiem rozliczenia podatkowego. Sprawd\u017a, jak unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w oraz prawid\u0142owo rozliczy\u0107 dochody z zysk\u00f3w kapita\u0142owych w PIT-38.</p>",
        "id": 2364432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zarabiasz-na-gieldzie-Sprawdz-jak-nie-wpasc-w-pulapki-fiskusa-8910337.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarabiasz na gie\u0142dzie? Sprawd\u017a, jak nie wpa\u015b\u0107 w pu\u0142apki fiskusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/aa226e4d231ea7-948-568-0-43-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arednia cena koszyka produkt\u00f3w codziennego u\u017cytku w lutym wzros\u0142a o 0,86 proc. w por\u00f3wnaniu do stycznia - wynika z raportu ASM SFA. W rankingu najta\u0144szych sieci na podium znalaz\u0142y si\u0119 Auchan, Biedronka i Makro Cash &amp; Carry, za\u015b najwi\u0119cej trzeba by\u0142o zap\u0142aci\u0107 w Netto.</p>",
        "id": 2364693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netto-najdrozsze-a-kto-najtanszy-Tu-mozna-bylo-oszczedzic-na-zakupach-8910722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netto najdro\u017csze, a kto najta\u0144szy? Tu mo\u017cna by\u0142o oszcz\u0119dzi\u0107 na zakupach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/443ccb9da8157d-948-568-0-40-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W czwartkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\" publikuje \"pierwsze kompleksowe badanie kandydat\u00f3w pokazuj\u0105ce kryteria, kt\u00f3rymi chc\u0105 kierowa\u0107 si\u0119 wyborcy\". \"To b\u0119d\u0105 wybory nie tylko najwa\u017cniejsze od wielu lat \u2013 jak co chwil\u0119 podkre\u015blaj\u0105 sztabowcy \u2013 ale te\u017c najbardziej spersonalizowane\" \u2013 zaznacza dziennik.</p>",
        "id": 2364694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polakom-brakuje-meza-stanu-Kto-ma-wieksze-szanse-w-wyscigu-do-Palacu-8910709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polakom brakuje m\u0119\u017ca stanu. Kto ma wi\u0119ksze szans\u0119 w wy\u015bcigu do Pa\u0142acu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T03:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/8529665950bde5-929-557-0-2-929-557.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal 70 tys. bia\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w Republiki Po\u0142udniowej Afryki wyrazi\u0142o zainteresowanie przeprowadzk\u0105 do Stan\u00f3w Zjednoczonych, odpowiadaj\u0105c na zaproszenie prezydenta Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 2364695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-zaprosila-Afrykanerow-do-USA-Tysiace-osob-rozwaza-wyprowadzke-z-RPA-8910707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaprosi\u0142 Afrykaner\u00f3w do USA. Tysi\u0105ce os\u00f3b rozwa\u017ca wyprowadzk\u0119 z RPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T02:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/1/accabe26b677ba-948-568-25-0-3409-2045.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142 , \u017ce  prezydent Donald Trump podpisze w czwartek rozporz\u0105dzenie wykonawcze o zamkni\u0119ciu Departamentu Edukacji. By\u0142a to jedna z jego kluczowych obietnic w kampanii wyborczej - przypominaj\u0105 media.</p>",
        "id": 2364698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Departament-Edukacji-idzie-na-bruk-Prezydent-Trump-zaproponowal-rozporzadzenie-8910705.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Departament Edukacji idzie na bruk. Prezydent Trump zaproponowa\u0142 rozporz\u0105dzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T00:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/cb39dcc9218647-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />KE stwierdzi\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce firma Alphabet, kt\u00f3ra jest w\u0142a\u015bcicielem Google, mo\u017ce \u0142ama\u0107 unijne rozporz\u0105dzenie o rynkach cyfrowych (DMA), bo utrudnia u\u017cytkownikom wyszukiwanie informacji o us\u0142ugach i produktach konkurencyjnych platform w swojej wyszukiwarce i sklepie z aplikacjami.</p>",
        "id": 2364443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skonczyla-sie-poblazliwosc-dla-big-techow-Google-musi-sie-tlumaczyc-przed-UE-8910700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sko\u0144czy\u0142a si\u0119 pob\u0142a\u017cliwo\u015b\u0107 dla big tech\u00f3w? Google musi si\u0119 t\u0142umaczy\u0107 przed UE",
        "vote": 0
    }
]