[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T23:43:43+00:00",
        "description": "Wa\u017cne dla rozwoju miasta s\u0105 inwestycje typu mix-use i tak\u0105 inwestycj\u0105 jest projekt \u201eGda\u0144sk Po\u0142udnie\u201d - m\u00f3wi Pawe\u0142 Or\u0142owski, prezes Gda\u0144skiej Agencji Rozwoju Gospodarczego (InvestGDA).",
        "id": 2371724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41976361-inwestorzy-lubia-gdansk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorzy lubi\u0105 Gda\u0144sk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T23:43:43+00:00",
        "description": "Rola, obowi\u0105zki i zadania gin w procesie wdra\u017cania OZE. Zatwierdzenia, zgody i kontakty z interesariuszami",
        "id": 2371725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/nowa-energia/art41960071-kwestie-prawne-wdrozenia-oze-z-udzialem-samorzadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwestie prawne wdro\u017cenia OZE z udzia\u0142em samorz\u0105d\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T23:43:43+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej wroc\u0142awian szuka miejsca do \u017cycia, kt\u00f3re da im nie tylko \u0142atwy i szybki dost\u0119p do miejskich udogodnie\u0144, ale te\u017c blisko\u015b\u0107 natury, pozwalaj\u0105cej na regeneracj\u0119 i wytchnienie od codziennego zgie\u0142ku. W ten trend wpisuje si\u0119 osiedle Lokum Porto na Starym Mie\u015bcie.",
        "id": 2371726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41976731-na-fali-miejskiego-zycia-lokum-porto-we-wroclawiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na fali miejskiego \u017cycia. Lokum Porto we Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T22:38:54+00:00",
        "description": "Holandia zremisowa\u0142a w Rotterdamie z Hiszpani\u0105 2:2 i o tym, kto awansuje do turnieju fina\u0142owego Ligi Narod\u00f3w, zadecyduje niedzielny rewan\u017c w Walencji. Przegrany tego dwumeczu trafi do polskiej grupy w eliminacjach mundialu 2026.",
        "id": 2371346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41981731-cwiercfinaly-ligi-narodow-na-ostatniego-rywala-w-eliminacjach-mundialu-polacy-musza-jeszcze-poczekac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wier\u0107fina\u0142y Ligi Narod\u00f3w. Na ostatniego rywala w eliminacjach mundialu Polacy musz\u0105 jeszcze poczeka\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T22:33:39+00:00",
        "description": "Podr\u00f3\u017cni \u017c\u0105daj\u0105 kr\u00f3tkich czas\u00f3w przejazdu, rosn\u0105 wi\u0119c pr\u0119dko\u015bci poci\u0105g\u00f3w, tak\u017ce samorz\u0105dowych. Jednak niezb\u0119dna staje si\u0119 lepsza koordynacja poczyna\u0144 marsza\u0142k\u00f3w wojew\u00f3dztw.",
        "id": 2371347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41981561-regionalne-sprintery-dowioza-pasazerow-do-cpk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Regionalne sprintery dowioz\u0105 pasa\u017cer\u00f3w do CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T21:33:44+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump nakaza\u0142 w czwartek swojej administracji likwidacj\u0119 Departamentu Edukacji, co by\u0142o jedn\u0105 z jego obietnic podczas kampanii prezydenckiej. Jednocze\u015bnie Bia\u0142y Dom przyzna\u0142, \u017ce agencja nie mo\u017ce - i nie zostanie - ca\u0142kowicie rozwi\u0105zana.",
        "id": 2370861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41981331-decyzja-zapadla-donald-trump-podpisal-rozporzadzenie-wzywajace-do-zamkniecia-departamentu-edukacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja zapad\u0142a. Donald Trump podpisa\u0142 rozporz\u0105dzenie wzywaj\u0105ce do zamkni\u0119cia Departamentu Edukacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T21:33:44+00:00",
        "description": "Spodziewamy si\u0119 du\u017cego zainteresowania ubezpieczeniami upraw rolnych, zw\u0142aszcza, \u017ce poprzedni rok by\u0142 \u201ebogaty\u201d w r\u00f3\u017cnego rodzaju zdarzenia katastroficzne takie jak przymrozki, grad czy nawalne deszcze, a do tego pow\u00f3d\u017a. Zach\u0119camy rolnik\u00f3w, \u017ceby si\u0119 ubezpieczali, bo w ten spos\u00f3b chroni\u0105 efekty swojej pracy \u2013 m\u00f3wi Daniel Zahorenko, prezes Agro Ubezpiecze\u0144 - Towarzystwa Ubezpiecze\u0144 Wzajemnych.",
        "id": 2370860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41981531-prezes-agro-ubezpieczen-pieniedzy-dla-rolnikow-nie-zabraknie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes Agro Ubezpiecze\u0144: Pieni\u0119dzy dla rolnik\u00f3w nie zabraknie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T21:33:44+00:00",
        "description": "Tarcza Wsch\u00f3d sprawia, \u017ce Warmia i\u00a0Mazury przestaj\u0105 by\u0107 peryferiami Europy. Stajemy si\u0119 kluczowym punktem na geopolitycznej mapie \u015bwiata \u2013 m\u00f3wi Rados\u0142aw Kr\u00f3l, wojewoda warmi\u0144sko-mazurski.",
        "id": 2370863,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art41981441-stac-na-strazy-bezpieczenstwa-to-nasz-obowiazek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sta\u0107 na stra\u017cy bezpiecze\u0144stwa to nasz obowi\u0105zek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T21:33:44+00:00",
        "description": "Infrastruktura ochrony zdrowia, system i kadry medyczne staj\u0105 si\u0119 wa\u017cnym elementem bezpiecze\u0144stwa publicznego. B\u0119d\u0105 o tym rozmawia\u0107 eksperci podczas Europejskiego Kongresu Gospodarczego w Katowicach (23\u201325 kwietnia).",
        "id": 2370862,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/europejski-kongres-gospodarczy/art41981471-w-katowicach-o-bezpieczenstwie-i-systemie-ochrony-zdrowia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Katowicach o bezpiecze\u0144stwie i systemie ochrony zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:31:03+00:00",
        "description": "\u201eZ ca\u0142ego serca wspieram Pani\u0105, a \u017cycz\u0105c wytrwa\u0142o\u015bci, prosz\u0119 ca\u0142y czas tak\u017ce trwa\u0107 w swoich przekonaniach i pos\u0142uguj\u0105c si\u0119 od pocz\u0105tku do ko\u0144ca, powtarzam, od pocz\u0105tku do ko\u0144ca, liter\u0105 praw\u0105, tak jak pani to robi\u0142a dot\u0105d, nie odpu\u015bci\u0107 nikomu \u0142amania prawa wobec Pani\u201d - zaapelowa\u0142 do prokurator Ewy Wrzosek prezes fundacji WO\u015aP Jerzy Owsiak.",
        "id": 2370406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kraj/art41980181-jerzy-owsiak-zaapelowal-do-prokurator-ewy-wrzosek-prosze-caly-czas-trwac-w-swoich-przekonaniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Owsiak zaapelowa\u0142 do prokurator Ewy Wrzosek. \u201eProsz\u0119 ca\u0142y czas trwa\u0107 w swoich przekonaniach\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:26:11+00:00",
        "description": "W siedzibie Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych w Warszawie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 ju\u017c oficjalna cz\u0119\u015b\u0107 rozdania nagr\u00f3d, \u201eByk\u00f3w i Nied\u017awiedzi\u201d oraz \u201eZ\u0142otych Portfeli\u201d przyznawanych przez Gazet\u0119 Gie\u0142dy i Inwestor\u00f3w \u201eParkiet\u201d. Emocji nie brakowa\u0142o, a gala cieszy\u0142a si\u0119 ogromnym zainteresowaniem.",
        "id": 2369940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.parkiet.com/byki-i-niedzwiedzie/art41976121-byki-i-niedzwiedzie-oraz-zlote-portfele-rozdane-oto-wielcy-zwyciezcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eByki i Nied\u017awiedzie\u201d oraz \u201eZ\u0142ote Portfele\u201d rozdane. Oto wielcy zwyci\u0119zcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:26:11+00:00",
        "description": "USA po raz pierwszy na\u0142o\u017cy\u0142y sankcje na Chiny za zakup ropy obj\u0119tej sankcjami. Nie jest to jednak ropa z Rosji. Ona mo\u017ce by\u0107 nast\u0119pna.",
        "id": 2369939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art41980641-chinczycy-ukarani-przez-usa-za-zakup-ropy-objetej-sankcjami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144czycy ukarani przez USA za zakup ropy obj\u0119tej sankcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:26:11+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2369938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41980661-kalendarium-piatek-21-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 21 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:26:11+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy nie zosta\u0142a \u201ezalana\u201d sprawami emerytur pomostowych. Za to po zmianie przepis\u00f3w liczba wniosk\u00f3w o \u015bwiadczenie wzros\u0142a o 15 proc.",
        "id": 2369942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41978131-niewiele-skarg-w-sprawie-emerytur-pomostowych-przybylo-za-to-wnioskow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewiele skarg w sprawie emerytur pomostowych. Przyby\u0142o za to wniosk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:26:11+00:00",
        "description": "Unijne wsparcie polityczne i wojskowe dla Ukrainy nie ma poparcia W\u0119gier. UE zastanawia si\u0119 nad przyspieszeniem negocjacji akcesyjnych z Ukrain\u0105.",
        "id": 2369941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41977981-sprawa-ukrainy-trwale-izoluje-wegry-w-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa Ukrainy trwale izoluje W\u0119gry w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:21:08+00:00",
        "description": "- W tej chwili rozgrywa si\u0119 operacja zmierzaj\u0105ca do tego, \u017ceby zmieni\u0107 Uni\u0119 w pa\u0144stwo - i to pa\u0144stwo scentralizowane, wiadomo, pod kierownictwem Niemiec i Francji - powiedzia\u0142 po g\u0142osowaniu w Sejmie prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2369406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41978781-glosowanie-w-sejmie-jaroslaw-kaczynski-cyniczne-wykorzystywanie-sytuacji-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142osowanie w Sejmie. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski: Cyniczne wykorzystywanie sytuacji Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:21:08+00:00",
        "description": "Co najmniej 91 Palesty\u0144czyk\u00f3w zgin\u0119\u0142o, a dziesi\u0105tki zosta\u0142o rannych w wyniku przeprowadzonych w czwartek nalot\u00f3w na Stref\u0119 Gazy. Izrael przerwa\u0142 trwaj\u0105ce od dw\u00f3ch miesi\u0119cy zawieszenie broni i wznowi\u0142 bombardowania oraz operacje naziemne w enklawie.",
        "id": 2369405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41978991-izrael-porzucil-zawieszenie-broni-w-nalotach-na-strefe-gazy-zginelo-w-czwartek-co-najmniej-91-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael porzuci\u0142 zawieszenie broni. W nalotach na Stref\u0119 Gazy zgin\u0119\u0142o w czwartek co najmniej 91 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:17:14+00:00",
        "description": "Redakcja najstarszego dziennika finansowego przyznaje \u201eByki i Nied\u017awiedzie\u201d elicie rynku kapita\u0142owego. Ju\u017c od ponad trzech dekad wskazujemy lider\u00f3w godnych na\u015bladowania.",
        "id": 2368882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41975931-byki-i-niedzwiedzie-oraz-zlote-portfele-oto-najlepsi-z-najlepszych-na-gieldzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eByki i Nied\u017awiedzie\u201d oraz \u201eZ\u0142ote Portfele\u201d. Oto najlepsi z najlepszych na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:17:14+00:00",
        "description": "Osamotniona przez USA Unia Europejska staje przed egzystencjalnym zagro\u017ceniem ze strony Rosji. I nie mo\u017ce tolerowa\u0107 agenta Moskwy w swoim gronie. Nie ma w nim miejsca dla Viktora Orb\u00e1na.",
        "id": 2368884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41977671-jedrzej-bielecki-czy-czas-wyrzucic-wegry-z-unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Czy czas wyrzuci\u0107 W\u0119gry z Unii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:17:14+00:00",
        "description": "Trzeba podwy\u017cszy\u0107 pr\u00f3g zarobk\u00f3w obliguj\u0105cy do p\u0142acenia 32-proc. PIT. Takiego z\u0142agodzenia podatku domagaj\u0105 si\u0119 pracownicy administracji skarbowej.",
        "id": 2368883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41977821-pit-12-zamiast-32-proc-dla-wiekszej-liczby-osob-o-to-postuluja-sami-skarbowcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PIT: 12 zamiast 32 proc. dla wi\u0119kszej liczby os\u00f3b? O to postuluj\u0105 sami skarbowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:05:01+00:00",
        "description": "\u201eDecyzje Tuska w sprawie obronno\u015bci to oddanie do Brukseli i Berlina polskich pieni\u0119dzy na zbrojenia i kontroli nad polsk\u0105 armi\u0105\u201d czy \u201eChcecie, \u017ceby polskiej armii wydawa\u0142 rozkazy Niemiec, wnuk hitlerowca?\u201d - pisz\u0105 pos\u0142owie PiS po g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105 ws. bezpiecze\u0144stwa Rzeczpospolitej Polskiej, kt\u00f3rej nie poparli.",
        "id": 2368885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41977931-pis-nie-poparl-uchwaly-ws-bezpieczenstwa-polski-politycy-pisza-o-targowicy-i-rozkazach-od-wnuka-hitlerowca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS nie popar\u0142 uchwa\u0142y ws. bezpiecze\u0144stwa Polski. Politycy pisz\u0105 o \u201eTargowicy\u201d i \u201erozkazach od wnuka hitlerowca\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "To pracownicy z sektora handlu najcz\u0119\u015bciej licz\u0105 si\u0119 teraz z ryzykiem utraty zatrudnienia, kt\u00f3re dostrzega prawie co trzeci z pracuj\u0105cych Polak\u00f3w.",
        "id": 2368313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art41977311-coraz-wiecej-polakow-boi-sie-utraty-pracy-w-tym-sektorze-najbardziej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej Polak\u00f3w boi si\u0119 utraty pracy. W tym sektorze najbardziej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "Kirsty Coventry, czyli protegowana Thomasa Bacha, wygra\u0142a wybory na przewodnicz\u0105cego Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Olimpijskiego (MKOl).",
        "id": 2368309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/sport/art41977201-dlugi-cien-thomasa-bacha-kirsty-coventry-nowa-przewodniczaca-mkol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u0142ugi cie\u0144 Thomasa Bacha. Kirsty Coventry now\u0105 przewodnicz\u0105c\u0105 MKOl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki w dalszym ci\u0105gu jest jedn\u0105 wielk\u0105 niewiadom\u0105. To enigma nawet dla wyborc\u00f3w PiS \u2013 tak wyniki pog\u0142\u0119bionego badania kandydat\u00f3w na prezydenta w najnowszym odcinku podcastu \u201eRzecz w tym\u201d podsumowuje Jacek Nizinkiewicz.",
        "id": 2368307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41977551-jacek-nizinkiewicz-badania-nie-pozostawiaja-zludzen-karol-nawrocki-to-pan-x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Badania nie pozostawiaj\u0105 z\u0142udze\u0144. Karol Nawrocki to pan X",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "Jair Lapid, by\u0142y premier Izraela, kt\u00f3ry w przesz\u0142o\u015bci krytykowa\u0142 Polsk\u0119 za polityk\u0119 historyczn\u0105, teraz podkre\u015bla, \u017ce Polacy byli ofiarami nazistowskiej okupacji i maj\u0105 najwi\u0119cej Sprawiedliwych w\u015br\u00f3d Narod\u00f3w \u015awiata. - Jestem wdzi\u0119czny tym, kt\u00f3rzy ratowali \u017byd\u00f3w \u2013 m\u00f3wi.",
        "id": 2368312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41977911-jair-lapid-byly-premier-izraela-nie-obwinialem-polakow-o-holokaust-moje-komentarze-nie-byly-skierowane-przeciwko-nim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jair Lapid, by\u0142y premier Izraela: Nie obwinia\u0142em Polak\u00f3w o Holokaust. Moje komentarze nie by\u0142y skierowane przeciwko nim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "Nie b\u0119dzie podwy\u017cki sankcji za wykroczenia przeciwko prawom pracownika. To efekt czwartkowego g\u0142osowania w Sejmie nad ustaw\u0105 o warunkach dopuszczalno\u015bci powierzania pracy cudzoziemcom na terytorium RP.",
        "id": 2368311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/prawo-pracy/art41977271-nie-bedzie-podwyzek-kar-dla-firm-sejm-przyjal-poprawke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie podwy\u017cek kar dla firm. Sejm przyj\u0105\u0142 poprawk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "\u201eDecyzje Tuska w sprawie obronno\u015bci to oddanie do Brukseli i Berlina polskich pieni\u0119dzy na zbrojenia i kontroli nad polsk\u0105 armi\u0105\u201d czy \u201eChcecie, \u017ceby polskiej armii wydawa\u0142 rozkazy Niemiec, wnuk hitlerowca?\u201d - pisz\u0105 pos\u0142owie PiS po g\u0142osowaniu nad uchwa\u0142\u0105 ws. bezpiecze\u0144stwa Rzeczpospolitej Polskiej, kt\u00f3rej nie poparli.",
        "id": 2368308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41977931-pis-nie-poparl-uchwaly-ws-bezpieczenstwa-polski-pisza-o-targowicy-i-rozkazach-od-wnuka-hitlerowca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PiS nie popar\u0142 uchwa\u0142y ws. bezpiecze\u0144stwa Polski. Pisz\u0105 o \u201eTargowicy\u201d i \u201erozkazach od wnuka hitlerowca\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:56+00:00",
        "description": "Najpierw du\u017co m\u00f3wi\u0142o si\u0119 o ukrai\u0144skich z\u0142o\u017cach metali ziem rzadkich, a teraz s\u0142yszymy o elektrowniach atomowych, kt\u00f3rymi chc\u0105 zarz\u0105dza\u0107 Amerykanie. Ukraina mog\u0142aby te\u017c odst\u0105pi\u0107 Donaldowi Trumpowi swoje grunty na kt\u00f3rej\u015b z niezbyt oddalonych od Ziemi planet.",
        "id": 2368310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41976791-ruslan-szoszyn-a-moze-ukraina-sprzeda-trumpowi-swoje-dzialki-na-marsie-czas-wrocic-na-ziemie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rus\u0142an Szoszyn: A mo\u017ce Ukraina sprzeda Trumpowi swoje dzia\u0142ki na Marsie? Czas wr\u00f3ci\u0107 na ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:11:19+00:00",
        "description": "Neapolita\u0144ska dzielnica Scampia mia\u0142a by\u0107 t\u0119tni\u0105cym \u017cyciem, nowoczesnym i bezpiecznym osiedlem. Historia potoczy\u0142a si\u0119 zupe\u0142nie inaczej. Obecnie trwa wyburzanie cz\u0119\u015bci blokowisk, kt\u00f3re mia\u0142y by\u0107\u00a0symbolem nowoczesno\u015bci Neapolu. Co powstanie na ich miejscu?",
        "id": 2368315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/miejsca/art41977451-scampia-wstydliwy-sekret-neapolu-dlaczego-miasto-idealne-ponioslo-kleske",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scampia: wstydliwy sekret Neapolu. Dlaczego \u201emiasto idealne\u201d ponios\u0142o kl\u0119sk\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:07:37+00:00",
        "description": "Prezydent Trump za konkretny sukces swojej prezydentury uwa\u017ca wyhamowanie wzrostu cen jajek w USA. Ale nie ma racji, bo, mimo dostaw z Turcji, na rynku ameryka\u0144skim nadal brakuje ich a\u017c 800 mln sztuk -  ocenia firma analityczna TradingPedia.",
        "id": 2367663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41977061-donald-trump-zapewnia-ze-zazegnal-kryzys-na-rynku-jajek-nie-do-konca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapewnia, \u017ce za\u017cegna\u0142 kryzys na rynku jajek. Nie do ko\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:07:37+00:00",
        "description": "Pod wzgl\u0119dem militarnym Niemcy to dzi\u015b nawet nie cie\u0144 dawnej pot\u0119gi. I nawet wielomiliardowe inwestycje w obronno\u015b\u0107 istotnie tego nie zmieni\u0105. Nie ma te\u017c co liczy\u0107 na to, \u017ce za naszymi plecami powstanie pancerna armia gotowa przyj\u015b\u0107 nam z pomoc\u0105 w razie rosyjsko-bia\u0142oruskiej agresji.",
        "id": 2367661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art41976901-marek-kutarba-czy-polskie-czolgi-beda-musialy-bronic-niemcow-przed-rosja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Kutarba: Czy polskie czo\u0142gi b\u0119d\u0105 musia\u0142y broni\u0107 Niemc\u00f3w przed Rosj\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:07:37+00:00",
        "description": "Raport Gallupa \u201eWorld Happiness Report 2025\u201d pokazuje dobrze znan\u0105 prawid\u0142owo\u015b\u0107 \u2013 najszcz\u0119\u015bliwsi s\u0105 mieszka\u0144cy pa\u0144stw skandynawskich. Dla nas wa\u017cne jest to, \u017ce Polska zaliczy\u0142a w tym rankingu du\u017cy awans, osi\u0105gaj\u0105c najwy\u017csze miejsce w historii.",
        "id": 2367662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41975531-najszczesliwsze-kraje-na-swiecie-polska-rekordowo-wysoko-usa-rekordowo-nisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najszcz\u0119\u015bliwsze kraje na \u015bwiecie. Polska rekordowo wysoko, USA rekordowo nisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:07:37+00:00",
        "description": "Sejm przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 ws. bezpiecze\u0144stwa Rzeczpospolitej Polskiej, kt\u00f3ra wyra\u017ca m.in. pe\u0142ne poparcie dla rozwi\u0105za\u0144 zawartych w rezolucji Parlamentu Europejskiego z 12 marca 2025 roku w sprawie bia\u0142ej ksi\u0119gi w sprawie przysz\u0142o\u015bci europejskiej obrony.",
        "id": 2367660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41976231-uchwala-ws-bezpieczenstwa-rzeczpospolitej-polskiej-przyjeta-ale-nie-jednoglosnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uchwa\u0142a ws. bezpiecze\u0144stwa Rzeczpospolitej Polskiej przyj\u0119ta, ale nie jednog\u0142o\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:07:37+00:00",
        "description": "Premier W\u0119gier Viktor Orb\u00e1n nie zgodzi\u0142 si\u0119 na przyj\u0119cie stanowiska Unii Europejskiej wyra\u017caj\u0105cego \u201eniezachwiane poparcie dla integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy\u201d.",
        "id": 2367664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41977081-viktor-orban-przeciw-poparciu-dla-integralnosci-terytorialnej-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Viktor Orb\u00e1n przeciw poparciu dla integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Prawo do \u015bci\u0105gni\u0119cia zas\u0142u\u017conych koszt\u00f3w procesu, w tym op\u0142aty dla adwokata z urz\u0119du, przedawnia si\u0119 po trzech latach od dnia kiedy nale\u017ca\u0142o je ui\u015bci\u0107. Ka\u017cde inne stanowisko jest b\u0142\u0119dne - wynika z najnowszego postanowienia S\u0105du Najwy\u017cszego.",
        "id": 2367101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41975181-iie-czasu-na-dochodzenie-wynagrodzenia-dla-adwokata-z-urzedu-sn-rozwiewa-watpliwosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IIe czasu na dochodzenie wynagrodzenia dla adwokata z urz\u0119du? SN rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Dubajska czekolada mo\u017ce zawiera\u0107 \u015blady ple\u015bni \u2013 informuje niemiecki tygodnik \u201eDer Spiegel\u201d. Niemiecka Fundacja Warentest odkry\u0142a, \u017ce ta najbardziej popularna i kosztowna czekolada mo\u017ce by\u0107 niebezpieczna dla konsument\u00f3w. Nie wszyscy producenci produkuj\u0105 ja z jednakow\u0105 dba\u0142o\u015bci\u0105.",
        "id": 2367103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przemysl-spozywczy/art41976741-niebezpieczne-skladniki-w-najmodniejszej-czekoladzie-niemiecka-fundacja-zbadala-dubajska-czekolade",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebezpieczne sk\u0142adniki w najmodniejszej czekoladzie? Niemiecka fundacja zbada\u0142a dubajsk\u0105 czekolad\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Zwi\u0105zek zawodowy pilot\u00f3w Lufthansy Vereinigung Cockpit (VC) uzna\u0142, \u017ce przyszed\u0142 czas na wynegocjowanie podwy\u017cek. Wzywa zarz\u0105d do negocjacji.",
        "id": 2367098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41975781-piloci-lufthansy-sie-buntuja-beda-zaklocenia-w-podrozach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piloci Lufthansy si\u0119 buntuj\u0105. B\u0119d\u0105 zak\u0142\u00f3cenia w podr\u00f3\u017cach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowa organizacja Internet Corporation for Assigned Names and Numbers (ICANN), odpowiedzialna za przyznawanie domen w sieci, podj\u0119\u0142a decyzj\u0119, kt\u00f3ra uderzy w ponad 100 tys. rosyjskich stron internetowych.",
        "id": 2367100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41976381-rosja-ma-potezny-problem-z-internetem-znikna-tysiace-stron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja ma pot\u0119\u017cny problem z internetem. Znikn\u0105 tysi\u0105ce stron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Spadek aktywno\u015bci sejsmicznej na Santorynie daje nadziej\u0119 na udany sezon turystyczny. Przygotowania do niego ruszy\u0142y pe\u0142n\u0105 par\u0105. Za kilka dni na wysp\u0119 przyp\u0142yn\u0105 pierwsze po zawieszeniu rejs\u00f3w wycieczkowe.",
        "id": 2367096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art41976911-santoryn-wraca-do-normalnosci-po-trzesieniach-ziemi-szykuje-sie-dobry-sezon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Santoryn wraca do normalno\u015bci po trz\u0119sieniach ziemi. \u201eSzykuje si\u0119 dobry sezon\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Sie\u0107 zap\u0142aci\u0142a w ub.r. 883 mln euro podatk\u00f3w polskiemu fiskusowi. Zainwestowa\u0142a te\u017c 440 mln euro, w tym roku tak\u017ce wyda u nas ponad 500 mln euro",
        "id": 2367095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41976321-sieci-nie-placa-podatkow-biedronka-zaprzecza-i-placi-miliardy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sieci nie p\u0142ac\u0105 podatk\u00f3w? Biedronka zaprzecza. I p\u0142aci miliardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Bank Anglii pozostawi\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 na poziomie 4,5 proc. Taka decyzja by\u0142a oczekiwana przez analityk\u00f3w.",
        "id": 2367102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41976291-stopy-procentowe-w-banku-anglii-bez-zmian",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopy procentowe w Banku Anglii bez zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:01:51+00:00",
        "description": "Dwaj wygna\u0144cy z Konfederacji planuj\u0105 za\u0142o\u017cenie nowej formacji, kt\u00f3ra pozwoli im dosta\u0107 si\u0119 do Sejmu \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d. Jest ju\u017c nawet jej robocza nazwa \u2013 Kobra \u2013 oraz potencjalny prezes \u2013 Roman Fritz.",
        "id": 2367097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41976541-zaskakujacy-plan-janusza-korwin-mikkego-i-grzegorza-brauna-kobra-ukasi-konfederacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy plan Janusza Korwin-Mikkego i Grzegorza Brauna. Kobra uk\u0105si Konfederacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:00:00+00:00",
        "description": "UE nie potrzebuje wojny celnej, bo sama piel\u0119gnuje bariery w handlu na unijnym rynku, kt\u00f3re odpowiadaj\u0105 45 a nawet 110-proc. c\u0142om - zauwa\u017ca Andrzej Sadowski, prezydent Centrum im. Adama Smitha, w programie Magazyn o Biznesie.",
        "id": 2367104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art41976451-sadowski-harleye-podrozeja-ale-wojna-celna-ma-wymusic-lojalnosc-dla-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sadowski: Harleye podro\u017cej\u0105, ale wojna celna ma wymusi\u0107 lojalno\u015b\u0107 dla USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:56:49+00:00",
        "description": "Naczelna Rada Adwokacka chce, \u017ceby ka\u017cdy \u015bwiadek mia\u0142 prawo do obecno\u015bci pe\u0142nomocnika przy przes\u0142uchaniu przez prokuratur\u0119. Adwokatura przedstawia projekt nowelizacji ustawy w tej sprawie i prosi prezydenta, parlament oraz rz\u0105d o zmian\u0119 przepis\u00f3w.",
        "id": 2366541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41975941-przesluchanie-barbary-skrzypek-adwokatura-wzywa-do-reformy-przepisow-i-przedstawia-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przes\u0142uchanie Barbary Skrzypek. Adwokatura wzywa do reformy przepis\u00f3w i przedstawia projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:56:49+00:00",
        "description": "Legislacyjna gor\u0105czka znacznie os\u0142ab\u0142a. Obj\u0119to\u015b\u0107 akt\u00f3w prawnych wydanych w 2024 roku spad\u0142a a\u017c o 58 proc.",
        "id": 2366540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41975811-ukazuje-sie-mniej-aktow-prawnych-eksperci-to-nie-idzie-w-parze-z-poprawa-jakosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukazuje si\u0119 mniej akt\u00f3w prawnych. Eksperci: to nie idzie w parze z popraw\u0105 jako\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:56:48+00:00",
        "description": "Atutem Nawrockiego jako kandydata obywatelskiego mia\u0142o by\u0107 to, \u017ce nie kojarzy si\u0119 z o\u015bmioletnimi rz\u0105dami Zjednoczonej Prawicy. Najwyra\u017aniej jego pogl\u0105dy mia\u0142y by\u0107 przy tym \u201ebezobjawowe\u201d. Opr\u00f3cz tego, \u017ce charyzma popieranego przez PiS kandydata jest ujemna, zawodzi wi\u0119c strategia partii.",
        "id": 2366537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41967381-estera-flieger-ujemna-charyzma-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Ujemna charyzma Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:56:48+00:00",
        "description": "Od czwartku 20 marca podatnicy mog\u0105 op\u0142aca\u0107 podatek PIT w serwisie e-Urz\u0105d Skarbowy (e-US) i us\u0142udze Tw\u00f3j e-PIT za pomoc\u0105 karty p\u0142atniczej - informuje Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 2366539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/podatki/art41976251-juz-nie-tylko-przelew-i-blik-od-dzisiaj-nowa-metoda-platnosci-za-podatki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c nie tylko przelew i BLIK. Od dzisiaj nowa metoda p\u0142atno\u015bci za podatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:56:48+00:00",
        "description": "Dzi\u0119ki jednej kradzie\u017cy hakerzy Kima zdobyli wi\u0119cej kryptowalut, ni\u017c wynosi roczny bud\u017cet wojskowy KRLD. To oni umo\u017cliwiaj\u0105 Kim Dzong Unowi rozwijanie programu nuklearnego, wystrzeliwanie walut i produkowanie pocisk\u00f3w dla Rosji.",
        "id": 2366538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41975401-oni-maja-najwiecej-kryptowalut-korea-polnocna-trzecia-na-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oni maj\u0105 najwi\u0119cej kryptowalut. Korea P\u00f3\u0142nocna trzecia na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:51:31+00:00",
        "description": "Litwini s\u0105 silni, wysocy, gro\u017ani przy sta\u0142ych fragmentach gry. Trzeba te\u017c pami\u0119ta\u0107, \u017ce maj\u0105 zawodnik\u00f3w, kt\u00f3rzy bardzo dobrze wychodz\u0105 do kontrataku i musimy by\u0107 na to wyczuleni - m\u00f3wi selekcjoner Micha\u0142 Probierz przed pierwszym meczem eliminacji mundialu 2026. W pi\u0105tek Polacy podejm\u0105 Litw\u0119 na PGE Narodowym.",
        "id": 2366542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41975551-michal-probierz-moim-celem-jest-wygrywanie-ale-tez-to-by-kadre-przyjemnie-sie-ogladalo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Probierz: Moim celem jest wygrywanie, ale te\u017c to, by kadr\u0119 przyjemnie si\u0119 ogl\u0105da\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "Fundusz private equity Greenstone kupuje od firmy Torus reszt\u0119 udzia\u0142\u00f3w w gda\u0144skim biurowcu Format, staj\u0105c si\u0119 jedynym w\u0142a\u015bcicielem budynku.",
        "id": 2366088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41975281-greenstone-przejmuje-biurowiec-format-obiekt-ma-komplet-najemcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greenstone przejmuje biurowiec Format. Obiekt ma komplet najemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "Polska waluta koryguje efektowne wzrosty z ostatnich dni, co ma zwi\u0105zek ze sch\u0142odzeniem nastroj\u00f3w na globalnym rynku.",
        "id": 2366084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41975001-kolejny-dzien-slabosci-zlotego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny dzie\u0144 s\u0142abo\u015bci z\u0142otego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "Patriotyzm to jest od wiek\u00f3w niezmienna mi\u0142o\u015b\u0107 do ojczyzny - tak Karol Nawrocki, kandydat \u201eobywatelski\u201d, popierany przez PiS skomentowa\u0142 wynik sonda\u017cu dla \u201eRzeczpospolitej\u201d. By\u0142 te\u017c pytany o g\u0142osowanie europos\u0142\u00f3w PiS i Konfederacji w Parlamencie Europejskim na temat Tarczy Wsch\u00f3d.",
        "id": 2366081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41975221-nawrocki-pytany-o-sondaz-rzeczpospolitej-nie-zamierzam-sie-licytowac-na-patriotyzm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki pytany o sonda\u017c \u201eRzeczpospolitej\u201d. \u201eNie zamierzam si\u0119 licytowa\u0107 na patriotyzm\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "Przy ulicy Modli\u0144skiej w Warszawie, gdzie znajduje si\u0119 hala GlobalEXPO, wybuch\u0142 po\u017car \u2013 informuje TVN Warszawa. Trwa akcja s\u0142u\u017cb.",
        "id": 2366087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41975351-pozar-na-terenie-duzego-kompleksu-przy-modlinskiej-w-warszawie-unosi-sie-dym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car na terenie du\u017cego kompleksu przy Modli\u0144skiej w Warszawie. \u201eUnosi si\u0119 dym\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "Trudno znale\u017a\u0107 prawdziw\u0105 ofert\u0119 premium w inwestycjach mieszkaniowych, nawet tutaj na targach MIPIM w Cannes. Dla klient\u00f3w z najwy\u017cszej p\u00f3\u0142ki niezb\u0119dne jest nieustanne my\u015blenie o ich potrzebach, proponowanie im najwy\u017cszego standardu i jako\u015bci. Ale w naszej najnowszej inwestycji w Warszawie chcemy te\u017c stworzy\u0107 kawa\u0142 miasta, kt\u00f3ry b\u0119dzie otwarty dla wszystkich \u2013 m\u00f3wi Rafa\u0142 Kula, prezes i wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel NOHO Investment.",
        "id": 2366083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prosto-z-mipim-w-cannes/art41975411-prawdziwe-premium-w-inwestycjach-mieszkaniowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawdziwe premium w inwestycjach mieszkaniowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "Po raz dziesi\u0105ty z kolei za najszcz\u0119\u015bliwszy nar\u00f3d na \u015bwiecie uznano Fin\u00f3w. Generalnie w Skandynawii \u017cyje si\u0119 bardziej bezproblemowo, ni\u017c w innych miejscach na \u015bwiecie.",
        "id": 2366082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41975081-szczesliwy-jak-fin-polak-troche-bardziej-zmartwiony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0119\u015bliwy, jak Fin. Polak troch\u0119 bardziej zmartwiony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "W ostatnich dniach kontrolowana przez Ukrai\u0144c\u00f3w cz\u0119\u015b\u0107 obwodu kurskiego skurczy\u0142a si\u0119, ale ukrai\u0144skie oddzia\u0142y na terenie Rosji nie s\u0105 okr\u0105\u017cone - podaje Reuters powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli administracji USA i europejskich urz\u0119dnik\u00f3w, kt\u00f3rzy maj\u0105 wiedz\u0119 o ustaleniach wywiadowczych.",
        "id": 2366086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41975301-ukraincy-okrazeni-w-obwodzie-kurskim-donald-trump-mowi-jedno-wywiad-usa-drugie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy okr\u0105\u017ceni w obwodzie kurskim? Donald Trump m\u00f3wi jedno, wywiad USA drugie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:45+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek 31 marca 2025 r. ruszy nab\u00f3r wniosk\u00f3w w nowej ods\u0142onie programu Czyste Powietrze - og\u0142osi\u0142o Ministerstwo Klimatu i \u015arodowiska.",
        "id": 2366085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41975241-wraca-program-czyste-powietrze-ministerstwo-srodowiska-oglosilo-wazne-zmiany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca program \u201eCzyste Powietrze\". Ministerstwo \u015arodowiska og\u0142osi\u0142o wa\u017cne zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:31+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksza sie\u0107 handlowa w Polsce w 2024 r zanotowa\u0142a nie tylko spadek tzw. sprzeda\u017cy por\u00f3wnywalnej. Obni\u017cy\u0142 si\u0119 te\u017c zysk.",
        "id": 2366089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41975041-gorszy-rok-biedronki-zyski-w-dol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gorszy rok Biedronki. Zyski w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Ponad 660 milion\u00f3w dolar\u00f3w \u2013 tyle firmie Energy Transfer, gigantowi na rynku energetycznym, ma zap\u0142aci\u0107 ameryka\u0144ski oddzia\u0142 organizacji Greenpeace. Uznano, \u017ce aktywi\u015bci dzia\u0142ali na szkod\u0119 kontrowersyjnego projektu ruroci\u0105gu Dakota Access Pipeline (DAPL), kt\u00f3rego warto\u015b\u0107 szacowana by\u0142a na 3,8 mld dolar\u00f3w. Greenpeace zapowiada apelacj\u0119.",
        "id": 2365657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41974691-660-milionow-dolarow-kary-dla-greenpeace-w-usa-jest-wyrok-miliarder-triumfuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "660 milion\u00f3w dolar\u00f3w kary dla Greenpeace w USA. Jest wyrok. Miliarder triumfuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 firm chce wybudowa\u0107 now\u0105 tras\u0119 tramwajow\u0105 w Poznaniu. Z kolei Warszawa przeznaczy ponad 100 mln z\u0142otych na wykup grunt\u00f3w pod tramwaj na Goc\u0142aw.",
        "id": 2365654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/transport/art41975161-bedzie-wiecej-linii-tramwajowych-w-polsce-miasta-inwestuja-w-nowe-trasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie wi\u0119cej linii tramwajowych w Polsce. Miasta inwestuj\u0105 w nowe trasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Partie polityczne w Wielkiej Brytanii mog\u0105 obecnie przyjmowa\u0107 darowizny od brytyjskich firm w dowolnej wysoko\u015bci, dzi\u0119ki czemu zagraniczni darczy\u0144cy mog\u0105 wykorzysta\u0107 nawet niewielkie firmy do finansowania partii na Wyspach. Wkr\u00f3tce jednak mo\u017ce si\u0119 to zmieni\u0107 - a wszystko przez deklaracje Elona Muska, najbogatszego cz\u0142owieka \u015bwiata, bliskiego wsp\u00f3\u0142pracownika Donalda Trumpa.",
        "id": 2365661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41974681-brytyjski-rzad-chce-uniemozliwic-elonowi-muskowi-wplate-na-partie-nigela-farage-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjski rz\u0105d chce uniemo\u017cliwi\u0107 Elonowi Muskowi wp\u0142at\u0119 na parti\u0119 Nigela Farage'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Szwajcarski Bank Narodowy (SNB) obni\u017cy\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 o 25 pkt baz., do poziomu 0,25 proc. Jego decyzja by\u0142a zgodna z prognozami analityk\u00f3w.",
        "id": 2365655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41974351-ciecie-stop-w-szwajcarii-ostatnie-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119cie st\u00f3p w Szwajcarii. Ostatnie w tym roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Z raportu CBRE wynika, \u017ce certyfikat zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju daje wiele przewag. Ale diabe\u0142 tkwi w szczeg\u00f3\u0142ach.",
        "id": 2365659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41974961-czy-certyfikowany-budynek-biurowy-to-wieksze-zyski-dla-wlasciciela",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy certyfikowany budynek biurowy to wi\u0119ksze zyski dla w\u0142a\u015bciciela?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja pozwala dostosowa\u0107 program polityczny, a nawet pom\u00f3c w jego wymy\u015bleniu. Politycy chc\u0105 dzi\u0119ki AI lepiej komunikowa\u0107 si\u0119 z wyborcami. To rodzi zagro\u017cenia manipulacj\u0105 - m\u00f3wi Micha\u0142 Kosi\u0144ski, profesor Uniwersytetu Stanforda.",
        "id": 2365656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art41974261-polskiego-uczonego-nazywaja-oppenheimerem-ai-ostrzega-ai-moze-zagrozic-demokracji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskiego uczonego nazywaj\u0105 \u201eOppenheimerem AI\". Ostrzega: AI mo\u017ce zagrozi\u0107 demokracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Dziesi\u0119\u0107 skrzy\u017cowa\u0144 dr\u00f3g krajowych oraz pi\u0119\u0107 przejazd\u00f3w kolejowo-drogowych zostanie obj\u0119tych monitoringiem systemu RedLight - og\u0142osi\u0142o Centrum Automatycznego Nadzoru nad Ruchem Drogowym.",
        "id": 2365658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41974971-system-redlight-obejmie-nowe-lokalizacje-rejestruje-przejazd-na-czerwonym-swietle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "System RedLight obejmie nowe lokalizacje. Rejestruje przejazd na czerwonym \u015bwietle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:46:45+00:00",
        "description": "Ceny producent\u00f3w w Niemczech w lutym 2025 r. by\u0142y o 0,7 proc. wy\u017csze ni\u017c w lutym 2024 r. Ale spodziewano si\u0119 wzrostu o 1 proc.",
        "id": 2365660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41974431-zaskakujace-dane-o-cenach-niemieckich-producentow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ce dane o cenach niemieckich producent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:45:02+00:00",
        "description": "Ministerstwo Sportu i Turystyki przygotowa\u0142o projekt ustawy, kt\u00f3ry zak\u0142ada, i\u017c dzieciom reprezentantek i reprezentant\u00f3w Polski w razie \u015bmierci rodzica-sportowca b\u0119d\u0105 przys\u0142ugiwa\u0142y \u015bwiadczenia olimpijskie tzw. \u201eemerytury sportowe\u201d.",
        "id": 2365662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art41974631-dzieci-sportowcow-zyskaja-prawo-do-emerytur-po-zmarlych-rodzicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci sportowc\u00f3w zyskaj\u0105 prawo do emerytur po zmar\u0142ych rodzicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Statystyki pokazuj\u0105, \u017ce kobiety \u017cyj\u0105 d\u0142u\u017cej ni\u017c m\u0119\u017cczy\u017ani. Okazuje si\u0119 te\u017c, \u017ce ich m\u00f3zg starzeje si\u0119 wolniej, przez co s\u0105 bardziej odporne na pogorszenie funkcji poznawczych. Wed\u0142ug najnowszego badania mo\u017ce za to odpowiada\u0107 drugi chromosom X.",
        "id": 2365286,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/nauka/art41952851-dlaczego-mozgi-kobiet-wolniej-sie-starzeja-naukowcy-wskazali-potencjalna-przyczyne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego m\u00f3zgi kobiet wolniej si\u0119 starzej\u0105? Naukowcy wskazali potencjaln\u0105 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw uros\u0142o w lutym o 7,9 proc. rok do roku, zatrudnienie spad\u0142o za\u015b o 0,9 proc. \u2013 poda\u0142 w czwartek G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).",
        "id": 2365290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41974201-duze-zaskoczenie-w-danych-o-wynagrodzeniach-tak-niskiego-wzrostu-plac-nie-bylo-od-czterech-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce zaskoczenie w danych o wynagrodzeniach. Tak niskiego wzrostu p\u0142ac nie by\u0142o od czterech lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Francuskiemu naukowcowi odm\u00f3wiono wjazdu do USA po tym, jak funkcjonariusze imigracyjni na lotnisku znale\u017ali w jego telefonie prywatne konwersacje, w kt\u00f3rych krytykowa\u0142 polityk\u0119 Donalda Trumpa i Elona Muska. W tej sprawie o\u015bwiadczenie wyda\u0142 francuski minister nauki.",
        "id": 2365285,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nauka/art41974321-francuski-naukowiec-cofniety-z-usa-bo-w-jego-telefonie-znaleziono-krytyke-trumpa-i-muska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francuski naukowiec cofni\u0119ty z USA, bo w jego telefonie znaleziono krytyk\u0119 Trumpa i Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Nie wierz\u0119 w \u017cadne zawieszenie broni. Jak ono wygl\u0105da, zobaczyli\u015bmy we wtorek w Ukrainie, na kt\u00f3r\u0105 tu\u017c po zako\u0144czeniu rozmowy Trumpa z Putinem spad\u0142y rosyjskie pociski \u2013 stwierdzi\u0142 gen. Roman Polko, by\u0142y dow\u00f3dca jednostki Wojsk Specjalnych GROM. - Ze\u0142enski jest przez ten rosyjsko-ameryka\u0144ski koncern mocarstw postawiony pod \u015bcian\u0105 - doda\u0142.",
        "id": 2365292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41974271-general-roman-polko-nie-wierze-w-zawieszenie-broni-trumpa-nie-interesuje-ani-ukraina-ani-europa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Genera\u0142 Roman Polko: Nie wierz\u0119 w zawieszenie broni. Trumpa nie interesuje ani Ukraina, ani Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci: kobiecy sport jest coraz popularniejszy. Analitycy z firmy Deloitte podaj\u0105 konkretne liczby, wskazuj\u0105 na dyscypliny, kt\u00f3re przynosz\u0105 najwi\u0119ksze zyski, a tak\u017ce w jakich regionach kobiecy sport b\u0119dzie rozwija\u0142 si\u0119 najpr\u0119\u017cniej.",
        "id": 2365281,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/sport/art41971931-kobiecy-sport-notuje-coraz-wieksze-zyski-ktore-dyscypliny-sa-najbardziej-dochodowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobiecy sport notuje coraz wi\u0119ksze zyski. Kt\u00f3re dyscypliny s\u0105 najbardziej dochodowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Breitling, szwajcarski potentat na rynku zegark\u00f3w, nie zwalnia tempa. Po zakupie Universal Gen\u00e8ve w 2023 roku, Szwajcarzy og\u0142osili kolejne przej\u0119cie. Dzi\u0119ki temu z niebytu powr\u00f3ci 200-letnia marka zegarkowa Gallet, niezwykle zas\u0142u\u017cona w erze pionier\u00f3w lotnictwa.",
        "id": 2365282,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art41968961-marka-zegarkowa-z-200-letnia-historia-wraca-na-rynek-rosnie-szwajcarska-potega",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marka zegarkowa z 200-letni\u0105\u00a0histori\u0105 wraca na rynek. Ro\u015bnie szwajcarska pot\u0119ga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Minister Adam Bodnar uzna\u0142 instytucjonaln\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 resortu sprawiedliwo\u015bci za dzia\u0142ania swojego poprzednika Zbigniewa Ziobry. Na mocy zawartej ugody s\u0105dowej przeprosi by\u0142ego s\u0119dziego Wojciecha \u0141\u0105czewskiego.",
        "id": 2365287,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41974371-minister-adam-bodnar-przeprosi-bylego-sedziego-za-slowa-zbigniewa-ziobry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Adam Bodnar przeprosi by\u0142ego s\u0119dziego za s\u0142owa Zbigniewa Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Deweloper stworzy w \u0141odzi mieszkania serwisowane dla senior\u00f3w. Demografia wymusi wi\u0119cej tego typu inwestycji.",
        "id": 2365283,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41974411-okam-z-pierwsza-inwestycja-mieszkaniowa-dla-seniorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okam z pierwsz\u0105 inwestycj\u0105 mieszkaniow\u0105 dla senior\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Przesuni\u0119cie profilaktyki na szczebel podstawowej opieki zdrowotnej mo\u017ce pom\u00f3c w rozwi\u0105zaniu problemu niskiego udzia\u0142u Polak\u00f3w w badaniach profilaktycznych \u2013 uwa\u017ca Pawe\u0142 Walicki. Prezes zarz\u0105du Grupy Centrum Medycznego CMP by\u0142 go\u015bciem \u201eRzeczpospolitej\u201d podczas X Kongresu Wyzwa\u0144 Zdrowotnych.",
        "id": 2365289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41969021-pawel-walicki-cmp-profilaktyka-powinna-znalezc-sie-w-gestii-lekarza-rodzinnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Walicki, CMP: Profilaktyka powinna znale\u017a\u0107 si\u0119 w gestii lekarza rodzinnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Produkcja przemys\u0142owa spad\u0142a w lutym o 2 proc. r./r. \u2013 poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Z kolei produkcja budowlano-monta\u017cowa nie zmieni\u0142a si\u0119 wzgl\u0119dem lutego 2024 r.",
        "id": 2365288,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41974211-rozczarowanie-w-danych-o-produkcji-przemyslowej-i-budowlano-montazowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozczarowanie w danych o produkcji przemys\u0142owej i budowlano-monta\u017cowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Pasa\u017cerowi, kt\u00f3ry udawa\u0142 dyplomat\u0119 i obra\u017ca\u0142 za\u0142og\u0119, grozi wi\u0119zienie lub grzywna. \u201eMamy nadziej\u0119, \u017ce ten przyk\u0142ad zniech\u0119ci do zak\u0142\u00f3cania porz\u0105dku podczas lot\u00f3w\u201d - m\u00f3wi rzecznik Ryanaira.",
        "id": 2365294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art41974311-to-juz-seria-ryanair-podaje-pasazera-do-sadu-za-awanture-na-pokladzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c seria. Ryanair podaje pasa\u017cera do s\u0105du za awantur\u0119 w samolocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Obecnie nie odnotowujemy wi\u0119kszych zak\u0142\u00f3ce\u0144 w \u0142a\u0144cuchach dystrybucji, ale to nie oznacza, \u017ce sytuacja taka b\u0119dzie trwa\u0142a wiecznie \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Byliniak, dyrektor generalny Zwi\u0105zku Pracodawc\u00f3w Innowacyjnych Firm Farmaceutycznych Infarma.",
        "id": 2365293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/leki-i-terapie/art41966681-trzeba-zapewnic-stabilnosc-dostaw-lekow-w-kryzysie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeba zapewni\u0107 stabilno\u015b\u0107 dostaw lek\u00f3w w kryzysie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "To, jak pacjenci oceniaj\u0105 nas i jako\u015b\u0107 udzielanych przez nas \u015bwiadcze\u0144, jest wyznacznikiem tego, w jaki spos\u00f3b projektujemy \u015bwiadczenia zdrowotne, kt\u00f3rych udzielamy w naszych poradniach \u2013 m\u00f3wi Igor Radziewicz-Winnicki, prezes PZU Zdrowie.",
        "id": 2365291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/zdrowie/art41966781-wszyscy-uczestnicy-systemu-sa-skazani-na-rozwoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszyscy uczestnicy systemu s\u0105 skazani na rozw\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:41+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142czesne Polki chc\u0105 czu\u0107 si\u0119 wa\u017cne, ale r\u00f3wnie\u017c s\u0105 dla siebie krytyczne, wynika z badania przeprowadzonego w marcu br. przez tw\u00f3rczynie popularnego na Instagramie profilu socjo\u017cki.pl, Katarzyn\u0119 Krzywick\u0105-Zdunek i Dorot\u0119 Peretiatkowicz.",
        "id": 2365284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art41968951-zbadano-mocne-i-slabe-obszary-spoleczno-rodzinnej-aktywnosci-polek-gdzie-sa-braki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbadano mocne i s\u0142abe obszary spo\u0142eczno-rodzinnej aktywno\u015bci Polek. Gdzie s\u0105 braki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:36:43+00:00",
        "description": "Niespe\u0142na dwa tygodnie zosta\u0142y do wej\u015bcia w \u017cycie obowi\u0105zku, kt\u00f3ry b\u0119dzie dotyczy\u0142 firm wpisanych do rejestru przedsi\u0119biorc\u00f3w KRS. Od 1 kwietnia 2025 r. b\u0119d\u0105 one zobowi\u0105zane posiada\u0107 adres do e-Dor\u0119cze\u0144.",
        "id": 2364973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art41974121-nowy-obowiazek-dla-firm-juz-od-1-kwietnia-ministerstwo-tlumaczy-jak-go-spelnic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy obowi\u0105zek dla firm ju\u017c od 1 kwietnia. Ministerstwo t\u0142umaczy, jak go spe\u0142ni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:36:43+00:00",
        "description": "W Holandii dosz\u0142o do gwa\u0142townego wzrostu liczby zachorowa\u0144 na odr\u0119 - alarmuje holenderski instytut zdrowia publicznego RIVM.",
        "id": 2364971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41974161-w-holenderskich-szkolach-pojawiaja-sie-ogniska-odry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W holenderskich szko\u0142ach pojawiaj\u0105 si\u0119 ogniska odry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:36:43+00:00",
        "description": "Jedno z najwi\u0119kszych miast w Polsce b\u0119dzie kupowa\u0107 energi\u0119 elektryczn\u0105 pochodz\u0105c\u0105 z OZE na bazie korporacyjnej umow\u0105 PPA (cPPA). Celem wsp\u00f3\u0142pracy opr\u00f3cz zakontraktowania zielonej energii jest tak\u017ce wypracowanie specjalnych procedur zmierzaj\u0105cych do zawarcia pierwszej w Polsce umowy cPPA dla sektora publicznego. Kontrakty te bowiem dotychczas by\u0142y zarezerwowane dla przemys\u0142u.",
        "id": 2364972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/oze/art41970561-zielona-energia-dla-lodzi-nowy-sposob-zakupu-pradu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielona energia dla \u0141odzi. Nowy spos\u00f3b zakupu pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:33:53+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk przed wylotem do Brukseli na spotkanie Rady Europejskiej odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do g\u0142osowania w Parlamencie Europejskim nad rezolucj\u0105 dotycz\u0105c\u0105 wzmocnienia obronno\u015bci. Rezolucji nie poparli m.in. europos\u0142owie PiS i Konfederacji. W tym kontek\u015bcie premier zaprezentowa\u0142 sonda\u017c wykonany na zlecenie \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 2364974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41973771-z-ust-tuska-padly-powazne-oskarzenia-to-bylo-rosyjskie-glosowanie-podparl-sie-sondazem-dla-rzeczpospolitej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z ust Tuska pad\u0142y powa\u017cne oskar\u017cenia: to by\u0142o rosyjskie g\u0142osowanie. Podpar\u0142 si\u0119 sonda\u017cem dla \u201eRzeczpospolitej\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:32:05+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 8 marca hakerzy zaatakowali szpital MSWiA w Krakowie. W rezultacie plac\u00f3wka by\u0142a zmuszona do wstrzymania przyj\u0119\u0107 pacjent\u00f3w i przej\u015bcia na dokumentacj\u0119 papierow\u0105. - Jestem ostro\u017cnym optymist\u0105 i wierz\u0119, \u017ce \u017cadne dane pacjent\u00f3w nie wyciek\u0142y \u2013 m\u00f3wi dr n. med. Micha\u0142 Zabojszcz, dyrektor Szpitala MSWiA w Krakowie.",
        "id": 2364731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41970471-dyrektor-szpitala-zaatakowanego-przez-hakerow-to-byl-tylko-ostatni-akord",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyrektor szpitala zaatakowanego przez haker\u00f3w: \u201eTo by\u0142 tylko ostatni akord\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:32:05+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna ufa\u0107 Rosji, nie mo\u017cna wierzy\u0107 W\u0142adimirowi Putinowi - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z RMF FM europose\u0142 PiS Micha\u0142 Dworczyk, by\u0142y szef KPRM. Dworczyk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c do sprawy Karola Nawrockiego, kt\u00f3ry jako Tadeusz Batyr napisa\u0142 ksi\u0105\u017ck\u0119 o tr\u00f3jmiejskim gangsterze.",
        "id": 2364732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wybory/art41973691-michal-dworczyk-o-sprawie-tadeusza-batyra-jak-sie-sam-nie-pochwalisz-to-cie-nikt-nie-pochwali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Dworczyk o sprawie Tadeusza Batyra: Jak si\u0119 sam nie pochwalisz, to ci\u0119 nikt nie pochwali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:30:00+00:00",
        "description": "Unia Europejska og\u0142asza plan inwestycji w obronno\u015b\u0107 na poziomie 800 mld euro, Polska chce wi\u0119kszego wsparcia w formie dotacji. Tymczasem CPK przyspiesza wykupy grunt\u00f3w i przygotowuje przetargi. Donald Trump rozmawia\u0142 z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim o przysz\u0142o\u015bci ukrai\u0144skiej energetyki.",
        "id": 2364733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41973721-unia-przeznaczy-800-mld-euro-na-zbrojenia-cpk-przyspiesza-trump-rozmawia-z-zelenskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia przeznaczy 800 mld euro na zbrojenia, CPK przyspiesza, Trump rozmawia z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:26:34+00:00",
        "description": "Budowa ogrodzenia to jedna z pierwszych czynno\u015bci wykonywanych po zakupie dzia\u0142ki. Je\u015bli jednak mamy obok s\u0105siad\u00f3w, sytuacja wymaga uzgodnie\u0144. W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci mog\u0105 si\u0119 spotka\u0107 z propozycj\u0105 wsp\u00f3\u0142finansowania budowy p\u0142otu lub jego wymiany. Czy trzeba na ni\u0105 przysta\u0107?",
        "id": 2364457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41952921-czy-sasiad-moze-zadac-zwrotu-pieniedzy-za-ogrodzenie-przepisy-mowia-jasno",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy s\u0105siad mo\u017ce \u017c\u0105da\u0107 zwrotu pieni\u0119dzy za ogrodzenie? Przepisy m\u00f3wi\u0105 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:26:34+00:00",
        "description": "R\u00f3\u017cne sytuacje w \u017cyciu sprawiaj\u0105, \u017ce rodzic mo\u017ce mie\u0107 obowi\u0105zek alimentacyjny wobec swojego dziecka. To, kiedy si\u0119 on jednak ko\u0144czy, nie zale\u017cy wcale od wieku osoby, kt\u00f3rej wyp\u0142acane jest takie \u015bwiadczenie.",
        "id": 2364458,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-rodzinne/art41959101-do-kiedy-rodzic-musi-placic-alimenty-pelnoletnosc-dziecka-nie-jest-granica",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do kiedy rodzic musi p\u0142aci\u0107 alimenty? Pe\u0142noletno\u015b\u0107 dziecka nie jest granic\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:26:34+00:00",
        "description": "Sztuczna inteligencja od Marka Zuckerberga wreszcie pojawi si\u0119 w Europie. Nowa funkcja w\u0142a\u015bnie startuje. Na mapie, gdzie dzia\u0142a\u0107 ma asystent Meta AI, jest i nasz kraj. Ale Polacy mog\u0105 nie by\u0107 zadowoleni.",
        "id": 2364456,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41973241-facebook-i-whatsapp-z-duzymi-zmianami-kluczowa-usluga-rusza-w-koncu-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Facebook i WhatsApp z du\u017cymi zmianami. Kluczowa us\u0142uga rusza w ko\u0144cu w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:26:34+00:00",
        "description": "Ferrari opatentowa\u0142o silnik V12 z owalnymi t\u0142okami \u2013 technologia, kt\u00f3ra na pierwszy rzut oka wydaje si\u0119 szalona, \u200b\u200bale po bli\u017cszym przyjrzeniu si\u0119 mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 jednym z rozwi\u0105za\u0144 dla przysz\u0142o\u015bci silnik\u00f3w spalinowych.",
        "id": 2364455,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41973661-ferrari-zaskoczylo-patentem-na-silnik-v12-to-przyszlosci-silnikow-spalinowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ferrari zaskoczy\u0142o patentem na silnik V12. To przysz\u0142o\u015bci silnik\u00f3w spalinowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:26:34+00:00",
        "description": "Spadek nie zawsze wi\u0105\u017ce si\u0119 z korzy\u015bci\u0105 finansow\u0105. Czasami, kiedy zmar\u0142y posiada\u0142 d\u0142ugi, oznacza\u0107 mo\u017ce spore problemy. W zwi\u0105zku z tym wiele os\u00f3b zastanawia si\u0119, czy mo\u017cna nie przyj\u0105\u0107 spadku. Wyja\u015bniamy, jak odrzuci\u0107 spadek.",
        "id": 2364454,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spadki-i-darowizny/art41960751-nie-chcesz-przyjac-spadku-oto-co-musisz-zrobic-aby-go-odrzucic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie chcesz przyj\u0105\u0107 spadku? Oto, co musisz zrobi\u0107, aby go odrzuci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:26:34+00:00",
        "description": "Najwi\u0119cej za ubezpieczenie OC p\u0142ac\u0105 kierowcy z Gda\u0144ska (\u015brednio 963 z\u0142) i Wroc\u0142awia (922 z\u0142). W \u017cadnym innym mie\u015bcie, nawet w Warszawie (855 z\u0142), nie zosta\u0142 przekroczony poziom 900 z\u0142.",
        "id": 2364459,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/ubezpieczenia/art41973641-ubezpieczenie-oc-znowu-drozsze-najwiecej-zaplacisz-w-gdansku-i-wroclawiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubezpieczenie OC znowu dro\u017csze. Najwi\u0119cej zap\u0142acisz w Gda\u0144sku i Wroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:22:02+00:00",
        "description": "W swoich czasach Ruf CTR Yellowbird by\u0142 szybszy od Ferrari F40 czy Porsche 959. Ruf CTR to legenda. Teraz jeden z 29 zbudowanych egzemplarzy poszed\u0142 pod m\u0142otek.",
        "id": 2364460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art41973571-kultowe-porsche-trafilo-na-aukcje-ruf-ctr-yellowbird-powstal-w-29-egz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kultowe Porsche trafi\u0142o na aukcj\u0119. Ruf CTR Yellowbird powsta\u0142 w 29 egz.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:00:00+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna podejmowa\u0107 decyzji o zatrudnieniu, zwolnieniu czy awansie wy\u0142\u0105cznie na podstawie przynale\u017cno\u015bci do grupy uprzywilejowanej.",
        "id": 2364734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966931-katarzyna-wojcik-o-zatrudnieniu-powinny-decydowac-kompetencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: O zatrudnieniu powinny decydowa\u0107 kompetencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:26+00:00",
        "description": "Przybywa zad\u0142u\u017conych p\u0142atnik\u00f3w. Mog\u0105 wnioskowa\u0107 o odroczenie terminu p\u0142atno\u015bci, roz\u0142o\u017cenie nale\u017cno\u015bci na raty, a nawet ich umorzenie. Decyzja ZUS, cho\u0107 uznaniowa, nie mo\u017ce by\u0107 dowolna i\u00a0podlega kontroli s\u0105dowej.",
        "id": 2364190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966941-co-zrobic-gdy-firma-ma-zaleglosci-w-zus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi\u0107, gdy firma ma zaleg\u0142o\u015bci w ZUS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:26+00:00",
        "description": "Osoba, kt\u00f3ra szkodzi zg\u0142aszaj\u0105cemu naruszenia prawa, podlega karze grzywny, ograniczenia wolno\u015bci albo pozbawienia wolno\u015bci do lat dw\u00f3ch. Ustawa o ochronie sygnalist\u00f3w zawiera przepisy karne.",
        "id": 2364194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966961-dzialania-odwetowe-to-przestepstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzia\u0142ania odwetowe to przest\u0119pstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:26+00:00",
        "description": "Bran\u017ca motoryzacyjna ma za sob\u0105 trudne lata, a 2025 r. te\u017c b\u0119dzie pe\u0142en wyzwa\u0144. W obliczu narastaj\u0105cych napi\u0119\u0107 geopolitycznych sektor musi mocno postawi\u0107 na innowacje, w tym na AI.",
        "id": 2364193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41969741-europejska-motoryzacja-na-rozdrozu-musi-sie-oprzec-na-technologii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejska motoryzacja na rozdro\u017cu. Musi si\u0119 oprze\u0107 na technologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:26+00:00",
        "description": "Przed pracodawcami nie lada wyzwanie, aby jednocze\u015bnie zapewni\u0107 zgodno\u015b\u0107 z nowymi regulacjami dot. r\u00f3\u017cnorodno\u015bci i nie narazi\u0107 si\u0119 na oskar\u017cenia o dyskryminacj\u0119.",
        "id": 2364191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966951-jak-zadbac-o-roznorodnosc-bez-ryzyka-dyskryminacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zadba\u0107 o r\u00f3\u017cnorodno\u015b\u0107 bez ryzyka dyskryminacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:26+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cna podejmowa\u0107 decyzji o zatrudnieniu, zwolnieniu czy awansie wy\u0142\u0105cznie na podstawie przynale\u017cno\u015bci do grupy uprzywilejowanej.",
        "id": 2364189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966931-katarzyna-wojcik-niech-decyduja-kompetencje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna W\u00f3jcik: Niech decyduj\u0105 kompetencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:26+00:00",
        "description": "Nowoczesne samochody maj\u0105 funkcj\u0119 hamulca awaryjnego, kt\u00f3rej prawie nikt nie zna. Wyja\u015bniamy technologi\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie w nag\u0142ych wypadkach.",
        "id": 2364192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art41965931-ta-nieznana-funkcja-w-samochodzie-moze-uratowac-zycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ta nieznana funkcja w samochodzie mo\u017ce uratowa\u0107 \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:22:25+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom zapowiedzia\u0142, \u017ce prezydent Donald Trump 20 marca podpisze rozporz\u0105dzenie wykonawcze, kt\u00f3rego celem jest zlikwidowanie Departamentu Edukacji. Trump zapowiada\u0142 taki ruch w kampanii wyborczej.",
        "id": 2364188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41973561-donald-trump-podpisze-rozporzadzenie-likwidujace-departament-edukacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump podpisze rozporz\u0105dzenie likwiduj\u0105ce Departament Edukacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:20:00+00:00",
        "description": "Od u\u017cyczenia mieszkania, za kt\u00f3re zatrudniony p\u0142aci miesi\u0119cznie 10 z\u0142, mo\u017cna nie odprowadza\u0107 sk\u0142adek. To prze\u0142om w\u00a0stanowisku ZUS.",
        "id": 2364195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966971-czy-udostepnienie-pracownikowi-lokalu-mieszkalnego-jest-zawsze-oskladkowane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy udost\u0119pnienie pracownikowi lokalu mieszkalnego jest zawsze osk\u0142adkowane?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:18:27+00:00",
        "description": "Izraelska armia poinformowa\u0142a o przechwyceniu w czwartek nad ranem rakiety wystrzelonej z terytorium Jemenu.",
        "id": 2364196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41973521-izrael-zaatakowany-z-terytorium-jemenu-celem-ataku-bylo-lotnisko-w-tel-awiwie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael zaatakowany z terytorium Jemenu. Celem ataku by\u0142o lotnisko w Tel Awiwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Inwestycje CPK si\u0119 rozp\u0119dzaj\u0105. Szybk\u0105 kolej z Katowic do Ostrawy podzielono na dwie cz\u0119\u015bci. Kaliszowi obiecano po\u0142\u0105czenie z KDP \u0142\u0105cznic\u0105.",
        "id": 2363985,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41969991-cpk-szykuje-drogi-dojazdowe-do-nowego-lotniska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CPK szykuje drogi dojazdowe do nowego lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "W bran\u017cy e-handlu pojawia si\u0119 nowy trend \u2013 conversational commerce, czyli zakupy wyszukiwane wprost w chatbotach AI. Wiele rodzimych firm nie pop\u0142ynie jednak na fali boomu, bo nie ma nawet swojej strony w sieci.",
        "id": 2363986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41969791-drobny-biznes-w-polsce-wciaz-jest-offline-firmy-nie-wykorzystaja-nowej-szansy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drobny biznes w Polsce wci\u0105\u017c jest offline. Firmy nie wykorzystaj\u0105 nowej szansy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Przepisy o obowi\u0105zkowych badaniach lekarskich i psychologicznych nie zapobiegaj\u0105 dopuszczenia do pracy jako kierowcy (nawet przewo\u017c\u0105cych towary niebezpieczne) os\u00f3b z epilepsj\u0105 czy nawet ubezw\u0142asnowolnionych.",
        "id": 2363983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41968941-fikcja-badan-kandydatow-na-kierowcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fikcja bada\u0144 kandydat\u00f3w na kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Chcemy, \u017ceby p\u0142ace nauczycieli by\u0142y stabilne, konkurencyjne w stosunku do innych p\u0142ac w gospodarce. Sejm pracuje nad ich powi\u0105zaniem ze \u015bredni\u0105 krajow\u0105 \u2013 m\u00f3wi w podca\u015bcie \u201eSzko\u0142a na nowo\u201d wiceministra edukacji Katarzyna Lubnauer.",
        "id": 2363991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art41969521-katarzyna-lubnauer-beda-zmiany-w-przedmiotach-przyrodniczych-i-na-lekcjach-wf-u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Lubnauer: B\u0119d\u0105 zmiany w przedmiotach przyrodniczych i na lekcjach WF-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "By skorzysta\u0107 z unijnych po\u017cyczek na zakup uzbrojenia, powinni\u015bmy szybko sk\u0142ada\u0107 odpowiednie wnioski. W tym wypadku czas to pieni\u0105dz. Ta\u0144szy pieni\u0105dz.",
        "id": 2363981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41969621-maciej-milosz-monozakupy-czyli-dajmy-sobie-szanse",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Mi\u0142osz: MONozakupy, czyli dajmy sobie szans\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Jest wola polityczna rz\u0105du, aby projekt zosta\u0142 przyj\u0119ty przez parlament jeszcze przed majowymi wyborami prezydenckimi \u2013 m\u00f3wi Paulina Hennig-Kloska, minister klimatu i\u00a0\u015brodowiska. Ujawnia szczeg\u00f3\u0142y mro\u017cenia cen energii.",
        "id": 2363992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41972211-minister-klimatu-i-srodowiska-rzad-wlaczy-wiatraki-wybory-prezydenckie-nie-przeszkodza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister klimatu i\u00a0\u015brodowiska: Rz\u0105d w\u0142\u0105czy wiatraki, wybory prezydenckie nie przeszkodz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "\u201eBaumgarten\u201d, ostatnia powie\u015b\u0107 zmar\u0142ego rok temu Paula Austera, jest ho\u0142dem dla mi\u0142o\u015bci \u017cycia i rozliczeniem z przesz\u0142o\u015bci\u0105 rodzin z Warszawy i Iwano-Frankiwska (Stanis\u0142awowa).",
        "id": 2363996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41967981-paul-auster-lozko-pelne-poezji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Paul Auster: \u0142\u00f3\u017cko pe\u0142ne poezji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Litwa i Komisja Europejska prowadz\u0105 dochodzenie w sprawie og\u00f3rk\u00f3w, kt\u00f3re trafi\u0142y na litewski rynek od polskich dostawc\u00f3w. Cho\u0107 wyst\u0119puj\u0105 jako produkt ukrai\u0144ski, to w rzeczywisto\u015bci to og\u00f3rki wyhodowane w Rosji. A na Litwie, w odr\u00f3\u017cnieniu m.in. od Polski, obowi\u0105zuje ca\u0142kowity zakaz importu \u017cywno\u015bci wyprodukowanej w Rosji.",
        "id": 2363984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41972351-polska-zarabia-na-rosyjskiej-zywnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zarabia na rosyjskiej \u017cywno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Je\u015bli ZUS odm\u00f3wi\u0142 zasi\u0142ku z\u00a0ubezpieczenia wypadkowego ze\u00a0wzgl\u0119du na b\u0142\u0105d w za\u015bwiadczeniu, warto si\u0119 odwo\u0142a\u0107 do s\u0105du.",
        "id": 2363988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41966981-pomylka-lekarza-w-zaswiadczeniu-nie-przekresla-szans-na-zasilek-chorobowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomy\u0142ka lekarza w za\u015bwiadczeniu nie przekre\u015bla szans na zasi\u0142ek chorobowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "O naruszeniu ochrony danych osobowych, kt\u00f3re generuje ryzyko dla praw i wolno\u015bci os\u00f3b fizycznych, firma musi poinformowa\u0107 UODO. Co zmieni\u0142o si\u0119 w wytycznych Urz\u0119du?",
        "id": 2363982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41967001-pracodawcy-powinni-zglaszac-niemal-kazde-naruszenie-danych-osobowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracodawcy powinni zg\u0142asza\u0107 niemal ka\u017cde naruszenie danych osobowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 deregulacyjny Rafa\u0142a Brzoski proponuje usprawnienie procedur legalizacji samowoli budowlanej. Nie chodzi o wspieranie naruszania prawa, ale o bezpiecze\u0144stwo.",
        "id": 2363999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41970331-samowola-budowlana-do-legalizacji-po-dziesieciu-latach-to-pomysl-zespolu-brzoski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samowola budowlana do legalizacji po dziesi\u0119ciu latach. To pomys\u0142 zespo\u0142u Brzoski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "To najdro\u017cszy instrument \u015bwiata. Znakomite skrzypce z 1715 roku stworzone przez Antonio Stradivariego, a nazywane \u201eBaron Knoop\u201d, anonimowy nabywca kupi\u0142 za 23 mln dol. drog\u0105 negocjacji z dotychczasowym ich w\u0142a\u015bcicielem.",
        "id": 2363997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41968871-skrzypce-stradivariusa-sprzedane-za-23-miliony-dolarow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrzypce Stradivariusa sprzedane za 23 miliony dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "W ostatnich latach wiele znanych marek odzie\u017cowych prze\u017cywa\u0142o k\u0142opoty. Niekt\u00f3re z nich, jak Forever 21, nie poradzi\u0142y sobie z konkurencj\u0105. Gap, ameryka\u0144ska marka znana na ca\u0142ym \u015bwiecie, wychodzi na prost\u0105. Nowa strategia zaczyna dzia\u0142a\u0107\u00a0- oceniaj\u0105\u00a0analitycy.",
        "id": 2363995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41968351-slynna-marka-odziezowa-wychodzi-na-prosta-nowa-strategia-i-efekt-barbie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142ynna marka odzie\u017cowa wychodzi na prost\u0105. Nowa strategia i efekt \u201eBarbie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Rekordowo wysokie zyski sektora finansowego w Polsce zaczynaj\u0105 coraz bardziej k\u0142u\u0107 w oczy. Czy chodzi o \u201ewyzysk\u201d klient\u00f3w, czy o zwyk\u0142e mechanizmy rynkowe?",
        "id": 2363989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41972311-spor-o-dodatkowe-opodatkowanie-nadmiarowych-zyskow-bankow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o dodatkowe opodatkowanie nadmiarowych zysk\u00f3w bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Tarcza Wsch\u00f3d b\u0119dzie jednym z priorytet\u00f3w unijnej obrony \u2013 zdecydowa\u0142a Bruksela. UE si\u0119 zbroi i promuje sw\u00f3j przemys\u0142 obronny.",
        "id": 2363994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41970171-tak-ue-chce-szybko-nadrobic-zaleglosci-w-obronnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak UE chce szybko nadrobi\u0107 zaleg\u0142o\u015bci w obronno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Pobicie lub zdarzenie, do kt\u00f3rego przyczyni\u0142 si\u0119 poszkodowany, mo\u017ce by\u0107 uznane za wypadek w drodze do lub z pracy. W jakich jeszcze sytuacjach kadrowi pope\u0142ni\u0105 b\u0142\u0119dy?",
        "id": 2363993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kadry-i-place/art41967011-uznanie-zdarzenia-za-wypadek-w-drodze-do-pracy-ma-znaczenie-dla-wysokosci-swiadczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uznanie zdarzenia za wypadek w\u00a0drodze do pracy ma znaczenie dla wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug danych Eurostatu, rumu\u0144ski PKB na g\u0142ow\u0119 mieszka\u0144ca nieco przekroczy\u0142 w\u00a0roku 2023 poziom W\u0119gier oraz Polski.",
        "id": 2363987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41972331-witold-m-orlowski-zadziwiajaca-historia-gospodarcza-rumunii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold M. Or\u0142owski: Zadziwiaj\u0105ca historia gospodarcza Rumunii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "Nie wiadomo, co ma oznacza\u0107 zgoda W\u0142adimira Putina na nieatakowanie ukrai\u0144skiej infrastruktury, gdy\u017c Rosjanie j\u0105 atakuj\u0105.",
        "id": 2363998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41969941-wojna-na-ukrainie-nieistniejace-okrazenia-niedzialajace-zawieszenie-broni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna na Ukrainie: Nieistniej\u0105ce okr\u0105\u017cenia, niedzia\u0142aj\u0105ce zawieszenie broni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:16:33+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy Rosjanie przeprowadzili zmasowany atak dron\u00f3w na miasto Kropywnycki. Ukrai\u0144cy atakowali obw\u00f3d woroneski, saratowski i rostowski.",
        "id": 2363990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41973491-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1121",
        "vote": 0
    }
]