[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:52:33+00:00",
        "description": "Nagroda specjalna w Biedronce jeszcze kilka lat temu wynosi\u0142a 2500 z\u0142 brutto. Teraz jest wyra\u017anie wi\u0119ksza. Ponad 60 tys. pracownik\u00f3w w najbli\u017cszych tygodniach otrzyma przelew z bonusem do pensji.",
        "id": 2370864,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/biedronka-przyznaje-nagrody-po-4000-zl-juz-w-kwietniu/lkpb187",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biedronka szykuje przelewy dla pracownik\u00f3w. Prawie 300 mln z\u0142 na nagrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:36:27+00:00",
        "description": "Turcja jest gotowa do udzia\u0142u w misji pokojowej w Ukrainie. Stawia jednak warunki. Potrzebna jasna deklaracja ze strony Kijowa i Moskwy. Nie ma mowy o jednostronnym przymusie.",
        "id": 2370865,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zolnierze-z-turcji-w-ukrainie-jest-deklaracja-i-warunek/bbtj1t8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklaracja Turcji w sprawie si\u0142 pokojowych w Ukrainie. Jest warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:13:09+00:00",
        "description": "Meta pierwszy raz na tak\u0105 skal\u0119 udost\u0119pnia u\u017cytkownikom sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. Asystent trafi do u\u017cytkownik\u00f3w czterech popularnych aplikacji. Na razie u\u017cytkownicy mog\u0105 korzysta\u0107 z czatbota bezp\u0142atnie.",
        "id": 2370407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/rewolucja-od-zuckerberga-meta-ai-dostepna-bezplatnie-w-polsce/qnw6ybj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja na Facebooku i Instagramie. Nowe funkcje dost\u0119pne w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:55:21+00:00",
        "description": "Boston Celtics, jedna z najbardziej utytu\u0142owanych dru\u017cyn NBA w historii, zosta\u0142a sprzedana za 6,1 mld dol. Oznacza to najwi\u0119ksz\u0105 sprzeda\u017c franczyzy sportowej w Ameryce P\u00f3\u0142nocnej.",
        "id": 2370408,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/boston-celtics-sprzedany-za-rekordowa-kwote/cyym47s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarny klub NBA sprzedany za rekordow\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:34:12+00:00",
        "description": "Fundusz Bezpiecze\u0144stwa i Obrony dosta\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o. W nim znajdzie si\u0119 30 mld z\u0142 m.in. na rozw\u00f3j polskiego przemys\u0142u zbrojeniowego.",
        "id": 2370409,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pieniadze-z-kpo-kolejny-krok-w-sprawie-funduszu-na-obronnosc/8vp09xj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest zgoda na powo\u0142anie specjalnego funduszu na obronno\u015b\u0107 w ramach KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:10:26+00:00",
        "description": "Rosyjski ekonomista apeluje: USA i Chiny powinny zjednoczy\u0107 si\u0142y przeciwko Rosji. Do tego paktu powinna do\u0142\u0105czy\u0107 te\u017c Europa. \"Rosja bez Chin upad\u0142aby w kilka lat, a ponowne zbli\u017cenie USA z Chinami przynios\u0142oby jeszcze wi\u0119cej ni\u017c to z lat 70.\" \u2014 przekonuje.",
        "id": 2369943,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosja-bez-chin-upadlaby-w-kilka-lat-ekonomista-o-sojuszu/d71smc5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja bez Chin upad\u0142aby w kilka lat\". Ekonomista wskazuje strategi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:44:59+00:00",
        "description": "Banki w Polsce w 2024 r. zarobi\u0142y rekordowe 42 mld z\u0142. Niekt\u00f3rzy politycy chcieliby si\u0119gn\u0105\u0107 po cz\u0119\u015b\u0107 tych pieni\u0119dzy. Szefowa resortu funduszy m\u00f3wi o mo\u017cliwo\u015bci wprowadzenia podatku od nadzwyczajnych zysk\u00f3w, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by wesprze\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107.",
        "id": 2369944,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/banki-zaplaca-nowy-podatek-skoro-korzystaja-niech-sie-dziela/3kw6xen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowe zyski bank\u00f3w na obronno\u015b\u0107. Jest pomys\u0142 dodatkowego podatku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:19:25+00:00",
        "description": "Apple nie tylko przegrywa z konkurencj\u0105 w bran\u017cy streamingu filmowego w wy\u015bciugu o widza, ale rocznie traci fortun\u0119. Najnowsze informacje wskazuj\u0105, \u017ce firma rocznie dok\u0142ada ponad 1 mld dol. do Apple TV. Takie doniesienia ujawni\u0142 w raporcie serwis \"The Information\", kt\u00f3ry cytuje dwie osoby zaznajomione ze spraw\u0105.",
        "id": 2369945,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/apple-traci-ponad-1-mld-dol-rocznie-na-usludze-streamingowej/t04l791",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To s\u0142aby punkt Apple. Traci wielkie pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:05:12+00:00",
        "description": "Po spotkaniu w czwartek z norweskim premierem Jonasem Gahrem Stoere prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski okre\u015bli\u0142 postaw\u0119 Donalda Trumpa ws. przyj\u0119cia Kijowa do NATO jako prezent dla W\u0142adimira Putina. Odrzuci\u0142 mo\u017cliwo\u015b\u0107 przej\u0119cia ukrai\u0144skich elektrowni atomowych przez USA.",
        "id": 2369407,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zelenski-o-trumpie-to-prezent-dla-kremla-mocne-slowa-o-nato/drbcs7c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski krytykuje Trumpa. \"To prezent dla Kremla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:57:01+00:00",
        "description": "\"Kup akcje Tesli, ju\u017c nigdy nie b\u0119dzie tak tanio\" \u2014 zach\u0119ca\u0142 sekretarz handlu USA Howard Lutnick na antenie Fox News. W ten spos\u00f3b promowa\u0142 firm\u0119 Elona Muska, bliskiego wsp\u00f3\u0142pracownika prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych Donalda Trumpa. S\u0142owa Lutnicka skomentowa\u0142 Bia\u0142y Dom.",
        "id": 2369408,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/akcje-tesli-sekretarz-handlu-usa-zacheca-kupujcie-taniej-nie-bedzie/fnpxg79",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz handlu USA namawia do kupna akcji Tesli. \"Nigdy nie b\u0119dzie tak tanio\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:54:19+00:00",
        "description": "Tesla wycofuje prawie wszystkie modele Cybertruck w Stanach Zjednoczonych, aby naprawi\u0107 panel zewn\u0119trzny, kt\u00f3ry mo\u017ce od\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 podczas jazdy. Wymiany wymaga przesz\u0142o 46 tys. pojazd\u00f3w.",
        "id": 2369409,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tysiace-cybertruckow-od-tesli-wezwane-do-warsztatow/ndz7v15",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak nie urok, to usterka. Tesla ma kolejny powa\u017cny problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:50:34+00:00",
        "description": "Po zwrocie w polityce Waszyngtonu wobec Europy Berlin zastanawia si\u0119, czy ca\u0142kowita zale\u017cno\u015b\u0107 od USA nie stanowi zbyt du\u017cego ryzyka. Jak informuje dziennik \"Sueddeutsche Zeitung\", kluczow\u0105 kwesti\u0105 w tych rozwa\u017caniach jest zakup przez Niemcy samolot\u00f3w F-35A. Maszyny zakupiono, gdy\u017c w przysz\u0142o\u015bci mia\u0142y zapewni\u0107 ameryka\u0144skie odstraszanie nuklearne.",
        "id": 2369410,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-debatuja-o-uzaleznieniu-od-usa-czy-f-35a-to-wielkie-ryzyko/sfm2km8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F-35 trac\u0105 blask. Kolejny kraj rozwa\u017cy rewizj\u0119 zakupu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:42:54+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen, lider Konfederacji, sk\u0142ada kolejne obietnice. \"To jest przecie\u017c jaki\u015b absurd\" \u2014 skomentowa\u0142 opodatkowanie emerytur i zapewni\u0142, \u017ce jako prezydent zlikwiduje to obci\u0105\u017cenie.",
        "id": 2369411,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/slawomir-mentzen-o-podatku-od-emerytur-przekazcie-to-swoim-dziadkom/my01fyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142awomir Mentzen: przeka\u017ccie to swoim dziadkom. Obiecuje wy\u017csze emerytury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:37:22+00:00",
        "description": "Brytyjskie ministerstwo obrony opublikowa\u0142o najnowsze szacunki rosyjskich strat w Ukrainie. Szacuje si\u0119, \u017ce od pocz\u0105tku inwazji w lutym 2022 r., si\u0142y zbrojne Rosji straci\u0142y ok. 900 tys. \u017co\u0142nierzy, w tym \u015bmier\u0107 ponios\u0142o od 200-250 tys. Jak czytamy w komunikacie resortu, przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin i rosyjskie dow\u00f3dztwo najprawdopodobniej stawiaj\u0105 wojskowe cele ponad \u017cycie rosyjskich \u017co\u0142nierzy.",
        "id": 2369412,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojna-w-ukrainie-najwieksze-straty-rosji-od-ii-wojny-swiatowej/ql9e00k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja nie liczy si\u0119 z kosztami. Najwi\u0119ksze straty od II wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:17:51+00:00",
        "description": "\u0141awa przysi\u0119g\u0142ych w Dakocie P\u00f3\u0142nocnej uzna\u0142a Greenpeace za odpowiedzialn\u0105 za znies\u0142awienie. Organizacja ekologiczna musi zap\u0142aci\u0107 ponad 660 mln dol. odszkodowania firmie naftowej za dzia\u0142anie grupy w jednym z najwi\u0119kszych protest\u00f3w przeciwko paliwom kopalnym w historii USA.",
        "id": 2369413,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/greenpeace-ma-zaplacic-660-mln-dol-za-znieslawienie-firmy-naftowej/t0lhhxy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greenpeace mo\u017ce zbankrutowa\u0107. Gigantyczna kara za znies\u0142awienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:58:31+00:00",
        "description": "W zamian za \u0142ap\u00f3wk\u0119 39 zam\u00f3wie\u0144 na 279 mln z\u0142. To nowe ustalenia w aferze RARS. Luksusowe mieszkanie dla by\u0142ego dyrektora zosta\u0142o zakupione za 2,2 mln z\u0142, a nast\u0119pnie sprzedane jego rodzicom 1,4 mln z\u0142.",
        "id": 2368886,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/afera-rars-luksusowe-mieszkanie-jako-lapowka-i-kolejne-zatrzymania/he33s0n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowe mieszkanie jako \u0142ap\u00f3wka. Kolejne zatrzymania i zarzuty w aferze RARS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:48:10+00:00",
        "description": "Od marca 2025 r. emerytura honorowa wzros\u0142a do 6590 z\u0142 miesi\u0119cznie. Dla niekt\u00f3rych uprawnionych senior\u00f3w oznacza to podwy\u017ck\u0119 wynosz\u0105c\u0105 nawet 1050 z\u0142.",
        "id": 2368887,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/waloryzacja-emerytury-honorowej-swiadczenie-wyzsze-nawet-o-1050-zl/xt7c3pf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Waloryzacja emerytury honorowej. Dla niekt\u00f3rych \u015bwiadczenie wy\u017csze o 1050 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:35:18+00:00",
        "description": "Fabryka \u0141o\u017cysk Tocznych w Kra\u015bniku, najstarsza tego typu w Polsce, rozpocz\u0119\u0142a proces zwolnie\u0144 grupowych. W pierwszej fazie prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 oko\u0142o 100 pracownik\u00f3w, ale to tylko pocz\u0105tek, bo w sumie plany obejmuj\u0105 nawet 350 os\u00f3b, co stanowi znacz\u0105c\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 ca\u0142ej za\u0142ogi.",
        "id": 2368888,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zwolnienia-w-najstarszej-tego-typu-fabryce-w-polsce/9586rgg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia w najstarszej tego typu fabryce w Polsce. \"Nie wytrzymujemy cen energii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:33:14+00:00",
        "description": "Kraje nordyckie ponownie zdominowa\u0142y czo\u0142owe pozycje w raporcie ONZ World Happiness Report. Pierwsze miejsce zestawienia, \u00f3smy rok z rz\u0119du, zajmuje Finlandia. Polska w najnowszym badaniu zanotowa\u0142a mocny skok i uplasowa\u0142a si\u0119 w drugiej dziesi\u0105tce rankingu.",
        "id": 2368889,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/raport-onz-o-szczesciu-polska-wyprzedza-francje-i-hiszpanie-w-globalnym-rankingu/0bv3g43",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport ONZ o szcz\u0119\u015bciu. Polska wyprzedza Francj\u0119 i Hiszpani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:08:53+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 podczas konferencji prasowej w Oslo, \u017ce \"Zaporoska Elektrownia J\u0105drowa, okupowana obecnie przez wojska rosyjskie, b\u0119dzie mog\u0142a dzia\u0142a\u0107 tylko pod kontrol\u0105 Ukrainy\".",
        "id": 2368316,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-o-elektrowniach-jadrowych-tylko-pod-kontrola-ukrainy/d11gq52",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o elektrowniach j\u0105drowych. \"Tylko pod kontrol\u0105 Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:01:03+00:00",
        "description": "Twierdzenie, \u017ce Niemcy masowo odsy\u0142ali do Polski \"nielegalnych imigrant\u00f3w\" z Azji czy Afryki, nie znajduje potwierdzenia w liczbach. Niemcy zawracaj\u0105 g\u0142\u00f3wnie Ukrai\u0144c\u00f3w, kt\u00f3rzy nie maj\u0105 prawa wjazdu do tego kraju.",
        "id": 2368317,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kontrole-na-niemieckiej-granicy-oto-statystyki/1sbkp7h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy odsy\u0142aj\u0105 do Polski nielegalnych imigrant\u00f3w? S\u0105 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:46:32+00:00",
        "description": "Do Polski ju\u017c wkr\u00f3tce przyleci osiem wielozadaniowych samolot\u00f3w bojowych Gripen. W ramach operacji NATO szwedzkie si\u0142y powietrzne b\u0119d\u0105 strzec przekazywania pomocy wojskowej dla Ukrainy.",
        "id": 2368318,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mysliwce-gripen-w-polsce-od-1-maja-nato-wzmacnia-bezpieczenstwo-regionu/s8kfehx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwecja wysy\u0142a samoloty do Polski. Jest zgoda parlamentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:32:16+00:00",
        "description": "Popularna marka lod\u00f3w Ben &amp; Jerry's og\u0142osi\u0142a, \u017ce jej dyrektor generalny David Stever zosta\u0142 odsuni\u0119ty od obowi\u0105zk\u00f3w przez sp\u00f3\u0142k\u0119 matk\u0119, czyli Unilever. Decyzja ta ma by\u0107 zwi\u0105zana z aktywizmem politycznym marki, m.in. wsparciem udzielonym Palesty\u0144czykom. Informacja ta zosta\u0142a ujawniona w pozwie z\u0142o\u017conym przez Ben &amp; Jerry's w s\u0105dzie w Nowym Jorku.",
        "id": 2368319,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rewolucja-u-znanego-producenta-lodow-szef-wylecial-z-nietypowego-powodu/38hr5qg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja u znanego producenta lod\u00f3w. Szef podpad\u0142 i wylecia\u0142 z nietypowego powodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:17:13+00:00",
        "description": "Ministerstwo Finans\u00f3w ujawni\u0142o najnowsze dane dotycz\u0105ce zad\u0142u\u017cenia w styczniu i lutym. Po raz pierwszy w historii d\u0142ug pa\u0144stwowy przekroczy\u0142 1,7 bln z\u0142.",
        "id": 2368320,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/zadluzenie-skarbu-panstwa-rosnie-pekla-kolejna-bariera/krmcly9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zad\u0142u\u017cenie Skarbu Pa\u0144stwa ro\u015bnie. P\u0119k\u0142a kolejna bariera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:07:05+00:00",
        "description": "Bran\u017ca IT w Polsce dynamicznie ro\u015bnie i obecnie zatrudnia ju\u017c ponad 580 000[1] os\u00f3b. Kobiety wci\u0105\u017c stanowi\u0105 w niej mniejszo\u015b\u0107.",
        "id": 2368321,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/it-czeka-na-kobiety-sa-miejsca-gdzie-moga-rozwijac-skrzydla/e6jl9bq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IT czeka na kobiety. S\u0105 miejsca, gdzie mog\u0105 rozwija\u0107 skrzyd\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:04:10+00:00",
        "description": "Fi\u0144ski zak\u0142ad produkcji amunicji dostarczy pociski artyleryjskie kalibru 155 mm przeznaczone do dzia\u0142 b\u0119d\u0105cych na wyposa\u017ceniu wojsk l\u0105dowych Finlandii od lat 80. oraz do nowszych, po\u0142udniowokorea\u0144skich haubic samobie\u017cnych K9 - poinformowa\u0142 w czwartek resort obrony tego kraju. Koszt zam\u00f3wienia szacowany jest na 79 mln euro",
        "id": 2368322,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/finlandia-zwieksza-zasoby-amunicji-ponad-79-mln-euro-na-pociski/51h2vp9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finlandia uzupe\u0142nia zapasy. Zamawia amunicj\u0119 155 mm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:00:25+00:00",
        "description": "Parlament zako\u0144czy\u0142 prace nad ustaw\u0105 o zatrudnianiu cudzoziemc\u00f3w. Popar\u0142 przy tym poprawki Senatu, korzystne dla pracodawc\u00f3w. Jedna z nich zak\u0142ada skre\u015blenie przepisu dotycz\u0105cego podwy\u017cszenia kar za \u0142amanie prawa pracy. Za spraw\u0105 drugiej agencje pracy tymczasowej b\u0119d\u0105 zatrudnia\u0107 cudzoziemc\u00f3w na podstawie um\u00f3w cywilnoprawnych.",
        "id": 2367665,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/sejm-ustawa-o-zatrudnianiu-cudzoziemcow-przyjeta-korzystne-zmiany/kfs0c7y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142owie za zmiany w prawie pracy. Co z kontrowersyjnymi przepisami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:56:33+00:00",
        "description": "Nowy cykl inwestycyjny na polskim rynku nieruchomo\u015bci komercyjnych przynosi znacz\u0105cy wzrost aktywno\u015bci. Wed\u0142ug raportu CBRE \"Poland Real Estate Market Outlook 2025\" warto\u015b\u0107 inwestycji w Polsce wzros\u0142a z 2 mld euro do ponad 5 mld euro w skali roku. To kwota niemal r\u00f3wna \u0142\u0105cznym inwestycjom we wszystkich pozosta\u0142ych krajach regionu Europy \u015arodkowo-Wschodniej.",
        "id": 2367666,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/cbre-sektor-logistyczny-przyciaga-37-proc-inwestorow-w-2025-r/4cz9ewp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ro\u015bnie aktywno\u015b\u0107 inwestor\u00f3w. W 2025 r. postawi\u0105 na logistyk\u0119 i mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:48:46+00:00",
        "description": "We Francji ministrowie gospodarki i obrony, Eric Lombard i Sebastien Lecornu, spotkali si\u0119 z inwestorami, aby om\u00f3wi\u0107 sposoby pozyskania funduszy na zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w obronnych. Potrzebne jest oko\u0142o 5 mld euro, aby przyspieszy\u0107 produkcj\u0119 przemys\u0142u obronnego.",
        "id": 2367667,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/francja-rzad-poszukuje-5-mld-euro-na-zwiekszenie-wydatkow-obronnych/ttyvh51",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorzy i przemys\u0142 we Francji rozmawiaj\u0105 z ministrami o dofinansowaniu obronno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:34:00+00:00",
        "description": "Dane GUS o budownictwie mieszkaniowym za luty br. potwierdzaj\u0105, \u017ce ten rok na rynku deweloperskim w Polsce b\u0119dzie czasem stabilizacji i z\u0142apania r\u00f3wnowagi, kt\u00f3rej rynek usilnie oczekiwa\u0142 \u2014 ocenia Polski Zwi\u0105zek Firm Deweloperskich (PZFD).",
        "id": 2367668,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/mniej-pozwolen-na-budowe-i-rozpoczynanych-inwestycji-schlodzenie-rynku-mieszkan/6xqk9mh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej pozwole\u0144 na budow\u0119 i rozpoczynanych inwestycji. Sch\u0142odzenie rynku mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:26:37+00:00",
        "description": "W\u0119gry by\u0142y jedynym pa\u0144stwem Unii Europejskiej, kt\u00f3re nie popar\u0142o uchwa\u0142y dotycz\u0105cej integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy. Po raz drugi na szczycie UE zapisy dotycz\u0105ce wsparcia dla Ukrainy zosta\u0142y przyj\u0119te nie jednomy\u015blnie, lecz przez 26 przyw\u00f3dc\u00f3w.",
        "id": 2367669,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szczyt-ue-26-krajow-poparlo-ukraine-wegry-powiedzialy-nie/fgrezpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na szczycie UE 26 do 1. Tylko W\u0119gry nie popar\u0142y Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:25:26+00:00",
        "description": "Liczba wniosk\u00f3w z USA o brytyjski paszport by\u0142a w ubieg\u0142ym roku rekordowa. Burmistrz Londynu przekonuje, \u017ce fala Amerykan\u00f3w ubiegaj\u0105cych si\u0119 o obywatelstwo Wielkiej Brytanii jest zwi\u0105zana z powrotem Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu.",
        "id": 2367670,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanie-ustawiaja-sie-w-kolejce-po-brytyjskie-obywatelstwo-burmistrz-londynu-przez/0fhz6y5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej Amerykan\u00f3w chce zosta\u0107 Brytyjczykami. Burmistrz Londynu wskazuje na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:25:16+00:00",
        "description": "\u2014 Sytuacja geopolityczna stawia spore wyzwania przed naszym biznesem. Z naszej perspektywy najwa\u017cniejsze jest to, \u017ceby Europa m\u00f3wi\u0142a jednym g\u0142osem \u2014 stwierdzi\u0142 podczas konferencji prasowej w Lizbonie Pedro Soares dos Santos, prezes Jeronimo Martins. Jak doda\u0142, polityka USA i Donalda Trumpa nie powinna wp\u0142yn\u0105\u0107 na biznes w\u0142a\u015bciciela Biedronki.",
        "id": 2367671,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wlasciciel-biedronki-o-polityce-donalda-trumpa-czekamy-co-z-tego-wyniknie/ne4589f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel Biedronki o polityce Donalda Trumpa. \"Czekamy, co z tego wyniknie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:23:50+00:00",
        "description": "Sejm przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 ws. bezpiecze\u0144stwa RP. Przyj\u0119te przepisy, zaproponowanej przez pos\u0142\u00f3w KO, uznaj\u0105 pe\u0142ne poparcie dla rozwi\u0105za\u0144 zawartych w rezolucji Parlamentu Europejskiego z 12 marca, dotycz\u0105cej przysz\u0142o\u015bci europejskiej obrony.",
        "id": 2367672,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sejm-uchwala-ws-bezpieczenstwa-rp-poparcie-dla-tarczy-wschod/c8l887t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm przyjmuje uchwa\u0142\u0119 ws. bezpiecze\u0144stwa RP. Poparcie dla Tarczy Wsch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:11:36+00:00",
        "description": "Komisja Europejska wyp\u0142aci\u0142a Ukrainie kolejn\u0105 transz\u0119 pomocy finansowej w wysoko\u015bci 1 mld euro w ramach wyj\u0105tkowej po\u017cyczki pa\u0144stw G7.",
        "id": 2367673,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/komisja-europejska-wsparla-ukraine-kolejna-transza-1-mld-euro/yycy1xl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina dostanie kolejn\u0105 transz\u0119 pomocy finansowej. Miliard euro od UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:00:30+00:00",
        "description": "Tajne s\u0142u\u017cby Korei P\u00f3\u0142nocnej tropi\u0105 mieszka\u0144c\u00f3w kraju Kim Dzong Una, kt\u00f3rzy u\u017cywaj\u0105 zakazanych chi\u0144skich telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych. Z tego powodu bez wie\u015bci mia\u0142a znikn\u0105\u0107 m.in. bogata rodzina z miasta Hyesan tu\u017c przy granicy z Chinami. \"Wcze\u015bniej za pomoc\u0105 \u0142ap\u00f3wek mo\u017cna by\u0142o unikn\u0105\u0107 kary, teraz s\u0142u\u017cby stosuj\u0105 najci\u0119\u017csze represje\" \u2014 donosi portal Daily NK.",
        "id": 2367674,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rezim-korei-polnocnej-coraz-bezlitosniejszy-aresztuje-za-chinskie-telefony/rj4l7k6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Re\u017cim Korei P\u00f3\u0142nocnej porwa\u0142 ca\u0142\u0105 rodzin\u0119. Posz\u0142o o z\u0142amanie zakazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:53:24+00:00",
        "description": "Najnowsze dane z polskiej gospodarki \u2014 te publikowane w ostatnich dniach dotycz\u0105ce inflacji oraz najnowsze z rynku pracy i przemys\u0142u \u2014 mobilizuj\u0105 ekonomist\u00f3w do oceny, \u017ce Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej powinna si\u0119 sk\u0142ania\u0107 do obni\u017cek st\u00f3p procentowych. Cho\u0107 najprawdopodobniej do takiego ruchu nie dojdzie przed wyborami prezydenckimi.",
        "id": 2367105,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/z-jastrzebich-jaj-w-rpp-moze-wykluc-sie-wiecej-golebi-ciecie-stop-coraz-blizej/c54qvwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe dane z rynku pracy mog\u0105 wytr\u0105ci\u0107 RPP wa\u017cny argument. Ci\u0119cie st\u00f3p coraz bli\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:50:46+00:00",
        "description": "Obrona cywilna Strefy Gazy poinformowa\u0142a w czwartek, \u017ce w izraelskich atakach od czasu ich wznowienia we wtorek zgin\u0119\u0142y 504 osoby, w tym ponad 190 dzieci. Bilans ofiar czwartkowych atak\u00f3w wzr\u00f3s\u0142 do 85 zabitych i 133 rannych \u2014 doda\u0142o ministerstwo zdrowia tego terytorium.",
        "id": 2367106,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/strefa-gazy-504-ofiary-atakow-od-wtorku-ponad-190-to-dzieci/j45gqe6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny bilans izraelskich atak\u00f3w. Obrona cywilna Gazy poda\u0142a liczb\u0119 ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:24:41+00:00",
        "description": "Analitycy PKO Banku Polskiego, komentuj\u0105c czwartkowe dane GUS, oceniaj\u0105, \u017ce najwi\u0119kszym ryzykiem dla polskiego przemys\u0142u jest wojna handlowa, w tym wzrost taryf w USA, oraz silny kurs z\u0142otego. Spodziewaj\u0105 si\u0119, \u017ce wraz z o\u017cywieniem inwestycji produkcja budowlana w dalszej cz\u0119\u015bci roku solidnie wzro\u015bnie.",
        "id": 2367107,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pko-bp-przemysl-w-letargu-wojna-handlowa-i-silny-zloty-kluczowe/0kpfemg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przemys\u0142 w letargu\". Wojna handlowa i silny z\u0142oty kluczowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:05:55+00:00",
        "description": "Kandydat Trzeciej Drogi na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia z\u0142o\u017cy\u0142 w PKW 400 tys. podpis\u00f3w poparcia pod jego kandydatur\u0105. \"Idziemy po zmian\u0119 w polityce; nie po zamian\u0119 w Pa\u0142acu Prezydenckim, ale realn\u0105 zmian\u0119\" \u2014 podkre\u015bli\u0142. Towarzyszy\u0142 mu prezes PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, a Ho\u0142ownia podkre\u015bli\u0142, \u017ce sojusz Polski 2050 i PSL wci\u0105\u017c ma si\u0119 dobrze.",
        "id": 2367108,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-zlozyl-podpisy-w-pkw-zdeterminowany-walczy-o-prezydenture/09deg9c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia z\u0142o\u017cy\u0142 w PKW podpisy. Wiadomo, ile ich zebra\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:02:20+00:00",
        "description": "Carsten Breuer, inspektor generalny Bundeswehry genera\u0142 ocenia, \u017ce Rosja przygotowuje si\u0119 do wojny na du\u017c\u0105 skal\u0119. B\u0119dzie do niej gotowa w 2029 r. Ekspert podkre\u015bla, \u017ce w ostatnich latach Putin da\u0142 \"bardzo wyra\u017anie do zrozumienia\", \u017ce nie jest zainteresowany wy\u0142\u0105cznie Ukrain\u0105 \u2014 podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 2367109,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/carsten-breuer-ostrzega-zakonczenie-wojny-w-ukrainie-to-nie-pokoj/mwewxzq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert ostrzega. \"Zako\u0144czenie wojny w Ukrainie nie przywr\u00f3ci pokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:47:26+00:00",
        "description": "Pracownicy zatrudnieni na typowych etatach w godzinach 8-16 lub 9-17 cz\u0119sto borykaj\u0105 si\u0119 z trudno\u015bciami w za\u0142atwianiu spraw urz\u0119dowych, kt\u00f3re wymagaj\u0105 osobistej wizyty w godzinach ich pracy. Jest \u015bwiate\u0142ko w tunelu dla tych, kt\u00f3rzy musz\u0105 wybiera\u0107 mi\u0119dzy prac\u0105 a urz\u0119dowymi obowi\u0105zkami.",
        "id": 2366543,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-godziny-pracy-urzedow-tego-chca-rzadzacy/p5v7get",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany godzin otwarcia urz\u0119d\u00f3w. Tego chc\u0105 rz\u0105dz\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:33:48+00:00",
        "description": "Kreml zarzuca Europie \"prowojenn\u0105\" postaw\u0119 i oskar\u017ca j\u0105 o militaryzacj\u0119. Wed\u0142ug Moskwy stanowisko Unii Europejskiej jest sprzeczne zar\u00f3wno z podej\u015bciem Rosji, jak i Stan\u00f3w Zjednoczonych. Tymczasem w najbli\u017cszych dniach mog\u0105 odby\u0107 si\u0119 rozmowy Rosji i USA dotycz\u0105ce Ukrainy oraz bezpiecze\u0144stwa na Morzu Czarnym.",
        "id": 2366544,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-europa-stala-sie-prowojenna-pieskow-o-militaryzacji-kontynentu/mvxk9kt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml zarzuca Europie prowojenne nastawienie. \"Sprzeczne z postaw\u0105 USA i Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:51:17+00:00",
        "description": "Nocny atak ukrai\u0144skich bezza\u0142ogowych statk\u00f3w powietrznych na rosyjskie miasta Engels i Sarat\u00f3w zosta\u0142 uznany za \"najpot\u0119\u017cniejszy atak dron\u00f3w w historii\", jak poinformowa\u0142 gubernator obwodu rostowskiego, Roman Busargin. Ukrai\u0144cy zaatakowali m.in. baz\u0119 lotnictwa wojskowego Engels-2, co doprowadzi\u0142o do wprowadzenia stanu wyj\u0105tkowego w Engelsie.",
        "id": 2366545,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosja-ukrainskie-drony-uderzaja-w-engels-i-saratow-132-zestrzelone/zbe7rm7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje i stan wyj\u0105tkowy w rosyjskich miastach. \"Najpot\u0119\u017cniejszy atak dron\u00f3w w historii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:43:12+00:00",
        "description": "Warto\u015b\u0107 i liczba po\u017cyczek udzielonych przez firmy po\u017cyczkowe w lutym 2025 r. wzros\u0142a wobec stycznia \u2014 poinformowa\u0142o w czwartek Biuro Informacji Kredytowej. \u015arednia warto\u015b\u0107 po\u017cyczek celowych zmala\u0142a, wzros\u0142a za\u015b po\u017cyczek na d\u0142u\u017cszy okres i tzw. chwil\u00f3wek. Rosn\u0105ce wynagrodzenia umo\u017cliwiaj\u0105 finansowanie konsumpcji d\u0142ugiem mimo wysokiego kosztu pieni\u0105dza.",
        "id": 2366090,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/przybywa-pozyczek-mimo-wysokich-stop-procentowych-polacy-siegaja-po-dlug/b3rexcd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przybywa po\u017cyczek. Mimo wysokich st\u00f3p procentowych Polacy si\u0119gaj\u0105 po d\u0142ug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:23:44+00:00",
        "description": "Szefowa unijnej dyplomacji, Kaja Kallas, zapowiedzia\u0142a przed nadchodz\u0105cym szczytem UE w Brukseli, \u017ce zaproponuje piln\u0105 pomoc dla Ukrainy w postaci dostarczenia 2 milion\u00f3w sztuk amunicji artyleryjskiej za 5 miliard\u00f3w euro. \"Je\u015bli nie mo\u017cemy podj\u0105\u0107 decyzji na ca\u0142y nadchodz\u0105cy rok, odpowiedzmy na pilne potrzeby\" \u2013 zaapelowa\u0142a.",
        "id": 2366091,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kaja-kallas-pomoc-dla-ukrainy-priorytetem-2-mln-amunicji-za-5-mld-euro/g8sce4j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na szczycie UE b\u0119dzie propozycja szybkiej pomocy dla Ukrainy. \"Na pilne potrzeby\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:53:09+00:00",
        "description": "Izraelska armia zamkn\u0119\u0142a dla cywilnego u\u017cytku g\u0142\u00f3wn\u0105 tras\u0119 wiod\u0105c\u0105 z po\u0142udnia na p\u00f3\u0142noc Strefy Gazy i wezwa\u0142a mieszka\u0144c\u00f3w tego obszaru, by nie przemieszczali si\u0119 w kierunku p\u00f3\u0142nocnym. Si\u0142y zbrojne Izraela zajmuj\u0105 obecnie korytarz Necarim, dziel\u0105cy palesty\u0144sk\u0105 p\u00f3\u0142enklaw\u0119 na dwie cz\u0119\u015bci.",
        "id": 2366092,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ofensywa-w-strefie-gazy-izrael-przywraca-blokade-polnocy/nyt84k3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelska armia ostrzega mieszka\u0144c\u00f3w Gazy. Odcinaj\u0105 ca\u0142y rejon Strefy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:48:07+00:00",
        "description": "Ostatnio dziennikarze Onetu ujawnili, \u017ce kandydat PiS na prezydenta RP Karol Nawrocki pos\u0142ugiwa\u0142 si\u0119 pseudonimem \"Tadeusz Batyr\". Teraz portal tvn24.pl podaje, \u017ce by\u0142y senator PiS Waldemar Bonkowski pojawiaj\u0105c si\u0119 na wiecu poparcia dla premiera W\u0119gier Viktora Orbana przedstawi\u0142 si\u0119 dziennikarzom agencji Reuters jako Henryk Trezecinski. Agencja potwierdzi\u0142a t\u0119 sytuacj\u0119.",
        "id": 2366093,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byly-polityk-pis-przedstawil-sie-pod-nieprawdziwym-imieniem-i-nazwiskiem-reuters/2qvks6n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y polityk PiS przedstawi\u0142 si\u0119 pod nieprawdziwym imieniem i nazwiskiem. Reuters reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:29:17+00:00",
        "description": "Gdy potrzebujemy po\u017cyczy\u0107 pieni\u0105dze, w pierwszej kolejno\u015bci planujemy zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do rodziny \u2013 wynika z badania Barometr Providenta. Deklaruje tak 43 proc. Polak\u00f3w. W\u015br\u00f3d najm\u0142odszych respondent\u00f3w do krewnych zwraca si\u0119 natomiast ponad 75 proc.",
        "id": 2365663,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/co-robi-polak-gdy-brakuje-mu-pieniedzy-znamy-odpowiedz/752t19e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co robi Polak, gdy brakuje mu pieni\u0119dzy? Znamy odpowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:29:10+00:00",
        "description": "Nie wida\u0107 poprawy w polskiej produkcji przemys\u0142owej. Po korekcie o efekty sezonowe nie zmieni\u0142a si\u0119 w lutym, a stagnacja trwa ju\u017c ponad trzy lata. Przy s\u0142abym eksporcie odbicie popytu wewn\u0119trznego (konsumpcji i inwestycji) wystarczy tylko do powolnego o\u017cywienia w przemy\u015ble.",
        "id": 2365664,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polski-przemysl-w-stagnacji-rozpedzanie-na-jednym-silniku-bedzie-powolne/z48g0mc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski przemys\u0142 w stagnacji. Rozp\u0119dzanie na jednym silniku b\u0119dzie powolne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:18:06+00:00",
        "description": "Najcz\u0119\u015bciej za osoby szcz\u0119\u015bliwe uwa\u017caj\u0105 si\u0119 Indusi, a najrzadziej \u2014 mieszka\u0144cy W\u0119gier. Polska plasuje si\u0119 natomiast nieco powy\u017cej \u015bredniej \u2014 wynika z opublikowanej w \u015brod\u0119 nowej edycji dorocznego rankingu Ipsos, dotycz\u0105cego poczucia szcz\u0119\u015bcia w 30 krajach na \u015bwiecie.",
        "id": 2365665,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-najszczesliwsi-ludzie-swiata-polacy-wypadli-srednio/16xgy4c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto najszcz\u0119\u015bliwsi ludzie \u015bwiata. Polacy wypadli \u015brednio",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:11:28+00:00",
        "description": "Prawie 20 proc. klient\u00f3w w Szwecji przyzna\u0142o, \u017ce ju\u017c bojkotuje ameryka\u0144skie produkty, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 ankietowanych nie wykluczy\u0142a przy\u0142\u0105czenia si\u0119 do tego protestu \u2014 wynika z badania Uniwersytetu w Lund. Najwi\u0119kszy odsetek badanych w ankiecie dopuszcza bojkot Coca-Coli.",
        "id": 2365666,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szwecja-dopuszcza-bojkot-coca-coli-w-tle-polityka-donalda-trumpa/nzz5ljk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedzi dopuszczaj\u0105 bojkot Coca-Coli. W tle polityka Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:03:40+00:00",
        "description": "Do PKW trafi\u0142o zg\u0142oszenie kandydata partii Razem na prezydenta Adriana Zandberga i 180 tys. podpis\u00f3w poparcia dla niego. Kandydat stwierdzi\u0142, \u017ce obywatele nie s\u0105 skazani na wyb\u00f3r mi\u0119dzy S\u0142awomirem Mentzenem a Rafa\u0142em Trzaskowskim i Karolem Nawrockim, kt\u00f3rych nazwa\u0142 \"klonami\" Mentzena.",
        "id": 2365667,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kolejny-kandydat-na-prezydenta-zlozyl-podpisy/ft0p0jh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kandydat na prezydenta z\u0142o\u017cy\u0142 podpisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:02:30+00:00",
        "description": "B\u0142onica, po latach spokoju, powr\u00f3ci\u0142a do Polski. Chorob\u0119 wykryto u sze\u015bcioletniego niezaszczepionego ch\u0142opca, kt\u00f3ry wr\u00f3ci\u0142 z wakacji w Afryce. Kto bezp\u0142atnie mo\u017ce zaszczepi\u0107 si\u0119 przeciwko b\u0142onicy?",
        "id": 2365668,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/blonica-w-polsce-kto-bezplatnie-moze-sie-zaszczepic/ntnnvp8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto bezp\u0142atnie mo\u017ce zaszczepi\u0107 si\u0119 na b\u0142onic\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:01:23+00:00",
        "description": "CEO Nvidii, Jensen Huang, uwa\u017ca, \u017ce humanoidalne roboty zaczn\u0105 by\u0107 powszechnie wykorzystywane w zak\u0142adach produkcyjnych w ci\u0105gu mniej ni\u017c pi\u0119ciu lat. Okre\u015bli\u0142 tak\u017ce, ile b\u0119d\u0105 mog\u0142y kosztowa\u0107.",
        "id": 2365669,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/nvidia-roboty-humanoidalne-w-fabrykach-juz-za-mniej-niz-piec-lat/v2r9dwd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CEO Nvidii zaskakuje. Rewolucja humanoidalnych robot\u00f3w ma by\u0107 tu\u017c za rogiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:56:50+00:00",
        "description": "O ile Narodowy Bank Polski kurczowo trzyma od p\u00f3\u0142tora roku stopy procentowe na poziomie 5,75 proc., to inne banki centralne regularnie tn\u0105 koszt pieni\u0105dza. Kolejnej obni\u017cki dokona\u0142 w\u0142a\u015bnie szwajcarski odpowiednik NBP.",
        "id": 2365670,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/szwajcarski-bank-sprawia-prezent-polakom-raty-kredytow-moga-spasc/1c5nd6d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwajcarski bank sprawia prezent Polakom. Raty kredyt\u00f3w mog\u0105 spa\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:56:24+00:00",
        "description": "Nowa ods\u0142ona programu \"Czyste Powietrze\" rusza z pocz\u0105tkiem kwietnia \u2013 zadeklarowa\u0142a w czwartek minister klimatu Paulina Hennig-Kloska. W programie znajdzie si\u0119 m.in. obowi\u0105zkowy audyt energetyczny przed wykonaniem termomodernizacji, nie b\u0119dzie dotacji do kot\u0142\u00f3w gazowych.",
        "id": 2365671,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/program-czyste-powietrze-minister-klimatu-mowi-kiedy-ruszy/tlm4rtc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Program \"Czyste Powietrze\". Minister klimatu m\u00f3wi, kiedy ruszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:48:26+00:00",
        "description": "Osi\u0105gn\u0119li\u015bmy wst\u0119pne porozumienie z Europejskim Bankiem Inwestycyjnym na kwot\u0119 1 mld euro na finansowanie Tarczy Wsch\u00f3d \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek w Sejmie wiceszef MON Cezary Tomczyk pytany o kwestie finansowania tego programu ze \u015brodk\u00f3w Unii Europejskiej.",
        "id": 2365672,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wstepne-porozumienie-nowe-wiesci-o-tarczy-wschod/4jzjplz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wst\u0119pne porozumienie\". Nowe wie\u015bci o Tarczy Wsch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:48:23+00:00",
        "description": "Popierany przez PiS kandydat na prezydenta Karol Nawrocki w czwartek przed po\u0142udniem spotka si\u0119 w Brukseli z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni. W spotkaniu udzia\u0142 ma wzi\u0105\u0107 r\u00f3wnie\u017c wiceprezes PiS Mateusz Morawiecki. Karol Nawrocki zamie\u015bci\u0142",
        "id": 2365673,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nawrocki-spotkal-sie-z-premier-wloch-bedzie-z-nimi-morawiecki/5jdpesr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z premier W\u0142och. \"Wsp\u00f3lnie uczynimy Europ\u0119 zn\u00f3w bezpieczn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:43:29+00:00",
        "description": "Co miesi\u0105c klienci sieci kupuj\u0105 oko\u0142o 4 mln da\u0144 obiadowych - wynika z komunikatu \u017babki. Firma zapewnia, \u017ce stawia na tak\u0105 ofert\u0119, od\u015bwie\u017caj\u0105c swoj\u0105 mark\u0119 Szamamm.",
        "id": 2365674,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-dan-obiadowych-sprzedaje-zabka-spore-zmiany-w-ofercie/z1hpp1b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle da\u0144 obiadowych sprzedaje \u017babka. Spore zmiany w ofercie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:41:04+00:00",
        "description": "Co posz\u0142o nie tak w Czystym Powietrzu? Cho\u0107 podyktowane szczytnymi pobudkami, pe\u0142ne dofinansowanie wymiany \u017ar\u00f3de\u0142 ciep\u0142a najubo\u017cszym beneficjentom, doprowadzi\u0142o w praktyce do nadu\u017cy\u0107, na kt\u00f3rych to w\u0142a\u015bnie oni ucierpieli najbardziej. Na 12 dni przed ponownym uruchomieniem programu swoj\u0105 diagnoz\u0119 sytuacji wraz z propozycjami dzia\u0142a\u0144 naprawczych zaproponowa\u0142a Polska Organizacja Rozwoju Technologii Pomp Ciep\u0142a (PORT PC).",
        "id": 2365675,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/czyste-powietrze-jak-prefinansowanie-stworzylo-pole-do-naduzyc/pecm0ve",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszu\u015bci wypaczyli Czyste Powietrze. Powstaje infolinia dla poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:28:38+00:00",
        "description": "Jak czytamy w najnowszym komunikacie, syndyk masy upad\u0142o\u015bci Getin Noble Bank S.A. Marcin Kubiczek uzyska\u0142 zgod\u0119 S\u0119dziego-Komisarza kieruj\u0105cego post\u0119powaniem upad\u0142o\u015bciowym GNB na sprzeda\u017c z wolnej r\u0119ki dw\u00f3ch najwi\u0119kszych aktyw\u00f3w upad\u0142ego banku. \u015arodki ze sprzeda\u017cy Domu Maklerskiego Noble Securities i Towarzystwa Funduszy Inwestycyjnych Noble Funds trafi\u0105 do wierzycieli upad\u0142ych bank\u00f3w.",
        "id": 2365295,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/postepowanie-upadlosciowe-getin-noble-bank-wazna-decyzja-sadu/dvt0dtj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Post\u0119powanie upad\u0142o\u015bciowe Getin Noble Bank. Wa\u017cna decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:24:44+00:00",
        "description": "Ostatnie lata to gigantyczne zam\u00f3wienia na nowe maszyny dla polskich si\u0142 powietrznych. Minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz uwa\u017ca natomiast, \u017ce potrzebujemy jeszcze wi\u0119cej maszyn - i zdecydowanie wi\u0119cej lotnisk.",
        "id": 2365296,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/minister-mowi-jakich-samolotow-teraz-potrzebuje-polska/zq6jx6j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minister Kosiniak-Kamysz m\u00f3wi, jakich samolot\u00f3w teraz potrzebuje Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:03:51+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk przyby\u0142o do Brukseli, gdzie we\u017amie udzia\u0142 w posiedzeniu Rady Europejskiej. G\u0142\u00f3wnymi tematami tego spotkania b\u0119d\u0105 konkurencyjno\u015b\u0107 oraz bud\u017cet Unii Europejskiej na lata 2028-2035.",
        "id": 2365297,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-tusk-w-brukseli-tym-bedzie-sie-zajmowac/9nlkxbj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk w Brukseli. Tym b\u0119dzie si\u0119 zajmowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:01:37+00:00",
        "description": "Poznali\u015bmy najnowsze dane G\u0142\u00f3wnego Urz\u0119du Statystycznego o dynamice p\u0142ac w Polsce. Wygl\u0105da na to, \u017ce trzyletnia seria dwucyfrowego wzrostu wynagrodze\u0144 si\u0119 ko\u0144czy. \u015arednia p\u0142aca w lutym wynios\u0142a 8 tys. 613 z\u0142, co oznacza, \u017ce uros\u0142a rok do roku o prawie 8 proc. Cho\u0107 dla pracownik\u00f3w to nie najlepsze informacje, s\u0105 one pozytywne dla Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej, kt\u00f3ra od dawna podkre\u015bla proinflacyjny charakter szybkorosn\u0105cych p\u0142ac.",
        "id": 2365298,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tak-zarabiaja-polacy-srednie-wynagrodzenie-wciaz-mocno-w-gore/g0xq94k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak zarabiaj\u0105 Polacy. \u015arednie wynagrodzenie wci\u0105\u017c w g\u00f3r\u0119, ale dane rozczarowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:47:12+00:00",
        "description": "Jak twierdz\u0105 dziennikarze \u015bledczy portalu Dossier Center, W\u0142adimir Putin obawia si\u0119 o swoje \u017cycie r\u00f3wnie\u017c podczas jedzenia. Ma mie\u0107 wok\u00f3\u0142 siebie szczeg\u00f3ln\u0105 grup\u0119 \"kucharzy\" i wyselekcjonowane menu. \u2014 Pr\u00f3bujemy wszystkiego i bierzemy odpowiedzialno\u015b\u0107 \u2014 powiedzia\u0142 szef kuchni W\u0142adimir Olegowicz, cytowany przez Dossier Center.",
        "id": 2365299,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ujawnili-upodobania-kulinarne-putina-jest-menu/3vecsye",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto tajemnice kuchni W\u0142adimira Putina. Ujawnili nawet menu dyktatora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:32:14+00:00",
        "description": "MON powraca z programem \u201eTrenuj z wojskiem\u201d. Sz\u00f3sta edycja potrwa od 5 kwietnia do 5 lipca. Znamy terminy oraz szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 2364975,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wojsko-zaprasza-na-treningi-znamy-terminy/9ged6xl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko zaprasza na treningi. Znamy terminy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:17:42+00:00",
        "description": "Cz\u0119\u015b\u0107 szpitali z PRL-u powinna nadal mie\u0107 pomieszczenia przeznaczone do ukrycia, ale zosta\u0142y one doprowadzone do ruiny \u2014 m\u00f3wi prezes Stowarzyszenia Schrony w Polsce Krzysztof Pos\u0142uszny. \"Trzeba przyj\u0105\u0107, \u017ce wszystkie nadaj\u0105 si\u0119 do remontu\" \u2014 dodaje.",
        "id": 2364976,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/doprowadzone-do-ruiny-ekspert-o-schronach-w-szpitalach/lwfpqcq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Doprowadzone do ruiny\". Ekspert o schronach w szpitalach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:04:14+00:00",
        "description": "Pose\u0142 Trzeciej Drogi Marek Biernacki ujawni\u0142 na antenie Polsat News, \u017ce zgodnie z sygna\u0142ami ze strony s\u0142u\u017cb specjalnych prezydent Andrzej Duda by\u0142 celem rosyjskiego GRU. \"Aktywno\u015b\u0107 Rosjan \u2014 zw\u0142aszcza w Internecie \u2014 b\u0119dzie coraz wi\u0119ksza do wybor\u00f3w\" \u2014 doda\u0142 pose\u0142.",
        "id": 2364977,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-duda-na-celowniku-rosyjskiego-gru-byly-szef-mswia-ujawnia-szczegoly/662fptd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Duda na celowniku rosyjskiego GRU. By\u0142y szef MSWiA ujawnia szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:55:05+00:00",
        "description": "Po serii kontrowersyjnych odes\u0142a\u0144 niemieckich turyst\u00f3w Berlin skontaktowa\u0142 si\u0119 z innymi krajami UE, by ustali\u0107, czy nast\u0105pi\u0142a \"zmiana w ameryka\u0144skiej polityce imigracyjnej\". Statystyki polskiego MSZ jej nie potwierdzaj\u0105 \u2014 informuje w czwartek portal Wyborcza.pl.",
        "id": 2364978,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-deportuje-polakow-z-usa-msz-ma-nowe-informacje/spkdpvb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump deportuje Polak\u00f3w z USA. MSZ ma nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:36:11+00:00",
        "description": "Budowa parku rozrywki Hossoland na Pomorzu Zachodnim nabiera tempa. Inwestor publikuje kolejne zdj\u0119cia powstaj\u0105cego parku.",
        "id": 2364979,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/energylandia-polnocy-rusza-montaz-gigantycznego-rollercoastera/v9p1zle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Energylandia p\u00f3\u0142nocy\". Rusza monta\u017c gigantycznego rollercoastera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:20:14+00:00",
        "description": "Wkr\u00f3tce ca\u0142y sk\u0142ad Krajowej Rady Radiofonii i Telewizji mo\u017ce zosta\u0107 odwo\u0142any? Nie wykluczam takiego scenariusza \u2013 m\u00f3wi wiceminister kultury Maciej Wr\u00f3bel w wywiadzie opublikowanym w czwartek w \"Dzienniku Gazecie Prawnej\".",
        "id": 2364735,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rewolucja-w-krrit-wiceminister-kultury-nie-wyklucza/5ctz8k3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja w KRRiT? Wiceminister kultury nie wyklucza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:12:46+00:00",
        "description": "Agencja KCNA pokaza\u0142a zdj\u0119cie reprezentacyjnego osiedla blok\u00f3w w Pjongjangu (Korea P\u00f3\u0142nocna). Liczy 10 tys. mieszka\u0144 i nie ka\u017cdy mo\u017ce je zdoby\u0107. Lokatorzy maj\u0105 by\u0107 starannie wybierani, m.in. pod k\u0105tem swojej lojalno\u015bci wobec re\u017cimu Kim Dzong Una. Osiedle to najnowsza duma Korei P\u00f3\u0142nocnej, ale jego jako\u015b\u0107 pozostawia wiele do \u017cyczenia \u2014 informuje CNN.",
        "id": 2364736,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kim-dzong-un-odwiedzil-nowe-osiedle-w-pjongjangu-powstalo-blyskawicznie/5gsw47p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un pokaza\u0142 now\u0105 dum\u0119 Korei P\u00f3\u0142nocnej. Luksusowe osiedle tylko dla lojalnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:12:11+00:00",
        "description": "Polska jest zainteresowana budowaniem europejskiego potencja\u0142u obronnego, tak\u017ce we wsp\u00f3\u0142pracy z krajami spoza Unii Europejskiej \u2013 powiedzia\u0142 polski minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski w wywiadzie opublikowanym w czwartek w dzienniku \"Financial Times\".",
        "id": 2364737,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/domanski-zostal-zapytany-o-obronnosc-europy-wskazal-na-kluczowy-cel/f12edsr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doma\u0144ski zosta\u0142 zapytany o obronno\u015b\u0107 Europy. Wskaza\u0142 na kluczowy cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:01:34+00:00",
        "description": "Ka\u017cde g\u0142osowanie, ka\u017cde polityczne zachowanie, kt\u00f3re utrudnia jednoczenie Europy wok\u00f3\u0142 bezpiecze\u0144stwa, uzbrojenia, wok\u00f3\u0142 polskiej granicy, jest rosyjskim sabota\u017cem \u2014 oceni\u0142 premier Donald Tusk, nawi\u0105zuj\u0105c do sprzeciwu PiS i Konfederacji podczas g\u0142osowania nad rezolucj\u0105 PE ws. wzmocnienia obronno\u015bci UE.",
        "id": 2364738,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kazde-takie-glosowanie-jest-rosyjskim-sabotazem-tusk-zwrocil-sie-do-pis-i/e9p9bkm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ka\u017cde takie g\u0142osowanie jest rosyjskim sabota\u017cem\". Tusk zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do PiS i Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:53:17+00:00",
        "description": "Proces budowy schron\u00f3w mo\u017ce ruszy\u0107 jeszcze w tym roku. Pomo\u017ce w tym zakup systemu do szybkiej budowy obiekt\u00f3w infrastrukturalnych \u2014 m\u00f3wi wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz.",
        "id": 2364739,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wiadomo-kiedy-moga-ruszyc-wielkie-budowy-schronow/d4wsvqm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kiedy mog\u0105 ruszy\u0107 wielkie budowy schron\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:47:44+00:00",
        "description": "W 2024 r. Biedronka zanotowa\u0142a w przeliczeniu 23,6 mld euro sprzeda\u017cy, co stanowi ponad 70 proc. ca\u0142ego \u015bwiatowego biznesu Jeronimo Martins. Polska sie\u0107 odpowiada te\u017c za ponad 80 proc. EBITDA portugalskiego giganta. Przy okazji publikacji wynik\u00f3w rocznych sie\u0107 zapowiada dalsz\u0105 walk\u0119 o bycie liderem cenowym, cho\u0107 to przez ostr\u0105 konkurencj\u0119 ju\u017c bardzo mocno \u015bci\u0119\u0142a mar\u017ce. Planuje otwarcie w naszym kraju nawet 150 nowych sklep\u00f3w w 2025 r.",
        "id": 2364740,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/jeronimo-martins-pokazuje-wyniki-biedronka-ciagnie-biznes/6ymw8jq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeronimo Martins pokazuje wyniki. Biedronka \"ci\u0105gnie\" biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:45:29+00:00",
        "description": "W r\u0119kach Polak\u00f3w jest ju\u017c niemal milion legalnych sztuk broni. Zdaniem ekspert\u00f3w to moda, kt\u00f3rej nie t\u0142umaczy tylko wojna w Ukrainie \u2014 pisze w czwartek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 2364741,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-coraz-chetniej-kupuja-bron-ekspert-wskazuje-na-przyczyny/dvh3dwm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy coraz ch\u0119tniej kupuj\u0105 bro\u0144. Ekspert wskazuje na przyczyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:40:44+00:00",
        "description": "\"Apeluj\u0119 do pana prezydenta, aby jak najszybciej podpisa\u0142 ustaw\u0119, kt\u00f3ra umo\u017cliwi czasowe zawieszenie prawa do sk\u0142adania wniosk\u00f3w o azyl\" \u2014 m\u00f3wi premier Tusk. Wskaza\u0142 te\u017c, co ma si\u0119 wydarzy\u0107 na posiedzeniu Rady Europejskiej, na kt\u00f3re w\u0142a\u015bnie si\u0119 udaje.",
        "id": 2364742,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-z-apelem-do-prezydenta-presja-znow-wzrasta/twnp27k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier z apelem do prezydenta. \"Presja zn\u00f3w wzrasta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:27:53+00:00",
        "description": "W czwartkowym wydaniu \"Rzeczpospolita\" publikuje \"pierwsze kompleksowe badanie kandydat\u00f3w pokazuj\u0105ce kryteria, kt\u00f3rymi chc\u0105 kierowa\u0107 si\u0119 wyborcy\". \"To b\u0119d\u0105 wybory nie tylko najwa\u017cniejsze od wielu lat \u2013 jak co chwil\u0119 podkre\u015blaj\u0105 sztabowcy \u2013 ale te\u017c najbardziej spersonalizowane\" \u2013 zaznacza dziennik. Zbadano tak\u017ce, kto spo\u015br\u00f3d wszystkich kandydat\u00f3w jest w ocenie Polak\u00f3w najwi\u0119kszym patriot\u0105.",
        "id": 2364743,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ktory-z-kandydatow-na-prezydenta-jest-wiekszym-patriota-polacy-zabrali-glos-sondaz/kgj956h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kt\u00f3ry z kandydat\u00f3w jest wi\u0119kszym patriot\u0105? Zaskakuj\u0105cy wynik sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:16:24+00:00",
        "description": "W sytuacji kryzysowej pa\u0144stwo nie zast\u0105pi dzia\u0142a\u0144 samego obywatela, dlatego b\u0105d\u017amy przygotowani na przynajmniej trzy doby przetrwania bez pomocy struktur pa\u0144stwa \u2014 m\u00f3wi wiceszef MSWiA Wies\u0142aw Le\u015bniakiewicz. Niezb\u0119dne zapasy powinny obejmowa\u0107 m.in. wod\u0119, leki, \u017cywno\u015b\u0107 oraz powerbanki.",
        "id": 2364461,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/badzmy-przygotowani-na-trzy-doby-bez-pomocy-ministerstwo-apeluje/fs6zv66",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"B\u0105d\u017amy przygotowani na trzy doby bez pomocy\". Ministerstwo apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:07:09+00:00",
        "description": "Ministerstwo kierowane przez Agnieszk\u0119 Dziemianowicz-B\u0105k pracuje nad projektem ustawy, kt\u00f3ry ma podwy\u017cszy\u0107 \u015bwiadczenia nawet dla blisko 200 tys. os\u00f3b, kt\u00f3re pobiera\u0142y wcze\u015bniejsze emerytury. Eksperci alarmuj\u0105 jednak, \u017ce za\u0142o\u017cenia przedstawione przez resort maj\u0105 powa\u017cn\u0105 luk\u0119. Nie obejmuj\u0105 wszystkich emeryt\u00f3w, kt\u00f3rzy mogliby skorzysta\u0107 na wyroku Trybuna\u0142u Konstytucyjnego.",
        "id": 2364462,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/blisko-200-tys-emerytow-czeka-na-zmiany-gornicy-i-nauczyciele-pominieci/ytqef2d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liczne emerytury do ponownego przeliczenia. G\u00f3rnicy i nauczyciele pomini\u0119ci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:02:19+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 20 marca 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 2364463,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-20-marca-2025-r/v51prwq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:02:08+00:00",
        "description": "Zdemotywowani, zestresowani, maj\u0105cy problemy z opiek\u0105 nad cz\u0142onkami rodziny. Pe\u0142ni energii, wydajni, maj\u0105cy bliskie relacje ze wsp\u00f3\u0142pracownikami.",
        "id": 2364465,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/powrot-do-biura-w-amazon-stres-zmiany-i-rodzinne-wyzwania/6gmx9n8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy powr\u00f3t do biur jest dobry? \"Nie da si\u0119 codziennie doje\u017cd\u017ca\u0107 dwie godziny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:02:08+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty euro z dnia 20 marca 2025 . Wczoraj wynosi\u0142 on: 4,1820\u00a0z\u0142. Od kursu uzale\u017cnione s\u0105 ceny importowanych towar\u00f3w oraz us\u0142ug. Obecnie euro jest walut\u0105 obowi\u0105zuj\u0105c\u0105 w 20 pa\u0144stwach cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej, a tak\u017ce kilku, kt\u00f3re nie s\u0105 jej cz\u0142onkami.",
        "id": 2364464,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-20-marca-2025-r/lgpvn3l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:02:08+00:00",
        "description": "Oto aktualny kurs waluty USD na dzie\u0144 20 marca 2025. Dolar jest jedn\u0105 z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rych przeprowadzane s\u0105 transakcje na \u015bwiatowych rynkach. Od jego ceny zale\u017c\u0105 surowce takie jak ropa, maj\u0105ce wp\u0142yw na nasze codzienne \u017cycie. Z tego powodu warto wiedzie\u0107, po ile obecnie mo\u017cna wymieni\u0107 ameryka\u0144sk\u0105 walut\u0119 oraz jak zmienia si\u0119 warto\u015b\u0107 dolara w d\u0142u\u017cszej perspektywie. Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,8373\u00a0z\u0142.",
        "id": 2364466,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-20-marca-2025-r/sf2j98v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:56+00:00",
        "description": "Poznaj szczeg\u00f3\u0142owe zmiany kursu CHF/PLN. Jak kszta\u0142tuje si\u0119 kurs z\u0142otego do franka? Jak silna jest waluta, od kt\u00f3rej zale\u017cy wysoko\u015b\u0107 raty kredytowej wielu po\u017cyczkobiorc\u00f3w? Wczoraj kurs franka wynosi\u0142 4,3706\u00a0z\u0142. O tym, jak kszta\u0142tuje si\u0119 on dzi\u015b, dowiesz si\u0119 z tego artyku\u0142u. Sprawd\u017a, czy op\u0142aca si\u0119 wymieni\u0107 z\u0142ot\u00f3wki na franki.",
        "id": 2364467,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-20-marca-2025-r/d18d08g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:56+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 20 marca 2025. Wczorajszy wynosi\u01424,9874\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 2364468,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-20-marca-2025-r/ql2ygf2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:45+00:00",
        "description": "Czeska korona nie ma nawet 30 lat, co sprawia, \u017ce jest to jedna z najm\u0142odszych walut europejskich. Pokazujemy bie\u017c\u0105cy kurs waluty CZK z dnia 20 marca 2025 z godz. 7 rano. Informujemy tak\u017ce o zmianach kursu dzie\u0144 do dnia i tydzie\u0144 do tygodnia. Wczoraj kurs CZK wynosi\u0142: 0,1673\u00a0z\u0142.",
        "id": 2364469,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-20-marca-2025-r/4cxbe6k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:44+00:00",
        "description": "Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119 o kursie korony norweskiej. Mo\u017ce to zainteresowa\u0107 osoby pracuj\u0105ce w Skandynawii na co dzie\u0144 lub wybieraj\u0105ce si\u0119 do Norwegii na urlop. Jak zmienia si\u0119 kurs waluty? Wczorajszy wynosi\u0142 0,3631\u00a0z\u0142. Poni\u017cej dowiesz si\u0119, jak kurs NOK kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b.",
        "id": 2364470,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-20-marca-2025-r/lwwsg4l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:33+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5606\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 20 marca 2025.",
        "id": 2364472,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-20-marca-2025-r/61bghhr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:33+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony szwedzkiej  do z\u0142otego oraz zmiany w uj\u0119ciu tygodniowym i dziennym na dzie\u0144 20 marca 2025. Wczoraj kurs SEK wynosi\u0142 0,3794\u00a0z\u0142. Wi\u0119cej informacji o kursie znajdziesz w tym artykule.",
        "id": 2364471,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-20-marca-2025-r/cbspzdj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:21+00:00",
        "description": "Zobacz kurs w\u0119gierskiego forinta 20 marca 2025 w odniesieniu do polskiej waluty. W tym artkule sprawdzisz, czy HUF umacnia si\u0119, czy traci do PLN nie tylko dzie\u0144 do dnia, ale tak\u017ce w perspektywie tygodniowej. Wczoraj kurs w\u0119gierskiej waluty wynosi\u0142 1,0499\u00a0z\u0142.",
        "id": 2364473,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-20-marca-2025-r/pdr2ee0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:01:21+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu tureckiej liry do polskiego z\u0142otego (TRY/PLN). Czy lira, jedna z najszybciej trac\u0105cych warto\u015b\u0107 w ostatnich latach walut na \u015bwicie, ponownie si\u0119 os\u0142abi\u0142a? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 liry na inne waluty w tym polsk\u0105?",
        "id": 2364474,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-20-marca-2025-r/bf6bs5j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 20 marca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:58:03+00:00",
        "description": "Wszyscy ostatnio m\u00f3wi\u0105 o podatku katastralnym. Problem w tym, \u017ce jest to has\u0142o bez pokrycia, a politycy mieszaj\u0105 r\u00f3\u017cne podatki. Kluczowe i tak jest tu stanowisko ministra finans\u00f3w. Co m\u00f3wi Andrzej Doma\u0144ski, czego chc\u0105 politycy i co mo\u017ce by\u0107 kart\u0105 przetargow\u0105 w trwaj\u0105cej kampanii wyborczej? Oto wszystko, co warto wiedzie\u0107 o mitycznym (przynajmniej w Polsce) podatku katastralnym.",
        "id": 2364475,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/podatek-katastralny-w-polsce-co-mowia-politycy-i-czy-jest-realny/j6t1zlv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym podatkiem nas strasz\u0105. Nie daj si\u0119 nabra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:51:30+00:00",
        "description": "Niemal co druga przebadana przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Nadzoru Budowlanego w 2024 r. pr\u00f3bka materia\u0142u termoizolacyjnego by\u0142a wadliwa. Rok wcze\u015bniej dotyczy\u0142o to 30 proc. pr\u00f3bek - podaje \"Dziennik Gazeta Prawna\".",
        "id": 2364476,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/budujemy-z-coraz-gorszych-materialow-nadzor-alarmuje/4xw1lvc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Budujemy z coraz gorszych materia\u0142\u00f3w. Nadz\u00f3r alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:43:17+00:00",
        "description": "Niemieccy komentatorzy oceniaj\u0105 bardzo krytycznie wyniki ostatniej rozmowy telefonicznej Trumpa z Putinem. Prezydentowi Rosji zale\u017cy na os\u0142abieniu Ukrainy i w\u0142\u0105czeniu jej do swojej strefy wp\u0142yw\u00f3w, a prezydent USA, traktowany jak rosyjski agent, da\u0142 si\u0119 wci\u0105gn\u0105\u0107 do gry, kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce przegra\u0107 \u2014 twierdz\u0105 niemieckie media.",
        "id": 2364477,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/traktuje-trumpa-jak-swojego-agenta-niemcy-pisza-o-putinie/c6fklc1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Traktuje Trumpa jak swojego agenta\". Niemcy pisz\u0105 o Putinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:32:28+00:00",
        "description": "KE stwierdzi\u0142a w \u015brod\u0119, \u017ce firma Alphabet, kt\u00f3ra jest w\u0142a\u015bcicielem Google, mo\u017ce \u0142ama\u0107 unijne rozporz\u0105dzenie o rynkach cyfrowych (DMA), bo utrudnia u\u017cytkownikom wyszukiwanie informacji o us\u0142ugach i produktach konkurencyjnych platform w swojej wyszukiwarce i sklepie z aplikacjami. Koncernowi grozi za to kara w wysoko\u015bci 10 proc. globalnych przychod\u00f3w firmy.",
        "id": 2364478,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/google-pod-lupa-ke-gigantowi-grozi-olbrzymia-kara/3pq6set",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google pod lup\u0105 KE. Gigantowi grozi olbrzymia kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:29:10+00:00",
        "description": "Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142 , \u017ce prezydent Trump podpisze niebawem rozporz\u0105dzenie wykonawcze o zamkni\u0119ciu Departamentu Edukacji. By\u0142a to jedna z jego kluczowych obietnic w kampanii wyborczej.",
        "id": 2364479,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-tnie-dalej-bedzie-likwidacja-waznego-departamentu/me84f7p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump tnie dalej. B\u0119dzie likwidacja wa\u017cnego departamentu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:23:52+00:00",
        "description": "Unia Europejska planuje ograniczy\u0107 kontyngenty importowe na stal, aby ograniczy\u0107 jej nap\u0142yw o dodatkowe 15 proc. od kwietnia \u2013 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 wysoki urz\u0119dnik UE, na kt\u00f3rego s\u0142owa powo\u0142uje si\u0119 Reuters. Ma to zapobiec zalewowi rynku europejskiego tani\u0105 stal\u0105.",
        "id": 2364480,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-ograniczy-naplyw-waznego-surowca-z-usa-ue-nie-moze-byc-jedynym-kontynentem/3r6q2z9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa ograniczy nap\u0142yw wa\u017cnego surowca z USA. \"UE nie mo\u017ce by\u0107 jedynym kontynentem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:19:28+00:00",
        "description": "W latach 2022-2024 Polska wyda\u0142a prawie 323 mln z\u0142 na ponad 24,5 tys. terminali Starlink i ich abonament, kt\u00f3re zosta\u0142y przekazane Ukrainie. W tym roku szacowany koszt abonamentu ma wynie\u015b\u0107 ponad 77 mln z\u0142..",
        "id": 2364197,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/tyle-polska-wydala-na-starlinki-jest-komunikat/5xrh9f7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Polska wyda\u0142a na Starlinki dla Ukrainy. Jest komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:13:36+00:00",
        "description": "Gdy Leah Wei, 27-latka z Nowego Jorku dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce organizm naturalnie zaczyna traci\u0107 mas\u0119 mi\u0119\u015bniow\u0105 po 30. r., wiedzia\u0142a, \u017ce musi prze\u0142ama\u0107 sw\u00f3j l\u0119k przed \u0107wiczeniami.",
        "id": 2364198,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jak-czerpac-przyjemnosc-z-cwiczen-porady/65tsl6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie lubisz \u0107wiczy\u0107? Te trzy triki spowoduj\u0105, \u017ce zaczniesz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:11:30+00:00",
        "description": "Donald Trump obiecywa\u0142 powr\u00f3t produkcji kluczowych komponent\u00f3w do USA i to w\u0142a\u015bnie si\u0119 dzieje. Intel jeszcze rok temu planowa\u0142 ogromne projekty w Europie, teraz wraz z AMD zapewnia, \u017ce chce skupi\u0107 si\u0119 na mocach w USA. \u2014 Sp\u0119dzili\u015bmy du\u017co czasu na rozmowach z now\u0105 administracj\u0105, to dla nich najwa\u017cniejsze \u2013 przyzna\u0142a Michelle Johnston Holthaus, dyrektor generalny Intel Products podczas konferencji HP Amplify 2025, tu\u017c po wyborze nowego prezesa Intela. O sprowadzaniu mocy produkcyjnych z powrotem do Ameryki zapewnia te\u017c Lisa Su, prezes AMD.",
        "id": 2364199,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/trump-postawil-na-swoim-intel-i-amd-skupia-sie-na-usa-gigant-o-kulisach/tdd0cwf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump postawi\u0142 na swoim: Intel i AMD skupi\u0105 si\u0119 na USA. Gigant wprost o rozmowie z Bia\u0142ym Domem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:04:21+00:00",
        "description": "Akcje na gie\u0142dzie w Warszawie bij\u0105 rekordy. Czujesz, \u017ce przed nosem uciekaj\u0105 ci pieni\u0105dze, bo chcia\u0142by\u015b zainwestowa\u0107, ale nie wiesz, jak si\u0119 za to wzi\u0105\u0107? Wej\u015bcie do \u015bwiata gie\u0142dy zapewnia konto maklerskie. Z pomoc\u0105 eksperta Stowarzyszenia Inwestor\u00f3w Indywidualnych podpowiadamy, czym r\u00f3\u017cni si\u0119 od zwyk\u0142ego konta w banku, t\u0142umaczymy, jak mo\u017cna je za\u0142o\u017cy\u0107, jakie koszty si\u0119 z tym wi\u0105\u017c\u0105 oraz na co trzeba zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ceby nie da\u0107 si\u0119 naci\u0105gn\u0105\u0107.",
        "id": 2364200,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/inwestowanie/jak-zaczac-inwestowac-na-gieldzie-przewodnik-dla-poczatkujacych/sckermk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcesz inwestowa\u0107 na gie\u0142dzie, ale nie wiesz jak? Od tego musisz zacz\u0105\u0107 [PORADNIK]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:00:32+00:00",
        "description": "BGK we wsp\u00f3\u0142pracy ze swoimi odpowiednikami, czyli bankami rozwoju m.in. z Niemiec, Francji, W\u0142och czy Hiszpanii jest got\u00f3w stworzy\u0107 fundusz, kt\u00f3ry zwi\u0119kszy wydatki na obronno\u015b\u0107 kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich w UE \u2013 wynika z informacji Business Insider Polska. Bruksela chce na ten cel przeznaczy\u0107 150 mld euro. Nasz bank rozwoju ma ju\u017c do\u015bwiadczenie w tym obszarze, bo trzeci rok zarz\u0105dza specjalnym funduszem obronno\u015bci w Polsce. Pozyska\u0142 dla niego ju\u017c ok. 40 mld euro, co pokrywa oko\u0142o jednej wydatk\u00f3w na armi\u0119.",
        "id": 2364201,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/bgk-we-wspolpracy-z-ue-nowy-fundusz-na-wzmocnienie-przemyslu-zbrojeniowego/qwq9js3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski bank chce uzbroi\u0107 Europ\u0119. Tak wygl\u0105da plan na fundusz obronno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T03:59:00+00:00",
        "description": "Wiatraki w lesie? W Puszczy Tarnowskiej ma powsta\u0107 farma wiatrowa. Cho\u0107 odpowiedzialne za projekt Lasy Pa\u0144stwowe zapewniaj\u0105, \u017ce instalacja nie zaszkodzi miejscowym ekosystemom, wiatraki budz\u0105 sprzeciw przyrodnik\u00f3w i mieszka\u0144c\u00f3w okolicy. \u2014 To najgorsze mo\u017cliwe miejsce dla takiej inwestycji \u2014 m\u00f3wi\u0105. W pobli\u017cu s\u0105 dwa obszary ochrony Natura 2000.",
        "id": 2364000,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lubuskie-kontrowersje-wokol-pilotazu-projektu-las-energii/4qf0yrj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lasy Pa\u0144stwowe chc\u0105 stawia\u0107 wiatraki w... lesie. Mieszka\u0144cy protestuj\u0105",
        "vote": 0
    }
]