[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T21:16:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4766692-donald-trump-ph8373248/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: w najbli\u017cszym czasie podpiszemy umow\u0119 z Ukrain\u0105 w sprawie minera\u0142\u00f3w\" />\n    Prezydent USA Donald Trump przekaza\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone \"w najbli\u017cszym czasie\" podpisz\u0105 z Ukrain\u0105 umow\u0119 w sprawie tamtejszych z\u0142\u00f3\u017c minera\u0142\u00f3w. Mia\u0142o to nast\u0105pi\u0107 pod koniec lutego, ale w\u00f3wczas w Bia\u0142ym Domu dosz\u0142o do k\u0142\u00f3tni z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 2370858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-wkrotce-podpiszemy-umowe-z-ukraina-w-sprawie-mineralow-st8373234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump: w najbli\u017cszym czasie podpiszemy umow\u0119 z Ukrain\u0105 w sprawie minera\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:58:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2405098-pekin-ph7977130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rosja bez Chin upad\u0142aby w kilka lat\"\" />\n    Ponowne zbli\u017cenie USA z Chinami mo\u017ce zmieni\u0107 \u015bwiat bardziej ni\u017c w latach 70. - przekonuje W\u0142adys\u0142aw Inoziemcew, rosyjski ekonomista i krytyk Kremla, w czwartkowym artykule dla \"Le Monde\". Jak twierdzi, jest to op\u0142acalna strategia, kt\u00f3ra pozwoli przeciwstawi\u0107 si\u0119 rosyjskiemu imperializmowi, zagra\u017caj\u0105cemu porz\u0105dkowi na \u015bwiecie.",
        "id": 2370859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/rosja-bez-chin-upadlaby-w-kilka-lat-rosyjski-ekonomista-sugeruje-sojusz-ponad-podzialami-st8373236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rosja bez Chin upad\u0142aby w kilka lat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:17:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5936438-w-miejscowosci-borkowo-koscielne-ciezarowka-potracila-pieszego-ph8373184/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelne potr\u0105cenie przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Utrudnienia na krajowej \"10\"\" />\n    Na drodze krajowej numer 10 pod Sierpcem ci\u0119\u017car\u00f3wka potr\u0105ci\u0142a pieszego. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 na miejscu zdarzenia. S\u0105 utrudnienia w ruchu.",
        "id": 2370403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/borkowo-koscielne-sierpc-smiertelne-potracenie-przez-ciezarowke-utrudnienia-na-krajowej-10-st8373177?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelne potr\u0105cenie przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Utrudnienia na krajowej \"10\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T20:00:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2848713-nowicki-ph8373109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest nowy raport o liczbie zgon\u00f3w z powodu raka. \"Mamy dobre wie\u015bci\"\" />\n    Jest najnowszy raport, a w nim dobre wiadomo\u015bci - liczba zgon\u00f3w z powodu raka nie ro\u015bnie ju\u017c tak bardzo jak kiedy\u015b. Dla lekarzy to jasne. Po pierwsze s\u0105 coraz bardziej skuteczne leki, po drugie - pacjenci zg\u0142aszaj\u0105 si\u0119 coraz wcze\u015bniej na leczenie.",
        "id": 2370404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jest-nowy-raport-o-liczbie-zgonow-z-powodu-raka-mamy-dobre-wiesci-st8373097?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest nowy raport o liczbie zgon\u00f3w z powodu raka. \"Mamy dobre wie\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:09:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8809691-akcja-sluzb-na-nowowiejskiej-ph8373100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pieszy potr\u0105cony przez tramwaj. Trafi\u0142 do szpitala\" />\n    S\u0142u\u017cby ratunkowe interweniowa\u0142y po potr\u0105ceniu przez tramwaj m\u0119\u017cczyzny na ulicy Nowowiejskiej. Pieszy by\u0142 uwi\u0119ziony pod sk\u0142adem, wydostali go stra\u017cacy.",
        "id": 2369936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-mezczyzna-znajdowal-sie-pod-tramwajem-trafil-do-szpitala-utrudnienia-st8373086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieszy potr\u0105cony przez tramwaj. Trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T19:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4328039-kaczynski-ph8373122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski \"jakby chcia\u0142 wykraka\u0107 polskie osamotnienie\" przed II wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105\" />\n    Mo\u017cna by\u0107 opozycj\u0105 przeciwrz\u0105dow\u0105, ale nie przeciwpolsk\u0105 - m\u00f3wi\u0142 w \"Faktach po Faktach\" europose\u0142 KO Janusz Lewandowski. Komentowa\u0142 g\u0142osowanie nad uchwa\u0142\u0105 w sprawie bezpiecze\u0144stwa RP, przeciwko kt\u00f3rej byli pos\u0142owie PiS i Konfederacji.",
        "id": 2369937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tarcza-wchod-w-uchwale-i-sprzeciw-pis-oraz-konfederacji-janusz-lewandowski-mozna-byc-opozycja-przeciwrzadowa-ale-nie-przeciwpolska-st8373029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski \"jakby chcia\u0142 wykraka\u0107 polskie osamotnienie\" przed II wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9273543-przymrozki-noc-zimno-ph7832884/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek 21.03. Przed nami pogodna, lecz rze\u015bka noc\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek 21.03.\u00a0W nocy niebo nad Polsk\u0105 b\u0119dzie bezchmurne, co sprzyja\u0107 b\u0119dzie niskiej temperaturze - lokalnie na termometrach zobaczymy zaledwie -5 stopni Celsjusza. W pierwszy dzie\u0144 kalendarzowej wiosny temperatura znacznie wzro\u015bnie, a pogodne niebo zach\u0119ci wielu z nas do sp\u0119dzenia czasu na \u015bwie\u017cym powietrzu.",
        "id": 2369403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-21-03-przed-nami-pogodna-lecz-rzeska-noc-st8372825?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek 21.03. Przed nami pogodna, lecz rze\u015bka noc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:45:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-305537-kierowca-ciezarowki-trafil-do-szpitala-ph8372905/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Straci\u0142 panowanie nad ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, uszkodzi\u0142 pi\u0119\u0107 aut i sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105\" />\n    Trzy osoby trafi\u0142y do szpitali, sze\u015b\u0107 samochod\u00f3w zosta\u0142o uszkodzonych - taki jest bilans wypadku w Krakowie na skrzy\u017cowaniu ulic Opolskiej z \u0141okietka. 69-letni kierowca ci\u0119\u017car\u00f3wki straci\u0142 tam panowanie nad pojazdem.",
        "id": 2369404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-ul-opolska-i-lokietka-wypadek-z-udzialem-ciezarowki-st8372897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straci\u0142 panowanie nad ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105, uszkodzi\u0142 pi\u0119\u0107 aut i sygnalizacj\u0119 \u015bwietln\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T17:07:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-72582-zelenski-w-norwegii-ph8372874/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski odrzuca pomys\u0142 USA. Dziwi go \"prezent dla Kremla\"\" />\n    Ukrai\u0144skie elektrownie j\u0105drowe pozostan\u0105 w\u0142asno\u015bci\u0105 pa\u0144stwa. Nie zostan\u0105 przej\u0119te przez USA - przekaza\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. W czasie wizyty w Norwegii okre\u015bli\u0142 te\u017c postaw\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa w sprawie przyj\u0119cia Kijowa do NATO jako prezent dla W\u0142adimira Putina.",
        "id": 2368875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-odrzuca-pomysl-usa-ws-zaporoskiej-elektrowni-jadrowej-dziwi-go-prezent-dla-kremla-st8372863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odrzuca pomys\u0142 USA. Dziwi go \"prezent dla Kremla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:59:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9874872-dwa-mecze-reprezentacji-polski-na-stadionie-narodowym-zdjecie-ilustracyjne-ph8372840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa mecze reprezentacji na Narodowym, sporo zmian w komunikacji\" />\n    Fani pi\u0142ki no\u017cnej b\u0119d\u0105 mogli dopingowa\u0107 polskich pi\u0142karzy dwa razy. Mecze odb\u0119d\u0105 si\u0119 na Stadionie Narodowym w pi\u0105tek, 21 marca oraz poniedzia\u0142ek, 24 marca. W dojazdach ratusz zach\u0119ca do korzystania z komunikacji miejskiej. W godzinach popo\u0142udniowych b\u0119d\u0105 utrudnienia w rejonie Saskiej K\u0119py.",
        "id": 2368876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-mecze-reprezentacji-polski-na-stadionie-narodowym-jak-dojechac-i-wrocic-z-meczu-utrudnienia-st8372816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa mecze reprezentacji na Narodowym, sporo zmian w komunikacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:58:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1777184-ministra-spraw-zagranicznych-kanady-melanie-joly-ph8372820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny wykona\u0142y egzekucj\u0119 na czterech Kanadyjczykach. MSZ \"zdecydowanie pot\u0119pia\"\" />\n    W Chinach przeprowadzono egzekucj\u0119 na czterech Kanadyjczykach, kt\u00f3rzy byli oskar\u017ceni o handel narkotykami. Poinformowa\u0142a o tym ministra spraw zagranicznych Kanady M\u00e9lanie Joly. - Zdecydowanie pot\u0119piamy egzekucje - podkre\u015bli\u0142a. Chiny zaapelowa\u0142y natomiast o \"zaprzestanie wyg\u0142aszania nieodpowiednich uwag\".",
        "id": 2368877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-wykonaly-egzekucje-na-czterech-kanadyjczykach-msz-zdecydowanie-potepia-st8372899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wykona\u0142y egzekucj\u0119 na czterech Kanadyjczykach. MSZ \"zdecydowanie pot\u0119pia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:57:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7658349-ewa-wrzosek-ph8353105/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokurator Wrzosek z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie w sprawie ujawnienia jej danych\" />\n    Prokurator Ewa Wrzosek z\u0142o\u017cy\u0142a do prokuratora krajowego zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa. Chodzi o opublikowanie na jednym z profili dokumentu zawieraj\u0105cego jej dane osobowe. Zrobi\u0142a to powi\u0105zana z mediami bliskimi PiS dziennikarka Dorota Kania.",
        "id": 2368878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokurator-ewa-wrzosek-zlozyla-zawiadomienie-do-prokuratora-krajowego-chodzi-o-udostepnienie-danych-osobistych-st8372823?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokurator Wrzosek z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie w sprawie ujawnienia jej danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:43:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7563303-nielegalne-skladowisko-odpadow-w-czestochowie-ph8372954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zarabiali miliony na nielegalnych sk\u0142adowiskach niebezpiecznych odpad\u00f3w. Dzi\u015b us\u0142yszeli wyroki\" />\n    S\u0105d og\u0142osi\u0142 wyroki dla 29 cz\u0142onk\u00f3w tzw. mafii \u015bmieciowej. Najsurowsza kara to osiem lat pozbawienia wolno\u015bci. Dzia\u0142ali co najmniej od 2017 roku. Na terenie ca\u0142ego kraju \u015bledczy zlokalizowali 11 nielegalnych sk\u0142adowisk, na kt\u00f3rych znajdowa\u0142y si\u0119 mi\u0119dzy innymi metalowe beczki i plastikowe pojemniki, wype\u0142nione chemikaliami. \u0141\u0105cznie zgromadzili a\u017c 4000 ton toksycznych odpad\u00f3w. Wyrok jest nieprawomocny.",
        "id": 2368879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/zarabiali-miliony-na-nielegalnych-skladowiskach-niebezpiecznych-odpadow-dzis-uslyszeli-wyroki-st8372731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarabiali miliony na nielegalnych sk\u0142adowiskach niebezpiecznych odpad\u00f3w. Dzi\u015b us\u0142yszeli wyroki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:41:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1636068-ryanair-ph8265378/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 agresywny, poda\u0142 si\u0119 za dyplomat\u0119. Teraz grozi mu wi\u0119zienie\" />\n    Ryanair pozwa\u0142 jednego z podr\u00f3\u017cnych za \"niedopuszczalne zachowanie\" i 40-minutowe op\u00f3\u017anienie lotu. \"Pasa\u017cer, kt\u00f3ry twierdzi\u0142, \u017ce jest dyplomat\u0105 ONZ z immunitetem dyplomatycznym usi\u0142owa\u0142 zaj\u0105\u0107 nieprzydzielone mu miejsce oraz by\u0142 agresywny werbalnie wobec za\u0142ogi\" - przekaza\u0142 przewo\u017anik. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi kara grzywny lub do 12 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 2368880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/ryanair-pozwal-pasazera-za-niedopuszczalne-zachowanie-w-samolocie-mezczyznie-grozi-teraz-kara-wiezienia-st8372828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 agresywny, poda\u0142 si\u0119 za dyplomat\u0119. Teraz grozi mu wi\u0119zienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:40:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9936774-sniezyce-w-usa-ph8372796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burze \u015bnie\u017cne. Alerty wys\u0142ano do siedmiu milion\u00f3w os\u00f3b\" />\n    Dla Stan\u00f3w Zjednoczonych to nie jest \u0142atwy pogodowo czas. Na centralne cz\u0119\u015bci kraju ponownie natar\u0142a silna zimowa burza, przynosz\u0105c bardzo intensywne opady \u015bniegu, porywisty wiatr, zamiecie oraz ryzyko tornad. Meteorolodzy s\u0105 jednak zdania, \u017ce zjawiska nie b\u0119d\u0105 a\u017c tak powa\u017cne, jak te, kt\u00f3re przetoczy\u0142y si\u0119 w ubieg\u0142ym tygodniu.",
        "id": 2368881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/burze-sniezne-w-usa-alerty-wyslano-do-siedmiu-milionow-osob-st8372832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burze \u015bnie\u017cne. Alerty wys\u0142ano do siedmiu milion\u00f3w os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:05:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4913331-chiny-anulowaly-import-wolowiny-z-usa-nie-stamtad-ph8372756/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chiny \"anulowa\u0142y\" import wo\u0142owiny z USA? Nie stamt\u0105d\" />\n    Prezydent USA Donald Trump ma by\u0107 winny temu, \u017ce w Chinach nie b\u0119dzie mo\u017cna wi\u0119cej zje\u015b\u0107 ameryka\u0144skiej wo\u0142owiny. W\u0142adze w Pekinie w odpowiedzi na na\u0142o\u017cone c\u0142a, rzekomo anulowa\u0142y import tego mi\u0119sa ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. Rzeczywi\u015bcie w tej kwestii zasz\u0142y zmiany, ale zawieszenie dostaw do Chin dotyczy wo\u0142owiny z innych kraj\u00f3w.",
        "id": 2368299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/chiny-anulowaly-import-wolowiny-z-usa-nie-stamtad-st8371994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny \"anulowa\u0142y\" import wo\u0142owiny z USA? Nie stamt\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:04:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6664606-budynek-slaskiego-wydzialu-prokuratury-krajowej-w-katowicach-ph8165135/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwie osoby zatrzymane, uzupe\u0142nione zarzuty dla jednego z podejrzanych. \u015aledztwo w sprawie RARS\" />\n    Funkcjonariusze CBA zatrzymali na polecenie prokuratury Arlet\u0119 M. i Jaros\u0142awa Ch. Oboje s\u0105 podejrzani w \u015bledztwie w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci w Rz\u0105dowej Agencji Rezerw Strategicznych (RARS). Wed\u0142ug prokuratury, kilka lat temu wr\u0119czyli korzy\u015b\u0107 maj\u0105tkow\u0105 dyrektorowi Biura Zakup\u00f3w RARS.",
        "id": 2368300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/dwie-osoby-zatrzymane-uzupelnione-zarzuty-dla-jednego-z-podejrzanych-sledztwo-w-sprawie-rars-st8372669?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie osoby zatrzymane, uzupe\u0142nione zarzuty dla jednego z podejrzanych. \u015aledztwo w sprawie RARS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:03:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9095963-jaroslaw-kaczynski-opuszcza-sale-obrad-sejmu-ph8372720/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kaczy\u0144ski po g\u0142osowaniu opu\u015bci\u0142 sal\u0119. \"Nie mo\u017cemy si\u0119 zgodzi\u0107\"\" />\n    W tej chwili rozgrywa si\u0119 operacja zmierzaj\u0105ca do tego, \u017ceby zmieni\u0107 Uni\u0119 w pa\u0144stwo i to pa\u0144stwo centralizowane, wiadomo, pod kierownictwem Niemiec i Francji - oceni\u0142 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski w Sejmie, po tym, jak izba przyj\u0119\u0142a uchwa\u0142\u0119 dotycz\u0105c\u0105 bezpiecze\u0144stwa Polski. Dokument podkre\u015bla znaczenie zapisu rezolucji Parlamentu Europejskiego dotycz\u0105cy programu Tarcza Wsch\u00f3d, kt\u00f3ry ma wzmocni\u0107 nasz\u0105 granic\u0119 przed zagro\u017ceniem ze wschodu.",
        "id": 2368301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-przyjal-uchwale-o-bezpieczenstwie-polski-jaroslaw-kaczynski-komentuje-st8372712?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski po g\u0142osowaniu opu\u015bci\u0142 sal\u0119. \"Nie mo\u017cemy si\u0119 zgodzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:00:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5596354-odpowie-za-staranowanie-radiowozu-zdj-ilustracyjne-ph8335670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzany przedmiot ko\u0142o drogi wojew\u00f3dzkiej. Policja: to prawdopodobnie materia\u0142 wybuchowy\" />\n    Koszali\u0144scy policjanci otrzymali zg\u0142oszenie o podejrzanym przedmiocie na polu w Strzek\u0119cinie. - Prawdopodobnie jest to materia\u0142 wybuchowy z przyczepionym stela\u017cem - powiedzia\u0142a oficer prasowa koszali\u0144skiej policji aspirant Izabela Sreberska.",
        "id": 2368302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/strzekecino-na-polu-znaleziono-prawdopodobnie-material-wybuchowy-st8372737?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany przedmiot ko\u0142o drogi wojew\u00f3dzkiej. Policja: to prawdopodobnie materia\u0142 wybuchowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T16:00:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5596354-odpowie-za-staranowanie-radiowozu-zdj-ilustracyjne-ph8335670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzany przedmiot ko\u0142o drogi wojew\u00f3dzkiej. Zagadka wyja\u015bniona\" />\n    Koszali\u0144scy policjanci otrzymali zg\u0142oszenie o podejrzanym przedmiocie na polu w Strzek\u0119cinie. Na miejscu dzia\u0142ali policjanci i saperzy. Ci drudzy zabezpieczyli znalezisko. Pochodzenie przedmiotu ju\u017c zosta\u0142o wyja\u015bnione.",
        "id": 2369402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/strzekecino-podejrzany-przedmiot-kolo-drogi-wojewodzkiej-zagadka-wyjasniona-st8372737?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzany przedmiot ko\u0142o drogi wojew\u00f3dzkiej. Zagadka wyja\u015bniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:54:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6372460-budynek-parowozowni-odolany-trafil-do-rejestru-zabytkow-ph8372751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Sta\u0142a si\u0119 wa\u017cnym \u015bwiadkiem historii kolejnictwa\", zosta\u0142a zabytkiem\" />\n    Budynek parowozowni Odolany trafi\u0142 do rejestru zabytk\u00f3w. - Parowozownia sta\u0142a si\u0119 wa\u017cnym \u015bwiadkiem historii kolejnictwa na terenie Warszawy - powiedzia\u0142 mazowiecki wojew\u00f3dzki konserwator zabytk\u00f3w. Jest te\u017c najd\u0142u\u017cej funkcjonuj\u0105cym obiektem tego typu na obszarze Warszawskiego W\u0119z\u0142a Kolejowego.",
        "id": 2368303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-budynek-parowozowni-odolany-trafil-do-rejestru-zabytkow-st8372402?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Sta\u0142a si\u0119 wa\u017cnym \u015bwiadkiem historii kolejnictwa\", zosta\u0142a zabytkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:46:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5312294-bedzie-padal-deszcz-ph8372724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Planujesz spacer w weekend? Sprawd\u017a, czy pogoda ci dopisze\" />\n    Podczas najbli\u017cszych dni czeka nas sporo s\u0142onecznych chwil, w weekend nast\u0105pi jednak zmiana pogody - miejscami zacznie pada\u0107.",
        "id": 2368304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/planujesz-spacer-w-weekend-sprawdz-czy-pogoda-ci-dopisze-st8372711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Planujesz spacer w weekend? Sprawd\u017a, czy pogoda ci dopisze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:41:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9846561-zlota-moneta-ph8372728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142 nowy rekord. \"My\u015bl\u0105: kupuj bez wzgl\u0119du na wszystko\" \" />\n    Cena z\u0142ota wspina si\u0119 na kolejne poziomy - zwraca uwag\u0119 agencja Reutera. Najnowszy rekord to efekt konferencji po \u015brodowym posiedzeniu Fed.",
        "id": 2368305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/zloto-padl-kolejny-rekord-cenowy-st8372096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pad\u0142 nowy rekord. \"My\u015bl\u0105: kupuj bez wzgl\u0119du na wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:39:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-671133-maciej-swirski-ph8372716/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef KRRiT zn\u00f3w przegrywa w s\u0105dzie\" />\n    S\u0105d Apelacyjny w Warszawie oddali\u0142 apelacj\u0119 przewodnicz\u0105cego\u00a0KRRiT\u00a0Macieja \u015awirskiego od wyroku s\u0105du okr\u0119gowego, w kt\u00f3rym uchylono decyzj\u0119 przewodnicz\u0105cego o na\u0142o\u017ceniu na Radio ZET kary na za rzekome szerzenie dezinformacji. - Dzi\u015b otrzymali\u015bmy mocne potwierdzenie, \u017ce arbitralne traktowanie medi\u00f3w i pr\u00f3by ich zastraszania nie b\u0119d\u0105 tolerowane - skomentowa\u0142 decyzj\u0119 Mariusz Smolarek, redaktor naczelny Radia ZET.",
        "id": 2368306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/radio-zet-bez-kary-krrit-sad-oddalil-apelacje-st8372693?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef KRRiT zn\u00f3w przegrywa w s\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T15:02:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2155144-shutterstock-2232888691-ph8372431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie b\u0119dzie rachunk\u00f3w grozy\". Zmiany od kwietnia\" />\n    Nowa ods\u0142ona programu Czyste\u00a0Powietrze rusza z pocz\u0105tkiem kwietnia \u2013 zapowiedzia\u0142a w czwartek minister klimatu Paulina Hennig-Kloska. W programie znajdzie si\u0119 mi\u0119dzy innymi obowi\u0105zkowy audyt energetyczny przed wykonaniem termomodernizacji, nie b\u0119dzie te\u017c dotacji do kot\u0142\u00f3w gazowych.",
        "id": 2367656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/czyste-powietrze-z-nowej-odslonie-dotacje-progi-dochodowe-jakie-zmiany-termin-st8372417?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie b\u0119dzie rachunk\u00f3w grozy\". Zmiany od kwietnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:45:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1668087-usa-agenci-ice-podczas-operacji-w-chicago-ph8279867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zatrzymali turystk\u0119, zakuli w \u0142a\u0144cuchy jak \"Hannibala Lectera\"\" />\n    28-letnia turystka z Walii po tym, jak podr\u00f3\u017cowa\u0142a po Stanach Zjednoczonych z plecakiem, zosta\u0142a zatrzymana i umieszczona w o\u015brodku detencyjnym. Mia\u0142a by\u0107 bardzo \u017ale traktowana. Jej rodzice m\u00f3wi\u0105 o \u0142a\u0144cuchach na nogach, \u0142a\u0144cuchach na talii i kajdankach. - Ona nie jest przecie\u017c Hannibalem Lecterem - komentowali w rozmowie z BBC. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 ameryka\u0144ski Federalny Urz\u0105d ds. Imigracji i Egzekwowania Ce\u0142 (ICE).",
        "id": 2367657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-zatrzymali-turystke-zakuli-w-lancuchy-jak-hannibala-lectera-st8371941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymali turystk\u0119, zakuli w \u0142a\u0144cuchy jak \"Hannibala Lectera\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:40:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8900786-tusk-ph8372622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o g\u0142osowaniu PiS i Konfederacji w sprawie Tarczy Wsch\u00f3d: wybrali ha\u0144b\u0119 \" />\n    \"Wybrali ha\u0144b\u0119\" - napisa\u0142 na platformie X premier Donald Tusk po g\u0142osowaniu w Sejmie nad uchwa\u0142\u0105 dotycz\u0105c\u0105 bezpiecze\u0144stwa Polski. Dokument uznaje za szczeg\u00f3lnie istotny zapis rezolucji Parlamentu Europejskiego dotycz\u0105cy programu Tarcza Wsch\u00f3d. Politycy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, Konfederacji i Republikanie zag\u0142osowali przeciwko.",
        "id": 2367658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-glosowaniu-pis-w-sprawie-tarczy-wschod-wybrali-hanbe-st8372625?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o g\u0142osowaniu PiS i Konfederacji w sprawie Tarczy Wsch\u00f3d: wybrali ha\u0144b\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T14:15:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5825697-sejm-ph8372588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bezpiecze\u0144stwo Polski. PiS i Konfederacja przeciw uchwale\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie bezpiecze\u0144stwa Rzeczypospolitej Polskiej. W dokumencie podkre\u015blono mi\u0119dzy innymi, \u017ce Sejm uznaje za szczeg\u00f3lnie istotny zapis rezolucji Parlamentu Europejskiego dotycz\u0105cy programu Tarcza Wsch\u00f3d. Przeciwko uchwale zag\u0142osowa\u0142 ca\u0142y klub Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i klub Konfederacji.",
        "id": 2367659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bezpieczenstwo-polski-pis-i-konfederacja-przeciw-uchwale-st8372170?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpiecze\u0144stwo Polski. PiS i Konfederacja przeciw uchwale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:53:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1318179-pilne-ph7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119gry nie popar\u0142y integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy\" />\n    Wszyscy liderzy pa\u0144stw Unii Europejskiej z wyj\u0105tkiem W\u0119gier uwa\u017caj\u0105, \u017ce terytorium Ukrainy powinno nale\u017ce\u0107 do niej. Premier Viktor Orban jako jedyny nie zag\u0142osowa\u0142 za uchwa\u0142\u0105, w kt\u00f3rej cz\u0142onkowie Wsp\u00f3lnoty wyrazili \"nies\u0142abn\u0105ce wsparcie dla integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy\" - poda\u0142 Reuters.",
        "id": 2367086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-nie-poparly-integralnosci-terytorialnej-ukrainy-st8372391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry nie popar\u0142y integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:52:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecief2fffb5f797de1c2be09c10c1ca829de-dwie-trzecie-pracownikow-sklonnych-jest-pracowac-za-granica-najchetniej-w-usa-901474/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemcy i Wielka Brytania aktualizuj\u0105 zalecenia dotycz\u0105ce podr\u00f3\u017cy do USA\" />\n    Niemcy i Brytyjczycy aktualizuj\u0105 swoje zalecenia dotycz\u0105ce podr\u00f3\u017cy do Stan\u00f3w Zjednoczonych. MSZ w Berlinie przypomina, \u017ce wa\u017cna wiza lub zgoda na wjazd nie gwarantuje jeszcze przekroczenia granicy USA. Brytyjczycy przestrzegaj\u0105 za\u015b podr\u00f3\u017cnych, \u017ce ka\u017cde z\u0142amanie zasad wjazdu do Stan\u00f3w mo\u017ce skutowa\u0107 zatrzymaniem.",
        "id": 2367087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/podroze-do-usa-niemcy-i-wielka-brytania-aktualizuja-zalecenia-st8371824?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy i Wielka Brytania aktualizuj\u0105 zalecenia dotycz\u0105ce podr\u00f3\u017cy do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:50:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3531590-rowerzysta-jechal-droga-ekspresowa-s19-ph8372280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Traktorem i rowerem po drodze ekspresowej. \"Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do tragedii\". Nagranie\" />\n    Zaledwie w ci\u0105gu tygodnia na drodze ekspresowej S19 ko\u0142o Lublina dosz\u0142o do dw\u00f3ch niebezpiecznych sytuacji. Najpierw tras\u0105 szybkiego ruchu jecha\u0142 traktorzysta z przyczep\u0105, p\u00f3\u017aniej kamery zarejestrowa\u0142y rowerzyst\u0119. - Wida\u0107, \u017ce ci ludzie nie maj\u0105 poj\u0119cia o podstawowych przepisach ruchu drogowego, tu mog\u0142o doj\u015b\u0107 do tragedii - komentuje by\u0142y bieg\u0142y z zakresu analizy i rekonstrukcji wypadk\u00f3w drogowych Andrzej Janicki.",
        "id": 2367088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-traktorem-i-rowerem-po-drodze-ekspresowej-s19-niestety-to-wciaz-sie-zdarza-st8372398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Traktorem i rowerem po drodze ekspresowej. \"Mog\u0142o doj\u015b\u0107 do tragedii\". Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:50:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5620135-dzwirzyno-kierowca-dostal-za-swoja-jazde-28-pkt-karnych-ph8372258/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa mandaty i strata prawa jazdy po jednej przeja\u017cd\u017cce\" />\n    M\u0119\u017cczyzna przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107 w obszarze zabudowanym i wyprzedza\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych w D\u017awirzynie. Policjanci wypisali 44-letniemu kierowcy dwa mandaty na \u0142\u0105czn\u0105 kwot\u0119 trzech tysi\u0119cy z\u0142otych i do konto dopisali 28 punkt\u00f3w karnych.",
        "id": 2367089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/dzwirzyno-wyprzedzal-na-przejsciu-dla-pieszych-i-jechal-szybciej-niz-powinien-st8372386?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa mandaty i strata prawa jazdy po jednej przeja\u017cd\u017cce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:37:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3777903-protesty-przeciwko-budowie-rurociagu-dakota-access-ph8371850/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Widmo bankructwa nad Greenpeace. Musi zap\u0142aci\u0107 667 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania\" />\n    Greenpeace musi zap\u0142aci\u0107 firmie energetycznej Energy Transfer blisko 667 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania - orzek\u0142 w \u015brod\u0119 s\u0105d stanu Dakota P\u00f3\u0142nocna. Sprawa ma zwi\u0105zek z protestami przeciwko budowie ruroci\u0105gu Dakota Access, w kt\u00f3re przed laty zaanga\u017cowa\u0142a si\u0119 organizacja. Greenpeace planuje apelacj\u0119, w przeciwnym razie mo\u017ce mu grozi\u0107 bankructwo.",
        "id": 2367091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/greenpeace-moze-zbankrutowac-musi-zaplacic-667-milionow-dolarow-odszkodowania-st8372008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widmo bankructwa nad Greenpeace. Musi zap\u0142aci\u0107 667 milion\u00f3w dolar\u00f3w odszkodowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:37:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-744178-prokurator-ewa-wrzosek-ph8372130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wrzosek o zachowaniu polityk\u00f3w PiS: nie zdaj\u0105 sobie sprawy, jakiego rodzaju agresj\u0119 wywo\u0142uj\u0105\" />\n    Tak naprawd\u0119 to mi brak s\u0142\u00f3w na komentarz - przyzna\u0142a prokurator Ewa Wrzosek w odpowiedzi na s\u0142owa europos\u0142a Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jacka Ozdoby. W jej ocenie takie zachowanie jest \"nieakceptowalne\" i b\u0119dzie mia\u0142o konsekwencje \"wobec obni\u017cenia ju\u017c i tak niskich standard\u00f3w funkcjonowania \u017cycia publicznego w naszym kraju\".",
        "id": 2367092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/demonstracja-pis-przed-prokuraturam-jacek-ozdoba-ja-ja-pchne-prokurator-ewa-wrzosek-komentuje-st8372312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrzosek o zachowaniu polityk\u00f3w PiS: nie zdaj\u0105 sobie sprawy, jakiego rodzaju agresj\u0119 wywo\u0142uj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:36:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7754486-kobieta-powiedziala-funkcjonariuszom-ze-zamieszkala-w-lesie-bo-pracodawca-nie-wyplacil-sie-wynagrodzenia-ph8372368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie mia\u0142a pieni\u0119dzy, zamieszka\u0142a w namiocie w lesie\" />\n    Stra\u017cnicy miejscy z Zielonej G\u00f3ry (Lubuskie) pomogli kobiecie, kt\u00f3ra z powodu braku pieni\u0119dzy zamieszka\u0142a w namiocie w lesie. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce zrobi\u0142a to, bo by\u0142y pracodawca nie wyp\u0142aci\u0142 jej pensji. Dzi\u0119ki interwencji otrzyma\u0142a pomoc i schronienie.",
        "id": 2367093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-nie-miala-pieniedzy-zamieszkala-w-namiocie-w-lesie-st8372123?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie mia\u0142a pieni\u0119dzy, zamieszka\u0142a w namiocie w lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T13:24:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9804980-deszczowy-niz-u-wrot-polski-24-marca-ph8372425/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiry ni\u017cowe przynios\u0105 \"wanny\" wody. Ile deszczu spadnie w Polsce\" />\n    Ostatnie dni marca przynios\u0105 obfite opady deszczu, na kt\u00f3re z ut\u0119sknieniem czeka nasza wysuszona ziemia. Synoptyk tvnmeteo.pl Arleta Unton-Pyzio\u0142ek sprawdzi\u0142a w modelach, jakiej pogody mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w pod koniec tego miesi\u0105ca. Czy opad\u00f3w rekompensuj\u0105cych nieco deficyt wody?",
        "id": 2367094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/wiry-nizowe-przyniosa-wanny-wody-ile-deszczu-spadnie-w-polsce-st8372174?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiry ni\u017cowe przynios\u0105 \"wanny\" wody. Ile deszczu spadnie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:45:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-650i0-praca-operatorow-numerow-alarmowych-7770148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jej tata straci\u0142 przytomno\u015b\u0107, sze\u015bciolatka zadzwoni\u0142a na 112. Tak uczyli w przedszkolu\" />\n    Sze\u015bcioletnia Anica by\u0142a sama w domu z tat\u0105, kiedy straci\u0142 on przytomno\u015b\u0107 i upad\u0142 na pod\u0142og\u0119. Dziewczynka wyci\u0105gn\u0119\u0142a mu telefon z kieszeni i wybra\u0142a numer 112. Tak j\u0105 uczyli w przedszkolu. Zrobi\u0142a te\u017c wszystko, o czym m\u00f3wi\u0142 jej ratownik - sprawdzi\u0142a oddech u taty i otworzy\u0142a drzwi ratownikom. Dzi\u0119ki c\u00f3rce pan Miros\u0142aw otrzyma\u0142 konieczn\u0105 pomoc.",
        "id": 2366532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/rumia-jej-tata-stracil-przytomnosc-szesciolatka-zadzwonila-na-112-st8372075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jej tata straci\u0142 przytomno\u015b\u0107, sze\u015bciolatka zadzwoni\u0142a na 112. Tak uczyli w przedszkolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:33:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1298486-klotnia-w-sejmie-miedzy-poslem-szymonem-szynkowskim-vel-sek-pis-a-poslem-witoldem-zembaczynskim-ko-ph8371975/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zembaczy\u0144ski kontra Szynkowski vel S\u0119k w Sejmie. \"Nie g\u0142osuj za Putinem\", \"nie pajacuj, tylko pracuj\" \" />\n    To b\u0119dzie test. Albo postawisz si\u0119 tam, gdzie interesy Polski, albo tam, gdzie interesy Kremla - powiedzia\u0142 do pos\u0142a PiS Szymona Szynkowskiego vel S\u0119ka pose\u0142 KO Witold Zembaczy\u0144ski na sejmowym korytarzu. - Umiesz tylko ple\u015b\u0107 takie kocopa\u0142y. Nie umiesz s\u0142ucha\u0107, nie umiesz czyta\u0107, nie umiesz rozumie\u0107, nie umiesz pracowa\u0107, umiesz robi\u0107 happeningi - odpowiada\u0142 Szynkowski vel S\u0119k.",
        "id": 2366533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tarcza-wschod-w-sejmie-witold-zembaczynski-kontra-szymon-szynkowski-vel-sek-nie-glosuj-za-putinem-st8371998?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zembaczy\u0144ski kontra Szynkowski vel S\u0119k w Sejmie. \"Nie g\u0142osuj za Putinem\", \"nie pajacuj, tylko pracuj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:28:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7566054-dziecko-wypadlo-przez-okno-w-bielsku-bialej-ph8064426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ch\u0142opiec spad\u0142 z balkonu. Matka z zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa\" />\n    Prokurator zmieni\u0142 zarzuty dla matki ch\u0142opca, kt\u00f3ry w sierpniu spad\u0142 z balkonu na pi\u0105tym pi\u0119trze w Bielsku-Bia\u0142ej. 2,5-letni w\u00f3wczas ch\u0142opiec prze\u017cy\u0142 upadek i jest ju\u017c zdrowy. Jego matka odpowie za usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa.",
        "id": 2366534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/bielsko-biala-dziecko-wypadlo-z-balkonu-prokuratura-zarzuca-matce-usilowanie-zabojstwa-st8372086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0142opiec spad\u0142 z balkonu. Matka z zarzutem usi\u0142owania zab\u00f3jstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:23:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9239906-droga-do-parku-narodowego-yosemite-zablokowana-przez-osuwisko-ph8372065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromna ilo\u015b\u0107 ska\u0142 spad\u0142a na drog\u0119\" />\n    Jedna z g\u0142\u00f3wnych dr\u00f3g prowadz\u0105cych do Parku Narodowego Yosemite w Stanach Zjednoczony zosta\u0142a zablokowana. Zawali\u0142a si\u0119 na ni\u0105 ogromna ilo\u015b\u0107 ska\u0142. W\u0142adze nie wiedz\u0105, kiedy uda si\u0119 j\u0105 udro\u017cni\u0107.",
        "id": 2366535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ogromna-ilosc-skal-spadla-na-droge-nieopodal-parku-narodowego-yosemite-st8372001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromna ilo\u015b\u0107 ska\u0142 spad\u0142a na drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T12:23:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6791326-shutterstock-2150658587-ph8371957/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bojkotuj\u0105 produkty z USA. \"Imponuj\u0105cy wynik\"\" />\n    Co pi\u0105ty klient w Szwecji przyznaje, \u017ce bojkotuje produkty z USA, a wi\u0119kszo\u015b\u0107 badanych nie wyklucza do\u0142\u0105czenia do protestu - dowiadujemy si\u0119 z ankiety Uniwersytetu w Lund.",
        "id": 2366536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bojkotuja-produkty-z-usa-imponujacy-wynik-st8371862?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bojkotuj\u0105 produkty z USA. \"Imponuj\u0105cy wynik\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:48:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1370012-adobestock-159352664-1-ph8372025/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy w r\u00f3wnonoc \u0142atwiej ustawi\u0107 surowe jajko pionowo? \" />\n    Czy w pierwszy dzie\u0144 wiosny szczeg\u00f3lnie \u0142atwo ustawi\u0107 jajko w pionie? Czy moment r\u00f3wnonocy ma wp\u0142yw na jako\u015b\u0107 wody w rzekach i oceanach? Momentowi rozpocz\u0119cia astronomicznej wiosny towarzyszy wiele ciekawostek, przes\u0105d\u00f3w, legend i poda\u0144 - w niekt\u00f3rych z nich tkwi ziarno prawdy.",
        "id": 2366074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/czy-w-rownonoc-latwiej-ustawic-surowe-jajko-pionowo-ciekawostki-mity-i-legendy-na-pierwszy-dzien-wiosny-st8371620?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w r\u00f3wnonoc \u0142atwiej ustawi\u0107 surowe jajko pionowo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:37:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9125023-krzysztof-bondaryk-wychodzi-z-prokuratury-regionalnej-w-bialymstoku-po-przedstawieniu-mu-zarzutow-ph1796665/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto chcia\u0142 skazania by\u0142ego szefa ABW?\" />\n    Ruszy\u0142o \u015bledztwo dotycz\u0105ce dzia\u0142a\u0144 zast\u0119pcy prokuratora generalnego Krzysztofa Sieraka oraz by\u0142ej szefowej Prokuratury Regionalnej w Bia\u0142ymstoku El\u017cbiety Pieni\u0105\u017cek - wynika z ustale\u0144 tvn24.pl. Chodzi o wyja\u015bnienie roli tych prokurator\u00f3w w trwaj\u0105cym osiem lat post\u0119powaniu karnym przeciwko genera\u0142owi Krzysztofowi Bondarykowi, by\u0142emu szefowi Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego.",
        "id": 2366075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/wszczeto-sledztwo-w-sprawie-sledztwa-przeciwko-krzysztofowi-bondarykowi-st8371019?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto chcia\u0142 skazania by\u0142ego szefa ABW?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:29:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ipald-ciala-trzech-noworodkow-w-piwnicy-domu-zarzuty-dla-20-latki-7346465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a noworodk\u00f3w w piwnicy. Wcze\u015bniejsze post\u0119powania w sprawie rodziny umorzono\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Ko\u015bcierzynie pierwszy sygna\u0142 o tym, \u017ce w domu w Czernikach (Pomorskie) mo\u017ce dzia\u0107 si\u0119 co\u015b z\u0142ego dosta\u0142a ju\u017c kilkana\u015bcie lat temu. Teraz \u015bledczy ustalili, \u017ce cztery post\u0119powania, kt\u00f3re podejmowano, przedwcze\u015bnie umorzono. We wrze\u015bniu 2023 roku w piwnicy tego domu znaleziono szcz\u0105tki trzech noworodk\u00f3w. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych, od 28 lat dochodzi\u0142o tam do zn\u0119cania si\u0119 psychicznego i fizycznego nad dzie\u0107mi i kazirodztwa. Dosz\u0142o te\u017c do zab\u00f3jstwa dzieci.",
        "id": 2366076,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/czerniki-w-piwnicy-znalezli-ciala-noworodkow-prokuratura-od-kilkunastu-lat-dostawala-sygnaly-ale-sprawy-umarzala-st8371698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a noworodk\u00f3w w piwnicy. Wcze\u015bniejsze post\u0119powania w sprawie rodziny umorzono",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:23:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie8278d5e7bb8457357b4fe8fd81551350-za-10-zlotych-zabil-psa-4350562/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bi\u0142, kopa\u0142, rzuca\u0142 o \u015bcian\u0119 i meble. Tosia nie prze\u017cy\u0142a\" />\n    Przed s\u0105dem w \u0141odzi stanie 23-latek oskar\u017cony o zabicie psa i zn\u0119canie si\u0119\u00a0nad nim ze szczeg\u00f3lnym okrucie\u0144stwem. - Regularnie bi\u0142 zwierz\u0119 z otwartej d\u0142oni oraz pi\u0119\u015bci\u0105 po g\u0142owie i innych cz\u0119\u015bciach cia\u0142a, kopa\u0142 po ca\u0142ym ciele, a ostatecznie pozbawi\u0142 je \u017cycia, rzucaj\u0105c nim co najmniej dwa razy o \u015bcian\u0119 i raz uderzaj\u0105c psem o mebel - przekaza\u0142 rzecznik \u0142\u00f3dzkiej prokuratury. M\u0119\u017cczy\u017anie grozi do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2366077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-bil-kopal-i-rzucal-o-sciane-i-meble-23-latek-stanie-przed-sadem-za-zabicie-psa-st8371753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bi\u0142, kopa\u0142, rzuca\u0142 o \u015bcian\u0119 i meble. Tosia nie prze\u017cy\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:19:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1744849-pap-20210430-20n-ph8371894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cna zmiana w sprawie przedawnienia podatk\u00f3w. Jest zapowied\u017a\" />\n    W ci\u0105gu dw\u00f3ch miesi\u0119cy zostanie przedstawiony projekt deregulacyjny w zakresie\u00a0podatk\u00f3w - zapowiedzia\u0142 w czwartek w Sejmie wiceminister finans\u00f3w Jaros\u0142aw Neneman. Jak doda\u0142, zmiany b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y mi\u0119dzy innymi przedawnienia zobowi\u0105za\u0144\u00a0podatkowych.",
        "id": 2366078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wazna-zmiana-w-sprawie-przedawnienia-podatkow-st8371736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana w sprawie przedawnienia podatk\u00f3w. Jest zapowied\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:18:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-66l2f9-plecak-przetrwania-awaryjny-ucieczkowy-bezpieczenstwa-7852805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do ka\u017cdego domu maj\u0105 trafi\u0107 \"instrukcje przetrwania\"\" />\n    Francja przygotowuje \"instrukcje przetrwania\" na wypadek kryzysu, kt\u00f3re zamierza wys\u0142a\u0107 do wszystkich gospodarstw domowych - informuj\u0105 media. Maj\u0105 one pom\u00f3c obywatelom w przygotowaniu si\u0119 do r\u00f3\u017cnych zagro\u017ce\u0144, w tym konfliktu zbrojnego.",
        "id": 2366079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-rzad-wysle-instrukcje-przetrwania-do-kazdego-domu-co-zawieraja-st8371470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do ka\u017cdego domu maj\u0105 trafi\u0107 \"instrukcje przetrwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T11:18:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8675203-bobr-pojawily-sie-na-przejsciu-granicznym-ph8371724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u00f3br pojawi\u0142 si\u0119 na przej\u015bciu granicznym w Medyce\" />\n    Nietypowy go\u015b\u0107 pojawi\u0142 si\u0119 na przej\u015bciu granicznym w Medyce. By\u0142 nim b\u00f3br. Gryzo\u0144 zosta\u0142 od razu zauwa\u017cony przez stra\u017cnik\u00f3w i zabrany w bezpieczne miejsce.",
        "id": 2366080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/bobr-pojawil-sie-na-przejsciu-granicznym-w-medyce-st8371706?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3br pojawi\u0142 si\u0119 na przej\u015bciu granicznym w Medyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:38:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4130802-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8371607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wycofanie si\u0119 z konwencji ottawskiej. Kosiniak-Kamysz: Polska nie mo\u017ce by\u0107 ograniczona\" />\n    Polska nie mo\u017ce by\u0107 ograniczona, ani nasi s\u0105siedzi, konwencjami,\u00a0kt\u00f3re utrudni\u0105 nam w jaki\u015b spos\u00f3b polityk\u0119 odstraszania czy obrony - powiedzia\u0142 wicepremier i minister obrony W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji o wycofania si\u0119 przez Polsk\u0119 z konwencji ottawskiej.",
        "id": 2365649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wycofanie-sie-z-konwencji-ottawskiej-szef-mon-wladyslaw-kosiniak-kamysz-komentuje-st8371588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wycofanie si\u0119 z konwencji ottawskiej. Kosiniak-Kamysz: Polska nie mo\u017ce by\u0107 ograniczona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:35:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8699543-tomasz-slomczynski-i-piotr-szymanek-na-gali-wirtuale-2025-ph8371579/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziennikarze TVN i tvn24.pl z nagrodami\u00a0Wirtuale 2025\" />\n    Micha\u0142 Fuja z Superwizjera oraz Tomasz S\u0142omczy\u0144ski i Piotr Szymanek z tvn24.pl znale\u017ali si\u0119 w\u015br\u00f3d laureat\u00f3w Wirtuali, nagr\u00f3d przyznawanych przez serwis wirtualnemedia.pl. Statuetki rozdano \u0142\u0105cznie w 14 kategoriach, a nominacje otrzymali tak\u017ce inni dziennikarze TVN i tvn24.pl.",
        "id": 2365650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wirtuale-2025-dziennikarze-tvn-i-tvn24-pl-z-nowymi-nagrodami-branzowymi-st8371576?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennikarze TVN i tvn24.pl z nagrodami\u00a0Wirtuale 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:20:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-948570-karol-nawrocki-i-giorgia-meloni-ph8371697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Meloni. \"Wsp\u00f3lnie uczynimy Europ\u0119 zn\u00f3w bezpieczn\u0105\"\" />\n    Kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 w czwartek w Brukseli z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni. Jak przekaza\u0142, rozmowa dotyczy\u0142a g\u0142\u00f3wnie bezpiecze\u0144stwa Europy. \"Wsp\u00f3lnie uczynimy Europ\u0119 zn\u00f3w bezpieczn\u0105\" - napisa\u0142.",
        "id": 2365651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/karol-nawrocki-spotkal-sie-w-brukseli-z-premier-wloch-giorgia-meloni-st8371702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Meloni. \"Wsp\u00f3lnie uczynimy Europ\u0119 zn\u00f3w bezpieczn\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T10:10:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7100858-shutterstock-2541121131-ph8371645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gigant by\u0142 \"rozczarowany\", teraz wraca z us\u0142ug\u0105\" />\n    Czatbot Meta AI w najbli\u017cszych dniach ma zosta\u0107 udost\u0119pniony w 41 krajach europejskich, w tym w Polsce. W po\u0142owie ubieg\u0142ego roku po interwencji irlandzkiego regulatora Meta wstrzyma\u0142a plany dotycz\u0105ce wdro\u017cenia tego narz\u0119dzia.",
        "id": 2365652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/meta-ai-gigant-byl-rozczarowany-teraz-wraca-z-usluga-st8371526?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigant by\u0142 \"rozczarowany\", teraz wraca z us\u0142ug\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:31:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2448252-wypadek-quadu-pod-opolem-zdjecie-ilustracyjne-ph8152971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzyletnia dziewczynka wbieg\u0142a pod quada. Kierowa\u0142 nim 14-latek\" />\n    W miejscowo\u015bci Skibienko (woj. zachodniopomorskie) trzyletnie dziecko wbieg\u0142o pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cego quada, kt\u00f3rego prowadzi\u0142 14-latek bez uprawnie\u0144. Dziewczynka trafi\u0142a do szpitala. Policjanci przebadali ch\u0142opca i opiekun\u00f3w pod k\u0105tem obecno\u015bci alkoholu, wszyscy byli trze\u017awi.",
        "id": 2365274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/skibienko-trzylatka-wbiegla-pod-quada-kierowal-nim-14-latek-st8371471?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzyletnia dziewczynka wbieg\u0142a pod quada. Kierowa\u0142 nim 14-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:27:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9084458-17-1415-war-prok-3-0004-ph8371505/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142\u00f3w polityk\u00f3w PiS \"nie mo\u017cemy lekcewa\u017cy\u0107\". \"To ju\u017c kilkukrotnie ko\u0144czy\u0142o si\u0119 \u017ale\"\" />\n    Nawet w naszym polskim \u017cyciu politycznym takie rozgrzewanie emocji ju\u017c ko\u0144czy\u0142o si\u0119 kilkukrotnie \u017ale, b\u0105d\u017a bardzo \u017ale - powiedzia\u0142a w TVN24 profesor Anna Pacze\u015bniak, politolo\u017cka i europeistka z Uniwersytetu Wroc\u0142awskiego. Odnios\u0142a si\u0119 do s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re pad\u0142y ust polityk\u00f3w PiS na demonstracji przed warszawsk\u0105 prokuratur\u0105. Z kontekstu wynika, \u017ce kierowane by\u0142y pod adresem prokurator Ewy Wrzosek. Na jednym z nagra\u0144 s\u0142ycha\u0107, jak europose\u0142 Jacek Ozdoba m\u00f3wi: \"Ja j\u0105 pchn\u0119\", chocia\u017c nie wskazuje wprost, kogo ma na my\u015bli.",
        "id": 2365275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/jacek-ozdoba-na-demonstracji-ja-ja-pchne-prokurator-ewa-wrzosek-chcial-mnie-pan-pobic-politolozka-nie-mozemy-tego-lekcewazyc-st8371408?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142\u00f3w polityk\u00f3w PiS \"nie mo\u017cemy lekcewa\u017cy\u0107\". \"To ju\u017c kilkukrotnie ko\u0144czy\u0142o si\u0119 \u017ale\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:24:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie49b85a5efbe0b62c0dc8583f9c0e008b-produkcja-przemyslowa-w-polsce-odbila-we-wrzesniu-2019-roku-4968095/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dane z przemys\u0142u. Jest gorzej ni\u017c oczekiwano\" />\n    Produkcja przemys\u0142owa w lutym 2025 roku spad\u0142a o 2 procent rok do roku, a w uj\u0119ciu miesi\u0119cznym spad\u0142a o 0,4 procent - poda\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny (GUS).",
        "id": 2365276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/dane-z-przemyslu-jest-gorzej-niz-oczekiwano-st8371511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dane z przemys\u0142u. Jest gorzej ni\u017c oczekiwano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:15:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2934707-pap-20250215-04j-ph8371477/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oferta Trumpa dla bia\u0142ej mniejszo\u015bci. Tysi\u0105ce zainteresowanych\u00a0\" />\n    Oko\u0142o 70 tysi\u0119cy Afrykaner\u00f3w, czyli bia\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w Republiki Po\u0142udniowej Afryki, wyrazi\u0142o zainteresowanie programem przesiedlenia do Stan\u00f3w Zjednoczonych - przekaza\u0142 prezes Po\u0142udniowoafryka\u0144skiej Izby Handlowej w USA (Saccusa), Neil Diamond. Jest to odpowied\u017a na zaproszenie, kt\u00f3re z\u0142o\u017cy\u0142 prezydent USA Donald Trump w odpowiedzi na wprowadzenie w RPA nowych przepis\u00f3w.",
        "id": 2365277,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/oferta-donalda-trumpa-dla-bialej-mniejszosci-rpa-tysiace-zainteresowanych-st8371204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oferta Trumpa dla bia\u0142ej mniejszo\u015bci. Tysi\u0105ce zainteresowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:15:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2131563-wlamanie-do-lokalu-uslugowego-na-ochocie-ph8371605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142amanie na Ochocie. Ochroniarz postrzeli\u0142 50-latka\" />\n    Na Ochocie dosz\u0142o w nocy do w\u0142amania do jednego z lokali us\u0142ugowych. Ochroniarz u\u017cy\u0142 broni i postrzeli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry wtargn\u0105\u0142 do \u015brodka. Policja bada okoliczno\u015bci sprawy.",
        "id": 2365653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-wlamanie-na-ochocie-ochroniarz-postrzelil-wlamywacza-st8371469?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie na Ochocie. Ochroniarz postrzeli\u0142 50-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:15:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6952085-policja-bada-sprawe-wlamania-do-lokalu-na-ochocie-zdjecie-ilustracyjne-ph8371472/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142amanie na Ochocie. Ochroniarz postrzeli\u0142 50-latka\" />\n    Na Ochocie dosz\u0142o w nocy do w\u0142amania do jednego z lokali us\u0142ugowych. Ochroniarz u\u017cy\u0142 broni i postrzeli\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry wtargn\u0105\u0142 do \u015brodka. Policja bada okoliczno\u015bci sprawy.",
        "id": 2365278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ochota/warszawa-wlamanie-na-ochocie-ochroniarz-postrzelil-50-latka-st8371469?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie na Ochocie. Ochroniarz postrzeli\u0142 50-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7011556-dawid-z-zlapany-przez-lowcow-glow-ph8371522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142 taranowa\u0107 autem przechodni\u00f3w. Trafi\u0142 do prokuratury\" />\n    Dawid Z., kt\u00f3ry jest podejrzany o to, \u017ce w styczniu pr\u00f3bowa\u0142 rozjecha\u0107 pieszych w centrum G\u0142ogowa (woj. dolno\u015bl\u0105skie), zosta\u0142 doprowadzony do prokuratury, gdzie ma us\u0142ysze\u0107 zarzuty. Do dramatycznych zdarze\u0144 dosz\u0142o w styczniu, za kierowc\u0105 wystawiono list go\u0144czy oraz Europejski Nakaz Aresztowania. Dolno\u015bl\u0105scy \"\u0142owcy g\u0142\u00f3w\" zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119 we wtorek.",
        "id": 2365279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-dawid-z-podejrzany-o-probe-taranowania-autem-przechodniow-zostal-doprowadzony-do-prokuratury-st8371297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142 taranowa\u0107 autem przechodni\u00f3w. Trafi\u0142 do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7011556-dawid-z-zlapany-przez-lowcow-glow-ph8371522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dawid Z. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Na nikogo nie najecha\u0142em, c\u00f3\u017c si\u0119 sta\u0142o?\" \" />\n    Dawid Z., kt\u00f3ry w styczniu pr\u00f3bowa\u0142 rozjecha\u0107 pieszych w centrum G\u0142ogowa (woj. dolno\u015bl\u0105skie), zosta\u0142 doprowadzony do prokuratury, gdzie zosta\u0142 przes\u0142uchany i us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Prokuratura wyst\u0105pi\u0142a o przed\u0142u\u017cenie tymczasowego aresztowania na okres trzech miesi\u0119cy.",
        "id": 2367090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-dawid-z-podejrzany-o-probe-taranowania-autem-przechodniow-uslyszal-zarzuty-st8371297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dawid Z. us\u0142ysza\u0142 zarzuty. \"Na nikogo nie najecha\u0142em, c\u00f3\u017c si\u0119 sta\u0142o?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T09:03:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8924247-shutterstock-2431530003-ph8371556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. Nowe dane\" />\n    Przeci\u0119tne wynagrodzenie brutto w sektorze przedsi\u0119biorstw w lutym 2025 roku wynios\u0142o 8613,14 z\u0142otego - przekaza\u0142 G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny. Oznacza to wzrost o 7,9 procent rok do roku.",
        "id": 2365280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/przecietne-wynagrodzenie-nowe-dane-gus-st8371484?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle zarabiaj\u0105 Polacy. Nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:32:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7402119-epa11974183-ph8371424/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O \u015bwicie na domy spad\u0142y bomby. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 kobiety i dzieci \" />\n    Co najmniej 70 Palesty\u0144czyk\u00f3w zgin\u0119\u0142o w czwartek w izraelskich nalotach na Stref\u0119 Gazy, dwa dni po tym, jak Izrael wznowi\u0142 bombardowania enklawy - donosi Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na palesty\u0144skie ministerstwo zdrowia. Wed\u0142ug Al-D\u017caziry w\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 kobiety i dzieci.",
        "id": 2364966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-znow-pod-ostrzalem-izrael-przeprowadzil-naloty-dziesiatki-ofiar-smiertelnych-st8371361?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O \u015bwicie na domy spad\u0142y bomby. W\u015br\u00f3d ofiar s\u0105 kobiety i dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:26:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4408624-zegar-czas-shutterstock-2050415342-ph7412947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie koniec zmian czasu? Ministerstwo o \"prze\u0142amaniu impasu\"\" />\n    W ostatni\u0105 niedziel\u0119 marca po raz kolejny nast\u0105pi zmiana czasu z zimowego na letni. Sezonowe przestawianie zegark\u00f3w od lat budzi jednak krytyk\u0119 i jeszcze przed pandemi\u0105 COVID-19 rozpocz\u0119to prace nad jego likwidacj\u0105. Ministerstwo Rozwoju i Technologii w\u0142a\u015bnie wr\u00f3ci\u0142o do tego tematu i zapowiada \"prze\u0142amanie impasu\". Kiedy mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 likwidacji zmian czasu?",
        "id": 2364967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/koniec-zmian-czasu-ministerstwo-chce-mowi-o-przelamaniu-impasu-w-ue-st8370719?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie koniec zmian czasu? Ministerstwo o \"prze\u0142amaniu impasu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:02:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6989760-pap-20220527-0l8-1-ph8371407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na poligonie zgin\u0119li \u017co\u0142nierze. Kierowca bojowego wozu piechoty z wyrokiem\" />\n    Na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu skaza\u0142 Wojskowy S\u0105d Garnizonowy w Lublinie kierowc\u0119 bojowego wozu piechoty, kt\u00f3ry w marcu ubieg\u0142ego roku podczas \u0107wicze\u0144 na poligonie w Drawsku Pomorskim najecha\u0142 na dw\u00f3ch \u017co\u0142nierzy. W wyniku wypadku obaj poszkodowani zgin\u0119li.",
        "id": 2364969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/drawsko-pomorskie-na-poligonie-zgineli-zolnierze-kierowca-bojowego-wozu-piechoty-z-wyrokiem-st8371240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na poligonie zgin\u0119li \u017co\u0142nierze. Kierowca bojowego wozu piechoty z wyrokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T08:01:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-7386769-transport-tesli-na-kalifornijskiej-autostradzie-ph8371237/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tesla usuni\u0119ta z targ\u00f3w. \"W trosce o bezpiecze\u0144stwo\"\" />\n    Tesla zosta\u0142a usuni\u0119ta z tegorocznych targ\u00f3w motoryzacyjnych w Vancouver w Kanadzie - poda\u0142 portal stacji CNN. Organizatorzy wyja\u015bnili, \u017ce podj\u0119li decyzj\u0119 \"w trosce o bezpiecze\u0144stwo\" wydarzenia.",
        "id": 2364970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tesla-usunieta-z-targow-w-trosce-o-bezpieczenstwo-st8371233?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla usuni\u0119ta z targ\u00f3w. \"W trosce o bezpiecze\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:53:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7743374-zderzenie-dwoch-aut-na-trasie-s8-ph8371378/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa zderzenia i korek na trasie S8. Jedna osoba ranna\" />\n    Poranne utrudnienia na trasie S8. Na jezdni w kierunku Poznania dosz\u0142o do dw\u00f3ch zderze\u0144 aut osobowych. Jedna osoba zosta\u0142a ranna. Korek tworzy si\u0119 w rejonie \u0141abiszy\u0144skiej oraz na mo\u015bcie Grota-Roweckiego.",
        "id": 2364968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/targowek/warszawa-trasa-s8-korek-dwa-zderzenia-st8371374?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa zderzenia i korek na trasie S8. Jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:17:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4699625-zorza-polarna-ph8371292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zorza polarna roz\u015bwietli\u0142a niebo na p\u00f3\u0142nocy kraju\" />\n    Kolorowe, ta\u0144cz\u0105ce \u015bwiat\u0142a pojawi\u0142y si\u0119 w \u015brodowy wiecz\u00f3r nad Mazurami. By\u0142a to zorza polarna. Zjawisko to naj\u0142atwiej zaobserwowa\u0107 w okolicach bieguna p\u00f3\u0142nocnego i po\u0142udniowego, ale jak wida\u0107, czasami pojawia si\u0119 te\u017c w Polsce.",
        "id": 2364725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/zorza-polarna-rozswietlila-niebo-na-polnocy-kraju-st8371287?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorza polarna roz\u015bwietli\u0142a niebo na p\u00f3\u0142nocy kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:11:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2288421-pozar-budynku-komunalnego-w-plocku-ph8371282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w \"pa\u0142acu cud\u00f3w\". Jedna osoba nie \u017cyje\" />\n    W P\u0142ocku dosz\u0142o do po\u017caru mieszkania w budynku komunalnym. Dwie osoby zosta\u0142y poszkodowane. Jedna z nich trafi\u0142a do szpitala, druga nie \u017cyje. Ewakuowano ponad 30 os\u00f3b.",
        "id": 2364726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/plock-pozar-w-palacu-cudow-jedna-osoba-nie-zyje-ewakuacja-st8371283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w \"pa\u0142acu cud\u00f3w\". Jedna osoba nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:07:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-75692-20-0730-jnj-gosc-0001-ph8371269/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hennig-Kloska: Ho\u0142ownia wchodzi sp\u00f3\u017aniony. B\u0119dzie nadrabia\u0142 \" />\n    Robimy krok do przodu i b\u0119dzie dobry wynik Szymona Ho\u0142owni w wyborach prezydenckich - powiedzia\u0142a w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Oceni\u0142a, \u017ce kampania marsza\u0142ka Sejmu \"powinna ruszy\u0107 wcze\u015bniej\".",
        "id": 2364727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/paulina-hennig-kloska-o-kampanii-szymona-holowni-wchodzi-spozniony-bedzie-nadrabial-st8371300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hennig-Kloska: Ho\u0142ownia wchodzi sp\u00f3\u017aniony. B\u0119dzie nadrabia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:06:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8457862-policja-szuka-mezczyzn-ze-zdjecia-ph8371296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weszli z no\u017cem i zastraszyli obs\u0142ug\u0119. Policja szuka tych m\u0119\u017cczyzn\" />\n    Policjanci szukaj\u0105 m\u0119\u017cczyzn podejrzanych o rozb\u00f3j w salonie prasowym w Rzeszowie. Ich wizerunek zarejestrowa\u0142 monitoring, policja apeluje o pomoc w ustaleniu to\u017csamo\u015bci m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 2364728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/rzeszow-rozboj-w-salonie-prasowym-policja-szuka-mezczyzn-ze-zdjecia-st8371276?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weszli z no\u017cem i zastraszyli obs\u0142ug\u0119. Policja szuka tych m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:05:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8889203-shutterstock-2369950937-ph8371298/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Hennig-Kloska: ta ustawa zrobi\u0142a wiele obrot\u00f3w wiatrakiem\" />\n    Prace parlamentarne nad ustaw\u0105 wiatrakow\u0105 powinny zamkn\u0105\u0107 si\u0119 przed wyborami - zapowiedzia\u0142a w TVN24 ministra klimatu i \u015brodowiska Paulina Hennig-Kloska. Doda\u0142a, \u017ce \"ustawa zrobi\u0142a wiele obrot\u00f3w wiatrakiem\".",
        "id": 2364729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/ustawa-wiatrakowa-hennig-kloska-zrobila-wiele-obrotow-wiatrakiem-st8371290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hennig-Kloska: ta ustawa zrobi\u0142a wiele obrot\u00f3w wiatrakiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T07:03:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2493518-prokurator-ewa-wrzosek-ph8371208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wrzosek \"nie mo\u017ce poj\u0105\u0107 skali bezmy\u015blno\u015bci\". Zapowiada pozew\u00a0\" />\n    Z\u0142o\u017c\u0119 zawiadomienie o przest\u0119pstwie. Pozew te\u017c b\u0119dzie. Nadal jednak nie mog\u0119 poj\u0105\u0107 skali jej bezmy\u015blno\u015bci - zapowiedzia\u0142a prokurator Ewa Wrzosek. Jest to odpowied\u017a na udost\u0119pnienie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych przez dziennikark\u0119 Dorot\u0119 Kani\u0119 zdj\u0119cia wniosku o wydanie zezwolenia na wyjazd za granic\u0119, kt\u00f3ry Wrzosek z\u0142o\u017cy\u0142a pod koniec lat 80. W dokumencie wida\u0107 dane osobowe obecnej prokurator.",
        "id": 2364730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ewa-wrzosek-zapowiada-pozew-wobec-doroty-kani-chodzi-o-udostepnienie-danych-osobistych-obecnej-prokurator-st8371212?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wrzosek \"nie mo\u017ce poj\u0105\u0107 skali bezmy\u015blno\u015bci\". Zapowiada pozew",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:15:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7419144-podejrzany-o-kradziez-auta-i-ucieczke-przed-policja-ph8371043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 kradzionym autem, natkn\u0105\u0142 si\u0119 na policjant\u00f3w. Zatrzymali go po po\u015bcigu\" />\n    Policjanci zatrzymali po po\u015bcigu m\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o kradzie\u017c auta. Najpierw ucieka\u0142 skradzionym samochodem, p\u00f3\u017aniej wyskoczy\u0142 z niego i usi\u0142owa\u0142 uciec. Jak podaj\u0105 funkcjonariusze, 37-latek mia\u0142 aktywny zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w.",
        "id": 2364449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bemowo/warszawa-jechal-kradzionym-autem-natknal-sie-na-policjantow-zatrzymali-go-po-poscigu-st8371062?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 kradzionym autem, natkn\u0105\u0142 si\u0119 na policjant\u00f3w. Zatrzymali go po po\u015bcigu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:10:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7480612-elon-musk-ph8371221/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tyle Polska wyda\u0142a na Starlinki dla Ukrainy. Ujawniono kwoty\" />\n    Mi\u0119dzy 2022 a 2024 rokiem Polska przeznaczy\u0142a niemal 323 miliony z\u0142otych na terminale Starlink i ich abonament dla Ukrainy - poda\u0142 resort cyfryzacji. Doda\u0142, \u017ce w tym roku koszt abonamentu ma wynie\u015b\u0107 ponad 77 milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 2364450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tyle-polska-wydala-na-starlinki-dla-ukrainy-ujawniono-kwoty-st8371213?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle Polska wyda\u0142a na Starlinki dla Ukrainy. Ujawniono kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T06:04:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7939955-ursula-von-der-leyen-i-kaja-kallas-w-brukseli-ph8371196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porozumienie o Ukrainie prawdopodobnie bez W\u0119gier\" />\n    Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej zajm\u0105 si\u0119 w czwartek mi\u0119dzy innymi kwesti\u0105 uproszczenia procedur, co ma zwi\u0119kszy\u0107 konkurencyjno\u015b\u0107 oraz przyspieszy\u0107 rozw\u00f3j europejskiego przemys\u0142u obronnego. Na szczycie w Brukseli najprawdopodobniej po raz drugi liderzy osi\u0105gn\u0105 porozumienie w sprawie Ukrainy bez W\u0119gier.",
        "id": 2364451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-unii-europejskiej-po-raz-drugi-porozumienie-o-ukrainie-prawdopodobnie-bez-wegier-st8371197?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porozumienie o Ukrainie prawdopodobnie bez W\u0119gier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:59:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7001183-kierowca-uderzyl-w-sygnalizator-na-marszalkowskiej-ph8371220/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w sygnalizator, nie dzia\u0142aj\u0105 \u015bwiat\u0142a na wa\u017cnym skrzy\u017cowaniu\" />\n    Poranna kolizja w \u015ar\u00f3dmie\u015bciu. Kierowca przewozu os\u00f3b uderzy\u0142 w sygnalizator na Marsza\u0142kowskiej. Nie dzia\u0142aj\u0105 \u015bwiat\u0142a na skrzy\u017cowaniu z Kr\u00f3lewsk\u0105.",
        "id": 2364452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-uderzyl-w-sygnalizator-na-marszalkowskiej-swiatla-przestaly-dzialac-st8371216?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzy\u0142 w sygnalizator, nie dzia\u0142aj\u0105 \u015bwiat\u0142a na wa\u017cnym skrzy\u017cowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:11:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-102585-pilkarze-raduni-stezyca-ciesza-sie-po-strzeleniu-gola-lechii-gdansk-ph8370768/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W gminie marzyli o \"przedsionku ekstraklasy\", trenerom p\u0142acono z pieni\u0119dzy na o\u015bwiat\u0119\" />\n    Jak to mo\u017cliwe, \u017ce w St\u0119\u017cycy - wsi licz\u0105cej 2200 mieszka\u0144c\u00f3w - gra\u0142a drugoligowa dru\u017cyna pi\u0142karska, \u017ce przyje\u017cd\u017ca\u0142y tu dru\u017cyny z takich miast jak Olsztyn, Ko\u0142obrzeg czy Lublin? Utrzymanie klubu na tym poziomie to milionowe koszty, a miejscowa Radunia nie mia\u0142a bogatego sponsora. Kto wi\u0119c p\u0142aci\u0142 pi\u0142karzom i trenerom? Z audytu zleconego przez nowego w\u00f3jta gminy wynika, \u017ce podatnik.",
        "id": 2364184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/stezyca-jak-finansowano-lokalny-klub-pilkarski-trzy-zawiadomienia-do-prokuratury-st8352036?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W gminie marzyli o \"przedsionku ekstraklasy\", trenerom p\u0142acono z pieni\u0119dzy na o\u015bwiat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T05:09:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9928460-ukraina-ph8371205/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dokumentowali \"przypadki uprowadzenia dzieci\". Trump wstrzyma\u0142 finansowanie\" />\n    Departament Stanu USA zareagowa\u0142 na pismo demokratycznego kongresmena w sprawie programu \u015bledz\u0105cego ukrai\u0144skie dzieci porwane do Rosji i przyzna\u0142, \u017ce zosta\u0142 on wstrzymany po zamro\u017ceniu finansowania pomocy zagranicznej. Zastrzeg\u0142, \u017ce baza danych dzieci nie zosta\u0142a zlikwidowana.",
        "id": 2364185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-departament-stanu-program-sledzacy-ukrainskie-dzieci-porwane-do-rosji-zostal-wstrzymany-st8371198?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dokumentowali \"przypadki uprowadzenia dzieci\". Trump wstrzyma\u0142 finansowanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:48:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9939005-waldemar-bonkowski-ph8371194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie tylko Tadeusz Batyr. By\u0142y senator PiS pod zmienionym nazwiskiem\" />\n    Okazuje si\u0119, \u017ce nie tylko Karol Nawrocki lubi udziela\u0107 wywiad\u00f3w pod innym nazwiskiem. W zesz\u0142ym tygodniu by\u0142y senator PiS Waldemar Bonkowski wprowadzi\u0142 w b\u0142\u0105d reporter\u00f3w agencji Reutera, podaj\u0105c si\u0119 za Henryka Trezecinskiego. Polityk skazany za zn\u0119canie si\u0119 nad psem udziela\u0142 wywiadu podczas wiecu poparcia dla Viktora Orbana w Budapeszcie.",
        "id": 2364186,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/byly-senator-pis-waldemar-bonkowski-podczas-wywiadu-dla-agencji-reutera-podal-sie-za-henryka-trezecinskiego-st8371195?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko Tadeusz Batyr. By\u0142y senator PiS pod zmienionym nazwiskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-20T04:45:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2786625-wolodymyr-zelenski-ph8351243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski o mo\u017cliwym pocz\u0105tku zawieszenia broni\" />\n    Zawieszenie broni z Rosj\u0105 w zakresie atak\u00f3w na infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105 mo\u017ce zosta\u0107 wprowadzone szybko - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Doda\u0142 jednocze\u015bnie, \u017ce je\u015bli Moskwa naruszy warunki rozejmu, Ukraina odpowie w ten sam spos\u00f3b.",
        "id": 2364187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-wolodymyr-zelenski-zawieszenie-broni-moze-wejsc-w-zycie-szybko-st8371202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski o mo\u017cliwym pocz\u0105tku zawieszenia broni",
        "vote": 0
    }
]