[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T22:13:39.888217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T22:13:39+00:00",
        "description": "F\u00fcr Boxfans hat das Warten ein Ende: Am 19. Juli werden Oleksandr Ussyk und Daniel Dubois in London um die Schwergewichtskrone k\u00e4mpfen. Schon vor zwei Jahren lieferten sich die beiden ein kontroverses Duell.",
        "id": 2542391,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/boxen-kampf-zwischen-oleksandr-ussyk-und-daniel-dubois-im-wembleystadion-angesetzt-a-bb95dd57-e497-4ba6-beac-90d6c3efe315#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boxen: Kampf zwischen Oleksandr Ussyk und Daniel Dubois im Wembleystadion angesetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T21:08:39.902004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T21:08:39+00:00",
        "description": "Friedrich Merz findet seine Auswahl erwartungsgem\u00e4\u00df \u00bbwirklich sehr, sehr gut\u00ab: Am Montagvormittag wollen die Chefs von CDU und CSU die Kabinettsposten ihrer Parteien verk\u00fcnden. In Berlin kursieren einige Namen. Der \u00dcberblick.",
        "id": 2542136,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesregierung-ueber-diese-cdu-csu-kandidaten-wird-spekuliert-a-3960cc3a-9da3-4e85-8758-a9c65035ea54#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesregierung: \u00dcber diese CDU/CSU-Kandidaten wird spekuliert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T21:08:40.049648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T21:08:39+00:00",
        "description": "Die Finalistinnen der Champions League stehen fest: Dem FC Arsenal gelingt bei Olympique Lyon ein \u00fcberraschendes Comeback. Barcelona peilt derweil den Titelhattrick an.",
        "id": 2542137,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-der-frauen-fc-arsenal-und-fc-barcelona-stehen-im-finale-a-1498f402-e3c3-456c-b2aa-27a654875f58#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League der Frauen: FC Arsenal und FC Barcelona stehen im Finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T21:08:39.756322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T21:08:39+00:00",
        "description": "Wer 17 Michelin-Sterne eingeheimst hat, d\u00fcrfte kritische Esser gewohnt sein \u2013 sollte man meinen. In einem Podcast erz\u00e4hlt Starkoch Gordon Ramsay nun, wie er seine Frau mit seinen Kochk\u00fcnsten auf die Palme bringt.",
        "id": 2542135,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/gordon-ramsays-schaerfste-kritikerin-sitzt-mit-ihm-am-kuechentisch-a-82b5cdae-052d-4811-a5c5-1edc0fd5f4f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gordon Ramsays sch\u00e4rfste Kritikerin sitzt mit ihm am K\u00fcchentisch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T21:08:40.172280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T21:08:39+00:00",
        "description": "Am Ende sang Meistertrainer Arne Slot seinem Vorg\u00e4nger ein St\u00e4ndchen: Der FC Liverpool darf sich nach einem perfekten Sonntag wieder Englands Rekordchampion nennen. Mo Salah feierte mit einem besonderen Foto.",
        "id": 2542138,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/premier-league-fc-liverpool-nach-5-1-ueber-tottenham-meister-arne-slot-besingt-juergen-klopp-a-6513abff-7896-429d-aad9-588bd257a12f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier League: FC Liverpool nach 5:1 \u00fcber Tottenham Meister \u2013 Arne Slot besingt J\u00fcrgen Klopp",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:27.775904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "Eine entt\u00e4uschende Saison k\u00f6nnte f\u00fcr Manchester City noch vers\u00f6hnlich enden: Durch einen souver\u00e4nen Sieg gegen das \u00dcberraschungsteam Nottingham Forest zog das Team von Pep Guardiola ins Endspiel ein.",
        "id": 2541541,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fa-cup-manchester-city-schlaegt-nottingham-forest-und-steht-im-finale-a-62185bcf-8b13-4941-86f8-c7718078c440#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FA Cup: Manchester City schl\u00e4gt Nottingham Forest und steht im Finale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:28.285645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "Die Fu\u00dfballerinnen von Borussia Dortmund und Schalke 04 wollen schon bald in der Bundesliga spielen. Das Hier und Jetzt hei\u00dft Westfalenliga, spektakul\u00e4r ist die Kulisse trotzdem \u2013 und der Zeitpunkt des BVB-Siegs ebenso.",
        "id": 2541545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-der-frauen-borussia-dortmund-schlaegt-schalke-04-und-hat-drittliga-aufstieg-fast-sicher-a-0b39ab3a-4baf-41af-b404-d10ca37bb72d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball der Frauen: Borussia Dortmund schl\u00e4gt Schalke 04 und hat Drittliga-Aufstieg fast sicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:28.027888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "In einer Moschee in S\u00fcdfrankreich ist ein Mann ermordet worden \u2013 wohl aus Islamhass. Die Regierung von Emmanuel Macron braucht auff\u00e4llig lang, um angemessen zu reagieren. Linke Kritiker werfen ihr Verharmlosung vor",
        "id": 2541543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nach-mord-in-moschee-streit-um-islamhass-in-frankreich-a-2d74a414-6433-46c2-b302-3c1351a6f663#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nach Mord in Moschee: Streit um Islamhass in Frankreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:28.163422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "Mehr als zehntausend Soldaten aus Nordkorea k\u00e4mpfen mit den russischen Streitkr\u00e4ften gegen die Ukraine. Ihr Einsatz war nie offiziell best\u00e4tigt worden. Bis jetzt.",
        "id": 2541544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-bestaetigt-nordkoreaner-kaempfen-gegen-die-ukraine-a-0f403150-ee0b-400d-abcf-5d6d47e03a9c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland best\u00e4tigt: Nordkoreaner k\u00e4mpfen gegen die Ukraine",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:27.899078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "Nach dem Urteil des Obersten Gerichtshofs hat eine britische Kommission eine neue Leitlinie vorgestellt. Darin geht es auch um die Benutzung von Toiletten sowie Wasch- und Umkleider\u00e4umen.",
        "id": 2541542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/transgender-trans-frauen-sollen-in-grossbritannien-maennertoilette-benutzen-a-26be1fa4-408d-4e61-91d1-14bd079ee1f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Transgender: Trans Frauen sollen in Gro\u00dfbritannien M\u00e4nnertoilette benutzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:28.430029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "Verteidigungsminister Boris Pistorius hat Donald Trumps Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Einigung im Ukrainekrieg kritisiert. Die Gebietsabtretungen seien zu weitreichend, die Sicherheit Europas stehe auf dem Spiel.",
        "id": 2541546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nach-vorschlaegen-von-trump-pistorius-gegen-umfangreiche-gebietsabtretungen-der-ukraine-an-russland-a-e5b90aec-fe75-4fd7-a56a-1264ba6fb00d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Pistorius lehnt Donald Trumps Vorschl\u00e4ge zu Gebietsabtretungen ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:18:27.649628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T19:18:27+00:00",
        "description": "Bei einem Stra\u00dfenfest in der westkanadischen Stadt Vancouver ist ein Auto in eine Menschenmenge gefahren. Nun machte die Polizei Angaben zum mutma\u00dflichen T\u00e4ter, der in der Vergangenheit psychisch auff\u00e4llig geworden sei.",
        "id": 2541540,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/vancouver-zahl-der-toten-steigt-auf-elf-a-273677a8-31a5-4a51-95c3-17604ae4cde8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vancouver: Zahl der Toten steigt auf elf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T18:13:10.878628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T18:13:10+00:00",
        "description": "Im Bundesligaduell der formstarken Teams aus Bremen und St. Pauli war der Ball dreimal im Netz, trotzdem wurden die Punkte geteilt. Und: Bochum ist trotz eines Remis der gro\u00dfe Verlierer.",
        "id": 2541164,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-bundesliga-nullnummer-zwischen-werder-bremen-und-dem-fc-st-pauli-vfl-bochum-vor-abstieg-a-745e2690-a0fc-47fe-9625-04667c94c4b9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Bundesliga: Nullnummer zwischen Werder Bremen und dem FC St. Pauli, VfL Bochum vor Abstieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T18:13:10.743721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T18:13:10+00:00",
        "description": "Noch bis Dienstag k\u00f6nnen SPD-Mitglieder \u00fcber den Koalitionsvertrag abstimmen. In einer Onlinekonferenz mit Boris Pistorius wird deutlich: An der Basis hat sich viel \u00c4rger angestaut.",
        "id": 2541163,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/mitgliedervotum-der-spd-die-gequaelte-partei-a-5d717475-ec65-42ed-b7c8-0c2ccf27dcdc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mitgliedervotum der SPD: Die gequ\u00e4lte Partei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T18:13:10.589431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T18:13:10+00:00",
        "description": "Verteidigungsminister Boris Pistorius hat Donald Trumps Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Einigung im Ukrainekrieg kritisiert. Die Gebietsabtretungen seien zu weitreichend, die Sicherheit Europas stehe auf dem Spiel.",
        "id": 2541162,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/nach-vorschlaegen-von-trump-pistorius-gegen-umfangreiche-gebietsabtretungen-der-ukraine-an-russland-a-e5b90aec-fe75-4fd7-a56a-1264ba6fb00d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nach Vorschl\u00e4gen von Trump: Pistorius gegen umfangreiche Gebietsabtretungen der Ukraine an Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T18:13:10.445578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T18:13:10+00:00",
        "description": "Bei der \u00f6sterreichischen Parlamentswahl im vergangenen Herbst war die FP\u00d6 die klare Gewinnerin. Bei der Landtagswahl in Wien konnte sie ihr Ergebnis mehr als verdoppeln \u2013 und landet dennoch auf dem zweiten Platz.",
        "id": 2541161,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/spoe-gewinnt-wien-wahl-vor-fpoe-a-59ecb6e4-e3e7-4754-afdb-5888fdc0a9fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SP\u00d6 gewinnt Wien-Wahl vor FP\u00d6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T17:08:18.834013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T17:08:18+00:00",
        "description": "Gr\u00f6nland hat ein oft schwieriges Verh\u00e4ltnis zu D\u00e4nemark. Doch Trumps \u00dcbernahmepl\u00e4ne haben die Stimmung auf der Eisinsel gedreht. \u00bbWir fordern Respekt\u00ab, sagt Premier Nielsen und will sich nun mit der d\u00e4nischen Regierung abstimmen.",
        "id": 2540870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/bedrohung-durch-donald-trump-groenland-und-daenemark-wollen-enger-zusammenarbeiten-a-32e1b887-6543-4586-b5e8-02733629edf9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bedrohung durch Donald Trump: Gr\u00f6nland und D\u00e4nemark wollen enger zusammenarbeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T17:08:18.966978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T17:08:18+00:00",
        "description": "Das israelische Milit\u00e4r hat einen s\u00fcdlichen Vorort der libanesischen Hauptstadt Beirut angegriffen. Es war der dritte Angriff dieser Art seit Inkrafttreten der Waffenruhe im November.",
        "id": 2540871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/luftangriff-auf-einrichtungen-der-hisbollah-israel-greift-nach-evakuierungsaufruf-vorort-von-beirut-an-a-05b6864e-0f71-4615-8a89-5286908c9691#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luftangriff auf \u00bbEinrichtungen\u00ab der Hisbollah: Israel greift nach Evakuierungsaufruf Vorort von Beirut an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T17:08:19.094147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T17:08:18+00:00",
        "description": "Tadej Poga\u010dar ist beim Ardennen-Klassiker L\u00fcttich-Bastogne-L\u00fcttich erneut nicht zu stoppen gewesen. Durch den Sieg gelang ihm, was zuvor nur Radsportlegende Eddy Merckx geschafft hatte.",
        "id": 2540872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/radsport-tadej-pogacar-gewinnt-klassiker-luettich-bastogne-luettich-a-dd44f626-32fd-43a8-8864-a1f0b5b8336d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Radsport: Tadej Poga\u010dar gewinnt Klassiker L\u00fcttich-Bastogne-L\u00fcttich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T16:03:06.680419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T16:03:06+00:00",
        "description": "Nach dem Fang eines kapitalen Welses wurde eine Brandenburgerin zur Anglerk\u00f6nigin gek\u00fcrt. Doch die Freude \u00fcber die Auszeichnung wird von perfiden Hassnachrichten getr\u00fcbt.",
        "id": 2540490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brandenburg-hassnachrichten-gegen-anglerkoenigin-nach-wels-fang-a-24bb1c03-d96d-4642-9ee9-f74caca51154#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: Hassnachrichten gegen Anglerk\u00f6nigin nach Wels-Fang",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T16:03:06.927002+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T16:03:06+00:00",
        "description": "Alexander Zverev hat sich in Madrid ins Achtelfinale gem\u00fcht. Die Nummer zwei der Tennisweltrangliste erlebte einen au\u00dfergew\u00f6hnlichen Fehlstart und sah sich von der Linientechnik benachteiligt.",
        "id": 2540492,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-alexander-zverev-schimpft-zueckt-sein-handy-und-gewinnt-ein-kurioses-spiel-a-52906730-2e36-4ffa-aa0b-b3c8cbeb146e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Alexander Zverev schimpft, z\u00fcckt sein Handy und gewinnt ein kurioses Spiel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T16:03:06.803492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T16:03:06+00:00",
        "description": "Etwa 10.000 syrischst\u00e4mmige \u00c4rzte leben in Deutschland. Nun sind einige in ihre alte Heimat gereist, um Patienten zu behandeln. Was sie erlebt haben und was sie sich von der Bundesregierung w\u00fcnschen.",
        "id": 2540491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/wie-aerzte-aus-deutschland-in-syrien-leben-retten-a-d9f14863-fbd4-49a7-84e3-0c3df869759b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie \u00c4rzte aus Deutschland in Syrien Leben retten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T16:03:07.050479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T16:03:06+00:00",
        "description": "2023 war sie entlaufen, nun kann sie zu ihren Besitzern zur\u00fcckkehren. Dass Dackeldame Valerie so lange \u00fcberlebt hat, grenzt an ein Wunder. Etliche Freiwillige hatten auf der drittgr\u00f6\u00dften australischen Insel nach ihr gefahndet.",
        "id": 2540493,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/wie-dackeldame-valerie-529-tage-in-der-australischen-wildnis-ueberlebte-a-4d86c0bb-4696-43f8-9836-bf13decc77cc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wie Dackeldame Valerie 529 Tage in der australischen Wildnis \u00fcberlebte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T18:13:11.275958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T15:50:00+00:00",
        "description": "In Schweden wurde ein Paar verurteilt, weil es einen Mann unter dem Vorwand einer Alkoholkontrolle gefesselt und vergewaltigt hatte. Angeblich handelten sie aus Rache.",
        "id": 2541165,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/tat-in-schweden-paar-vergewaltigte-ex-partner-von-frau-mehrjaehrige-haft-a-584f19d2-d068-4256-ae73-b14cc7365d23#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schweden: Paar vergewaltigte Ex-Partner von Frau \u2013 mehrj\u00e4hrige Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T14:58:41.189298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T14:58:40+00:00",
        "description": "Was dem M\u00e4nnerteam am Samstag verwehrt blieb, gelang nun den Fu\u00dfballerinnen des FC Bayern: Durch einen Sieg gegen Freiburg holten sie ihren dritten Meistertitel in Folge \u2013 und bescherten ihrem Trainer ein Abschiedsgeschenk.",
        "id": 2540099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/bundesliga-der-frauen-fc-bayern-muenchen-ist-zum-dritten-mal-in-folge-deutscher-meister-a-526a10b1-4ab0-4cfc-8d2d-c17061a8eac4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesliga der Frauen: FC Bayern M\u00fcnchen ist zum dritten Mal in Folge Deutscher Meister",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T14:58:41.312331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T14:58:40+00:00",
        "description": "Die Fu\u00dfballerinnen von Union Berlin haben Vereinsgeschichte geschrieben. Nach zwei Aufstiegen nacheinander werden sie in der kommenden Saison in der ersten Liga spielen \u2013 ein alles andere als zuf\u00e4lliger Erfolg.",
        "id": 2540100,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/union-berlins-fussballerinnen-gelingt-der-durchmarsch-in-die-bundesliga-a-e90c4ee3-8e76-4912-b4b1-224acb2ecf16#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Union Berlins Fu\u00dfballerinnen gelingt der Durchmarsch in die Bundesliga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T18:13:11.554454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T14:38:00+00:00",
        "description": "Der erste Versuch musste wegen Sicherheitsbedenken abgebrochen werden, nun reiste Nancy Faeser mit einer Delegation nach Syrien. In den Gespr\u00e4chen mit der neuen Regierung geht es auch um die Abschiebung von Straft\u00e4tern.",
        "id": 2541166,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/syrien-nancy-faeser-spricht-in-damaskus-ueber-rueckkehr-von-fluechtlingen-a-a13fe780-1cd2-4ec0-8684-044d1df7a0e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Nancy Faeser spricht in Damaskus \u00fcber R\u00fcckkehr von Fl\u00fcchtlingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:07.613184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "Zweite Liga kurios: Die beiden Gro\u00dfklubs aus Hamburg und K\u00f6ln vergeben Big Points im Aufstiegsrennen. Zur\u00fcck im Kampf um Liga eins meldet sich hingegen der 1. FC Kaiserslautern.",
        "id": 2539785,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/2-fussball-bundesliga-hamburger-sv-und-der-1-fc-koeln-verlieren-im-aufstiegsrennen-a-1991bee3-adde-4c39-8b7d-f4e64cf0c961#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2. Fu\u00dfball-Bundesliga: Hamburger SV und der 1. FC K\u00f6ln verlieren im Aufstiegsrennen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:07.736579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "Das Maskottchen der Purdue-Universit\u00e4t im US-Bundesstaat Indiana hat einen Unfall gebaut. Die bereifte Lokomotive \u00bbBoilermaker Special\u00ab kollidierte mit einem Auto.",
        "id": 2539786,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/indiana-uni-maskottchen-lokomotive-rammt-auto-ein-toter-a-2925ba43-d567-4f85-9719-2098852cbab2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indiana: Uni-Maskottchen-Lokomotive rammt Auto \u2013 ein Toter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:07.236918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "Viele Kommunen schaffen Parkpl\u00e4tze in Stra\u00dfen ab \u2013\u00a0wohin dann mit den Autos? Mehrere Hersteller arbeiten an T\u00fcrmen mit Aufz\u00fcgen, die die Fahrzeuge in der H\u00f6he parken. In M\u00fcnchen er\u00f6ffnet nun ein erstes solches Bauwerk.",
        "id": 2539782,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/parkturm-im-werksviertel-muenchen-diese-tuerme-sollen-den-parkdruck-in-den-staedten-lindern-a-17eb9fba-b172-4a90-a1c5-38861680c747#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkturm im Werksviertel M\u00fcnchen: Diese T\u00fcrme sollen den Parkdruck in den St\u00e4dten lindern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:06.967505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "In Schweden wurde ein Paar verurteilt, weil es einen Mann unter dem Vorwand einer Alkoholkontrolle gefesselt und vergewaltigt hatte. Angeblich handelten sie aus Rache.",
        "id": 2539780,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/tat-in-schweden-paar-vergewaltigte-ex-partner-von-frau-mehrjaehrige-haft-a-584f19d2-d068-4256-ae73-b14cc7365d23#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tat in Schweden: Paar vergewaltigte Ex-Partner von Frau \u2013 mehrj\u00e4hrige Haft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:07.098227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "Die Kommissare Batic und Leitmayr nehmen den Sexismus in der Schachwelt ins Visier. Ein Ratekrimi mit Brettspielcharme, in dem auch die Menschen reiner Holzschnitt bleiben.",
        "id": 2539781,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/tatort-heute-aus-muenchen-zugzwang-im-schnellcheck-a-96362615-a205-458a-88f6-662fdd673c66#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbTatort\u00ab heute aus M\u00fcnchen: \u00bbZugzwang\u00ab im Schnellcheck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:07.367326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "Die US-Regierung zerschl\u00e4gt ihre Entwicklungshilfebeh\u00f6rde. Europ\u00e4ische L\u00e4nder reduzieren die Zahlungen. Der ghanaische Unternehmer und Intellektuelle Bright Simons erkl\u00e4rt, warum sich die Emp\u00f6rung in Afrika in Grenzen h\u00e4lt.",
        "id": 2539783,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usaid-und-der-abbau-von-entwicklungshilfe-die-usa-waren-fuer-die-meisten-afrikanischen-laender-nie-ein-strategischer-verbuendeter-a-6f440ce1-8809-41b6-a307-50320a3d1857#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USAID und der Abbau von Entwicklungshilfe: \u00bbDie USA waren f\u00fcr die meisten afrikanischen L\u00e4nder nie ein strategischer Verb\u00fcndeter\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:53:07.490398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:53:06+00:00",
        "description": "In diesen Tagen vor 80 Jahren n\u00e4herte sich der Zweite Weltkrieg seinem Ende. In unserer Serie geht es diesmal um den Selbstmord Adolf Hitlers und Eva Brauns im F\u00fchrerbunker. Es erwies sich als schwierig, die Leichen zu verbrennen.",
        "id": 2539784,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/zweiter-weltkrieg-1945-adolf-hitler-und-eva-braun-toeten-sich-im-fuehrerbunker-a-15f063a5-6bc7-4a64-9bfb-26b643c033ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zweiter Weltkrieg 1945: Adolf Hitler und Eva Braun t\u00f6ten sich im F\u00fchrerbunker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T12:48:01.901138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T12:48:01+00:00",
        "description": "Ob in der Bahn, im Bus oder im Kofferraum: Ein Faltrad kann man fast immer mitnehmen. Wir haben sechs Modelle getestet und festgestellt: Das beste faltbare Fahrrad ist nicht zugleich das beste Fahrrad.",
        "id": 2539461,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/tests/fahrrad-zubehoer/faltraeder-von-brompton-mueller-riese-dahon-tern-vello-und-bergsteiger-im-test-a-08977d44-f883-4fc8-a961-f7d737fa8c31#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Faltr\u00e4der von Brompton, M\u00fcller & Riese, Dahon, Tern, Vello und Bergsteiger im Test",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T12:48:01.778274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T12:48:01+00:00",
        "description": "Mindestens 25 Menschen starben bei einer Detonation im bedeutendsten Containerhafen Irans. Informationen der \u00bbNew York Times\u00ab zufolge explodierten Chemikalien, mit denen Raketen angetrieben werden. War es Sabotage?",
        "id": 2539460,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iranisches-containerterminal-schahid-radschai-hinweise-auf-explosion-von-raketentreibstoff-a-d8183532-17d7-426e-861c-71925313de85#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iranisches Containerterminal Schahid Radschai: Hinweise auf Explosion von Raketentreibstoff",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T12:48:02.024325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T12:48:01+00:00",
        "description": "In einem Halbkreis befinden sich zwei gleich gro\u00dfe Dreiecke. L\u00e4sst sich die Gr\u00f6\u00dfe der vier spitzen Winkel berechnen \u2013 unter der Voraussetzung, dass sie gleich gro\u00df sind?",
        "id": 2539462,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/raetsel-der-woche-wie-gross-ist-der-spitze-winkel-a-f5f1bb5a-8afe-4d93-8c55-7cac2588c0e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "R\u00e4tsel der Woche: Wie gro\u00df ist der spitze Winkel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T12:48:01.654987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T12:48:01+00:00",
        "description": "Der erste Versuch musste wegen Sicherheitsbedenken abgebrochen werden, nun reiste Nancy Faeser mit einer Delegation nach Syrien. In den Gespr\u00e4chen mit der neuen Regierung geht es auch um die Abschiebung von Straft\u00e4tern.",
        "id": 2539459,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/syrien-nancy-faeser-spricht-in-damaskus-ueber-rueckkehr-von-fluechtlingen-a-a13fe780-1cd2-4ec0-8684-044d1df7a0e7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Syrien: Nancy Faeser spricht in Damaskus \u00fcber R\u00fcckkehr von Fl\u00fcchtlingen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T11:43:38.821766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T11:43:38+00:00",
        "description": "Gut einen Monat nach der Inhaftierung des Istanbuler B\u00fcrgermeisters Ekrem \u0130mamo\u011flu wurden weitere Mitglieder der Stadtverwaltung festgenommen. Hintergrund soll ein Kanalprojekt sein.",
        "id": 2539140,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/50-mitarbeiter-der-istanbuler-stadtverwaltung-festgenommen-a-e1d129cd-a9b5-405e-a09e-975da68b4e0f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "50 Mitarbeiter der Istanbuler Stadtverwaltung festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T11:43:38.946252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T11:43:38+00:00",
        "description": "Der Teppich von Bayeux zeigt die Eroberung Englands durch Wilhelm den Eroberer im Jahr 1066. Abgebildet sind auch m\u00e4nnliche Genitalien. \u00dcber ein mutma\u00dflich \u00bberstaunlich reichhaltiges\u00ab Exemplar wird nun gestritten.",
        "id": 2539141,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/historiker-streiten-ueber-penisse-auf-dem-teppich-von-bayeux-sind-es-93-oder-94-a-a8297d5d-2062-4013-8b66-9a20b907048b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historiker streiten \u00fcber Penisse auf dem Teppich von Bayeux \u2013 sind es 93 oder 94?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.702648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:31+00:00",
        "description": "Udo Lindenberg ist fast 80, aber nach Aussage seiner Trainerin Natalie Zimmermann topfit. Daf\u00fcr jogge er mit ihr nachts um die Alster und mache Liegest\u00fctze, so die Boxerin. Der Musiker zeige sich \u00fcberraschend diszipliniert.",
        "id": 2538872,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/box-weltmeisterin-ist-begeistert-von-udo-lindenbergs-fitness-a-e19af7f9-76f2-4fee-9e37-0f969f211e5c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Box-Weltmeisterin ist begeistert von Udo Lindenbergs Fitness",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.825084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:31+00:00",
        "description": "Beim Sieg des FC Barcelona im spanischen Pokalfinalfinale gegen Real Madrid sorgt Antonio R\u00fcdiger f\u00fcr einen Skandal. Der deutsche Nationalverteidiger attackiert und beschimpft den Unparteiischen \u2013 und sieht Rot.",
        "id": 2538873,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/copa-del-rey-real-madrids-antonio-ruediger-droht-lange-sperre-nach-eklat-im-pokalfinale-gegen-barcelona-a-a0ca4db1-d223-48a4-8b56-2f34600cdca4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Copa del Rey: Real Madrids Antonio R\u00fcdiger droht lange Sperre nach Eklat im Pokalfinale gegen Barcelona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.947260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:31+00:00",
        "description": "Auf Laufstegen, roten Teppichen und Instagram: \u00dcberall sieht man deutlich erschlankte Prominente. Warum Abnehmspritzen wie Ozempic den Druck f\u00fcr alle erh\u00f6hen und d\u00fcnne K\u00f6rper ins trumpsche Klima passen.",
        "id": 2538874,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ozempic-trend-warum-abnehmspritzen-den-druck-erhoehen-und-duenne-koerper-ins-trump-klima-passen-a-3f70076b-48bd-47b7-bf6a-98d7bf77095b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozempic-Trend: Warum Abnehmspritzen den Druck erh\u00f6hen und d\u00fcnne K\u00f6rper ins Trump-Klima passen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:32.069590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:31+00:00",
        "description": "Extremwetter und Borkenk\u00e4fer haben ihre Spuren hinterlassen: Allein 23 Prozent des th\u00fcringischen Waldes sind offenbar so kaputt, dass sie aufgeforstet geh\u00f6ren. Die Besitzer m\u00fcssen umdenken.",
        "id": 2538875,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/rund-ein-viertel-der-waelder-muss-aufgeforstet-werden-a-d12ba11f-1d22-4ba0-bca4-522baaaef632#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rund ein Viertel der W\u00e4lder muss aufgeforstet werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.435993+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:30+00:00",
        "description": "Bei der Fahrt auf dem Dach einer S-Bahn sind in Berlin zwei Menschen ums Leben gekommen. Der genaue Unfallhergang ist noch unklar.",
        "id": 2538870,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/berlin-zwei-tote-bei-s-bahn-surfen-nahe-wannsee-a-d6f6405c-ccc9-4cac-84bd-507fb0d82b98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlin: Zwei Tote bei S-Bahn-Surfen nahe Wannsee",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.190524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:30+00:00",
        "description": "Seine zweite Amtszeit beginnt noch aggressiver als die erste. Der US-Pr\u00e4sident handelt impulsiv, verprellt Verb\u00fcndete, und sein Umfeld feiert ihn. Korrespondent Roland Nelles erkl\u00e4rt, was Trump 2.0 so viel gef\u00e4hrlicher macht.",
        "id": 2538868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-testet-die-grenzen-seiner-macht-die-ersten-100-tage-im-amt-a-abe0dad2-1d9d-41c4-a763-d611f4aa4932#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbDonald Trump testet die Grenzen seiner Macht\u00ab \u2013 die ersten 100 Tage im Amt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.580321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:30+00:00",
        "description": "Nach seinem 500. Bundesligaspiel erlaubt sich Thomas M\u00fcller ein wenig Schwermut. Nur noch ein Heimspiel mit dem FC Bayern wartet auf den 35-J\u00e4hrigen. Danach gibt es einige Optionen.",
        "id": 2538871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-muellers-abschied-und-seine-ungewisse-zukunft-a-cf57a60a-c79a-4e96-a925-9b684d31bbd2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: M\u00fcllers Abschied und seine ungewisse Zukunft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T10:38:31.313054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:38:30+00:00",
        "description": "Der neue KI-Bot von Meta ist hierzulande erst seit wenigen Wochen auf WhatsApp, Facebook und Instagram verf\u00fcgbar. Nach einem kritischen Medienbericht schr\u00e4nkt Meta das Programm nun ein.",
        "id": 2538869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/metas-ki-chatbot-fuer-whatsapp-und-instagram-liess-offenbar-sex-chats-mit-minderjaehrigen-zu-a-d2c7161b-799c-4087-bfec-3d6946780494#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Metas KI-Chatbot f\u00fcr WhatsApp und Instagram lie\u00df offenbar Sex-Chats mit Minderj\u00e4hrigen zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T11:43:39.303640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:11:00+00:00",
        "description": "Onnen, Petersen oder Klaasen sind klassische friesische Nachnamen \u2013 abgeleitet einst von den Vornamen ihrer V\u00e4ter. Diese alte Tradition der Namensgebung kann bald wieder verbreitet angewendet werden.",
        "id": 2539142,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/namensgebung-nach-friesischer-tradition-bald-wieder-moeglich-a-894250f3-4175-4c4b-ab60-6bdf6f44afe2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namensgebung nach friesischer Tradition bald wieder m\u00f6glich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T09:33:06.731634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T09:33:06+00:00",
        "description": "Immer \u00f6fter suchen Gefl\u00fcchtete den Schutz der Kirchen, die Zahl hat sich laut Evangelischer Kirche teils mehr als vervierfacht. Verantwortlich sei vor allem der \u00bbgestiegene Abschiebedruck\u00ab.",
        "id": 2538598,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kirchenasyl-evangelische-kirche-verzeichnet-starken-anstieg-bei-nachfrage-a-9dbe6377-397e-4dbe-998b-1032b081a7d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kirchenasyl: Evangelische Kirche verzeichnet starken Anstieg bei Nachfrage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:29:23.467281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T08:29:22+00:00",
        "description": "In einem dramatischen Pokalendspiel gewinnt der deutsche Trainer mit dem FC Barcelona seinen ersten gro\u00dfen Titel in Spanien. Verlierer Real Madrid zeigt ein desolates Benehmen, von der Klubspitze bis zu Antonio R\u00fcdiger.",
        "id": 2538331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-barcelona-trainer-hansi-flick-triumph-im-dramatischen-pokalendspiel-gegen-real-madrid-a-8db6ce8d-b44a-4a5d-b055-48fa2e2fa47b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Barcelona-Trainer Hansi Flick: Triumph im dramatischen Pokalendspiel gegen Real Madrid",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:29:23.061939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T08:29:22+00:00",
        "description": "Karl Lauterbach glaubte fest daran, Gesundheitsminister bleiben zu k\u00f6nnen. Jetzt muss er sein Amt r\u00e4umen. Viele seiner Reformen will die Union \u00bbkorrigieren\u00ab. Eine will er jetzt schnell noch umsetzen.",
        "id": 2538328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/karl-lauterbach-gesundheitsminister-muss-amt-raeumen-union-plant-korrekturen-a-f1f8711d-a7e0-4fc9-aa87-5e79de323b8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karl Lauterbach: Gesundheitsminister muss Amt r\u00e4umen, Union plant Korrekturen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:29:23.330986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T08:29:22+00:00",
        "description": "Anfang April verk\u00fcndete Mats Hummels, seine Fu\u00dfballkarriere nach dieser Saison beenden zu wollen. Doch der 36-J\u00e4hrige k\u00f6nnte noch eine sp\u00e4te R\u00fcckkehr zu Borussia Dortmund erleben: f\u00fcr vier Wochen.",
        "id": 2538330,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/mats-hummels-soll-borussia-dortmund-bei-klub-wm-aushelfen-wenn-der-verein-personalsorgen-hat-a-d7226525-bf31-4e73-8740-190e7df245b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mats Hummels soll Borussia Dortmund bei Klub-WM aushelfen \u2013 wenn der Verein Personalsorgen hat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:29:22.923768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T08:29:22+00:00",
        "description": "Onnen, Petersen oder Klaasen sind klassische friesische Nachnamen \u2013 abgeleitet einst von den Vornamen ihrer V\u00e4ter. Diese alte Tradition der Namensgebung kann bald wieder verbreitet angewendet werden.",
        "id": 2538327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/namensgebung-nach-friesischer-tradition-bald-wieder-moeglich-a-894250f3-4175-4c4b-ab60-6bdf6f44afe2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namensgebung nach friesischer Tradition bald wieder m\u00f6glich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:29:23.192730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T08:29:22+00:00",
        "description": "Trump und Selenskyj treffen sich am Rand der Trauerfeier f\u00fcr Franziskus in Rom. Welches Verm\u00e4chtnis hinterl\u00e4sst der Papst? Und der Run aufs Gymnasium zeigt, wie reformbed\u00fcrftig das deutsche Schulsystem ist. Das ist die Lage am Sonntag.",
        "id": 2538329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-der-tote-papst-franziskus-als-friedensvermittler-a-dcb86775-bf69-4c8e-b5a5-018ef814e22c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Der tote Papst Franziskus als Friedensvermittler",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T07:00:33.907739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T07:00:33+00:00",
        "description": "Seit Sonntagfr\u00fch stehen Menschen Schlange, um das Grab von Franziskus zu sehen. Statt im Petersdom hatte er sich gew\u00fcnscht, in seiner Lieblingskirche beigesetzt zu werden.",
        "id": 2538098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/franziskus-grab-des-papstes-ist-fuer-besucher-zugaenglich-a-0deb7563-800d-4fdd-85c6-4d67ce643c1b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Franziskus: Grab des Papstes ist f\u00fcr Besucher zug\u00e4nglich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T07:00:33.762187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T07:00:33+00:00",
        "description": "Im bedeutendsten Containerhafen Irans ist es zu einer schweren Detonation gekommen. Die Zahl der Toten ist inzwischen auf 18 gestiegen, \u00fcber 800 Menschen wurden verletzt. Ursache ist wohl eine Chemikalienexplosion.",
        "id": 2538097,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-mindestens-18-tote-nach-explosion-im-hafen-schahid-radschai-a-8fbb754e-cea7-4dbc-ad8a-ce63b5e24b4b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Mindestens 18 Tote nach Explosion im Hafen Schahid Radschai",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T07:00:33.638539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T07:00:33+00:00",
        "description": "Wer sich mit der Nachrichtenlage besch\u00e4ftigt, kann rasch tr\u00fcbsinnig werden. Der Ex-\u00bbTagesschau\u00ab-Ex-\u00bbRTL Direkt\u00ab-Sprecher und Moderator Jan Hofer ist zufrieden, heute mehr Zeit in der Sonne als im TV-Studio zu verbringen.",
        "id": 2538096,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/jan-hofer-ehemaliger-tagesschau-sprecher-ist-froh-nachrichten-nur-noch-zu-beobachten-a-9aa8dc87-0af5-42e5-896a-bd5ef4b73ae1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Hofer: Ehemaliger \u00bbTagesschau\u00ab-Sprecher ist froh, Nachrichten nur noch zu beobachten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T05:41:21.495380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T05:41:21+00:00",
        "description": "Kaum ein Minister, kaum eine Ministerin verl\u00e4sst das Amt politisch gest\u00e4rkt. Zeigt sich in der Beurteilung von Amtstr\u00e4gern eine Politikverdrossenheit, die sich letztlich gegen uns alle richtet?",
        "id": 2537891,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundesregierung-der-verdruckste-abschied-vom-olaf-scholz-kabinett-a-2bb0436a-65b1-410b-92a2-394ec9f5b7e0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesregierung: Der verdruckste Abschied vom Olaf-Scholz-Kabinett",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T05:41:21.618618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T05:41:21+00:00",
        "description": "Stefanie Jarantowski hat ohne Investoren ein Start-up gegr\u00fcndet. Und dann erfolgreich verkauft. Heute sagt sie: Ich h\u00e4tte mehr verlangen k\u00f6nnen. Warum gr\u00fcnden in Deutschland kaum Frauen eigene Firmen?",
        "id": 2537892,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/frauen-und-start-ups-stefanie-jarantowski-reflektiert-ihre-13-jahre-als-unternehmerin-a-e6f9e2c2-b0c5-46f5-89a3-a2a4dfbf7624#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frauen und Start-ups: Stefanie Jarantowski reflektiert ihre 13 Jahre als Unternehmerin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T05:41:21.753375+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T05:41:21+00:00",
        "description": "Die Attacken des US-Pr\u00e4sidenten zerst\u00f6ren das innige Verh\u00e4ltnis der Kanadier zu den Vereinigten Staaten. Jetzt w\u00e4hlen sie ein neues Parlament. Die entscheidende Frage: Wer sch\u00fctzt sie vor dem \u00fcbergriffigen Nachbarn?",
        "id": 2537893,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-vor-der-wahl-welcher-premier-kann-donald-trump-in-die-schranken-weisen-a-e7f74f2e-1625-44eb-9bfa-115ffdd7c744#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada vor der Wahl: Welcher Premier kann Donald Trump in die Schranken weisen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T05:41:21.371458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T05:41:21+00:00",
        "description": "Bei einem Stra\u00dfenfest in der westkanadischen Stadt Vancouver ist ein Auto in eine Menschenmenge gefahren. Mehrere Personen starben, weitere wurden verletzt. Die Polizei konnte den Fahrer festnehmen.",
        "id": 2537890,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/vancouver-kanada-auto-faehrt-in-strassenfest-mehrere-tote-a-ce42517c-33f2-4b1e-8170-6b1c36bb3652#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vancouver, Kanada: Auto f\u00e4hrt in Stra\u00dfenfest, mehrere Tote",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T04:35:39.849576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T04:35:39+00:00",
        "description": "Von Arroganz bis Zynismus: Giftiges Verhalten begegnet uns \u00fcberall. Unser Schnellcheck hilft beim Identifizieren und Immunisieren f\u00fcr ein ges\u00fcnderes Miteinander.",
        "id": 2537707,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/psychologie/toxische-beziehung-der-schnellcheck-von-arroganz-bis-zynismus-a-a7dc26d5-38f1-461d-b4dc-9d0f03c6f675#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Toxische Beziehung: Der Schnellcheck - von Arroganz bis Zynismus",
        "vote": 0
    }
]