[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T19:17:17.630825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T18:55:30+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polska #kampaniawyborcza #kampania #debata #lempart",
        "id": 2541509,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2s4y_Sjuto0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2s4y_Sjuto0/hqdefault.jpg",
        "title": "MARTA LEMPART POPE\u0141NI\u0141A WIELKI B\u0141\u0104D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T14:57:23.005047+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T14:30:23+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nRobert Mazurek komentuje zachowanie Szymona Ho\u0142owni podczas pogrzebu Papie\u017ca Franciszka oraz jego p\u00f3\u017aniejsze zachowania.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO11\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH \n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #ho\u0142ownia #pogrzeb #papie\u017c #franciszek #zdj\u0119c",
        "id": 2540065,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NUEIKsjC_Ik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/NUEIKsjC_Ik/hqdefault.jpg",
        "title": "KOMPROMITACJA HO\u0141OWNI NA POGRZEBIE PAPIE\u017bA. WSZYSTKO PRZEZ TO ZDJ\u0118CIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T13:52:00.325039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T13:00:03+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWs. Ukrainy na stole s\u0105 2 plany pokojowe: ameryka\u0144ski, zak\u0142adaj\u0105cy, \u017ce Rosja dostaje prawie wszystko, i europejski, skonsultowany z Ukrain\u0105. Donald Trump krytykuje kolejne rosyjskie ostrza\u0142y ukrai\u0144skich miast, ale wci\u0105\u017c jest got\u00f3w na dalekie ust\u0119pstwa wobec Putina. W \u015awiecie od zera Arleta Bojke t\u0142umaczy, dlaczego. M\u00f3wi te\u017c o tym, dlaczego Chiny nie rw\u0105 si\u0119 do porozumienia z USA ws. ce\u0142 i jaki ko\u015bci\u00f3\u0142 zostawia po sobie papie\u017c Franciszek.\n\nGo\u015bcie odcinka:\nMarcin Przychodniak - Polski Instytut Spraw Mi\u0119dzynarodowych\nMarcin Przeciszewski - Katolicka Agencja Informacyjna\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj",
        "id": 2539763,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Hs1OqrHR4GM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/Hs1OqrHR4GM/hqdefault.jpg",
        "title": "EUROPA PRZEKONUJE TRUMPA WS. UKRAINY, CHINY S\u0104 CIERPLIWE, POGRZEB FRANCISZKA | \u015aWIAT OD ZERA #54",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T12:47:00.238398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T12:30:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polska #kampaniawyborcza #kampania #debata #ch\u0119\u0107 #imigranci",
        "id": 2539435,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4n854uaTZdk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/4n854uaTZdk/hqdefault.jpg",
        "title": "POLITYCY NIE RADZ\u0104 SOBIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T11:42:12.100742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T11:15:01+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #rozrywka #polityka #religia #konklawe #papie\u017c",
        "id": 2539123,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RehvE15OHxA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/RehvE15OHxA/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEZNANA TWARZ CHROBREGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T11:42:12.355004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T10:30:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n6 czerwca 1944 roku na pla\u017cach Normandii wyl\u0105dowa\u0142y wojska alianckie, prowadzone na statkach wraz z broni\u0105 i czo\u0142gami. L\u0105dowanie w Normandii, znane r\u00f3wnie\u017c jako l\u0105dowanie D-Day, by\u0142o jedn\u0105 z najwa\u017cniejszych operacji II wojny \u015bwiatowej i utorowa\u0142o drog\u0119 do zwyci\u0119stwa aliant\u00f3w na froncie zachodnim. O kulisach operacji Overlord opowiadaj\u0105 Wojciech Zalewski i \u0141ukasz Przyby\u0142o w kolejnym odcinku cyklu \"Bitwy-kampanie-wojny\".\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi1m4eOhNHnu7NbH",
        "id": 2539124,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zfJRGUVpFQ0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zfJRGUVpFQ0/hqdefault.jpg",
        "title": "L\u0104DOWANIE W NORMANDII: D-DAY I OPERACJA OVERLORD I BITWY-KAMPANIE-WOJNY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T09:32:05.548938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T09:01:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDlaczego Polacy maj\u0105 coraz wi\u0119ksze d\u0142ugi i coraz mniejsze zaufanie do w\u0142asnych decyzji finansowych? Braki w edukacji ekonomicznej skutkuj\u0105 nie tylko b\u0142\u0119dami w zarz\u0105dzaniu pieni\u0119dzmi, ale te\u017c wi\u0119ksz\u0105 podatno\u015bci\u0105 na kryzysy i utrat\u0119 bezpiecze\u0144stwa finansowego. Dawid Ch\u0119\u0107 w najnowszym commentary pokazuje, jak powa\u017cny jest problem, gdzie zawodzi system edukacji i dlaczego podstawowa wiedza o ekonomii jest dzi\u015b umiej\u0119tno\u015bci\u0105 niezb\u0119dn\u0105.\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Fac",
        "id": 2538588,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oudjipmvDCk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/oudjipmvDCk/hqdefault.jpg",
        "title": "POLACY NIE POTRAFI\u0104 ZARZ\u0104DZA\u0106 W\u0141ASNYMI FINANSAMI. EDUKACJA POTRZEBNA OD ZARAZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:28:12.884306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T08:00:31+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polska #kampaniawyborcza #kampania #debata #ch\u0119\u0107 #imigranci",
        "id": 2538304,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IdLQoYlrYTU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/IdLQoYlrYTU/hqdefault.jpg",
        "title": "IMIGRANCI JU\u017b TU S\u0104",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-04-27T08:28:13.006385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-27T07:00:44+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJak co niedziel\u0119, Tomasz Kammel zaprasza na kolejne autorskie podsumowanie tygodnia. A w nim mi\u0119dzy innymi po\u015bwi\u0119ca sporo czasu historycznej koronacji kr\u00f3la Bolka, rozszyfrowuje tak\u017ce NSZZ, ale przede wszystkim od niedzielnego poranka tryska humorem. Ogl\u0105dajcie!\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \n\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\"\n\n\ud83e\udd32\ud83c\udffc Wesprzyj nasz\u0105 zbi\u00f3rk\u0119 na ma\u0142ego Maksia \u27a1\ufe0f https://www.siepomaga.pl/kanal-zero \n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fSkuteczna piel\u0119gnacja brody i zarostu. To\u0142pa dermo Barber. Po prostu \ud83d\udc49 https://tolpa.pl/kosmetyki-barber.html\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook:",
        "id": 2538305,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oGrZv6Mht2s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/oGrZv6Mht2s/hqdefault.jpg",
        "title": "CHROBRY NIE BY\u0141 CIENKIM BOLKIEM. SKR\u00d3TY NAWROCKIEGO. PAPIESKIE NADZIEJE TARCZY\u0143SKIEGO. TELEKAMMEL",
        "vote": 0
    }
]