[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:02:53.050379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:02:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/e1c90e379e0d56-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pilota\u017cowy program walki z nielegaln\u0105 imigracj\u0105 przez kana\u0142 La Manche i koordynacja odstraszania nuklearnego Wielkiej Brytanii i Francji - to g\u0142\u00f3wne ustalenia og\u0142oszone w czwartek po rozmowach brytyjskiego premiera Keira Starmera i prezydenta Francji Emmanuela Macrona.</p>",
        "id": 3134675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-dogadala-sie-z-Brytyjczykami-Wspolna-walka-z-migracja-i-odstraszanie-nuklearne-8977411.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/e1c90e379e0d56-948-568-0-0-4500-2699.jpg",
        "title": "Francja dogada\u0142a si\u0119 z Brytyjczykami. Wsp\u00f3lna walka z migracj\u0105 i odstraszanie nuklearne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:02:53.336714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:02:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/9a1bb24967ad5d-948-568-0-6-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce kontrola na granicy polsko-niemieckiej nie b\u0119dzie przed\u0142u\u017cana ponad miar\u0119, jednak nie zostanie zdj\u0119ta tak d\u0142ugo, jak d\u0142ugo b\u0119dzie utrzymywana po  stronie niemieckiej. Do Polski b\u0119d\u0105 wpuszczani wy\u0142\u0105cznie ludzie, kt\u00f3rzy maj\u0105 do tego prawo - m\u00f3wi\u0142.</p>",
        "id": 3134676,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oko-za-oko-Kiedy-skoncza-sie-kontrole-na-granicy-z-Niemcami-8977403.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/9a1bb24967ad5d-948-568-0-6-1280-767.jpg",
        "title": "Oko za oko. Kiedy sko\u0144cz\u0105 si\u0119 kontrole na granicy z Niemcami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:02:52.838986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:02:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/e/bd6ffc9b73950e-948-568-0-320-3916-2350.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce w ramach rekonstrukcji rz\u0105du nie przewiduje stanowiska wicepremiera dla Polski 2050. Jak doda\u0142, do rekonstrukcji rz\u0105du dojdzie mi\u0119dzy 22 a 25 lipca, ale na pewno nie 22 lipca.</p>",
        "id": 3134674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska2050-bez-wicepremiera-Tusk-zabiera-glos-ws-rekonstrukcji-rzadu-8977404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/e/bd6ffc9b73950e-948-568-0-320-3916-2350.jpg",
        "title": "Polska2050 bez wicepremiera. Tusk zabiera g\u0142os ws. rekonstrukcji rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:02:53.696564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:02:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/026515512580de-948-568-0-0-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk, odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi prezydenta Andrzeja Dudy dot. \u015brodowiska s\u0119dziowskiego i wieszania za zdrad\u0119, oceni\u0142 te s\u0142owa jako \u201etak niebywa\u0142e\u201d, i\u017c pomy\u015bla\u0142, \u201e\u017ce to manipulacja\u201d. Zdaniem szefa rz\u0105du wypowied\u017a ta \u015bwiadczy, \u017ce Duda \u201eko\u0144czy swoj\u0105 prac\u0119 w z\u0142ej kondycji psychicznej\u201d.</p>",
        "id": 3134677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Niebywale-Duda-w-zlej-kondycji-psychicznej-konczy-swoja-prace-8977409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/3/026515512580de-948-568-0-0-1920-1151.jpg",
        "title": "Tusk: Niebywa\u0142e, Duda w z\u0142ej kondycji psychicznej ko\u0144czy swoj\u0105 prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:57:10.996650+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:57:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/8/81a2fd8f9d7eed-847-508-152-112-847-508.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kanclerz Niemiec Friedrich Merz o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek w Rzymie, \u017ce jego kraj jest got\u00f3w kupi\u0107 ameryka\u0144skie systemy Patriot z przeznaczeniem dla Ukrainy.</p>",
        "id": 3134105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Merz-Niemcy-gotowe-kupic-od-USA-systemy-Patriot-dla-Ukrainy-8977388.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/8/81a2fd8f9d7eed-847-508-152-112-847-508.jpg",
        "title": "Merz: Niemcy gotowe kupi\u0107 od USA systemy Patriot dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:57:12.352991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:57:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/a859793ca40989-948-568-0-33-1117-670.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Honorowe \u015awiadectwo Dojrza\u0142o\u015bci wr\u0119czy\u0142 najstarszemu i najs\u0142ynniejszemu maturzy\u015bcie w kraju J\u00f3zefowi Perudze prezydent Kalisza Krystian Kinastowski. Zdaniem w\u0142odarza miasta, cho\u0107 senior nie zda\u0142 egzaminu maturalnego, to dzi\u0119ki swojej wytrwa\u0142o\u015bci i ch\u0119ci nauki mo\u017ce stanowi\u0107 wz\u00f3r dla innych.</p>",
        "id": 3134109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najstarszy-maturzysta-w-kraju-otrzymal-Honorowe-Swiadectwo-Dojrzalosci-8977366.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/a859793ca40989-948-568-0-33-1117-670.jpg",
        "title": "Najstarszy maturzysta w kraju otrzyma\u0142 Honorowe \u015awiadectwo Dojrza\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:57:11.565348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:57:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/1cc0fed781999e-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ameryka\u0144ski Urz\u0105d ds. Imigrant\u00f3w i Egzekwowania Ce\u0142 (ICE) jest zal\u0105\u017ckiem prywatnej policji prezydenta Donalda Trumpa. Odk\u0105d jego bud\u017cet zosta\u0142 zwi\u0119kszony prawie czterokrotnie, ICE staje si\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 federaln\u0105 agencj\u0105 egzekwowania prawa w historii Ameryki - oceniaj\u0105 media w USA, Francji i Wielkiej Brytanii.</p>",
        "id": 3134107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prywatna-policja-Trumpa-Zalazkiem-maja-byc-sily-Urzedu-ds-Imigrantow-8977354.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/1cc0fed781999e-948-568-0-200-4000-2399.jpg",
        "title": "Prywatna policja Trumpa? Zal\u0105\u017ckiem maj\u0105 by\u0107 si\u0142y Urz\u0119du ds. Imigrant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:57:11.876584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:57:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/61a3cffcbee268-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />66 proc. badanych negatywnie oceni\u0142o spotkanie lidera Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni z prezesem PiS Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim, a 34 proc. wyrazi\u0142o pozytywn\u0105 opini\u0119 - wynika z badania Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \u201eSuper Expressu\u201d.</p>",
        "id": 3134108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spotkanie-Holowni-z-Kaczynskim-Tusk-ma-prawo-czuc-sie-zdradzony-8977369.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/61a3cffcbee268-948-567-0-47-1000-599.jpg",
        "title": "Spotkanie Ho\u0142owni z Kaczy\u0144skim. Tusk ma prawo czu\u0107 si\u0119 zdradzony?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:57:10.681079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/1bc6b3469a4842-948-568-0-35-2001-1200.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm skierowa\u0142 projekt Prawa i Sprawiedliwo\u015bci do Komisji Finans\u00f3w Publicznych. Projektowane przepisy - jak wyja\u015bnili projektodawcy - mia\u0142yby wprowadzi\u0107 zach\u0119t\u0119 podatkow\u0105 dla bank\u00f3w do obni\u017cenia mar\u017c kredyt\u00f3w hipotecznych do poziomu ok. 1 proc.</p>",
        "id": 3134104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-chce-obnizenia-marz-kredytow-hipotecznych-Projekt-trafil-do-komisji-8977334.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/1bc6b3469a4842-948-568-0-35-2001-1200.jpg",
        "title": "PiS chce obni\u017cenia mar\u017c kredyt\u00f3w hipotecznych. Projekt trafi\u0142 do komisji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:57:11.261018+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/ecd54743f6ea9f-948-568-7-97-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142awomir Cenckiewicz, kt\u00f3ry od sierpnia obejmie funkcj\u0119 szefa BBN, oceni\u0142, \u017ce dobrze si\u0119 nastawia na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z prezydentem Karolem Nawrockim. To jest m\u00f3j przyjaciel, z kt\u00f3rym wsp\u00f3\u0142pracuj\u0119 od wielu lat - podkre\u015bli\u0142. Jak doda\u0142, BBN pod jego kierownictwem p\u00f3jdzie w kierunku \"s\u0142u\u017cby Polsce\" .</p>",
        "id": 3134106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cenckiewicz-nowym-szefem-BBN-Dobrze-sie-nastawiam-na-wspolprace-z-Nawrockim-8977308.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/ecd54743f6ea9f-948-568-7-97-2992-1795.jpg",
        "title": "Cenckiewicz nowym szefem BBN. \"Dobrze si\u0119 nastawiam na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Nawrockim\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:53:26.502754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:53:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/0/bdb9b643a4a1c4-948-568-67-22-4432-2659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Komisja Europejska bardzo powa\u017cnie traktuje spraw\u0119 Groka, chatbota, kt\u00f3ry na pocz\u0105tku tygodnia generowa\u0142 na platformie X obra\u017aliwe i dezinformuj\u0105ce tre\u015bci \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek rzecznik KE Thomas Regnier. Potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Komisja otrzyma\u0142a w tej sprawie oficjalne pismo od w\u0142adz Polski.</p>",
        "id": 3133446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-pisze-do-KE-Sprawe-Groka-traktujemy-bardzo-powaznie-8977362.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/0/bdb9b643a4a1c4-948-568-67-22-4432-2659.jpg",
        "title": "Polska pisze do KE. \"Spraw\u0119 Groka traktujemy bardzo powa\u017cnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:53:26.737975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:53:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/a4bd3bfcfa8eb2-948-568-10-250-4163-2498.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105d Portugalii zatwierdzi\u0142 w czwartek prywatyzacj\u0119 pa\u0144stwowych linii lotniczych TAP - przekaza\u0142 portugalski premier Luis Montenegro. Doda\u0142, \u017ce na sprzeda\u017c zostanie wystawionych do 49,9 proc. udzia\u0142\u00f3w przewo\u017anika.</p>",
        "id": 3133447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Portugalskie-linie-lotnicze-TAP-na-sprzedaz-Rzad-dal-zielone-swiatlo-8977332.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/a4bd3bfcfa8eb2-948-568-10-250-4163-2498.jpg",
        "title": "Portugalskie linie lotnicze TAP na sprzeda\u017c. Rz\u0105d da\u0142 zielone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:53:26.290543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:53:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/867686e7059396-948-568-0-25-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Secret Service zawiesi\u0142o sze\u015bciu agent\u00f3w w zwi\u0105zku z uchybieniami w czasie zamachu na Donalda Trumpa, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w ubieg\u0142ym roku w Butler w Pensylwanii - poinformowa\u0142a w czwartek telewizja ABC News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawiciela w\u0142adz.</p>",
        "id": 3133445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamach-na-Donalda-Trumpa-Zawieszono-6-agentow-Secret-Service-8977327.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/867686e7059396-948-568-0-25-2048-1228.jpg",
        "title": "Zamach na Donalda Trumpa. Zawieszono 6 agent\u00f3w Secret Service",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:53:25.607405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:53:25+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/fcd9f61000bb90-948-568-0-288-4272-2563.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pocz\u0105tek sesji nie zapowiada\u0142 spadk\u00f3w na indeksach GPW, kt\u00f3re nast\u0105pi\u0142y w drugiej po\u0142owie dnia. Warszawskiej gie\u0142dzie ci\u0105\u017cy\u0142y w czwartek przede wszystkim akcje bank\u00f3w. Na powierzchni utrzyma\u0142y si\u0119 notowania jedynie trzech sp\u00f3\u0142ek z WIG20 - w tym Pepco, kt\u00f3re przedstawi\u0142o wyniki za ostatni kwarta\u0142</p>",
        "id": 3133444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ze-szczytu-prosto-w-przepasc-Akcje-bankow-pociagnely-w-dol-WIG20-8977277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/fcd9f61000bb90-948-568-0-288-4272-2563.jpg",
        "title": "Ze szczytu prosto w przepa\u015b\u0107. Akcje bank\u00f3w poci\u0105gn\u0119\u0142y w d\u00f3\u0142 WIG20",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:47:54.660410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:47:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/6e1ba2c79f07cd-945-560-22-120-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwowa rosyjska agencja RIA Nowosti poda\u0142a w czwartek, \u017ce ambasador Rosji w Warszawie Siergiej Andriejew we wrze\u015bniu odejdzie ze stanowiska. RIA Nowosti powo\u0142a\u0142a si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o zaznajomione ze spraw\u0105. Nie poda\u0142o ono nazwiska nast\u0119pcy Andriejewa.</p>",
        "id": 3132859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ambasador-Rosji-w-Warszawie-Siergiej-Andriejew-odejdzie-ze-stanowiska-Padl-termin-8977320.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/6e1ba2c79f07cd-945-560-22-120-2977-1786.jpg",
        "title": "Ambasador Rosji w Warszawie odejdzie ze stanowiska. Pad\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:47:54.387991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:47:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/e9a38df97ae79c-948-568-0-74-4256-2553.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura prowadzi czynno\u015bci wyja\u015bniaj\u0105ce w zwi\u0105zku z kwestionowaniem zbrodni nazistowskich w KL Auschwitz przez Grzegorza Brauna - przekaza\u0142 rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie prok. Piotr Antoni Skiba.</p>",
        "id": 3132858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Braun-kwestionowal-zbrodnie-w-Auschwitz-Jest-ruch-prokuratury-8977317.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/e9a38df97ae79c-948-568-0-74-4256-2553.jpg",
        "title": "Braun kwestionowa\u0142 zbrodnie w Auschwitz. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:47:54.064470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:47:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk uwa\u017ca za bardzo prawdopodobne, \u017ce konkluzj\u0105 trwaj\u0105cej w Rzymie konferencji w sprawie odbudowy Ukrainy b\u0119dzie to, \u017ce w przysz\u0142ym roku organizatorem kolejnej edycji konferencji b\u0119dzie Polska. - A my zrobimy to tak, \u017ce \u015bwiat zobaczy, gdzie jest centrum organizowania pomocy - o\u015bwiadczy\u0142.</p>",
        "id": 3132857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-zorganizuje-konferencje-ws-odbudowy-Ukrainy-Premier-bardzo-prawdopodobne-8977251.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg",
        "title": "Polska zorganizuje konferencj\u0119 ws. odbudowy Ukrainy? Premier: bardzo prawdopodobne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:47:53.740910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:47:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/f37b5108198f66-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Lekarze w trakcie specjalizacji i z minimum pi\u0119cioletnim sta\u017cem wykonywania zawodu lekarza b\u0119d\u0105 mogli wchodzi\u0107 w sk\u0142ad zespo\u0142\u00f3w ds. orzekania o niepe\u0142nosprawno\u015bci \u2013 zak\u0142ada projekt rozporz\u0105dzenia deregulacyjnego Ministerstwa Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej.</p>",
        "id": 3132856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tak-chca-zalatac-luke-lekarzy-orzecznikow-ZUS-Znamy-projekt-8977267.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/f37b5108198f66-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "Tak chc\u0105 za\u0142ata\u0107 luk\u0119 lekarzy orzecznik\u00f3w ZUS. Znamy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:07.554224+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/6f3523feb7ebb9-948-568-0-28-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cztery osoby zosta\u0142y aresztowane przez brytyjsk\u0105 policj\u0119 w sprawie cyberatak\u00f3w z ko\u0144ca kwietnia bie\u017c\u0105cego roku, kt\u00f3re zak\u0142\u00f3ci\u0142y dzia\u0142alno\u015b\u0107 sieci handlowych Marks &amp; Spencer i Co-op Group, poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Krajow\u0105 Agencj\u0119 ds. Przest\u0119pczo\u015bci (NCA).</p>",
        "id": 3131608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberataki-na-Marks-Spencer-i-Co-op-Policja-aresztowala-cztery-osoby-8977172.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/0/6f3523feb7ebb9-948-568-0-28-1920-1151.jpg",
        "title": "Cyberataki na Marks&Spencer i Co-op. Policja aresztowa\u0142a cztery osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:07.068877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/40ea27b7448c8f-948-568-11-299-4596-2757.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister rozwoju i technologii Micha\u0142 Baranowski poinformowa\u0142 w czwartek w Sejmie, \u017ce do 1 lipca 2028 r. na europejskim rynku nie b\u0119dzie nawoz\u00f3w bia\u0142oruskich i rosyjskich w zwi\u0105zku wprowadzeniem ce\u0142 przez Uni\u0119 Europejsk\u0105.</p>",
        "id": 3131606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-nawozow-z-Rosji-i-Bialorusi-w-UE-Ale-nie-tak-predko-8977201.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/40ea27b7448c8f-948-568-11-299-4596-2757.jpg",
        "title": "Koniec nawoz\u00f3w z Rosji w UE. Ale nie tak pr\u0119dko...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:06.763629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/1/7a4ec83b2f727b-948-568-0-210-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W okresie letnim niewykluczone, \u017ce notowania ropy Brent b\u0119d\u0105 dalej porusza\u0142y si\u0119 w trendzie bocznym; od jesieni prawdopodobny jest raczej spadek ceny ropy, g\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na oczekiwan\u0105 nadpoda\u017c surowca \u2013 ocenia ekspert w biurze strategii rynkowych PKO BP, Tomasz Niewi\u0144ski.</p>",
        "id": 3131605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lato-w-trendzie-bocznym-Od-jesieni-spadki-na-ropie-przez-nadpodaz-8977225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/1/7a4ec83b2f727b-948-568-0-210-4000-2399.jpg",
        "title": "Lato w trendzie bocznym? Od jesieni spadki na ropie przez nadpoda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:06.477128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/13de9178e0dceb-945-560-40-46-1392-835.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />MS Frocks, sp\u00f3\u0142ka z grupy Monnari Trade, otrzyma\u0142a zgod\u0119 UOKiK na dokonanie koncentracji polegaj\u0105cej na przej\u0119ciu kontroli nad sp\u00f3\u0142k\u0105 PBH - poinformowa\u0142o Monnari w komunikacie.</p>",
        "id": 3131604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Monnari-Trade-ze-zgoda-UOKiK-na-przejecie-spolki-PBH-8977212.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/13de9178e0dceb-945-560-40-46-1392-835.jpg",
        "title": "Monnari Trade ze zgod\u0105 UOKiK na przej\u0119cie sp\u00f3\u0142ki PBH",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:05.847457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ef2cb3a1ad12ef-948-568-0-83-3725-2234.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio przyzna\u0142 w czwartek w Malezji w rozmowie ze swoim rosyjskim odpowiednikiem Siergiejem \u0141awrowem, \u017ce jest \u201erozczarowany\u201d i \u201esfrustrowany\u201d brakiem post\u0119p\u00f3w w sprawie Ukrainy. Wed\u0142ug Kremla ministrowie przeprowadzili \u201eszczer\u0105 wymian\u0119 pogl\u0105d\u00f3w\u201d.</p>",
        "id": 3131602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rubio-Brak-postepow-w-rozmowach-z-Rosja-w-sprawie-Ukrainy-jest-frustrujacy-8977219.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/ef2cb3a1ad12ef-948-568-0-83-3725-2234.jpg",
        "title": "Rubio: Brak post\u0119p\u00f3w w rozmowach z Rosj\u0105 w sprawie Ukrainy jest frustruj\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:07.308192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/93936bfeb1810e-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bia\u0142oruski oligarcha Alexandr Mashensky na podstawie wniosku szefa Krajowej Administracji Skarbowej zosta\u0142 wpisany na polsk\u0105 list\u0119 sankcyjn\u0105 ministra spraw wewn\u0119trznych i administracji.</p>",
        "id": 3131607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ten-oligarcha-wspiera-rezim-Lukaszenki-Zostal-wpisany-na-polska-liste-sankcyjna-8977161.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/93936bfeb1810e-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Ten oligarcha wspiera re\u017cim \u0141ukaszenki. Zosta\u0142 wpisany na polsk\u0105 list\u0119 sankcyjn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:05.439878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/a783cb8b039089-948-568-0-165-2448-1468.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Irlandzka Komisja Ochrony Danych (DPC) wszcz\u0119\u0142a w czwartek nowe post\u0119powanie wobec TikToka. DPC zbada, czy ta chi\u0144ska platforma spo\u0142eczno\u015bciowa nie naruszy\u0142a przepis\u00f3w RODO, przechowuj\u0105c dane u\u017cytkownik\u00f3w z Unii Europejskiej na serwerach w Chinach.</p>",
        "id": 3131601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-naruszyl-RODO-W-Irlandii-wszczeto-dochodzenie-w-tle-serwery-w-Chinach-8977234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/a783cb8b039089-948-568-0-165-2448-1468.jpg",
        "title": "TikTok naruszy\u0142 RODO? W Irlandii wszcz\u0119to dochodzenie, w tle serwery w Chinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:38:06.091936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:04+00:00",
        "description": "<p>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek w Rzymie, \u017ce po pe\u0142noskalowej agresji Rosji jego kraj potrzebuje pe\u0142noskalowej odbudowy. Po spotkaniu z premier W\u0142och Giorgi\u0105 Meloni podczas konferencji na temat odbudowy Ukrainy prezydent m\u00f3wi\u0142, \u017ce Kij\u00f3w realizuje zobowi\u0105zania w zwi\u0105zku z aspiracjami do UE.</p>",
        "id": 3131603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zelenski-Po-agresji-Rosji-potrzebna-pelnoskalowa-odbudowa-Ukrainy-8977179.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski: Po agresji Rosji potrzebna pe\u0142noskalowa odbudowa Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:32:42.574110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:32:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/96cfd5d15eaf9f-948-568-0-172-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu ostatnich trzech lat w Rosji skonfiskowano aktywa o warto\u015bci 3,9 biliona rubli, co wed\u0142ug obecnego kursu wymiany odpowiada oko\u0142o 50 miliardom dolar\u00f3w. Wed\u0142ug dziennika \"Kommersant\" podkre\u015bla to przej\u015bcie kraju do modelu gospodarczego, kt\u00f3ry okre\u015bli\u0142 jako \"Twierdza Rosja\".</p>",
        "id": 3131134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Twierdza-Rosja-zajmuje-aktywa-warte-biliony-rubli-Wielka-nacjonalizacja-na-Wschodzie-8977030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/96cfd5d15eaf9f-948-568-0-172-3000-1799.jpg",
        "title": "\"Twierdza Rosja\" zajmuje aktywa warte biliony rubli. Wielka nacjonalizacja na Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:28:01.205713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/f88bf612f1a8c5-948-568-1078-823-3303-1982.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na pewno zauwa\u017cyli\u015bcie w trakcie robienia zakup\u00f3w na Allegro, \u017ce coraz cz\u0119\u015bciej jako preferowana forma dostawy sugerowane s\u0105 inne automaty paczkowe ni\u017c Paczkomaty InPostu. Jak si\u0119 okazuje, Allegro stara si\u0119 za wszelk\u0105 cen\u0119 uniezale\u017cni\u0107 od firmy Rafa\u0142a Brzoski. Sprawie przyjrza\u0142a si\u0119\u00a0\u201eGazeta Wyborcza\u201d.</p>",
        "id": 3130662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-wezmie-rozwod-z-Paczkomatami-Szykuje-sie-rewolucja-8977084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/f88bf612f1a8c5-948-568-1078-823-3303-1982.jpg",
        "title": "Allegro we\u017amie rozw\u00f3d z Paczkomatami? Szykuje si\u0119 rewolucja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:28:02.383973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1ce859f859eccd-948-568-0-270-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wielka Brytania zainwestuje 163 mln euro (140 mln funt\u00f3w) we francuskiego operatora satelitarnego Eutelsat \u2013 poinformowa\u0142 w czwartek dziennik \u201eLes Echos\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o z Pa\u0142acu Elizejskiego. To kolejna inwestycja maj\u0105ca pom\u00f3c firmie w rywalizacji ze SpaceX i jego projektem Starlink.</p>",
        "id": 3130665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brytyjczycy-na-wojnie-ze-SpaceX-Zainwestuja-we-francuska-firme-Eutelsat-8977062.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1ce859f859eccd-948-568-0-270-3970-2381.jpg",
        "title": "Brytyjczycy na wojnie ze SpaceX. Zainwestuj\u0105 we francusk\u0105 firm\u0119 Eutelsat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:28:02.000433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/1e67a843a0c449-948-568-70-310-3930-2357.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Europejski w Strasburgu opowiedzia\u0142 si\u0119 w czwartek przeciwko wnioskowi o wotum nieufno\u015bci dla Komisji Europejskiej, na kt\u00f3rej czele stoi Ursula von der Leyen.</p>",
        "id": 3130664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europarlament-odrzucil-wniosek-o-wotum-nieufnosci-dla-Komisji-Europejskiej-8977060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/1e67a843a0c449-948-568-70-310-3930-2357.jpg",
        "title": "Europarlament odrzuci\u0142 wniosek o wotum nieufno\u015bci dla Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:28:01.790465+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/f13d82807f6aa3-948-568-20-0-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia oceni\u0142, \u017ce poprawki jego klubu do ustawy dotycz\u0105cej wydatk\u00f3w na budownictwo spo\u0142eczne s\u0105 dobrymi poprawkami. To, \u017ce PiS popar\u0142 dobre poprawki to ju\u017c jest kwestia PiS-u; jeste\u015bmy w polityce, by za\u0142atwia\u0107 rzeczy dobre dla ludzi - podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 3130663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska2050-zaglosowala-z-PiS-em-i-Konfederacja-Holownia-tlumaczy-dlaczego-8977069.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/e/f13d82807f6aa3-948-568-20-0-3980-2387.jpg",
        "title": "Polska2050 zag\u0142osowa\u0142a z PiS-em i Konfederacj\u0105. Ho\u0142ownia t\u0142umaczy dlaczego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:18.849097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/61633441e6c65c-948-568-340-410-2820-1691.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Temat ce\u0142 Trumpa powraca na \u015bwiatowych rynkach, ale w odr\u00f3\u017cnieniu od sytuacji maj\u0105cej miejsce w kwietniu, kryptowaluty nie szukaj\u0105 teraz do\u0142ka, tylko nowych szczyt\u00f3w. Kurs bitcoina osi\u0105gn\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 nowy rekord notowa\u0144.</p>",
        "id": 3130144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bitcoin-z-nowa-rekordowa-wycena-Kryptowalucie-nie-przeszkodzily-cla-8976971.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/61633441e6c65c-948-568-340-410-2820-1691.jpg",
        "title": "Bitcoin z now\u0105 rekordow\u0105 wycen\u0105. Kryptowalucie nie przeszkodzi\u0142y c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:19.666268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/d4f645dc7e62c1-895-537-102-130-895-537.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 11 lipca zacznie obowi\u0105zywa\u0107 tzw. ustawa o jawno\u015bci cen, kt\u00f3ra zobowi\u0105zuje deweloper\u00f3w do publikowania na swoich stronach internetowych cen ofertowych mieszka\u0144 i dom\u00f3w, ale dla wi\u0119kszo\u015bci inwestycji obowi\u0105zek publikacji cen zacznie obowi\u0105zywa\u0107 od 11 wrze\u015bnia 2025 r. - poinformowa\u0142 w komunikacie PZFD.</p>",
        "id": 3130147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Deweloperzy-Jawnosc-cen-mieszkan-bedzie-wprowadzana-stopniowo-8977006.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/d4f645dc7e62c1-895-537-102-130-895-537.jpg",
        "title": "Deweloperzy: Jawno\u015b\u0107 cen mieszka\u0144 b\u0119dzie wprowadzana stopniowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:20.123380+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/f9efa8a8a7f5dd-948-568-430-600-3450-2070.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister cyfryzacji Micha\u0142 Gramatyka powiedzia\u0142 w Studiu PAP, \u017ce umowa koalicyjna musi zosta\u0107 zmieniona, m.in. ze wzgl\u0119du na planowane zmniejszenie liczby wiceministr\u00f3w reprezentuj\u0105cych koalicjant\u00f3w. Wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce Polska 2050 otrzyma funkcj\u0119 wicepremiera; o nazwisku zdecyduje klub parlamentarny.</p>",
        "id": 3130149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gramatyka-Umowa-koalicyjna-musi-byc-zmieniona-Chodzi-o-stanowisko-wicepremiera-dla-Polski2050-8977029.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/8/f9efa8a8a7f5dd-948-568-430-600-3450-2070.jpg",
        "title": "Gramatyka: Umowa koalicyjna musi by\u0107 zmieniona. Chodzi o stanowisko wicepremiera dla Polski2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:19.417223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/d1b4632885b4dc-948-568-0-0-1854-1112.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rzeczniczka generalna Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej Juliane Kokott uzna\u0142a w czwartek w wydanej opinii, \u017ce Komisja Europejska nies\u0142usznie potr\u0105ci\u0142a Polsce ponad 68 mln euro z tytu\u0142u okresowej kary pieni\u0119\u017cnej za niewstrzymanie wydobycia w kopalni Tur\u00f3w.</p>",
        "id": 3130146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KE-nieslusznie-potracila-Polsce-ok-68-mln-euro-za-niewstrzymanie-wydobycia-w-Turowie-opinia-rzeczniczki-TSUE-8977043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/d1b4632885b4dc-948-568-0-0-1854-1112.jpg",
        "title": "KE nies\u0142usznie potr\u0105ci\u0142a Polsce ok. 68 mln euro za niewstrzymanie wydobycia w Turowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:19.876228+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/18969959b30b78-945-560-0-150-2902-1741.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w czwartek, \u017ce Polska ma zap\u0142aci\u0107 8,3 mln euro kary za op\u00f3\u017anienia we wdro\u017ceniu unijnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych praw autorskich w niekt\u00f3rych transmisjach internetowych.</p>",
        "id": 3130148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-ukarana-przez-TSUE-Ma-zaplacic-8-3-mln-euro-kary-8977011.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/18969959b30b78-945-560-0-150-2902-1741.jpg",
        "title": "Polska ukarana przez TSUE. Ma zap\u0142aci\u0107 8,3 mln euro kary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:19.059246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:12:18+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/2e2828daff0496-948-568-0-645-4608-2764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W I kwartale 2025 r. NBP zwi\u0119kszy\u0142 udzia\u0142 portfela ETF do 10 proc. portfeli inwestycyjnych rezerw walutowych - poinformowa\u0142a pierwsza wiceprezes NBP Marta Kightley, na posiedzeniu sejmowej komisji. Na koniec 2024 r. portfel ETF w posiadaniu NBP stanowi\u0142 5 proc. rezerw dewizowych.</p>",
        "id": 3130145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-jakie-ETF-y-inwestuje-NBP-Portfel-warty-miliardy-zlotych-8977019.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/2e2828daff0496-948-568-0-645-4608-2764.jpg",
        "title": "W jakie ETF-y inwestuje NBP? Portfel warty miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:52.866450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:07:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/88a9cae124abf3-945-560-29-285-3907-2344.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci poinformowa\u0142o w czwartek, \u017ce przywr\u00f3cono sprawno\u015b\u0107 system\u00f3w informatycznych resortu. Do problem\u00f3w z ich dost\u0119pno\u015bci\u0105 dosz\u0142o w \u015brod\u0119; MS informowa\u0142o, \u017ce wynika\u0142y one z przerwy w dostawie energii elektrycznej.</p>",
        "id": 3129725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-awarii-w-resorcie-sprawiedliwosci-To-byla-awaria-po-stronie-dostawcy-pradu-8976967.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/88a9cae124abf3-945-560-29-285-3907-2344.jpg",
        "title": "Koniec awarii w resorcie sprawiedliwo\u015bci. \"To by\u0142a awaria po stronie dostawcy pr\u0105du\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:51.691592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:07:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/0bd5b480d98c0d-948-568-162-25-2281-1368.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz drugi w tym miesi\u0105cu Nest Bank opublikowa\u0142 now\u0105 tabel\u0119 oprocentowania. Tym razem przynios\u0142a ona spore obni\u017cki na najlepiej oprocentowanych produktach. Ci\u0119cie nie omin\u0119\u0142o najwy\u017cej oprocentowanej lokaty, kt\u00f3ra plasowa\u0142a si\u0119 na czele zestawie\u0144 Bankier.pl.\n</p>",
        "id": 3129721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najlepsza-lokata-z-nizsza-stawka-Czolowy-bank-wprowadza-ciecia-8976969.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/0bd5b480d98c0d-948-568-162-25-2281-1368.jpg",
        "title": "Najlepsza lokata z ni\u017csz\u0105 stawk\u0105. Czo\u0142owy bank wprowadza ci\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:52.373556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:07:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/d75300186a744d-948-568-46-40-1885-1131.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po spotkaniu sztabu kryzysowego szef MSWiA Tomasz Siemoniak poinformowa\u0142, \u017ce przyczyny, dla kt\u00f3rych podj\u0119to intensywne dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb, powoli ustaj\u0105. Zastrzeg\u0142, \u017ce w r\u00f3\u017cnych miejscach mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 powodzie b\u0142yskawiczne. Zapewni\u0142, \u017ce s\u0142u\u017cby pozostaj\u0105 w gotowo\u015bci.</p>",
        "id": 3129723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Siemoniak-na-sztabie-kryzysowym-przyczyny-dla-ktorych-podjelismy-intensywne-dzialania-sluzb-powoli-ustaja-8976954.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/d75300186a744d-948-568-46-40-1885-1131.jpg",
        "title": "Siemoniak na sztabie kryzysowym: przyczyny, dla kt\u00f3rych podj\u0119li\u015bmy intensywne dzia\u0142ania s\u0142u\u017cb, powoli ustaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:52.583275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:07:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/4b274257641762-948-568-12-75-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na rynku walut bez wi\u0119kszych zmian w kontek\u015bcie z\u0142otego. Polska waluta wygl\u0105da stabilne w parze z euro, chocia\u017c wida\u0107 reakcje pochodne na to co dzieje si\u0119 na g\u0142\u00f3wnych parach. Tam w \u015brod\u0119 wieczorem by\u0142o widoczne niewielkie umocnienie eurodolara po publikacji protoko\u0142u z czerwcowego posiedzenia Rezerwy Federalnej Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p>",
        "id": 3129724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stabilny-zloty-do-euro-Minutki-Fedu-przystopowaly-dolara-8977008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/1/4b274257641762-948-568-12-75-987-592.jpg",
        "title": "Stabilny z\u0142oty do euro. Minutki Fedu przystopowa\u0142y dolara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:51.977036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:07:51+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/7/00d3b625300967-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceminister obrony Cezary Tomczyk podkre\u015bli\u0142 w czwartek w Sejmie, \u017ce w 2028 r. Polska stanie si\u0119 samowystarczalna pod wzgl\u0119dem produkcji amunicji wielkokalibrowej. Jak m\u00f3wi\u0142, wzrost produkcyjny tego rodzaju amunicji wzro\u015bnie w\u00f3wczas o 3,5 tys. proc.</p>",
        "id": 3129722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiceszef-MON-wskazuje-kiedy-Polska-stanie-sie-samowystarczalna-pod-wzgledem-produkcji-amunicji-8976997.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/7/00d3b625300967-948-568-0-50-4000-2399.jpg",
        "title": "Wiceszef MON wskazuje, kiedy Polska stanie si\u0119 samowystarczalna pod wzgl\u0119dem produkcji amunicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:02:18.563106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:02:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8e4b40db8ea525-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wg prognoz Narodowego Banku Polskiego w lipcu inflacja spadnie poni\u017cej 3 proc. - poinformowa\u0142a pierwsza wiceprezes NBP Marta Kightley na posiedzeniu sejmowej komisji. Doda\u0142a, \u017ce w \u015brednim okresie inflacja b\u0119dzie zgodna z celem NBP.</p>",
        "id": 3129464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kightley-W-lipcu-inflacja-ponizej-3-proc-w-srednim-terminie-CPI-zgodna-z-celem-8976959.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/8e4b40db8ea525-948-568-0-0-4500-2699.jpg",
        "title": "Kightley: W lipcu inflacja poni\u017cej 3 proc., w \u015brednim terminie CPI zgodna z celem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:02:18.240460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:02:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/bc2382c9aa5990-948-568-237-0-1518-910.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119, dzi\u0119ki kt\u00f3rej zak\u0142ady ubezpiecze\u0144 b\u0119d\u0105 mog\u0142y \nweryfikowa\u0107 PESEL klienta przed zawarciem umowy OC komunikacyjnego. \nPrzepisy maj\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 ochron\u0119 obywateli przed nieuprawnionym \nwykorzystaniem ich danych do podpisywania nielegalnych um\u00f3w OC bez ich \nwiedzy.</p>",
        "id": 3129463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-oszustw-na-OC-samochodu-Ubezpieczyciel-sprawdzi-PESEL-klienta-8976922.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/9/bc2382c9aa5990-948-568-237-0-1518-910.jpg",
        "title": "Koniec oszustw na OC samochodu. Ubezpieczyciel sprawdzi PESEL klienta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:02:17.893196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:02:17+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a39406a4c4551d-948-568-0-53-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowana w mWIG40 sp\u00f3\u0142ka JSW pokaza\u0142a wybrane \nszacunkowe dane operacyjne za II kwarta\u0142 2025 r., kt\u00f3re wskazuj\u0105 na \nwyra\u017any wzrost produkcji oraz nieco lepsz\u0105 sprzeda\u017c. Niestety przychody \nsp\u00f3\u0142ki wci\u0105\u017c s\u0105 pod presj\u0105 spadaj\u0105cych cen w\u0119gli.</p>",
        "id": 3129462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-JSW-produkcja-rosnie-sprzedaz-sia-poprawia-ale-przychody-maleja-8976945.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/a39406a4c4551d-948-568-0-53-1773-1063.jpg",
        "title": "W JSW produkcja ro\u015bnie, sprzeda\u017c si\u0105 poprawia, ale przychody malej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:57:24.994733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:57:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/0/5df71dde4353e8-948-568-0-87-2679-1607.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trwaj\u0105 prace na nowelizacj\u0105 ustawy o VAT. Kluczowe zmiany dotycz\u0105 skr\u00f3cenia podstawowego terminu zwrotu VAT z 60 do 40 dni oraz etapowego wdro\u017cenia uproszczonego Krajowego Systemu e-Faktur (KSeF).</p>",
        "id": 3129161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-dostana-szybciej-zwrot-podatku-VAT-Sejm-pracuje-nad-zmianami-8976776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/0/5df71dde4353e8-948-568-0-87-2679-1607.jpg",
        "title": "Firmy dostan\u0105 szybciej zwrot podatku VAT. Sejm pracuje nad zmianami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:57:24.674407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:57:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/a9d6311f10bd4d-948-568-12-75-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Revolut prowadzi intensywne rozmowy w sprawie \npozyskania nowego finansowania, kt\u00f3re mog\u0142oby wyceni\u0107 firm\u0119 na 65 \nmiliard\u00f3w dolar\u00f3w.\u00a0Nowy kapita\u0142 ma zosta\u0107 wykorzystany do plan\u00f3w \nglobalnej ekspansji, w tym przede wszystkim w USA -\u00a0informuje \"Financial\n Times\".</p>",
        "id": 3129160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Revolut-zbroi-sie-w-kapital-W-grze-nowa-wycena-i-podboj-USA-8976919.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/a/a9d6311f10bd4d-948-568-12-75-987-592.jpg",
        "title": "Revolut zbroi si\u0119 w kapita\u0142. W grze nowa wycena i podb\u00f3j USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:19.291079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/9e1595212cc740-948-568-0-0-1986-1191.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju ceny materia\u0142\u00f3w budowlanych spad\u0142y w uj\u0119ciu rocznym o 0,7 proc. - poinformowa\u0142 portal Rynekpierwotny. pl. Najbardziej spad\u0142y ceny izolacji termicznych. Z kolei najwi\u0119ksze podwy\u017cki dotyczy\u0142y p\u0142yt OSB i drewna.</p>",
        "id": 3128873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-materialow-budowlanych-lekko-w-dol-Ale-plyty-OSB-i-drewno-podrozaly-8976871.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/9e1595212cc740-948-568-0-0-1986-1191.jpg",
        "title": "Ceny materia\u0142\u00f3w budowlanych lekko w d\u00f3\u0142. Ale p\u0142yty OSB i drewno podro\u017ca\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:18.459596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/5/b6c69f2ef26ff0-948-568-0-200-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Eksperci apeluj\u0105 o zmiany w przepisach i lepszy nadz\u00f3r nad form\u0105 dzia\u0142ania, kt\u00f3ra mia\u0142a wspiera\u0107 startuj\u0105cych w biznesie, a dzi\u015b cz\u0119sto szkodzi zarejestrowanym podmiotom i bud\u017cetowi. Pa\u0144stwo nie zna nawet skali zjawiska - pisze w czwartkowym wydaniu \u201ePuls Biznesu\".</p>",
        "id": 3128870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzialalnosc-nierejestrowana-wymknela-sie-spod-kontroli-Szkodzi-zarejestrowanym-podmiotom-i-budzetowi-8976855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/5/b6c69f2ef26ff0-948-568-0-200-4000-2399.jpg",
        "title": "Dzia\u0142alno\u015b\u0107 nierejestrowana wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod kontroli. Szkodzi zarejestrowanym podmiotom i bud\u017cetowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:20.269570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/9d5f74633ad4a4-948-568-22-29-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed wybuchem wojny roczna warto\u015b\u0107 wzajemnych obrot\u00f3w Polski i Ukrainy wynosi\u0142a 10,5 mld dolar\u00f3w, od tego czasu wzros\u0142a do 15,5 mld - powiedzia\u0142 PAP wiceprezes Polsko-Ukrai\u0144skiej Izby Gospodarczej Dariusz Szymczycha. Polska odpowiada za 30 proc. wymiany handlowej tego kraju z Uni\u0105 Europejsk\u0105.</p>",
        "id": 3128877,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Obroty-miedzy-Polska-a-Ukraina-sa-o-polowe-wieksze-niz-przed-wojna-8976873.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/b/9d5f74633ad4a4-948-568-22-29-2977-1786.jpg",
        "title": "Obroty mi\u0119dzy Polsk\u0105 a Ukrain\u0105 s\u0105 o po\u0142ow\u0119 wi\u0119ksze ni\u017c przed wojn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:19.019522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/4de82d96f2f5bb-948-568-14-24-1760-1056.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska znalaz\u0142a si\u0119 na 17. miejscu w Europie pod wzgl\u0119dem cyfrowego bezpiecze\u0144stwa \u2013 wynika z danych, do kt\u00f3rych dotar\u0142a \u201eRzeczpospolita\". A stali\u015bmy si\u0119 w\u0142a\u015bnie g\u0142\u00f3wnym celem haker\u00f3w - pisze ten dziennik w czwartkowym wydaniu.</p>",
        "id": 3128872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polsce-grozi-cybernetyczna-kapitulacja-Stalismy-sie-wlasnie-glownym-celem-hakerow-8976854.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/4de82d96f2f5bb-948-568-14-24-1760-1056.jpg",
        "title": "Polsce grozi cybernetyczna kapitulacja? Stali\u015bmy si\u0119 w\u0142a\u015bnie g\u0142\u00f3wnym celem haker\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:18.002641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/ee31191317acf1-837-502-85-60-837-502.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 871 decyzji ZUS, 150 tys. stron dokumentacji, tysi\u0105ce godzin pracy. Wszystkie sprawy wygrane przez przedsi\u0119biorc\u0119 przed s\u0105dami w I i II instancji. W teorii - spektakularny sukces. W praktyce ekonomiczna pora\u017cka - pisze w czwartek \u201eDziennik Gazeta Prawna\".</p>",
        "id": 3128868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spektakularny-sukces-i-ekonomiczna-porazka-Tak-wyglada-wygrana-w-sadzie-z-ZUS-em-8976853.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/ee31191317acf1-837-502-85-60-837-502.jpg",
        "title": "Spektakularny sukces i ekonomiczna pora\u017cka. Tak wygl\u0105da wygrana w s\u0105dzie z ZUS-em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:17.489984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/c7c69775fcf3da-948-568-2-12-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kilkuset polskich pracownik\u00f3w tymczasowych, zatrudnionych przez agencje pracy, rozpocz\u0119\u0142o strajk w centrach dystrybucyjnych sieci supermarket\u00f3w Albert Heijn w Holandii - poinformowa\u0142y holenderskie media. Domagaj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnych warunk\u00f3w zatrudnienia i wy\u017cszych p\u0142ac.</p>",
        "id": 3128866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strajk-polskich-pracownikow-w-Holandii-Nie-dostajemy-premii-mamy-krotsze-przerwy-i-mniej-wolnych-dni-8976858.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/c7c69775fcf3da-948-568-2-12-997-598.jpg",
        "title": "Strajk polskich pracownik\u00f3w w Holandii. \u201eNie dostajemy premii, mamy kr\u00f3tsze przerwy i mniej wolnych dni\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:20.541419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/1668255808a190-948-568-35-8-3465-2078.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wydatki na poziomie 2,1 proc. PKB wystarcz\u0105, aby Hiszpania wype\u0142ni\u0142a swoje zobowi\u0105zania wobec Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego \u2013 oceni\u0142 w \u015brod\u0119 szef sztabu generalnego hiszpa\u0144skiej armii admira\u0142 Teodoro Lopez Calderon.</p>",
        "id": 3128878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-armii-Hiszpanii-2-1-proc-PKB-wystarczy-aby-wypelnic-zobowiazania-wzgledem-NATO-8976839.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/1668255808a190-948-568-35-8-3465-2078.jpg",
        "title": "Szef armii Hiszpanii: 2,1 proc. PKB wystarczy, aby wype\u0142ni\u0107 zobowi\u0105zania wzgl\u0119dem NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:19.561570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/18a753f82d2ed9-948-568-12-0-2467-1480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas czwartkowej sesji radni b\u0119d\u0105 dyskutowali nad dwoma projektami uchwa\u0142 dotycz\u0105cymi wprowadzenia w Warszawie nocnej prohibicji.</p>",
        "id": 3128874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-Radni-zrobia-kolejny-krok-ku-wprowadzeniu-nocnej-prohibicji-8976877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/18a753f82d2ed9-948-568-12-0-2467-1480.jpg",
        "title": "Warszawa. Radni zrobi\u0105 kolejny krok ku wprowadzeniu nocnej prohibicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:01.052049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/9/dcbdc63c3f2b31-948-568-195-0-1805-1082.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nie b\u0119dzie na razie kolejnego etapu pilota\u017cu CBDC w Korei Po\u0142udniowej. Bank centralny wstrzyma\u0142 tymczasowo swoje plany, a banki komercyjne chc\u0105 raczej skoncentrowa\u0107 si\u0119 na stablecoinach.</p>",
        "id": 3128611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/CBDC-na-hamulcu-w-kolejnym-kraju-Koreanskie-banki-mialy-dosc-8976387.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/9/dcbdc63c3f2b31-948-568-195-0-1805-1082.jpg",
        "title": "CBDC na hamulcu w kolejnym kraju. Korea\u0144skie banki mia\u0142y do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:00.413925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/f/c7a17da0c0404f-948-568-315-7-2375-1425.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na gie\u0142dzie jak w rolnictwie po wysiewie przychodzi czas na zbiory. Po miesi\u0105cach wiosennych, kiedy zarz\u0105dy sp\u00f3\u0142ek og\u0142asza\u0142y propozycje podzia\u0142u zysk\u00f3w, a walne zgromadzenia akcjonariuszy podejmowa\u0142y ostateczne decyzje, czas na prawdziwe dywidendowe \u017cniwa. Sprawdzamy, kt\u00f3re sp\u00f3\u0142ki z polskiej gie\u0142dy w lipcu, sierpniu i wrze\u015bniu podziel\u0105 si\u0119 zyskami.</p>",
        "id": 3128608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dywidendowe-zniwa-zbiora-miliardy-i-wysokie-stopy-Koniec-energetycznej-suszy-8976547.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/f/c7a17da0c0404f-948-568-315-7-2375-1425.jpg",
        "title": "Dywidendowe \u017cniwa zbior\u0105 miliardy i wysokie stopy. Koniec energetycznej suszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:00.841247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/2681656ffc2721-948-568-10-0-3950-2370.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europejscy cz\u0142onkowie NATO zobowi\u0105zali si\u0119 zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na zbrojenia, na czym nadziej\u0119 maj\u0105\u00a0skorzysta\u0107 lokalne sp\u00f3\u0142ki. Militaryzacja starego kontynentu post\u0119puje ju\u017c jednak od kilku lat, czego jednym z dowod\u00f3w s\u0105 informacje na temat ofert pracy publikowanych przez 25 najwi\u0119kszych koncern\u00f3w obronnych.\u00a0</p>",
        "id": 3128610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europejske-spolki-zbrojeniowe-zatrudniaja-lacza-sie-i-zarabiaja-Przoduje-jeden-kraj-8976565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/2681656ffc2721-948-568-10-0-3950-2370.jpg",
        "title": "Europejske sp\u00f3\u0142ki zbrojeniowe zatrudniaj\u0105, \u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 i zarabiaj\u0105. Przoduje jeden kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:00.631391+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/a36b8a12b3b753-948-567-0-25-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Druga po\u0142owa 2025 roku obfituje w konkursy z unijnym dofinansowaniem. Przedsi\u0119biorcy b\u0119d\u0105 mogli stan\u0105\u0107 w szranki o granty m.in. na innowacje, promocj\u0119 marek na nowych rynkach i realizacj\u0119 projekt\u00f3w przyjaznych \u015brodowisku.</p>",
        "id": 3128609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieniadze-leza-na-ulicy-wystarczy-sie-po-nie-schylic-Oto-subiektywny-przeglad-najlepszych-dotacji-dla-firm-w-tym-polroczu-8976488.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/a/a36b8a12b3b753-948-567-0-25-1000-599.jpg",
        "title": "Pieni\u0105dze le\u017c\u0105 na ulicy, wystarczy si\u0119 po nie schyli\u0107. Subiektywny przegl\u0105d najlepszych dotacji dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:01.490640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/0/fad69694370f31-948-568-0-64-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu\n ostatniego p\u00f3\u0142rocza lawinowo ros\u0142y oszustwa z wykorzystaniem fa\u0142szywych\n kod\u00f3w reCAPTCHA, wynika z ostatniego raportu ESET o zagro\u017ceniach cybernetycznych. Cho\u0107 metoda ataku zosta\u0142a zaobserwowana ju\u017c w ubieg\u0142ym\n roku, to zwi\u0119kszona aktywno\u015b\u0107 przest\u0119pc\u00f3w wskazuje na coraz szersze \nwykorzystanie nowej metody infekowania komputer\u00f3w, za czym mo\u017ce i\u015b\u0107 \ntak\u017ce dost\u0119p do pieni\u0119dzy internaut\u00f3w. Analitycy wskazuj\u0105 tak\u017ce na do\u015b\u0107 \nszybko rosn\u0105ce oszustwa wykorzystuj\u0105ce technologi\u0119 NFC.</p>",
        "id": 3128613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pieniadze-Polakow-w-niebezpieczenstwie-Oszustwa-na-reCAPTCHA-rosna-w-sile-8976481.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/0/fad69694370f31-948-568-0-64-1980-1187.jpg",
        "title": "Pieni\u0105dze Polak\u00f3w w niebezpiecze\u0144stwie. Oszustwa na reCAPTCHA rosn\u0105 w si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:01.261808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/6bcb385142bea0-948-568-0-124-2395-1437.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />25 000 z\u0142 to kwota, kt\u00f3ra pozwoli na skorzystanie z najlepszych promocji kont oszcz\u0119dno\u015bciowych. Na czele uplasowa\u0142a si\u0119 propozycja na 8 proc. w skali roku, a tu\u017c za ni\u0105 znajduj\u0105 si\u0119 oferty na min. 7 proc. rocznie. Aby z nich skorzysta\u0107, trzeba jednak spe\u0142ni\u0107 kilka warunk\u00f3w dodatkowych.</p>",
        "id": 3128612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-oszczednosciowych-lipiec-2025-r-Najlepsze-konta-oszczednosciowe-8976448.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/6bcb385142bea0-948-568-0-124-2395-1437.jpg",
        "title": "Ranking kont oszcz\u0119dno\u015bciowych na 25 tys. z\u0142. Kr\u00f3luje propozycja na 8%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:47:01.740487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/2501f62b86f6ff-948-568-0-9-977-586.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pow\u00f3d pierwszy? W \u015blad za rynkowym trendem w naszym wakacyjnym konkursie inwestycyjnym obni\u017camy prowizj\u0119 od handlu ETF-ami. Pow\u00f3d drugi? Specjalna nagroda dla uczestnik\u00f3w, w kt\u00f3rych portfelach warto\u015b\u0107 tych popularnych instrument\u00f3w inwestycyjnych b\u0119dzie najwi\u0119ksza.</p>",
        "id": 3128614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warto-postawic-na-ETF-y-w-konkursie-Wakacje-na-Gieldzie-Co-najmniej-dwa-powody-8976835.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/2501f62b86f6ff-948-568-0-9-977-586.jpg",
        "title": "Warto postawi\u0107 na ETF-y w konkursie Wakacje na Gie\u0142dzie. Co najmniej dwa powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:17.165508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/2/3f8475caf908f0-948-568-0-217-2975-1785.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem, \u017ce 1 sierpnia na\u0142o\u017cy 50-procentowe c\u0142o na importowan\u0105 do jego kraju mied\u017a. Oceni\u0142, \u017ce dzi\u0119ki temu Stany Zjednoczone zn\u00f3w zbuduj\u0105 dominuj\u0105cy przemys\u0142 miedziowy.</p>",
        "id": 3128865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Miedz-na-cenzurowanym-Trump-oglosil-50-procentowe-cla-na-import-do-USA-8976852.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/2/3f8475caf908f0-948-568-0-217-2975-1785.jpg",
        "title": "Mied\u017a na cenzurowanym. Trump og\u0142osi\u0142 50-procentowe c\u0142a na import do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:19.982800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/0b8ce8361c30ac-945-567-27-57-945-567.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump w \u015brod\u0119 powiadomi\u0142 Brazyli\u0119 o obj\u0119ciu jej c\u0142em w wysoko\u015bci 50 proc. od 1 sierpnia. Opr\u00f3cz Brazylii tego dnia pisma w sprawie stawek celnych otrzyma\u0142o te\u017c siedem innych kraj\u00f3w.</p>",
        "id": 3128876,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-uderza-w-Brazylie-Objal-ja-clem-w-wysokosci-50-proc-8976849.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/0b8ce8361c30ac-945-567-27-57-945-567.jpg",
        "title": "Trump uderza w Brazyli\u0119. Obj\u0105\u0142 j\u0105 c\u0142em w wysoko\u015bci 50 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:19.771564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T01:34:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/5c531e2fb72f3e-948-568-0-2-987-592.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kongres USA jest gotowy, by ruszy\u0107 z dzia\u0142aniami w sprawie sankcji na Rosj\u0119 i jej partner\u00f3w handlowych - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 portal Politico, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przewodnicz\u0105cego Izby Reprezentant\u00f3w Mike'a Johnsona i lidera Republikan\u00f3w w Senacie Johna Thune'a.</p>",
        "id": 3128875,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kongres-USA-gotowy-do-pracy-nad-sankcjami-wobec-Rosji-i-jej-partnerow-8976841.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/5c531e2fb72f3e-948-568-0-2-987-592.jpg",
        "title": "Kongres USA gotowy do pracy nad sankcjami wobec Rosji i jej partner\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]