[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:08:51.892554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:55:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 3134786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-europejskie-wojska-w-ukrainie-opracowano-szczegolowy-plan,nId,22164163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie wojska w Ukrainie? Opracowano szczeg\u00f3\u0142owy plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:40.303792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:50:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 3133575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poscig-i-strzelanina-nielegalnie-przekroczyl-polsko-litewska,nId,22164124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u015bcig i strzelanina. Nielegalnie przekroczy\u0142 polsko-litewsk\u0105 granic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:47:35.502013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:45:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 3132352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grok-wykmnal-sie-spod-kontroli-to-slepa-uliczka,nId,22163884",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grok wykmn\u0105\u0142 si\u0119 spod kontroli. \"To \u015blepa uliczka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:42:25.209342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:38:58+00:00",
        "description": null,
        "id": 3131720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tak-rosjanie-werbuja-migrantow-spoza-ue-czeski-wywiad-ujawni,nId,22164040",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak Rosjanie werbuj\u0105 migrant\u00f3w spoza UE. Czeski wywiad ujawnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:32:06.350488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:13:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 3130772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-naruszyli-litewska-przestrzen-powietrzna-ewakuacja-przedstaw,nId,22163965",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naruszyli litewsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Ewakuacja przedstawicieli w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:36.252122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:08:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 3130254,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wniosek-o-wotum-nieufnosci-dla-ke-parlament-europejski-zaglo,nId,22163818",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o wotum nieufno\u015bci dla KE. Parlament Europejski zag\u0142osowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:10:31.720266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:58:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 3129533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpadka-donalda-trumpa-gdzie-nauczyles-sie-tak-pieknie-mowic,nId,22163823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka Donalda Trumpa. \"Gdzie nauczy\u0142e\u015b si\u0119 tak pi\u0119knie m\u00f3wi\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:33.679250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:43:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 3128706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nocny-atak-na-kijow-seria-pozarow-w-miescie-sa-ofiary-i-rann,nId,22163799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak na Kij\u00f3w. Seria po\u017car\u00f3w w mie\u015bcie, s\u0105 ofiary i ranni",
        "vote": 0
    }
]