[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T20:13:42.579925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:48:14+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki rekreacyjnej mo\u017ce narazi\u0107 si\u0119 na niema\u0142e problemy, je\u015bli postawi na niej przyczep\u0119 kempingow\u0105. Mo\u017ce zosta\u0107 ona potraktowana jako samowola budowlana, je\u015bli poddana zostanie modyfikacjom, takim jak usuni\u0119cie k\u00f3\u0142 lub pod\u0142\u0105czenie do pr\u0105du.",
        "id": 3135236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/postawil-przyczepe-na-dzialce-nawet-nie-wiedzial-ze-zlamal-prawo/mp93mgy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyczepa na dzia\u0142ce letniskowej to samowola budowlana. To jest mo\u017cliwe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T20:13:42.907196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:38:59+00:00",
        "description": "Ambasador USA przy NATO Matthew Whitaker powiedzia\u0142 w czwartek ameryka\u0144skiej telewizji Newsmax, \u017ce Europejczycy powinni wzi\u0105\u0107 na siebie lwi\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 koszt\u00f3w wsparcia dla Ukrainy, dop\u00f3ki kraj ten nie b\u0119dzie w stanie obroni\u0107 si\u0119 samodzielnie, bez zagranicznej pomocy.",
        "id": 3135237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ambasador-usa-przy-nato-europa-musi-przejac-wieksza-odpowiedzialnosc-za-ukraine/7zjv4ph",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador USA przy NATO stawia warunki. Europa ma p\u0142aci\u0107 wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:08:42.508882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:47:37+00:00",
        "description": "Premier Donald Tusk powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce w ramach rekonstrukcji rz\u0105du nie przewiduje stanowiska wicepremiera dla Polski 2050. Jak doda\u0142, do rekonstrukcji rz\u0105du dojdzie mi\u0119dzy 22 a 25 lipca, ale na pewno nie 22 lipca.",
        "id": 3134782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-tusk-o-rekonstrukcji-rzadu-stanowisko-dla-polski-2050-wykluczone/3d65pd4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci. Polska 2050 bez stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:08:42.722511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:24:51+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a pokona\u0142a Belind\u0119 Bencic w p\u00f3\u0142finale Wimbledonu. Tym samym polska tenisistka po raz pierwszy awansowa\u0142a do fina\u0142u tej imprezy. Sukces na korcie wi\u0105\u017ce si\u0119 z ogromn\u0105 nagrod\u0105.",
        "id": 3134783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/iga-swiatek-osiaga-historyczny-sukces-awans-do-finalu-wimbledonu/fktvt2k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek w finale Wimbledonu. Zagra o miliony z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:01:35.703252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:50:32+00:00",
        "description": "Grupa Schwarz, najwi\u0119kszy niemiecki sprzedawca detaliczny i w\u0142a\u015bciciel sieci supermarket\u00f3w Lidl, przygotowa\u0142a zaskakuj\u0105c\u0105 ofert\u0119 dla rz\u0105du Niemiec. Sp\u00f3\u0142ka, jak informuje agencja Bloomberga, chce zosta\u0107 deweloperem du\u017cego centrum danych, kluczowego dla europejskich wysi\u0142k\u00f3w w zakresie rozwoju sztucznej inteligencji.",
        "id": 3134201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/niemcy-grupa-schwarz-planuje-centrum-danych-za-miliardy-euro/2e7rtt3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tego w Lidlu jeszcze nie grali. Chce by\u0107 liderem AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:01:35.882725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:48:29+00:00",
        "description": "Deweloper OKAM przygotowuje si\u0119 do realizacji jednej ze swoich najwi\u0119kszych inwestycji w podwarszawskim J\u00f3zefos\u0142awiu. Na 11-hektarowej dzia\u0142ce ma powsta\u0107 wielofunkcyjne osiedle, kt\u00f3re po\u0142\u0105czy kameraln\u0105 zabudow\u0119 mieszkaniow\u0105 z przestrzeni\u0105 handlowo-us\u0142ugow\u0105 i terenami zielonymi. Projekt zak\u0142ada budow\u0119 oko\u0142o 800 mieszka\u0144 w ramach wieloetapowej realizacji.",
        "id": 3134202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/mazowieckie/nowe-osiedle-wielofunkcyjne-pod-warszawa-800-mieszkan-na-dzialce-11-ha-w-gminie/16k4z25",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod Warszaw\u0105 powstanie du\u017ce osiedle na 11 hektarach. Nawet 800 mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:01:36.062419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:27:15+00:00",
        "description": "Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w negatywnie oceni\u0142o nocne spotkanie lidera Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni z prezesem PiS Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim \u2014 wynika z badania Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \"Super Expressu\".",
        "id": 3134203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-i-jaroslaw-kaczynski-66-proc-polakow-krytykuje-spotkanie/fpmrn4n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia dogada si\u0119 z PiS? Sonda\u017c pokazuje niepokoj\u0105ce nastroje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:01:36.241928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:59:54+00:00",
        "description": "Komisja Europejska stanowczo zaj\u0119\u0142a si\u0119 spraw\u0105 Groka \u2014 kontrowersyjnego chatbota rozwijanego przez xAI, firm\u0119 nale\u017c\u0105c\u0105 do Elona Muska. Grok, kt\u00f3ry w ostatnich dniach generowa\u0142 obra\u017aliwe tre\u015bci na platformie X (wcze\u015bniej znanej jako Twitter), wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 krytyki. Rzecznik Komisji Thomas Regnier potwierdzi\u0142, \u017ce KE otrzyma\u0142a w tej sprawie oficjalne pismo od polskiego rz\u0105du.",
        "id": 3134204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/komisja-europejska-grok-elona-muska-pod-lupa-za-obrazliwe-tresci/pz7dm27",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska bierze pod lup\u0119 Groka. Elon Musk zn\u00f3w na celowniku Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:29.719856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:47:36+00:00",
        "description": "Samsung wprowadzi\u0142 kilka nowo\u015bci do swojej linii urz\u0105dze\u0144 sk\u0142adanych, kt\u00f3re zaprezentowano podczas ostatniego wydarzenia Unpacked. Korea\u0144ska firma og\u0142osi\u0142a tak\u017ce rozszerzone partnerstwo z Google, aby wprowadzi\u0107 wi\u0119cej sztucznej inteligencji do swoich produkt\u00f3w.",
        "id": 3133558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przyszlosc-jest-skladana-samsung-prezentuje-rewolucyjne-nowosci/9kh44lh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysz\u0142o\u015b\u0107 jest sk\u0142adana. Samsung prezentuje rewolucyjne nowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:29.913911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:43:29+00:00",
        "description": "Najwa\u017cniejsi przedstawiciele sektora kolejowego w Europie, zrzeszeni w organizacji bran\u017cowej Wsp\u00f3lnota Kolei Europejskich i Zarz\u0105dc\u00f3w Infrastruktury (CER), wezwali instytucje Unii Europejskiej do natychmiastowego podj\u0119cia krok\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 poprawi\u0107 warunki funkcjonowania i rozwoju kolei. Ich zdaniem obecne regulacje i tempo inwestycji nie pozwalaj\u0105 na pe\u0142ne wykorzystanie potencja\u0142u transportu kolejowego w realizacji kluczowych cel\u00f3w UE.",
        "id": 3133559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wroclaw-szczyt-szefow-kolei-europejskich-kluczowe-postulaty-cer/sznrmmp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolej europejska domaga si\u0119 zmian. Bran\u017ca wzywa do natychmiastowych dzia\u0142a\u0144 UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:30.125127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:42:06+00:00",
        "description": "Pasa\u017cerowie przechodz\u0105cy przez kontrol\u0119 bezpiecze\u0144stwa na lotniskach w Stanach Zjednoczonych nie b\u0119d\u0105 ju\u017c musieli zdejmowa\u0107 but\u00f3w. Administracja Bezpiecze\u0144stwa Transportu (TSA) zniesie ten wym\u00f3g po prawie 20 latach \"ze skutkiem natychmiastowym\" \u2013 og\u0142osi\u0142a w tym tygodniu Kristi Noem, sekretarz bezpiecze\u0144stwa krajowego USA.",
        "id": 3133560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowe-zasady-kontroli-bezpieczenstwa-na-lotniskach-usa-koniec-z-obowiazkiem/xztrjbl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec irytuj\u0105cego wymogu na lotniskach. Pasa\u017cerowie odetchn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:30.335346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:24:10+00:00",
        "description": "Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer powiedzia\u0142 na konferencji prasowej z prezydentem Francji Emmanuelem Macronem, \u017ce oba kraje podpisa\u0142y Deklaracj\u0119 Northwood, kt\u00f3ra umo\u017cliwi koordynacj\u0119 odstraszania nuklearnego.",
        "id": 3133561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/macron-i-starmer-wspolne-dzialania-na-rzecz-odstraszania-nuklearnego/0xtenxg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3lny europejski parasol nuklearny. Francja i Wielka Brytania zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:30.515041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:00:32+00:00",
        "description": "Donald Tusk przebywa w Rzymie na konferencji na rzecz odbudowy Ukrainy. Spotka si\u0119 tam z prezydentem Wo\u0142odymerem Ze\u0142e\u0144skim, przedstawicielami strategicznych polskich podmiot\u00f3w publicznych i z prezesk\u0105 Europejskiego Banku Odbudowy i Rozwoju Odile Renaud-Basso.",
        "id": 3133562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzym-donald-tusk-na-konferencji-o-odbudowie-ukrainy-spotkanie-z-zelenskim/7m7weyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk w Rzymie na konferencji ws. odbudowy Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:30.714903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:54:43+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowa rosyjska agencja RIA Nowosti poda\u0142a w czwartek, \u017ce ambasador Rosji w Warszawie Siergiej Andriejew we wrze\u015bniu odejdzie ze stanowiska. RIA Nowosti powo\u0142a\u0142a si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o zaznajomione ze spraw\u0105. Nie poda\u0142o ono nazwiska nast\u0119pcy Andriejewa.",
        "id": 3133563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/siergiej-andriejew-ambasador-rosji-w-warszawie-odchodzi-co-dalej-z-placowka/w5bngm6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ambasador Rosji ko\u0144czy misj\u0119 w Polsce. Siergiej Andriejew odchodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:30.894546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:53:05+00:00",
        "description": "C\u00f3rka prezydenta Andrzeja Dudy wysz\u0142a za m\u0105\u017c. \u015alub Kingi Dudy by\u0142 owiany tajemnic\u0105, jak r\u00f3wnie\u017c jej wybranek. Okazuje si\u0119, \u017ce Mateusz Zawistowski jest prawnikiem, a tak\u017ce inwestorem i mened\u017cerem bran\u017cy finansowej. Ponadto od kilku miesi\u0119cy wsp\u00f3\u0142pracuje z polskim rz\u0105dem.",
        "id": 3133564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kinga-duda-wyszla-za-maz-wiadomo-kim-jest-mateusz-zawistowski/2kedqxq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim jest Mateusz Zawistowski, m\u0105\u017c Kingi Dudy? Od kilku miesi\u0119cy pracuje dla polskiego rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:57:31.073421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:50:05+00:00",
        "description": "W\u0142adze wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego planuj\u0105 wa\u017cny krok w walce ze skutkami zmian klimatycznych. Ju\u017c w IV kwartale tego roku maj\u0105 przyj\u0105\u0107 Regionalny Plan Adaptacji do zmian klimatu (RPA). Jak zapowiedziano podczas czwartkowego spotkania w Miko\u0142owie, dokument ten ma by\u0107 podstaw\u0105 do negocjacji z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 w sprawie \u015brodk\u00f3w finansowych na jego realizacj\u0119, a tak\u017ce wyznacznikiem dzia\u0142a\u0144 dla lokalnych samorz\u0105d\u00f3w.",
        "id": 3133565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slaskie-plan-adaptacji-do-zmian-klimatu-konsultacje-juz-w-lipcu/9wwhh9q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015al\u0105skie szykuje pierwszy taki plan w Polsce. Konsultacje ju\u017c w lipcu i sierpniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:52:26.294272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:42:28+00:00",
        "description": "Premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer i prezydent Francji Emmanuel Macron wezwali w czwartek do zwi\u0119kszenia presji na przyw\u00f3dc\u0119 Rosji W\u0142adimira Putina w celu doprowadzenia do rozejmu w wojnie na Ukrainie. Jako spos\u00f3b nasilenia tej presji wskazali sankcje wobec Rosji.",
        "id": 3132997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wielka-brytania-i-francja-jak-zmusic-putina-do-negocjacji/fsr0er5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja ch\u0119tnych gotowa do dzia\u0142ania. Plany dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:52:26.472635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:15:45+00:00",
        "description": "Prawie miliard z\u0142otych zarobi\u0142y na czysto w ubieg\u0142ym roku firmy po\u015brednictwa kredytowego udzielaj\u0105ce po\u017cyczek ze \u015brodk\u00f3w w\u0142asnych \u2014 wynika z opublikowanych w czwartek danych GUS. Ich rentowno\u015b\u0107 wzros\u0142a ponad dwukrotnie, a Polacy wzi\u0119li w nich o 36 proc. wi\u0119cej po\u017cyczek ni\u017c rok wcze\u015bniej.",
        "id": 3132998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-smielej-siegaja-po-chwilowki-firmy-pozyczkowe-zarabiaja-na-nich-krocie/7mjtnmn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy \u015bmielej si\u0119gaj\u0105 po chwil\u00f3wki. Firmy po\u017cyczkowe zarabiaj\u0105 na nich krocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:52:26.648793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:03:01+00:00",
        "description": "W przededniu obchod\u00f3w Dnia Pami\u0119ci Ofiar Tragedii Wo\u0142y\u0144skiej ukrai\u0144skie Ministerstwo Spraw Zagranicznych wyrazi\u0142o solidarno\u015b\u0107 z narodem polskim. W o\u015bwiadczeniu podkre\u015blono znaczenie wsp\u00f3lnej pami\u0119ci historycznej i potrzeb\u0119 utrzymania jedno\u015bci wobec wsp\u00f3lnego zagro\u017cenia ze strony Rosji.",
        "id": 3132999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/dzien-pamieci-ofiar-wolynia-ukraina-apeluje-o-dialog-historyczny/sh5rb8f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201e\u0141\u0105czy si\u0119 w b\u00f3lu i \u017ca\u0142obie\u201d. Ukraina docenia wsparcie Polski w obliczu rosyjskiej agresji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:52:26.826218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:52:15+00:00",
        "description": "Kontrola bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3r\u0105 przechodz\u0105 wszyscy przybywaj\u0105cy na lotnisko Chopina, b\u0119dzie kr\u00f3tsza. Stanie si\u0119 tak za spraw\u0105 nowoczesnych skaner\u00f3w, kt\u00f3re jeszcze w 2025 r. pojawi\u0105 si\u0119 na porcie lotniczym na Ok\u0119ciu. Urz\u0105dzenia sprawi\u0105, \u017ce podr\u00f3\u017cuj\u0105cy nie b\u0119d\u0105 musieli wyci\u0105ga\u0107 p\u0142yn\u00f3w podczas kontroli baga\u017cu podr\u0119cznego.",
        "id": 3133000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kontrola-bezpieczenstwa-na-lotnisku-chopina-bedzie-krotsza-nowe-skanery/k433cjz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec z uci\u0105\u017cliwymi kontrolami na Ok\u0119ciu. Nowa technologia skr\u00f3ci kolejki na lotnisku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:47:26.170540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:32:01+00:00",
        "description": "Eksperci Banku Gospodarstwa Krajowego wskazuj\u0105, \u017ce Polska jest na dobrej drodze, aby sta\u0107 si\u0119 istotnym w\u0119z\u0142em tranzytowym dla eksportu biometanu z Ukrainy. Prognozy produkcji tego surowca na Ukrainie s\u0105 imponuj\u0105ce \u2014 ju\u017c w 2030 r. kraj ma wytwarza\u0107 1 mld m sze\u015bc. biometanu rocznie, a potencja\u0142 na rok 2050 si\u0119ga nawet 21,8 mld m sze\u015bc.",
        "id": 3132342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-i-ukraina-wspolpraca-w-eksporcie-biometanu-do-ue/tp5cbr6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biometan z Ukrainy p\u0142ynie do Europy. Polska szykuje si\u0119 na pot\u0119\u017cny wzrost rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:47:26.350354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:22:51+00:00",
        "description": "Fabryka we\u0142ny mineralnej Technonicol Insulation w Wykrotach, kt\u00f3ra jeszcze niedawno znajdowa\u0142a si\u0119 w r\u0119kach rosyjskich miliarder\u00f3w Sergeya Kolesnikova i Igora Rybakova, zmienia w\u0142a\u015bciciela. Proces sprzeda\u017cy, nadzorowany przez zarz\u0105dc\u0119 przymusowego, przyci\u0105gn\u0105\u0142 ponad 20 ofert od podmiot\u00f3w krajowych i zagranicznych.",
        "id": 3132343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fabryka-rosyjskich-miliarderow-w-wykrotach-zmienia-wlasciciela-holcim-polska/xe6fyg4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Holcim Polska przejmuje zak\u0142ad po rosyjskich miliarderach. Strategiczny ruch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:47:26.528729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:49:32+00:00",
        "description": "W okresie letnim notowania ropy Brent b\u0119d\u0105 dalej porusza\u0142y si\u0119 w trendzie bocznym, czyli wahania b\u0119d\u0105, ale niedu\u017ce \u2013 ocenia ekspert w biurze strategii rynkowych PKO BP, Tomasz Niewi\u0144ski. Od jesieni jednak wed\u0142ug niego prawdopodobny jest spadek ceny ropy, g\u0142\u00f3wnie ze wzgl\u0119du na oczekiwan\u0105 nadpoda\u017c surowca. Kierowcy powinni mie\u0107 powody do zadowolenia.",
        "id": 3132344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/dobre-prognozy-dla-cen-paliw-ekspert-wskazuje-kiedy-pojda-w-dol/vel2zne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dobre prognozy dla kierowc\u00f3w. Ekspert wskazuje, kiedy ceny ropy p\u00f3jd\u0105 w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:42:14.672910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:17:01+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek 30 czerwca badacze ds. bezpiecze\u0144stwa Ian Carroll i Sam Curry postanowili w\u0142ama\u0107 si\u0119 do zaplecza sztucznej inteligencji chatbota McDonald's. Szybko okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest to \u0142atwiejsze, ni\u017c przypuszczali, a cen\u0105 okaza\u0142y si\u0119 dane wra\u017cliwe os\u00f3b, kt\u00f3re stara\u0142y si\u0119 o prac\u0119 w sieci fast food\u00f3w za pomoc\u0105 przeznaczonego do tych cel\u00f3w asystenta AI.",
        "id": 3131705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/mcdonalds-rekrutowal-przez-chatbota-wyciekly-dane-aplikantow/twp5kph",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "McDonald's rekrutowa\u0142 za pomoc\u0105 chatbota. Wyciek\u0142y miliony danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:42:14.876436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:14:33+00:00",
        "description": "Unia Europejska planuje wyeliminowa\u0107 nawozy pochodz\u0105ce z Rosji i Bia\u0142orusi do 1 lipca 2028 r. To efekt decyzji o wprowadzeniu dodatkowych ce\u0142 na te produkty, kt\u00f3re maj\u0105 na celu os\u0142abienie gospodarek tych kraj\u00f3w, jak poinformowa\u0142 wiceminister rozwoju i technologii Micha\u0142 Baranowski podczas czwartkowej debaty w Sejmie.",
        "id": 3131706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/handel/kolejne-rosyjskie-i-bialoruskie-produkty-z-zakazem-w-ue/599y5lk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne rosyjskie i bia\u0142oruskie produkty z zakazem w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:42:15.078693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:10:29+00:00",
        "description": "Starbucks to marka, kt\u00f3r\u0105 kojarzymy z zielonym logo i kubkiem kawy na wynos. Firma ma ponad 40 tys. kawiarni na \u015bwiecie, a jej akcje s\u0105 notowane na Nasdaq. 9 lipca 2025 r. za jedn\u0105 akcj\u0119 p\u0142acono ok. 95 dol., czyli wci\u0105\u017c mniej ni\u017c cztery lata temu, gdy kurs przekracza\u0142 120 dol. Wielu inwestor\u00f3w zastanawia si\u0119, czy teraz to okazja, czy pu\u0142apka.",
        "id": 3131707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/starbucks-na-nowo-staje-sie-atrakcyjnym-wyborem-dla-inwestora-gieldowego/70j80pm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Starbucks na nowo staje si\u0119 atrakcyjnym wyborem dla inwestora gie\u0142dowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:42:15.279134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:01:00+00:00",
        "description": "Meta Platforms Inc \u2014 w\u0142a\u015bciciel Facebooka, Instagrama czy Whatssapa \u2014 z\u0142o\u017cy\u0142a niezwykle wysokie oferty wynagrodze\u0144 nowym cz\u0142onkom swojego zespo\u0142u \"superinteligencji\". Ruoming Pang, by\u0142y in\u017cynier Apple, kt\u00f3ry prowadzi\u0142 w firmie zesp\u00f3\u0142 modeli sztucznej inteligencji, otrzyma\u0142 od Mety pakiet o warto\u015bci ponad 200 milion\u00f3w dolar\u00f3w.",
        "id": 3131708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/zarobki-w-ai-jak-meta-przebija-apple-i-inne-giganty-technologiczne/9l8fvpv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c wojna o najlepszych z najlepszych. Oferta za 200 mln dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:42:15.477366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:42:38+00:00",
        "description": "Trwa rekrutacja na studia. Dane za poprzedni rok pokazuj\u0105, \u017ce w przypadku najpopularniejszych kierunk\u00f3w o jedno miejsce walczy nawet kilkudziesi\u0119ciu kandydat\u00f3w. Jak b\u0119dzie w tym roku? Statystyki poznamy po zako\u0144czeniu rekrutacji na rok akademicki 2025/26. Docieraj\u0105 jednak pierwsze sygna\u0142y o liczbie zg\u0142osze\u0144 na poszczeg\u00f3lne kierunki. Na przyk\u0142ad na aktorstwo jest 40 ch\u0119tnych na jedno miejsce.",
        "id": 3131709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/najpopularniejsze-kierunki-studiow-2025-rekordowa-liczba-kandydatow-na-aktorstwo/zl2kz3z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "40 kandydat\u00f3w na jedno miejsce. Ten kierunek studi\u00f3w bije rekordy popularno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:37:03.902099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:22:10+00:00",
        "description": "W ostatnim roku przyby\u0142o w Polsce 99 tys. mikrofirm prowadzonych przez osoby fizyczne. Nie czarujmy si\u0119, to nie jest zwrot ku przedsi\u0119biorczo\u015bci, ale g\u0142\u00f3wnie pracownicy, kt\u00f3rzy nie chc\u0105 lub nie mog\u0105 pracowa\u0107 na etacie, bo pracodawca stawia takie wymagania. Trend jednak spowalnia, a to za spraw\u0105 prawdziwego pogromu, jaki dokona\u0142 si\u0119 w handlu detalicznym. W ci\u0105gu 12 miesi\u0119cy uby\u0142o tu prawie 14 tys. mikrofirm. Z drugiej strony mamy znacz\u0105cy przyrost w zak\u0142adaniu mikrofirm w sprz\u0105taniu i budownictwie. Ciekawe jest te\u017c, \u017ce na samozatrudnienie przechodzi wielu g\u00f3rnik\u00f3w w kopalniach w\u0119gla.",
        "id": 3131236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/pogrom-mikrofirm-w-handlu-detalicznym-ubylo-ich-az-14-tys/bbmx915",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrom mikrofirm w handlu detalicznym. Uby\u0142o ich a\u017c 14 tys.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:37:04.080004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:19:24+00:00",
        "description": "Od kilkunastu miesi\u0119cy na rynku przegl\u0105darek internetowych rysuje si\u0119 wyra\u017any zwrot ku rozwi\u0105zaniom AI. G\u0142\u00f3wnym motorem tej zmiany s\u0105 firmy, kt\u00f3re same zbudowa\u0142y rozpoznawalno\u015b\u0107 wok\u00f3\u0142 generatywnej sztucznej inteligencji: Perplexity i OpenAI. Perplexity ju\u017c udost\u0119pni\u0142o w\u0142asn\u0105 przegl\u0105dark\u0119 Comet, a OpenAI przygotowuje premier\u0119 narz\u0119dzia, kt\u00f3re ma pojawi\u0107 si\u0119 w nadchodz\u0105cych tygodniach. Obie firmy rzucaj\u0105 wyzwanie Google Chrome. Rok 2025 mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 dla rynku przegl\u0105darek internetowych tym, czym rok 2022 by\u0142 dla modeli j\u0119zykowych.",
        "id": 3131237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/google-chrome-zacznie-tracic-rynek-openai-i-perplexity-szykuja-swoje-przegladarki/nnqzy29",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Google Chrome zacznie traci\u0107 rynek. OpenAI i Perplexity szykuj\u0105 swoje przegl\u0105darki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:37:04.258252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:58:54+00:00",
        "description": "Jak wynika z ustale\u0144 Onetu i \"Rzeczpospolitej\", Karol Nawrocki wybra\u0142 ju\u017c przysz\u0142ego szefa swojej kancelarii. Na jej czele stanie Zbigniew Bogucki. Zwi\u0105zany z Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105 polityk posiada ponad 235 tys. z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci, a w ramach ma\u0142\u017ce\u0144skiej wsp\u00f3lno\u015bci maj\u0105tkowej wsp\u00f3\u0142posiada te\u017c kilka mieszka\u0144.",
        "id": 3131238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/karol-nawrocki-zbigniew-bogucki-nowym-szefem-kancelarii-prezydenta/fskgqp9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery mieszkania, 235 tys. z\u0142 oszcz\u0119dno\u015bci i pompa insulinowa. Maj\u0105tek Zbigniewa Boguckiego [KWOTY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:37:04.440025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:57:36+00:00",
        "description": "W zesz\u0142ym roku 74 proc. Polak\u00f3w korzysta\u0142o z us\u0142ug gastronomicznych \"na miejscu\", a 60 proc. kupowa\u0142o jedzenie lub napoje na wynos. Stosunkowo najrzadziej wybieramy posi\u0142ki z dowozem \u2014 wynika z badania PMR Market Experts by Hume\u2019s.",
        "id": 3131239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/na-miejscu-czy-z-dostawa-jak-polacy-korzystaja-z-restauracji/fbrrqd2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na miejscu czy z dostaw\u0105? Wiemy, jak Polacy korzystaj\u0105 z restauracji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:31:57.386925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:15:25+00:00",
        "description": "W Rzymie og\u0142oszony zostanie dzisiaj nowy wehiku\u0142 finansowy, kt\u00f3rego celem b\u0119dzie wsparcie odbudowy Ukrainy. Fundusz inwestycyjny powstanie m.in. dzi\u0119ki temu, \u017ce zaanga\u017cuje si\u0119 w niego nasz Bank Gospodarstwa Krajowego \u2013 wynika z ustale\u0144 Business Insider Polska. Fundusz s\u0142u\u017c\u0105cy pomocy dla Ukrainy zostanie zasilony kapita\u0142em z BGK oraz bank\u00f3w rozwoju z Niemiec, Francji i W\u0142och. Pieni\u0105dze wy\u0142o\u017cy te\u017c Komisja Europejska i Europejski Bank Inwestycyjny.",
        "id": 3130761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/bgk-na-pomoc-ukrainie-polski-bank-zlozy-sie-na-unijny-fundusz-inwestycyjny/wem3le2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski bank mocniej wejdzie w pomoc dla Ukrainy. B\u0119dziemy w gronie lider\u00f3w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:31:57.565362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:14:59+00:00",
        "description": "To pose\u0142 PiS Zbigniew Bogucki ma by\u0107 szefem Kancelarii Prezydenta RP \u2014 podaje \"Rzeczpospolita\". To zaskoczenie, bo wielokrotnie m\u00f3wi\u0142o si\u0119, \u017ce to stanowisko ma zaj\u0105\u0107 znany polityk PiS Przemys\u0142aw Czarnek.",
        "id": 3130762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nieoficjalne-informacje-to-on-ma-byc-szefem-kancelarii-karola-nawrockiego/eftzwvv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednak nie Czarnek? To on ma by\u0107 szefem kancelarii Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:31:57.742746+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:47:28+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 g\u0142osowania w Sejmie trwa\u0142y do p\u00f3\u017anych godzin nocnych, zako\u0144czy\u0142y si\u0119 tu\u017c przed 23. Pos\u0142owie uchwalili kilkana\u015bcie nowelizacji ustaw. G\u0142\u00f3wnie chodzi o projekty deregulacyjne, ale nie tylko. Wybrali\u015bmy trzy, kt\u00f3re zas\u0142uguj\u0105 na szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119. Chodzi o ochron\u0119 polskich firm przed nieuczciw\u0105 konkurencj\u0105 podmiot\u00f3w spoza Unii Europejskiej, ochron\u0119 obywateli przed zawieraniem um\u00f3w OC z u\u017cyciem skradzionych danych oraz wa\u017cne zmiany dla kupuj\u0105cych mieszkania.",
        "id": 3130763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/co-sejm-przeglosowal-w-nocy-oto-kluczowe-zmiany-dla-firm-i-obywateli/q49ct0m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwa\u017cniejsze zmiany uchwalone przez Sejm w nocy. Tak si\u0119 zmieni prawo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:31:57.920831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:45:12+00:00",
        "description": "Unia Europejska opublikowa\u0142a kodeks post\u0119powania, kt\u00f3ry ma pom\u00f3c firmom w przestrzeganiu prze\u0142omowej ustawy o sztucznej inteligencji (AI Act), obejmuj\u0105cej m.in. ochron\u0119 praw autorskich tw\u00f3rc\u00f3w oraz wymogi dotycz\u0105ce przejrzysto\u015bci dla zaawansowanych modeli \u2014 podaje Bloomberg.",
        "id": 3130764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/ue-publikuje-kodeks-ai-to-bedzie-zakazane/34y9n7l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE publikuje kodeks AI. To b\u0119dzie zakazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:31:58.098675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:45:00+00:00",
        "description": "Poczta Polska przypomina, \u017ce ka\u017cdy posiadacz sprawnego odbiornika RTV \u2013 telewizora lub radia \u2013 jest zobowi\u0105zany do op\u0142acania abonamentu RTV, niezale\u017cnie od tego, czy faktycznie korzysta z tych urz\u0105dze\u0144. Kontrole abonamentowe przeprowadzane s\u0105 g\u0142\u00f3wnie w firmach, a liczba wizyt w gospodarstwach domowych jest minimalna. Pracownicy Poczty, posiadaj\u0105cy specjalne uprawnienia, monitoruj\u0105 przestrzeganie przepis\u00f3w na podstawie ustawy o op\u0142atach abonamentowych, a liczba nak\u0142adanych kar za uchybienia ostatnio delikatnie spada. Warto zna\u0107 aktualne zasady, by unikn\u0105\u0107 nieprzyjemno\u015bci i niepotrzebnych koszt\u00f3w.",
        "id": 3130765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-musi-placic-abonament-rtv-obowiazki-i-kontrole-poczty-polskiej/zfler27",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara za brak abonamentu RTV? Pracownicy Poczty Polskiej przeprowadzaj\u0105 kontrole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:31:58.276529+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:31:30+00:00",
        "description": "Takie rzeczy nie zdarzaj\u0105 si\u0119 zbyt cz\u0119sto. Druga najstarsza gie\u0142da w Europie notuje taki popyt na akcje, \u017ce podstawowy indeks wystrzeli\u0142 do nieba. FTSE 100 ustanowi\u0142 w czwartek sw\u00f3j historyczny rekord. Brexit by\u0107 mo\u017ce by\u0142 problemem dla brytyjskiej gospodarki, ale po gie\u0142dzie wida\u0107, \u017ce ju\u017c sobie z tym problemem poradzi\u0142a. W ostatnich wzrostach pomog\u0142y c\u0142a Donalda Trumpa i zwi\u0105zane z nimi wzrosty sp\u00f3\u0142ek wydobywaj\u0105cych metale. Gie\u0142da zapowiedzi ce\u0142 od prezydenta USA zaczyna traktowa\u0107 coraz mniej powa\u017cnie, ale sama zapowied\u017a wp\u0142yn\u0119\u0142a na ceny metali.",
        "id": 3130766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/historyczny-rekord-glownego-indeksu-gieldy-w-londynie-trump-zawsze-tchorzy/0kk5787",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historyczny rekord g\u0142\u00f3wnego indeksu gie\u0142dy w Londynie. \"Trump zawsze tch\u00f3rzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:25.629788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:18:31+00:00",
        "description": "Uciekinierka z Korei P\u00f3\u0142nocnej zamierza wnie\u015b\u0107 oskar\u017cenie cywilne i karne przeciwko przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej Kim Dzong Unowi i czterem innym urz\u0119dnikom Pjongjangu. P\u00f3\u0142nocnokorea\u0144skiemu re\u017cimowi zarzuca nadu\u017cycia, kt\u00f3rych do\u015bwiadczy\u0142a podczas przetrzymywania w tym kraju. To pierwszy przypadek, gdy urodzony w Korei P\u00f3\u0142nocnej uciekinier podejmuje kroki prawne przeciwko re\u017cimowi.",
        "id": 3130236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pierwszy-w-historii-pozew-przeciwko-kim-dzong-unowi-zarzuty-tortur/p6f31gq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy taki pozew przeciwko Kim Dzong Unowi w historii. Oto zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:25.822104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:56:28+00:00",
        "description": "Polsk\u0119 wi\u0105\u017ce protok\u00f3\u0142 do konwencji Rady Europy o ochronie praw cz\u0142owieka, kt\u00f3ry zni\u00f3s\u0142 kar\u0119 \u015bmierci. MSZ nie przewiduje wypowiedzenia ani konwencji, ani protoko\u0142u \u2014 napisa\u0142 szef resortu Rados\u0142aw Sikorski, odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi prezydenta Andrzeja Dudy dotycz\u0105cej wieszania za zdrad\u0119.",
        "id": 3130237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-duda-o-wieszaniu-za-zdrade-radoslaw-sikorski-stanowczo-odpowiada/cqh6jyy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Duda o \"wieszaniu za zdrad\u0119\". Rados\u0142aw Sikorski stanowczo odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:25.998028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:49:04+00:00",
        "description": "Rzeczniczka generalna Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej Juliane Kokott uzna\u0142a w czwartek w wydanej opinii, \u017ce Komisja Europejska nies\u0142usznie potr\u0105ci\u0142a Polsce ponad 68 mln euro z tytu\u0142u okresowej kary pieni\u0119\u017cnej za niewstrzymanie wydobycia w kopalni Tur\u00f3w.",
        "id": 3130238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wraca-sprawa-turowa-polska-moze-odzyskac-miliony-euro/12q59rk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa Turowa. Polska mo\u017ce odzyska\u0107 miliony euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:26.174894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:41:56+00:00",
        "description": "Wraz z dynamicznym rozwojem sztucznej inteligencji i chatbot\u00f3w takich jak ChatGPT, tradycyjne SEO ust\u0119puje miejsca nowemu trendowi \u2013 Answer Engine Optimization (AEO). To podej\u015bcie skupia si\u0119 nie na klasycznym pozycjonowaniu pod konkretne s\u0142owa kluczowe, lecz na optymalizacji tre\u015bci pod k\u0105tem odpowiedzi generowanych przez AI w czasie rzeczywistym.",
        "id": 3130239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/sztuczna-inteligencja-zmienia-seo-poznaj-answer-engine-optimization/6b67gzj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AEO wypiera SEO. Firmy walcz\u0105 o widoczno\u015b\u0107 w erze chatbot\u00f3w AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:26.351838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:34:37+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku lipca Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wyp\u0142aci\u0142 ponad 320 tys. osobom 1 mld 118 mln z\u0142 brutto, z czego przesz\u0142o o 114 mln z\u0142 wzros\u0142y wyp\u0142aty w zwi\u0105zku z zastosowaniem zbiegu \u015bwiadcze\u0144. Dzi\u0119ki rencie wdowiej \u015bwiadczeniobiorcy zyskaj\u0105 \u015brednio 358,27 z\u0142 - poinformowa\u0142 ZUS.",
        "id": 3130240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tyle-osob-otrzymalo-juz-rente-wdowia-358-zl-na-osobe/e2yq5fx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tyle os\u00f3b otrzyma\u0142o ju\u017c rent\u0119 wdowi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:26.529190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:30:17+00:00",
        "description": "Po og\u0142oszeniu wyniku wybor\u00f3w prezydenckich i przegranej w nich kandydata Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142a Trzaskowskiego koalicja rz\u0105dowa mierzy si\u0119 z wieloma problemami, jak problematyczna sytuacja na polsko-niemieckiej granicy, przeci\u0105gaj\u0105ce si\u0119 negocjacje koalicyjne czy konieczno\u015b\u0107 wyja\u015bniania nocnego spotkania marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni. Najnowszy sonda\u017c pracowni Pollster dla \"Super Expressu\" potwierdza negatywny trend i wskazuje, \u017ce do obj\u0119cia rz\u0105d\u00f3w by\u0142aby dzi\u015b zdolna koalicja PiSu i Konfederacji.",
        "id": 3130241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/koalicja-rzadowa-w-tarapatach-sondaz-partyjny-nie-pozostawia-zludzen/9lj0vp8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja rz\u0105dowa w tarapatach? Sonda\u017c partyjny nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:26.706238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:13:32+00:00",
        "description": "W Polsce pr\u0105d powa\u017cnie zdro\u017ca\u0142 w ci\u0105gu roku i by\u0142 do czerwca si\u0142\u0105 nap\u0119dow\u0105 inflacji. Tymczasem w Niemczech mamy do czynienia ze zjawiskiem dok\u0142adnie odwrotnym. Inflacja spad\u0142a do 2 proc. rdr w czerwcu i to w\u0142a\u015bnie dzi\u0119ki taniej\u0105cej energii elektrycznej \u2014 wynika z danych Destatis.",
        "id": 3130242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/w-polsce-prad-napedza-inflacje-w-niemczech-tanieje-nowe-dane/rmrqtpp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Polsce pr\u0105d nap\u0119dza inflacj\u0119, w Niemczech tanieje. Nowe dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:20:26.883307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:13:08+00:00",
        "description": "Z rocznego raportu Instytutu Monitorowania Medi\u00f3w (IMM) wynika, \u017ce Business Insider Polska by\u0142 w 2024 roku najcz\u0119\u015bciej cytowanym medium ekonomiczno-biznesowym w Polsce.",
        "id": 3130243,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/media/business-insider-polska-najbardziej-opiniotworczym-portalem-biznesowym/p2004fg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Business Insider Polska najbardziej opiniotw\u00f3rczym portalem biznesowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:15:27.800697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:06:24+00:00",
        "description": "100 kilogram\u00f3w list\u00f3w przychodzi codziennie z ca\u0142ego \u015bwiata do papie\u017ca Leona XIV \u2014 poda\u0142a w\u0142oska poczta. Listy s\u0105 sortowane i kierowane do dalszej wysy\u0142ki w centrum dystrybucji poczty w podrzymskiej miejscowo\u015bci Fiumicino. Od pocz\u0105tku pontyfikatu papie\u017ca z USA notuje si\u0119 sta\u0142y nap\u0142yw korespondencji do niego.",
        "id": 3129824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/do-jego-swiatobliwosci-papieza-leona-rekordowa-liczba-listow-do-watykanu/f814z8s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do Jego \u015awi\u0105tobliwo\u015bci papie\u017ca Leona\". Rekordowa liczba list\u00f3w do Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:15:27.976859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:59:05+00:00",
        "description": "Polska ma zap\u0142aci\u0107 8,3 mln euro za niewdro\u017cenie dyrektywy dotycz\u0105cej praw autorskich online - orzek\u0142 Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej.",
        "id": 3129825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/tsue-karze-polske-za-niewdrozenie-przepisow/g8mclqs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE karze Polsk\u0119. Za niewdro\u017cenie przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:15:28.153598+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:49:49+00:00",
        "description": "Inflacja konsumencka CPI powinna spa\u015b\u0107 w pobli\u017ce 3 proc. ju\u017c w lipcu \u2014 ocenia pierwsza wiceprezes Narodowego Banku Polskiego Marta Kightley. To oznacza\u0142oby najni\u017cszy odczyt od roku.",
        "id": 3129826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/inflacja-zblizy-sie-do-celu-juz-w-tym-miesiacu-prognoza-nbp/lf3j98k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec problem\u00f3w z inflacj\u0105 w Polsce? Nowe prognozy NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:15:28.329112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:46:26+00:00",
        "description": "Jak poinformowa\u0142 dziennikarz Kamil Dziubka z Onetu, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na swoje \u017ar\u00f3d\u0142a w Koalicji Obywatelskiej, po naradzie lider\u00f3w KO tj. szefa Platformy Obywatelskiej Donalda Tuska, szefa Nowoczesnej Adama Sz\u0142apki oraz szefowej Inicjatywy Polski Barbary Nowackiej mia\u0142a zapa\u015b\u0107 decyzja o fuzji i utworzeniu jednej partii politycznej. Mo\u017cliwe, \u017ce zachowa ona nazw\u0119 \"Koalicja Obywatelska\".",
        "id": 3129827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nieoficjalnie-liderzy-ko-zdecydowali-powstanie-jedna-partia-polityczna/yy90l40",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieoficjalnie: liderzy KO zdecydowali. Powstanie jedna partia polityczna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:15:28.504478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:21:10+00:00",
        "description": "Wielka Brytania i Francja podpisz\u0105 w czwartek deklaracj\u0119, kt\u00f3ra po raz pierwszy w historii przewiduje koordynacj\u0119 odstraszania nuklearnego obu pa\u0144stw na wypadek \"ekstremalnego zagro\u017cenia\" dla Europy \u2014 og\u0142osi\u0142 w nocy ze \u015brody na czwartek rz\u0105d w Londynie.",
        "id": 3129828,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mocarstwa-nuklearne-ue-lacza-sily-podpisza-wazna-deklaracje/xn6psdq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocarstwa nuklearne UE \u0142\u0105cz\u0105 si\u0142y. Podpisz\u0105 wa\u017cn\u0105 deklaracj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:10:23.216923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:59:55+00:00",
        "description": "Pepco Group odnotowa\u0142a przychody 1424 mln euro w trzecim kwartale roku obrotowego 2025 ko\u0144cz\u0105cym si\u0119 w czerwcu, co oznacza wzrost o 2,7 proc. rdr przy za\u0142o\u017ceniu sta\u0142ego kursu walutowego \u2014 poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka. Te dane uwzgl\u0119dniaj\u0105 jeszcze sprzedan\u0105 niedawno brytyjsk\u0105 sie\u0107 Poundland, kt\u00f3ra generowa\u0142a straty. Po jej wy\u0142\u0105czeniu dynamika wygl\u0105da o wiele lepiej, g\u0142\u00f3wnie, je\u015bli chodzi o sam\u0105 mark\u0119 Pepco, kt\u00f3ra przegrupowuje asortyment sprzeda\u017cy.",
        "id": 3129526,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/pepco-przyspiesza-po-sprzedazy-brytyjskiego-balastu-rekordowe-przychody/w58b4z0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pepco przy\u015bpiesza po sprzeda\u017cy brytyjskiego balastu. \"Rekordowe przychody\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:10:23.393673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:54:36+00:00",
        "description": "Narodowy Fundusz Zdrowia planuje w 2026 r. bud\u017cet na poziomie 217,4 mld z\u0142, z czego jedynie 1,7 mld z\u0142 przeznaczono na koszty administracyjne. To mniej ni\u017c jeden proc. W tym s\u0105 m.in. wynagrodzenia pracownik\u00f3w. Eksperci ostrzegaj\u0105 na \u0142amach \"Rzeczpospolitej\", \u017ce tak niskie nak\u0142ady na funkcjonowanie instytucji mog\u0105 negatywnie odbi\u0107 si\u0119 na jako\u015bci zarz\u0105dzania.",
        "id": 3129527,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nfz-po-taniosci-nie-ma-pieniedzy-dla-ekspertow/t3wm0z5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NFZ \"po tanio\u015bci\". Nie ma pieni\u0119dzy dla ekspert\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:10:23.570499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:23:46+00:00",
        "description": "W czwartek rano odby\u0142o si\u0119 kolejne posiedzenie sztabu kryzysowego w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 pogodow\u0105 w Polsce. \u2014 Rz\u0105dowy zesp\u00f3\u0142 zarz\u0105dzania kryzysowego dokona\u0142 przegl\u0105du i oceny sytuacji zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych i hydrologicznych w trakcie ostatniej doby. Mamy za sob\u0105 4 tys. 300 interwencji ochotniczej stra\u017cy po\u017carnej od poniedzia\u0142ku \u2014 oznajmi\u0142 szef MSWiA Tomasz Siemoniak.",
        "id": 3129528,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sztab-kryzysowy-zabral-glos-po-ulewach-szef-mswia-podal-dane/5xq1c9e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztab kryzysowy zabra\u0142 g\u0142os po ulewach. Szef MSWiA poda\u0142 dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:05:23.840879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:56:32+00:00",
        "description": "Od 8 maja Niemcy zmieni\u0142y bowiem polityk\u0119 azylow\u0105 \u2013 przesta\u0142y przyjmowa\u0107 wnioski o ochron\u0119 mi\u0119dzynarodow\u0105 od cudzoziemc\u00f3w, kt\u00f3rzy przybyli na terytorium Niemiec z innego pa\u0144stwa cz\u0142onkowskiego. Decyzja ta uderza g\u0142\u00f3wnie w Polsk\u0119, przez kt\u00f3r\u0105 \u2014 tranzytem \u2014 nielegalni imigranci od strony Bia\u0142orusi dostaj\u0105 si\u0119 do Niemiec \u2014 pisze \"Rzeczpospolita\". Gazeta potwierdza to szokuj\u0105cymi statystykami m\u00f3wi\u0105cymi o tym, ile os\u00f3b zawr\u00f3cono z Niemiec do Polski.",
        "id": 3129227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemcy-zawracaja-migrantow-do-polski-ujawniono-szokujace-dane/y4q1783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy zawracaj\u0105 migrant\u00f3w do Polski. Ujawniono szokuj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:05:24.031856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:35:50+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Sikorski w programie \"Fakty po Faktach\" w TVN24 zosta\u0142 zapytany o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142pracy z nowym szefem Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego S\u0142awomirem Cenckiewiczem, kt\u00f3rego do tej roli wyznaczy\u0142 prezydent elekt Karol Nawrocki. Szef MSZ sceptycznie odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do takiej wsp\u00f3\u0142pracy i ostro oceni\u0142 nowego szefa BBN.",
        "id": 3129228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-ostro-o-nowym-szefie-bbn-uwaza-rzad-za-rosyjskich-szpiegow/7ez2bss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski ostro o nowym szefie BBN. \"Uwa\u017ca rz\u0105d za rosyjskich szpieg\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:05:24.212285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:59:47+00:00",
        "description": "Czynsze na Manhattanie osi\u0105gn\u0119\u0142y rekordowy poziom po raz czwarty w ci\u0105gu ostatnich pi\u0119ciu miesi\u0119cy i nie wida\u0107 ulgi dla poszukiwaczy mieszka\u0144 w najbardziej ruchliwym sezonie na rynku \u2014 informuje Bloomberg.",
        "id": 3129229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/w-usa-nowy-rekord-cen-najmu-nawet-kilka-pensji-przecietnego-polaka/hq1m1ck",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W USA nowy rekord cen najmu. Nawet kilka pensji przeci\u0119tnego Polaka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:23.629816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:24:06+00:00",
        "description": "Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y a 13 zosta\u0142o rannych w kolejnym rosyjskim zmasowanym ataku powietrznym na stolic\u0119 Ukrainy Kij\u00f3w, kt\u00f3ry mia\u0142 miejsce w nocy ze \u015brody na czwartek \u2014 poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze.",
        "id": 3128931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/masowy-atak-rakietowy-na-ukraine-celem-miasto-blisko-polskiej-granicy/6gc8mxx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowy atak rakietowy na Ukrain\u0119. Celem miasto blisko polskiej granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:23.806734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:20:02+00:00",
        "description": "Ustawa podpisana 18 czerwca 2025 r. ma zwi\u0119kszy\u0107 przejrzysto\u015b\u0107 wynagrodze\u0144, jednak wielu ekspert\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce to krok wstecz. Zamiast obowi\u0105zku publikowania wide\u0142ek w og\u0142oszeniach, firmy b\u0119d\u0105 mog\u0142y ujawnia\u0107 stawki dopiero przed rozmow\u0105 kwalifikacyjn\u0105 \u2013 lub nawet tu\u017c przed podpisaniem umowy. To rozwi\u0105zanie zachowawcze, kt\u00f3re \u2013 zdaniem specjalist\u00f3w \u2013 rozmija si\u0119 z intencj\u0105 unijnej dyrektywy i jest dalekie od tego, czego oczekuj\u0105 zwolennicy pe\u0142nej transparentno\u015bci wynagrodze\u0144.",
        "id": 3128932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/czy-przepisy-o-jawnosci-wynagrodzen-zmienia-rynek-pracy/ttqqz4s",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przejrzysto\u015b\u0107 p\u0142ac to nie jawno\u015b\u0107 wynagrodze\u0144. Jakie zmiany czekaj\u0105 rynek pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:23.984478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:11:00+00:00",
        "description": "Najpierw kupi\u0142 jeden apartament w Chorwacji, p\u00f3\u017aniej dokupi\u0142 drugi. Gdy pytamy Micha\u0142a Borowca, czy si\u0119 op\u0142aca\u0142o, odpowiada wprost: w obu przypadkach inwestycja ju\u017c si\u0119 zwr\u00f3ci\u0142a. Ostrzega jednak, by nie ulega\u0107 iluzji okazji i nie da\u0107 si\u0119 wpu\u015bci\u0107 w \"kucz\u0119\".",
        "id": 3128933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/michal-zainwestowal-w-chorwacji-sprzedawali-nieruchomosci-za-bezcen/hjwk5pm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 zainwestowa\u0142 w nieruchomo\u015bci w Chorwacji. \"W obu przypadkach ju\u017c si\u0119 zwr\u00f3ci\u0142y\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:24.161748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:01:30+00:00",
        "description": "Je\u015bli wybierasz si\u0119 do Japonii lub prowadzisz wymian\u0119 handlow\u0105 z tym krajem, warto pozna\u0107 aktualne notowania kursu jena. W tym artykule pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs japo\u0144skiej waluty (JPY) w uj\u0119ciu dziennym oraz tygodniowym. Na tej podstawie na pewno \u0142atwiej b\u0119dzie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o w\u0142a\u015bciwym czasie wymiany waluty.",
        "id": 3128934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-10-lipca-2025-r/2vw5z10",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:24.338770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:01:24+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 10 lipca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,2408\u00a0z\u0142.",
        "id": 3128935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-10-lipca-2025-r/96473fg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:24.515616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:01:18+00:00",
        "description": "Zobacz zmiany kursu USD/PLN dla dnia 10 lipca 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da si\u0142a ameryka\u0144skiej waluty wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak\u0105 warto\u015b\u0107 ma jedna z g\u0142\u00f3wnych walut, w kt\u00f3rej przeprowadzane s\u0105 mi\u0119dzynarodowe transakcje? Czy dzi\u015b op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 USD na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 dolara wynios\u0142a: 3,6163\u00a0z\u0142.",
        "id": 3128936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-10-lipca-2025-r/m3szh4c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:24.692676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:01:12+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 10 lipca 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,5542\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 3128937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-10-lipca-2025-r/y52th3z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:24.869226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:01:06+00:00",
        "description": "Czy kurs funta brytyjskiego zmieni\u0142 si\u0119 od wczoraj? Wczorajsza cena waluty to 4,9138\u00a0z\u0142. Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce jednak umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem funta brytyjskiego? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy pracuj\u0105 aktualnie na Wyspach Brytyjskich.",
        "id": 3128938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-10-lipca-2025-r/q4t65xy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:25.046504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:00:59+00:00",
        "description": "Przedstawiamy notowania aktualnego kursu waluty CZK z dnia 10 lipca 2025. Wczoraj wynosi\u0142 on:0,1719\u00a0z\u0142.",
        "id": 3128939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-10-lipca-2025-r/9fj0gvg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:25.223546+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:00:54+00:00",
        "description": "Pokazujemy bie\u017c\u0105ce notowania kursu korony norweskiej oraz zmiany kursu w uj\u0119ciu dziennym. Wczoraj kurs NOK wynosi\u0142 0,3580\u00a0z\u0142. Dzisiejsz\u0105 zmian\u0119 sprawdzisz w poni\u017cszym artykule.",
        "id": 3128940,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-10-lipca-2025-r/0lm8grl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:25.399790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:00:47+00:00",
        "description": "Chcesz sprawdzi\u0107, jak zmienia si\u0119 kurs korony szwedzkiej w uj\u0119ciu dziennym i tygodniowym? Zobacz notowanie z 10 lipca 2025. Wczoraj kurs wynosi\u0142 0,3757\u00a0z\u0142. Jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Z\u0142oty si\u0119 umacnia czy traci? Aktualne dane znajdziesz poni\u017cej.",
        "id": 3128941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-10-lipca-2025-r/zdz491n",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:25.576512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:00:43+00:00",
        "description": "Interesuje ci\u0119 wymiana waluty i chcesz pozna\u0107 bie\u017c\u0105cy kurs korony du\u0144skiej? Tutaj znajdziesz aktualne notowania DKK i b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 sprawdzi\u0107, czy polski z\u0142oty umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie wzgl\u0119dem tej waluty. Wczoraj kurs wynosi\u0142: 0,5683\u00a0z\u0142.",
        "id": 3128942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-10-lipca-2025-r/5s5qdy0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:25.752642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:00:32+00:00",
        "description": "Jad\u0105c na urlop nad Balaton lub prowadz\u0105c biznesy z wegierskimi firmami, warto zna\u0107 bie\u017cacy kurs forinta. W tym artykule przedstawiamy notowania HUF/PLN na dzie\u0144 10 lipca 2025 oraz zmiany warto\u015bci w czasie.",
        "id": 3128943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-10-lipca-2025-r/w2qcspk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:25.929817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:00:31+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 3128944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-10-lipca-2025-r/w58rl0r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 10 lipca 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:26.106732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:57:04+00:00",
        "description": "Polska 2050 wraz z PiS i Konfederacj\u0105 w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem przeg\u0142osowa\u0142y poprawki do ustawy o budownictwie spo\u0142ecznym. Wbrew reszcie koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Chodzi o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupu mieszkania zbudowanego w ramach tzw. Spo\u0142ecznej Inicjatywy Mieszkaniowej.",
        "id": 3128945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nocne-zaskoczenie-w-sejmie-polska-2050-glosowala-z-pis-i-konfederacja/5mkrbg1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne zaskoczenie w Sejmie. Polska 2050 g\u0142osowa\u0142a z PiS i Konfederacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:05:24.877315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:57:04+00:00",
        "description": "Polska 2050 wraz z PiS i Konfederacj\u0105 w \u015brod\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem przeg\u0142osowa\u0142y poprawki do ustawy o budownictwie spo\u0142ecznym. Wbrew reszcie koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Chodzi o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wykupu mieszkania zbudowanego w ramach tzw. Spo\u0142ecznej Inicjatywy Mieszkaniowej.",
        "id": 3129230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nocne-zaskoczenie-w-sejmie-polska-2050-glosowala-z-pis-i-konfederacja/652qk7e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocne zaskoczenie w Sejmie. Polska 2050 g\u0142osowa\u0142a z PiS i Konfederacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:00:26.283176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:50:47+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump w \u015brod\u0119 powiadomi\u0142 Brazyli\u0119 o obj\u0119ciu jej c\u0142em w wysoko\u015bci 50 proc. od 1 sierpnia. Opr\u00f3cz Brazylii tego dnia pisma w sprawie stawek celnych otrzyma\u0142o te\u017c siedem innych kraj\u00f3w. W li\u015bcie do w\u0142adz Brazylii Donald Trump wspomnia\u0142 o atakach na jej by\u0142ego prezydenta.",
        "id": 3128946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-uderza-wysokimi-clami-w-brazylie-zaskakujacy-powod/wsqzm7w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump uderza wysokimi c\u0142ami w Brazyli\u0119. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:22.898467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:34:11+00:00",
        "description": "Ostatnie dni dla koalicji pod wodz\u0105 premiera Donalda Tuska przebiegaj\u0105 pod znakiem dyskusji na temat rekonstrukcji rz\u0105du, a tak\u017ce nocnego spotkania marsza\u0142ka Sejmu Szymona Ho\u0142owni z politykami PiS. Onet w badaniu pracowni SW Research postanowi\u0142 zapyta\u0107 Polak\u00f3w, czy ich zdaniem obecna koalicja rz\u0105dowa przetrwa do ko\u0144ca bie\u017c\u0105cej kadencji Sejmu. Podzia\u0142 Polak\u00f3w w tej sprawie jest bardzo wyra\u017cny.",
        "id": 3128691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/polacy-podzieleni-w-sprawie-koalicji-rzadowej-chodzi-o-jej-przetrwanie-sondaz/pttqn9m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy podzieleni w sprawie koalicji rz\u0105dowej. Chodzi o jej przetrwanie [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:23.107365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:20:13+00:00",
        "description": "Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa wznowi\u0142a dostawy broni na Ukrain\u0119 \u2014 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 agencja AP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na przedstawicieli ameryka\u0144skich w\u0142adz. Pentagon zawiesi\u0142 wysy\u0142k\u0119 uzbrojenia przed tygodniem.",
        "id": 3128692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nagly-zwrot-donalda-trumpa-ukraina-ma-powody-do-zadowolenia/ecpfl53",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142y zwrot Donalda Trumpa. Ukraina ma powody do zadowolenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:23.287402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:12:58+00:00",
        "description": "Coraz wi\u0119cej prezes\u00f3w otwarcie zapowiada, \u017ce AI zast\u0105pi pracownik\u00f3w umys\u0142owych. Niekt\u00f3rzy robi\u0105 to w dosadny spos\u00f3b.",
        "id": 3128693,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/przyszlosc-zawodow-wobec-ai-szefowie-strasza-ai-juz-po-was-idzie/m8h8es5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najstraszniejsze w AI mo\u017ce by\u0107 to, co m\u00f3wi o niej tw\u00f3j szef",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:23.463242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:08:00+00:00",
        "description": "Aleksandra Miros\u0142aw, Daria Pikulik, Julia Szeremeta i Klaudia Zwoli\u0144ska powinny zdaniem pos\u0142\u00f3w Lewicy zap\u0142aci\u0107 nawet 180 tys. z\u0142 podatku od nagr\u00f3d, kt\u00f3re otrzyma\u0142y za medale olimpijskie z zesz\u0142orocznych igrzysk w Pary\u017cu. W Sejmie jest ju\u017c jednak projekt ustawy, kt\u00f3ry zmienia\u0142by zasady poboru PIT w takich przypadkach. W czwartek odb\u0119dzie si\u0119 jego pierwsze czytanie.",
        "id": 3128694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/gigantyczny-podatek-dla-polskich-olimpijek-lewica-chce-zmian-w-prawie/k2mpmvh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie olimpijki zap\u0142ac\u0105 wielki podatek? Lewica chce zmian w prawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:23.639345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:05:00+00:00",
        "description": "Za przelew dla kolegi o imieniu Kuba mo\u017cna zosta\u0107 w banku pos\u0105dzonym o pranie pieni\u0119dzy i finansowanie terroryzmu. Na w\u0142asnej sk\u00f3rze przekona\u0142em si\u0119, \u017ce systemy w bankach faktycznie skanuj\u0105 wszystkie transakcje i wy\u0142apuj\u0105 najbardziej podejrzane. Co w sytuacji, gdy dojdzie do blokady pieni\u0119dzy? Jak po stronie banku wygl\u0105da procedura? Jakich s\u0142\u00f3w i okre\u015ble\u0144 unika\u0107, \u017ceby nie mie\u0107 problem\u00f3w? Przedstawiamy, co m\u00f3wi si\u0119 w bankach oficjalnie i nieoficjalnie.",
        "id": 3128695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/banki-blokuja-przelewy-wystarczy-jedno-slowo-zobacz-jak-uniknac-problemow/mbmp9mb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie legenda. Zablokowali mi przelew przez podejrzany tytu\u0142. To imi\u0119 jest zakazane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:55:23.816404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:00:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce zakaza\u0107 sprzeda\u017cy saszetek nikotynowych. W\u0142a\u015bnie trwaj\u0105 konsultacje publiczne projektu ustawy w tej sprawie. Takie rozwi\u0105zanie mo\u017ce by\u0107 wizerunkow\u0105 pu\u0142apk\u0105 dla Karola Nawrockiego \u2013 albo wyst\u0105pi jako obro\u0144ca nikotyny, albo podpisze ustaw\u0119\u2026 przeciwko samemu sobie.",
        "id": 3128696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/polityczno-prawna-pulapka-na-karola-nawrockiego-czy-poprzez-zakaz-dla-saszetek/k7300n5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pu\u0142apka na Karola Nawrockiego? Ta ustawa rz\u0105du dotknie go osobi\u015bcie",
        "vote": 0
    }
]