[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T21:04:38.796332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T20:23:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3124646-donald-tusk-i-wolodymyr-zelenski-w-rzymie-ph8551316/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim. \"Odzyskali wiar\u0119\"\" />\n    Donald Tusk powiedzia\u0142 w czwartek, \u017ce wszystko na to wskazuje, i\u017c przysz\u0142oroczna Konferencja na rzecz Odbudowy Ukrainy odb\u0119dzie si\u0119 w Polsce. Premier spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim, kt\u00f3ry podzi\u0119kowa\u0142 Polsce za wsparcie w obronie przed rosyjsk\u0105 napa\u015bci\u0105.",
        "id": 3135546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-spotkal-sie-z-wolodymyrem-zelenskim-odzyskali-wiare-st8551311?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3124646-donald-tusk-i-wolodymyr-zelenski-w-rzymie-ph8551316/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk spotka\u0142 si\u0119 z Ze\u0142enskim. \"Odzyskali wiar\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T20:00:02.167135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:26:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4027040-pelnia-snieznego-ksiezyca-w-migawce-zza-chmur-ph8303247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ko\u017ali Ksi\u0119\u017cyc zal\u015bni na niebie\" />\n    Pe\u0142nia roz\u015bwietli niebo w nocy z czwartku na pi\u0105tek. Tym razem b\u0119dzie to Ko\u017ali Ksi\u0119\u017cyc. Sk\u0105d wzi\u0119\u0142a si\u0119 ta nazwa i o kt\u00f3rej godzinie przypadnie kulminacyjny moment tego zjawiska?",
        "id": 3135074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/lipcowa-pelnia-juz-tej-nocy-kiedy-jej-wypatrywac-st8551302?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4027040-pelnia-snieznego-ksiezyca-w-migawce-zza-chmur-ph8303247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ko\u017ali Ksi\u0119\u017cyc zal\u015bni na niebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:05.409833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:50:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1137357-forum-1008039596-ph8551226/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najdro\u017csza torebka \u015bwiata. Kwota w milionach\" />\n    Oryginalna torebka Birkin zosta\u0142a sprzedana na aukcji w Pary\u017cu za rekordowe 8,6 miliona euro - poda\u0142 Reuters. To najwy\u017csza kwota w historii zap\u0142acona za element garderoby.",
        "id": 3134549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/birkin-najdrozsza-torebka-swiata-kwota-w-milionach-st8551227?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1137357-forum-1008039596-ph8551226/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najdro\u017csza torebka \u015bwiata. Kwota w milionach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:05.586240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:43:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6903084-prezydent-andrzej-duda-ph8551277/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent \"bardzo marnie ko\u0144czy\". S\u0142owa o Ukrainie \"sprzeczne z polskim interesem\"\" />\n    To s\u0105 s\u0142owa skandaliczne, bo one zagra\u017caj\u0105 wprost polskiemu interesowi i bezpiecze\u0144stwu - oceni\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Marcin Kierwi\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do wypowiedzi prezydenta Andrzeja Dudy o Ukrainie.",
        "id": 3134550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-i-slowa-o-ukrainie-marcin-kierewinski-komentuje-st8551271?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6903084-prezydent-andrzej-duda-ph8551277/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent \"bardzo marnie ko\u0144czy\". S\u0142owa o Ukrainie \"sprzeczne z polskim interesem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:05.764108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:38:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3162787-slawosz-uznanski-wisniewski-macha-do-ziemian-ph8551138/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wygl\u0105da pozaziemski trening. \"Wyzwanie dla ludzkiego cia\u0142a\"\" />\n    Misja S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej powoli dobiega ko\u0144ca, ale polski astronauta nie przestaje dzieli\u0107 si\u0119 z nami materia\u0142ami ze swojego \u017cycia na ISS. Tym razem Polak wrzuci\u0142 do sieci materia\u0142 wideo, na kt\u00f3rym \u0107wiczy.",
        "id": 3134551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/slawosz-uznanski-wisniewski-na-iss-tak-wyglada-pozaziemski-trening-st8551111?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3162787-slawosz-uznanski-wisniewski-macha-do-ziemian-ph8551138/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak wygl\u0105da pozaziemski trening. \"Wyzwanie dla ludzkiego cia\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:05.942727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:19:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931017-grzegorz-braun-ph8480301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Dla aplauzu i poklasku\", ale \"to zawsze ko\u0144czy si\u0119 \u017ale\". \"Przera\u017caj\u0105ce\" s\u0142owa\" />\n    On to robi tylko i wy\u0142\u0105cznie dla zyskania aplauzu, poklasku i popularno\u015bci - powiedzia\u0142a w \"Faktach po Faktach\" Anita Kucharska-Dziedzic (Lewica), komentuj\u0105c s\u0142owa Grzegorza Brauna o obozie Auschwitz-Birkenau. Zaznaczy\u0142a, \u017ce \"wzbudzanie takiej nienawi\u015bci\" zawsze \"ko\u0144czy si\u0119 \u017ale\".  - Przera\u017caj\u0105ce jest to, z jak du\u017cym przekonaniem wierz\u0105 w to jego zwolennicy - m\u00f3wi\u0142 Maciej \u017bywno (Polska 2050).",
        "id": 3134552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/grzegorz-braun-o-auschwitz-komorach-gazowych-i-fejku-politycy-komentuja-st8551004?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931017-grzegorz-braun-ph8480301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Dla aplauzu i poklasku\", ale \"to zawsze ko\u0144czy si\u0119 \u017ale\". \"Przera\u017caj\u0105ce\" s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:06.120133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:19:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3204354-wnetrza-budynku-w-zabkach-ph8550876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zapali\u0142 si\u0119 dach, a tak wygl\u0105da gara\u017c \" />\n    Policjanci opublikowali zdj\u0119cia z wn\u0119trza spalonego budynku. Mimo \u017ce po\u017car wybuch\u0142 na poddaszu, du\u017ce uszkodzenia wida\u0107 nawet w gara\u017cu podziemnym.",
        "id": 3134553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-wnetrze-budynku-w-zabkach-w-ktorym-wybuchl-pozar-wszechobecna-sadza-st8550713?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3204354-wnetrza-budynku-w-zabkach-ph8550876/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zapali\u0142 si\u0119 dach, a tak wygl\u0105da gara\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:06.297925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:07:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5815830-donald-tusk-ph8551230/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o \"z\u0142ej kondycji psychicznej\" prezydenta i \"haniebnych\" s\u0142owach Brauna\" />\n    To, \u017ce takie my\u015bli przychodz\u0105 panu prezydentowi Dudzie do g\u0142owy,\u00a0to \u015bwiadczy o tym, \u017ce w z\u0142ej kondycji psychicznej ko\u0144czy swoj\u0105 prezydentur\u0119 - powiedzia\u0142 Donald Tusk. Komentowa\u0142 w ten spos\u00f3b wywiad Andrzeja Dudy, w kt\u00f3rym przywo\u0142a\u0142 wypowied\u017a o \"wieszaniu za zdrad\u0119\". \"Ha\u0144b\u0105\" nazwa\u0142 te\u017c wypowied\u017a Brauna neguj\u0105c\u0105 Holokaust.",
        "id": 3134554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/premier-donald-tusk-o-zlej-kondycji-psychicznej-prezydenta-paskudne-i-wyjatkowo-niemadre-st8551209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5815830-donald-tusk-ph8551230/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o \"z\u0142ej kondycji psychicznej\" prezydenta i \"haniebnych\" s\u0142owach Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:06.475615+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:07:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2141923-posiedzenie-rzadu-donalda-tuska-ph8529803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rekonstrukcja 22 lipca? \"Marsza\u0142ek Czarzasty ma poczucie humoru\" \" />\n    Premier Donald Tusk poinformowa\u0142, \u017ce nie przewiduje stanowiska wicepremiera dla Polski 2050. Przekaza\u0142 te\u017c, \u017ce do rekonstrukcji rz\u0105du dojdzie mi\u0119dzy 22 a 25 lipca, ale na pewno nie 22 lipca. Jak stwierdzi\u0142, W\u0142odzimierz Czarzasty \"pozwoli\u0142 sobie na zabaw\u0119 datami\".",
        "id": 3134555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kiedy-rekonstrukcja-rzadu-tusk-nie-22-lipca-st8551240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2141923-posiedzenie-rzadu-donalda-tuska-ph8529803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rekonstrukcja 22 lipca? \"Marsza\u0142ek Czarzasty ma poczucie humoru\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:54:06.652611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:57:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oofdx5-noc-opady-deszcz-droga-ph7964486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - pi\u0105tek 11.07. Przed nami deszczowa noc i ch\u0142odny dzie\u0144\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na pi\u0105tek 11.07. W nocy niebo spowij\u0105 chmury, z kt\u00f3rych miejscami popada. W dzie\u0144 opady prognozowane s\u0105 w ca\u0142ym kraju. Temperatura b\u0119dzie niska - w wi\u0119kszo\u015bci Polski termometry nie poka\u017c\u0105 nawet 20 stopni Celsjusza.",
        "id": 3134556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-piatek-11-07-przed-nami-deszczowa-noc-i-chlodny-dzien-st8551190?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-oofdx5-noc-opady-deszcz-droga-ph7964486/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - pi\u0105tek 11.07. Przed nami deszczowa noc i ch\u0142odny dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:50:17.441531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:42:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9227161-prezydent-zamoscia-rafal-zwolak-w-trakcie-festiwalu-eurofolk-ph8551152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyzwiska wobec zagranicznych artyst\u00f3w. \"Zorientowali si\u0119, \u017ce co\u015b jest nie tak\"\" />\n    Prezydent Zamo\u015bcia Rafa\u0142 Zwolak w TVN24 opisywa\u0142 incydent, do jakiego dosz\u0142o w jego mie\u015bcie. Arty\u015bci, kt\u00f3rzy przyjechali na festiwal kultury, byli wyzywani przez grup\u0119 os\u00f3b. Zwolak wskaza\u0142, \u017ce pomimo nieznajomo\u015bci j\u0119zyka, go\u015bcie zorientowali si\u0119, \u017ce \"co\u015b jest nie tak\".",
        "id": 3134015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zamosc-wyzwiska-wobec-zagranicznych-artystow-prezydent-miasta-komentuje-st8551143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9227161-prezydent-zamoscia-rafal-zwolak-w-trakcie-festiwalu-eurofolk-ph8551152/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyzwiska wobec zagranicznych artyst\u00f3w. \"Zorientowali si\u0119, \u017ce co\u015b jest nie tak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:50:17.618117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:34:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3844900-shutterstock-2384730125-ph8551163/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Obra\u017ca\u0142 Tuska i Kaczy\u0144skiego. \"Traktujemy t\u0119 spraw\u0119 powa\u017cnie\"\" />\n    Komisja Europejska traktuje powa\u017cnie kwesti\u0119 Groka, chatbota na platformie X, kt\u00f3ry w ostatnich dniach generowa\u0142 dezinformacj\u0119 i obra\u017aliwe tre\u015bci - poinformowa\u0142 w czwartek rzecznik KE Thomas Regnier. Potwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Bruksela otrzyma\u0142a w tej sprawie oficjalne pismo od w\u0142adz Polski.",
        "id": 3134016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/obrazil-tuska-i-kaczynskiego-ke-traktujemy-te-sprawe-powaznie-st8551161?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3844900-shutterstock-2384730125-ph8551163/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Obra\u017ca\u0142 Tuska i Kaczy\u0144skiego. \"Traktujemy t\u0119 spraw\u0119 powa\u017cnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:50:17.795252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:22:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1077877-zaloga-misji-ax-4-ph8528827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy za\u0142oga Ax-4 wr\u00f3ci na Ziemi\u0119? NASA poda\u0142a dat\u0119\" />\n    S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski prawdopodobnie rozpocznie powr\u00f3t na Ziemi\u0119 na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia. Od\u0142\u0105czenie si\u0119 kapsu\u0142y Crew Dragon od ISS b\u0119dzie jednak dopiero pierwszym etapem wielogodzinnej podr\u00f3\u017cy.",
        "id": 3134017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-na-iss-kiedy-zaloga-ax-4-wroci-na-ziemie-nasa-podala-date-st8551164?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1077877-zaloga-misji-ax-4-ph8528827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy za\u0142oga Ax-4 wr\u00f3ci na Ziemi\u0119? NASA poda\u0142a dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:50:17.972497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:08:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2545220-stadion-narodowy-ph8424452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Legendy rocka na Narodowym. Jak dojecha\u0107 i wr\u00f3ci\u0107 z koncertu?\" />\n    W sobot\u0119, 12 lipca, na stadionie PGE Narodowy b\u0119dzie kr\u00f3lowa\u0142 rock. Wyst\u0105pi zesp\u00f3\u0142 Guns N\u2019 Roses. Ratusz zach\u0119ca, by na koncert przyjecha\u0107 komunikacj\u0105 miejsk\u0105. Przed wydarzeniem b\u0119dzie ograniczony wjazd na Sask\u0105 K\u0119p\u0119.",
        "id": 3134018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-guns-n-roses-na-stadionie-narodowym-dojazd-i-powrot-z-koncertu-st8551055?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2545220-stadion-narodowy-ph8424452/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Legendy rocka na Narodowym. Jak dojecha\u0107 i wr\u00f3ci\u0107 z koncertu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:50:18.148603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:05:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4801593-tlum-zwolennikow-brauna-blokowal-droge-rabinowi-sprawa-zajmie-sie-policja-ph8551151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"T\u0142um zwolennik\u00f3w Brauna blokowa\u0142 drog\u0119 rabinowi. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja\" />\n    T\u0142um zwolennik\u00f3w europos\u0142a Grzegorza Brauna podczas uroczysto\u015bci upami\u0119tnienia rocznicy mordu \u017byd\u00f3w w Jedwabnem (Podlaskie) zablokowa\u0142 drog\u0119, kt\u00f3r\u0105 delegacja Gminy Wyznaniowej \u017bydowskiej z rabinem Michaelem Schudrichem opuszcza\u0142a teren. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 podlaska policja.",
        "id": 3134019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/jedwabne-tlum-zwolennikow-brauna-blokowal-droge-rabinowi-sprawa-zajela-sie-policja-st8551139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4801593-tlum-zwolennikow-brauna-blokowal-droge-rabinowi-sprawa-zajmie-sie-policja-ph8551151/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "T\u0142um zwolennik\u00f3w Brauna blokowa\u0142 drog\u0119 rabinowi. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:02.909822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:36:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-opb14z-pochmurno-deszczowo-6871302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deszczowa aura jeszcze nas nie opu\u015bci\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach za pogod\u0119 w Polsce wci\u0105\u017c b\u0119dzie odpowiada\u0142 ni\u017c Gabriel. W pi\u0105tek i sobot\u0119 solidnie popada, ale od niedzieli opady maj\u0105 by\u0107 g\u0142\u00f3wnie przelotne. Lokalnie pojawi\u0105 si\u0119 burze. Koniec weekendu przyniesie wzrost temperatury, kt\u00f3ry utrzyma si\u0119 na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia.",
        "id": 3133350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-wciaz-pochmurnie-i-deszczowo-st8551077?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-opb14z-pochmurno-deszczowo-6871302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Deszczowa aura jeszcze nas nie opu\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:03.121082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:36:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6749955-krzysztof-bosak-ph8551100/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Westchni\u0119cie i siedem sekund ciszy. Bosak pytany o s\u0142owa Brauna\" />\n    Takie s\u0142owa nie powinny pa\u015b\u0107 i s\u0105 one niezgodne ze stanem wiedzy historycznej - powiedzia\u0142 Krzysztof Bosak o wypowiedzi Grzegorza Brauna w sprawie obozu Auschwitz-Birkenau. Jego odpowied\u017a na pytanie reporterki TVN24 poprzedzi\u0142o kilka sekund ciszy.",
        "id": 3133351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/krzysztof-bosak-o-wypowiedzi-grzegorza-brauna-w-sprawie-obozu-auschwitz-birkenau-st8551103?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6749955-krzysztof-bosak-ph8551100/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Westchni\u0119cie i siedem sekund ciszy. Bosak pytany o s\u0142owa Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:03.304599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:34:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-463368-shutterstock-2376393301-ph8551092/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwrot w sprawie znanej linii lotniczej. \"Studnia bez dna\"\" />\n    Rz\u0105d Portugalii zatwierdzi\u0142 prywatyzacj\u0119 linii lotniczych TAP - przekaza\u0142 w czwartek portugalski premier Luis Montenegro. Jak oceni\u0142, pa\u0144stwowy przewo\u017anik okaza\u0142 si\u0119 \"studni\u0105 bez dna\". Na sprzeda\u017c trafi 49,9 procent udzia\u0142\u00f3w pa\u0144stwowego przewo\u017anika.",
        "id": 3133352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/zwrot-w-sprawie-znanej-linii-lotniczej-premier-studnia-bez-dna-st8551096?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-463368-shutterstock-2376393301-ph8551092/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zwrot w sprawie znanej linii lotniczej. \"Studnia bez dna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:03.482902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:28:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9677166-zakaz-dronow-na-zachodniej-granicy-jest-czy-go-nie-ma-ph8550645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz dron\u00f3w na zachodniej granicy. Jest, czy go nie ma\" />\n    Opozycja krytykuje rz\u0105d za wprowadzenie zakazu lot\u00f3w dronami nad zachodni\u0105 granic\u0105. Wed\u0142ug niej ten zakaz u\u0142atwi \"przerzucanie\" migrant\u00f3w z Niemiec. A ponadto politycy opozycji twierdz\u0105, \u017ce nie ma podstawy prawnej tej decyzji. Wyja\u015bniamy.",
        "id": 3133353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/zakaz-dronow-na-granicy-jest-czy-go-nie-ma-st8550298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9677166-zakaz-dronow-na-zachodniej-granicy-jest-czy-go-nie-ma-ph8550645/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zakaz dron\u00f3w na zachodniej granicy. Jest, czy go nie ma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:03.662187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:25:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4687279-trasa-s6-w-okolicach-gryfic-ph8551090/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142o i motocykl znaleziono dwa dni po wypadku. Dwug\u0142os rodziny i policji\" />\n    Policja pod nadzorem prokuratury wyja\u015bnia okoliczno\u015bci \u015bmierci 40-letniego Litwina, kt\u00f3rego cia\u0142o zosta\u0142o odnalezione w wysokich zaro\u015blach niedaleko drogi ekspresowej S6. Poza drog\u0105 le\u017ca\u0142 te\u017c\u00a0jego motocykl. Jak wynika z ustale\u0144 portalu brd24.pl, o zdarzeniu policj\u0119 alarmowali bliscy Litwina ju\u017c w sobot\u0119, a dwa dni p\u00f3\u017aniej to cz\u0142onkowie rodziny, a nie s\u0142u\u017cby odnale\u017ali cia\u0142o.",
        "id": 3133354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gryfice-cialo-i-motocykl-znaleziono-dwa-dni-po-wypadku-dwuglos-rodziny-i-policji-st8551032?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4687279-trasa-s6-w-okolicach-gryfic-ph8551090/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Cia\u0142o i motocykl znaleziono dwa dni po wypadku. Dwug\u0142os rodziny i policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:03.840915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:16:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-705335-dron-gerbera-ktory-przelecial-z-bialorusi-na-litwe-i-rozbil-sie-ph8551079/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poruszenie w kraju, w\u0142adze w schronie. Wiadomo, co spad\u0142o na Litwie\" />\n    Bezza\u0142ogowy statek powietrzny, kt\u00f3ry przylecia\u0142 z Bia\u0142orusi i naruszy\u0142 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Litwy to dron Gerbera - poinformowa\u0142a litewska minister obrony. Incydent wywo\u0142a\u0142 poruszenie, w\u0142adze w Wilnie zesz\u0142y do schron\u00f3w, a na miejsce wys\u0142ano samoloty misji NATO. Dron si\u0119 rozbi\u0142. Wojsko opublikowa\u0142o nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 zniszczon\u0105 maszyn\u0119.",
        "id": 3133355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-wladze-w-schronach-po-naruszeniu-przestrzeni-powietrznej-szefowa-mon-to-byl-dron-gerbera-st8551022?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-705335-dron-gerbera-ktory-przelecial-z-bialorusi-na-litwe-i-rozbil-sie-ph8551079/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Poruszenie w kraju, w\u0142adze w schronie. Wiadomo, co spad\u0142o na Litwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:04.056144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2275258-podkop-pod-zapora-na-granicy-ph8551102/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podkop pod murem na granicy. Stra\u017cnicy zatrzymali 18 os\u00f3b\" />\n    Grupa migrant\u00f3w wykona\u0142a podkop i przedosta\u0142a si\u0119 pod zapor\u0105 na granicy polsko-bia\u0142oruskiej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich zosta\u0142a zatrzymana przez funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej, jednak dwie osoby wci\u0105\u017c s\u0105 poszukiwane.",
        "id": 3133356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/podkop-pod-murem-na-granicy-straznicy-zatrzymali-18-osob-st8551086?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2275258-podkop-pod-zapora-na-granicy-ph8551102/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Podkop pod murem na granicy. Stra\u017cnicy zatrzymali 18 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:50:18.614723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:59:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-169924-proces-w-sprawie-wypadku-na-trasie-lazienkowskiej-ph8551070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt g\u0142\u00f3wnemu oskar\u017conemu o spowodowanie wypadku\u00a0na Trasie \u0141azienkowskiej\" />\n    W czwartek przed S\u0105dem Rejonowym dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia wznowiony zosta\u0142 proces \u0141ukasza \u017baka oskar\u017conego o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej. S\u0119dzia zadecydowa\u0142 o przed\u0142u\u017ceniu \u017bakowi o kolejne 3 miesi\u0105ce aresztu tymczasowego. Wcze\u015bniej zeznania z\u0142o\u017cyli pierwsi \u015bwiadkowie.",
        "id": 3134020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-sad-przedluzyl-tymczasowe-aresztowanie-lukasza-zaka-st8551060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-169924-proces-w-sprawie-wypadku-na-trasie-lazienkowskiej-ph8551070/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt g\u0142\u00f3wnemu oskar\u017conemu o spowodowanie wypadku\u00a0na Trasie \u0141azienkowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:04.235985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:59:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-169924-proces-w-sprawie-wypadku-na-trasie-lazienkowskiej-ph8551070/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt g\u0142\u00f3wnemu oskar\u017conemu o spowodowanie wypadku\u00a0na Trasie \u0141azienkowskiej\" />\n    W czwartek przed S\u0105dem Rejonowym dla Warszawy-\u015ar\u00f3dmie\u015bcia wznowiony zosta\u0142 proces \u0141ukasza \u017baka oskar\u017conego o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na Trasie \u0141azienkowskiej. S\u0119dzia zadecydowa\u0142 o przed\u0142u\u017ceniu \u017bakowi o kolejne 3 miesi\u0105ce aresztu tymczasowego. Wcze\u015bniej zeznania z\u0142o\u017cyli pierwsi \u015bwiadkowie.",
        "id": 3133357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-sad-przedluzyl-tymczasowe-aresztowanie-lukasza-zaka-st8551060?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-169924-proces-w-sprawie-wypadku-na-trasie-lazienkowskiej-ph8551070/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 areszt g\u0142\u00f3wnemu oskar\u017conemu o spowodowanie wypadku\u00a0na Trasie \u0141azienkowskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:45:04.418976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:53:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5356147-shutterstock-2518209177-ph8551083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Popularna aplikacja na celowniku urz\u0119du\" />\n    W czwartek Irlandzka Komisja Ochrony Danych (DPC) wszcz\u0119\u0142a post\u0119powanie przeciwko platformie TikTok. Regulator zbada, czy aplikacja narusza przepisy RODO, przetrzymuj\u0105c dane obywateli Unii Europejskiej na serwerach w Chinach.",
        "id": 3133358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/popularna-aplikacja-na-celowniku-urzedu-st8551010?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5356147-shutterstock-2518209177-ph8551083/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Popularna aplikacja na celowniku urz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:40:05.693127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:24:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5489428-seniorka-ph8318813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"320 tysi\u0119cy os\u00f3b otrzyma\u0142o nowe \u015bwiadczenie. Nadal mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek\" />\n    320 tysi\u0119cy os\u00f3b otrzyma\u0142o od pocz\u0105tku lipca \u015bwiadczenia w ramach renty wdowiej - przekaza\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Jak dodano, na zmianie przepis\u00f3w \u015bwiadczeniobiorcy zyskaj\u0105 \u015brednio 358,27 z\u0142otych.",
        "id": 3132730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/renta-wdowia-320-tysiecy-osob-z-nowym-swiadczeniem-st8550937?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5489428-seniorka-ph8318813/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "320 tysi\u0119cy os\u00f3b otrzyma\u0142o nowe \u015bwiadczenie. Nadal mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:40:05.879323+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:21:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2396127-jelen-wskoczyl-przez-okno-do-domu-ph8550755/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jele\u0144 wskoczy\u0142 do domu. Wyci\u0105gni\u0119to go za poro\u017ce\" />\n    W Stanach Zjednoczonych dosz\u0142o do dw\u00f3ch nietypowych zdarze\u0144 z udzia\u0142em jeleni. W poniedzia\u0142ek w stanie New Jersey doros\u0142e zwierz\u0119 wskoczy\u0142o przez okno do domu. Na Florydzie inny osobnik zdecydowa\u0142 si\u0119 na morsk\u0105 wypraw\u0119.",
        "id": 3132732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-jeden-jelen-wskoczyl-do-domu-drugi-plywal-z-rekinami-w-oceanie-st8550683?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2396127-jelen-wskoczyl-przez-okno-do-domu-ph8550755/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jele\u0144 wskoczy\u0142 do domu. Wyci\u0105gni\u0119to go za poro\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:40:06.065257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:12:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4074504-kontrola-graniczna-na-moscie-w-slubicach-ph8548954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sytuacja na granicy. Prof. Sadura: dzisiaj warto\u015bci demokratyczne s\u0105 wbrew duchowi czasu\" />\n    To, co si\u0119 dzieje w tej chwili na granicy, to taka migawka z przysz\u0142o\u015bci. Mamy wgl\u0105d w to, jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a Polska po najbli\u017cszych wyborach parlamentarnych - ocenia profesor Przemys\u0142aw Sadura, socjolog z Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 3132733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sytuacja-na-granicy-prof-sadura-dzisiaj-wartosci-demokratyczne-sa-wbrew-duchowi-czasu-st8550152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4074504-kontrola-graniczna-na-moscie-w-slubicach-ph8548954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sytuacja na granicy. Prof. Sadura: dzisiaj warto\u015bci demokratyczne s\u0105 wbrew duchowi czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:40:06.306848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:42:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9879457-najstarszy-maturzysta-w-polsce-odebral-swiadectwo-dojrzalosci-ph8550945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najstarszy maturzysta w Polsce odebra\u0142 \u015bwiadectwo dojrza\u0142o\u015bci\" />\n    Pan J\u00f3zef Peruga jest najprawdopodobniej najstarsz\u0105 osob\u0105 w Polsce, kt\u00f3ra podesz\u0142a do egzaminu dojrza\u0142o\u015bci. 85-letni kaliszanin w ostatnich latach dwukrotnie pr\u00f3bowa\u0142 zda\u0107 matur\u0119, jednak nie wszystkie egzaminy uda\u0142o mu si\u0119 zaliczy\u0107. Mimo tego prezydent miasta wr\u0119czy\u0142 mu Honorowe \u015awiadectwo Dojrza\u0142o\u015bci.",
        "id": 3132734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-najstarszy-maturzysta-w-polsce-odebral-swiadectwo-dojrzalosci-st8550939?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9879457-najstarszy-maturzysta-w-polsce-odebral-swiadectwo-dojrzalosci-ph8550945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najstarszy maturzysta w Polsce odebra\u0142 \u015bwiadectwo dojrza\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:12.702444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:28:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-374078-shutterstock-2165259211-warszawa-polska-5-czerwca-2022-r-nowoczesny-budynek-mieszkalny-z-balkonami-koncepcja-rynku-nieruchomosci-i-problemow-mieszkaniowych-ph8386799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wa\u017cna zmiana w sprawie mieszka\u0144. Nowe przepisy od pi\u0105tku\" />\n    W pi\u0105tek 11 lipca 2025 roku wchodzi w \u017cycie ustawa o jawno\u015bci cen, nakazuj\u0105ca deweloperom podawanie cen ofertowych dom\u00f3w i mieszka\u0144 na ich stronach internetowych.",
        "id": 3132126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wazna-zmiana-dotyczaca-cen-mieszkan-nowe-przepisy-od-piatku-st8550731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-374078-shutterstock-2165259211-warszawa-polska-5-czerwca-2022-r-nowoczesny-budynek-mieszkalny-z-balkonami-koncepcja-rynku-nieruchomosci-i-problemow-mieszkaniowych-ph8386799/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wa\u017cna zmiana w sprawie mieszka\u0144. Nowe przepisy od pi\u0105tku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:12.883768+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:27:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6730095-jesien-pochmurno-ph8191910/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co w pogodzie czeka nas jesieni\u0105? Prognoza d\u0142ugoterminowa IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej przygotowa\u0142 eksperymentaln\u0105 prognoz\u0119 pogody na drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 wakacji i jesie\u0144. Jakiej pogody mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w poszczeg\u00f3lnych regionach? Sprawd\u017a najnowsze prognozy na sierpie\u0144, wrzesie\u0144, pa\u017adziernik i listopad 2025.",
        "id": 3132127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-druga-polowe-wakacji-i-jesien-prognoza-dlugoterminowa-imgw-st8550845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6730095-jesien-pochmurno-ph8191910/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co w pogodzie czeka nas jesieni\u0105? Prognoza d\u0142ugoterminowa IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:13.078161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:21:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2710482-tecza-trzaskowskiego-za-700-tysiecy-kto-zadecydowal-ph8547428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"T\u0119cza Trzaskowskiego za 700 tysi\u0119cy\"? Kto zadecydowa\u0142\" />\n    Pos\u0142owie Konfederacji grzmi\u0105, \u017ce prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski postanowi\u0142 przeznaczy\u0107 700 tysi\u0119cy z\u0142otych na postawienie na Placu Zbawiciela t\u0119czy. Instalacja ma by\u0107 symbolem spo\u0142eczno\u015bci LGBTQ+. Politycy - a za nimi internauci - zarzucaj\u0105 prezydentowi Warszawy marnowanie pieni\u0119dzy. Tylko \u017ce on nie ma z tym nic wsp\u00f3lnego.",
        "id": 3132128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/warszawa-tecza-trzaskowskiego-za-700-tysiecy-kto-zadecydowal-st8546631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2710482-tecza-trzaskowskiego-za-700-tysiecy-kto-zadecydowal-ph8547428/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"T\u0119cza Trzaskowskiego za 700 tysi\u0119cy\"? Kto zadecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:13.259584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:18:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2763009-juz-ponad-pol-miliona-osob-chce-skorzystac-z-programu-moje-zdrowie-ph5757830/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad p\u00f3\u0142 miliona pacjent\u00f3w chce z tego skorzysta\u0107. Sprawd\u017a, czy te\u017c mo\u017cesz\" />\n    Najpierw ankieta, potem zlecenie na darmowe badania, mi\u0119dzy innymi morfologi\u0119, glukoz\u0119 i kreatynin\u0119, na koniec om\u00f3wienie wynik\u00f3w, szereg pomiar\u00f3w i ocena \"globalnego ryzyka sercowo-naczyniowego\". Tak przebiega bilans doros\u0142ych w ramach programu \"Moje zdrowie\". Ju\u017c ponad p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b chce z niego skorzysta\u0107.",
        "id": 3132129,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/jak-skorzystac-z-programu-moje-zdrowie-jakie-badania-sa-darmowe-st8550864?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2763009-juz-ponad-pol-miliona-osob-chce-skorzystac-z-programu-moje-zdrowie-ph5757830/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad p\u00f3\u0142 miliona pacjent\u00f3w chce z tego skorzysta\u0107. Sprawd\u017a, czy te\u017c mo\u017cesz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:13.435995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:08:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7342859-rak-choroba-onkologia-pacjent-pacjentka-shutterstock-1795847173-1-ph8290566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dostaj\u0105 diagnoz\u0119 i maj\u0105 mn\u00f3stwo pyta\u0144. \"Bardzo \u0142atwo si\u0119 pogubi\u0107\"\" />\n    Pacjentka dostaje diagnoz\u0119 raka piersi i jest od razu informowana o tym, co b\u0119dzie dalej - jakie jeszcze badania nale\u017cy wykona\u0107, jakie leczenie j\u0105 czeka i z czym b\u0119dzie si\u0119 ono wi\u0105za\u0142o. Tak powinna wygl\u0105da\u0107 \u015bcie\u017cka osoby chorej na raka, ale niestety w Polsce nie zawsze tak to dzia\u0142a. Pacjenci maj\u0105 du\u017co w\u0105tpliwo\u015bci i chc\u0105 je jak najszybciej rozwia\u0107. Odpowiedzi cz\u0119sto jednak szukaj\u0105 w niew\u0142a\u015bciwych miejscach.",
        "id": 3132130,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/gdzie-szukac-informacji-o-chorobach-nowotworowych-st8550762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7342859-rak-choroba-onkologia-pacjent-pacjentka-shutterstock-1795847173-1-ph8290566/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dostaj\u0105 diagnoz\u0119 i maj\u0105 mn\u00f3stwo pyta\u0144. \"Bardzo \u0142atwo si\u0119 pogubi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:13.613014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:08:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7124224-nie-ustapil-pierwszenstwa-pieszym-ph8550255/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przechodzili przez przej\u015bcie. Tu\u017c przed nimi przejecha\u0142 kierowca. Nagranie\" />\n    Tysi\u0105c pi\u0119\u0107set z\u0142otych mandatu i 15 punkt\u00f3w - to kara dla 40-letniego kierowcy, kt\u00f3ry nie ust\u0105pi\u0142 pierwsze\u0144stwa pieszym na przej\u015bciu. Wszystko widzieli policjanci z nieoznakowanego radiowozu.",
        "id": 3132131,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-przechodzili-przez-przejscie-tuz-przed-nimi-przejechal-kierowca-nagranie-st8550593?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7124224-nie-ustapil-pierwszenstwa-pieszym-ph8550255/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przechodzili przez przej\u015bcie. Tu\u017c przed nimi przejecha\u0142 kierowca. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:13.822823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:01:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7258344-sad-zdjecie-ilustracyjne-ph8401960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jej jedno dziecko zmar\u0142o, po wyj\u015bciu z wi\u0119zienia chcia\u0142a odzyska\u0107 drugie. S\u0105d si\u0119 nie zgodzi\u0142\" />\n    Matka czteromiesi\u0119cznego Oskara, kt\u00f3ry zmar\u0142 w po\u0142owie maja, opu\u015bci\u0142a zak\u0142ad karny.\u00a0W pieczy zast\u0119pczej pozosta\u0142a jej trzyletnia c\u00f3rka. Kobieta wyst\u0105pi\u0142a do s\u0105du o przywr\u00f3cenie opieki nad dzieckiem. S\u0105d oddali\u0142 wniosek.",
        "id": 3132132,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-wyszla-z-wiezienia-i-chciala-odzyskac-corke-sad-nie-wyrazil-zgody-st8549848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7258344-sad-zdjecie-ilustracyjne-ph8401960/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jej jedno dziecko zmar\u0142o, po wyj\u015bciu z wi\u0119zienia chcia\u0142a odzyska\u0107 drugie. S\u0105d si\u0119 nie zgodzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:14.001030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:51:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6462382-shutterstock-2568176479-ph8473553/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znana marka zmieni w\u0142a\u015bciciela. Przej\u0119cie na polskim rynku\" />\n    MS Frocks, sp\u00f3\u0142ka z grupy Monnari Trade, otrzyma\u0142a zgod\u0119 Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w na dokonanie koncentracji polegaj\u0105cej na przej\u0119ciu kontroli nad sp\u00f3\u0142k\u0105 PBH SA - poinformowa\u0142o Monnari w komunikacie.",
        "id": 3132133,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/znana-marka-zmieni-wlasciciela-komunikat-monnari-st8550784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6462382-shutterstock-2568176479-ph8473553/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znana marka zmieni w\u0142a\u015bciciela. Przej\u0119cie na polskim rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:35:14.178485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:42:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4489925-1-ph8550725/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 zakaz k\u0105pieli, turysta wszed\u0142 do wody i zacz\u0105\u0142 ton\u0105\u0107. Nagranie z akcji ratunkowej\" />\n    Pla\u017cowicz z wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego wszed\u0142 do morza na niestrze\u017conym k\u0105pielisku w \u0141ebie, na kt\u00f3rym obowi\u0105zywa\u0142 zakaz k\u0105pieli. W pewnym momencie 29-latek znikn\u0105\u0142 pod powierzchni\u0105 wody. Policja opublikowa\u0142a dramatyczne nagranie z akcji ratunkowej.",
        "id": 3132134,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/leba-turysta-tonal-w-miejscu-z-zakazem-kapieli-nagranie-z-akcji-ratunkowej-st8550698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4489925-1-ph8550725/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142 zakaz k\u0105pieli, turysta wszed\u0142 do wody i zacz\u0105\u0142 ton\u0105\u0107. Nagranie z akcji ratunkowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:04.936147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:12:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4635570-zniszczone-budynki-w-gwatemali-ph8550429/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Budynki p\u0119kni\u0119te na p\u00f3\u0142, cia\u0142a pod gruzami\" />\n    Mieszka\u0144cy Gwatemali walcz\u0105 ze skutkami serii trz\u0119sie\u0144 ziemi. Od wtorkowego popo\u0142udnia kraj po\u0142o\u017cony w Ameryce \u015arodkowej nawiedzi\u0142o \u0142\u0105cznie ponad 150 wstrz\u0105s\u00f3w, z czego najsilniejszy mia\u0142 magnitud\u0119 5,7. W\u0142adze poinformowa\u0142y o pi\u0119ciu ofiarach \u015bmiertelnych.",
        "id": 3131516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/budynki-pekniete-na-pol-ciala-pod-gruzami-st8550348?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4635570-zniszczone-budynki-w-gwatemali-ph8550429/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Budynki p\u0119kni\u0119te na p\u00f3\u0142, cia\u0142a pod gruzami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:05.126175+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:08:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3653379-shutterstock-2230681023-ph8549960/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Narodowa Strategia Onkologiczna do poprawy. Co zawiod\u0142o?\" />\n    Sejmowa Komisja Zdrowia przyj\u0119\u0142a sprawozdanie z wykonania Narodowej Strategii Onkologicznej za 2024 rok. - Wi\u0119kszo\u015b\u0107 za\u0142o\u017conych cel\u00f3w nie zosta\u0142a zrealizowana - punktuj\u0105 jednak przedstawiciele organizacji pacjenckich. Zbyt ma\u0142o Polak\u00f3w bierze udzia\u0142 w badaniach przesiewowych, zbyt ma\u0142o dzieci zaszczepiono na HPV, wci\u0105\u017c s\u0105 problemy z jako\u015bci\u0105 diagnostyki i leczenia - wyliczaj\u0105.",
        "id": 3131517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/narodowa-strategia-onkologiczna-co-dziala-a-co-nie-st8549965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3653379-shutterstock-2230681023-ph8549960/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Narodowa Strategia Onkologiczna do poprawy. Co zawiod\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:05.309928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:07:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-944797-donald-tusk-ph8550747/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Tusk o g\u0142osowaniu Polski 2050. \"Niem\u0105dre\"\" />\n    Je\u015bli to by\u0142 kolejny moment podkre\u015blenia dystansu do w\u0142asnej koalicji ze strony Polski 2050, to powiedzia\u0142bym, \u017ce to jest niem\u0105dre - powiedzia\u0142 Donald Tusk. Premier skomentowa\u0142 g\u0142osowanie w Sejmie, w kt\u00f3rym \"za\" poprawkami opowiedzieli si\u0119 politycy Polski 2050, PiS i Konfederacji.",
        "id": 3131518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/glosowanie-polski-2050-z-pis-i-konfederacja-donald-tusk-komentuje-niemadre-st8550724?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-944797-donald-tusk-ph8550747/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Tusk o g\u0142osowaniu Polski 2050. \"Niem\u0105dre\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:05.492251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:02:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3328430-gdzie-wyrzucac-stara-odziez-ph8303762/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rewolucja w segregacji odpad\u00f3w. Dwa skutki\" />\n    Obowi\u0105zuj\u0105cy od pocz\u0105tku roku zakaz wrzucania tekstyli\u00f3w do opad\u00f3w zmieszanych przyni\u00f3s\u0142 dwa skutki. Z jednej strony - zgodnie z oczekiwaniami - skokowo wzros\u0142a ilo\u015b\u0107 ubra\u0144, kt\u00f3re trafi\u0105 do punkt\u00f3w selektywnej zbi\u00f3rki. Z drugiej strony firmy obs\u0142uguj\u0105ce og\u00f3lnodost\u0119pne kontenery, na przyk\u0142ad pojemniki Polskiego Czerwonego Krzy\u017ca, sygnalizuj\u0105, \u017ce masowo zacz\u0119\u0142a do nich trafia\u0107 odzie\u017c najgorszej jako\u015bci, kt\u00f3ra wcze\u015bniej trafia\u0142aby do \u015bmieci.",
        "id": 3131519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/rewolucja-w-segregacji-odpadow-dwa-skutki-st8549057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3328430-gdzie-wyrzucac-stara-odziez-ph8303762/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rewolucja w segregacji odpad\u00f3w. Dwa skutki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:05.669187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:00:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931017-grzegorz-braun-ph8480301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandaliczne s\u0142owa Brauna. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury\" />\n    Kolejne zawiadomienie do prokuratury na Grzegorza Brauna. Z\u0142o\u017cy je pos\u0142anka Lewicy Anna Maria \u017bukowska w zwi\u0105zku ze skandalicznymi s\u0142owami Brauna na temat Auschwitz i kom\u00f3r gazowych.",
        "id": 3131520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/skandaliczne-slowa-grzegorza-brauna-na-temat-auschwitz-i-komor-gazowych-bedzie-zawiadomienie-do-prokuratury-st8550701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5931017-grzegorz-braun-ph8480301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa Brauna. B\u0119dzie zawiadomienie do prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:05.846350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:55:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9376-tragiczny-wypadek-w-cielczy-ph7981492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"17-letni Maksymilian zgin\u0105\u0142 na przej\u015bciu. Jest wyrok dla jednego z kierowc\u00f3w\" />\n    S\u0105d Rejonowy w Jarocinie skaza\u0142 na rok wi\u0119zienia w zawieszeniu na dwa lata kierowc\u0119, kt\u00f3ry potr\u0105ci\u0142 17-letniego pieszego na przej\u015bciu dla pieszych. Do tragedii dosz\u0142o w styczniu 2024 roku w miejscowo\u015bci Cielcza (woj. wielkopolskie). Potr\u0105cony ch\u0142opak zosta\u0142 po uderzeniu wyrzucony na s\u0105siedni pas, gdzie potr\u0105ci\u0142 go jeszcze jeden pojazd. Kierowca tego drugiego pojazdu ci\u0105gle jest nieustalony.",
        "id": 3131521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/cielcza-nastolatka-potracily-dwa-auta-jest-wyrok-st8550673?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9376-tragiczny-wypadek-w-cielczy-ph7981492/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "17-letni Maksymilian zgin\u0105\u0142 na przej\u015bciu. Jest wyrok dla jednego z kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:06.023006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:50:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4172155-tomasz-szatkowski-ph7993954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142u\u017cby odbieraj\u0105 dost\u0119p do tajemnic by\u0142emu ambasadorowi przy NATO\" />\n    Po trwaj\u0105cej rok kontroli s\u0142u\u017cby specjalne odebra\u0142y dost\u0119p do polskich, unijnych i NATO-wskich tajemnic by\u0142emu ambasadorowi RP przy Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckim i by\u0142emu wiceministrowi obrony narodowej Tomaszowi Szatkowskiemu. On sam zapowiada zaskar\u017cenie decyzji do s\u0105du, a ca\u0142\u0105 spraw\u0119 okre\u015bla jako polityczn\u0105.",
        "id": 3131522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sluzby-odbieraja-dostep-do-tajemnic-bylemu-ambasadorowi-przy-nato-st8549666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4172155-tomasz-szatkowski-ph7993954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "S\u0142u\u017cby odbieraj\u0105 dost\u0119p do tajemnic by\u0142emu ambasadorowi przy NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:06.199501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:47:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2483707-pap2024071403k-ph8009322/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Agenci Secret Service zawieszeni w zwi\u0105zku z zamachem na Trumpa\u00a0\" />\n    Blisko rok po tym, jak 20-letni Thomas Matthew Crooks usi\u0142owa\u0142 zastrzeli\u0107 Donalda Trumpa, ameryka\u0144skie media poinformowa\u0142y o zawieszeniu agent\u00f3w Secret Service za \"niedope\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w\". ABC News pisze o sze\u015bciu osobach. Decyzja ma by\u0107 bezpo\u015brednio zwi\u0105zana z wydarzeniami w Butler. Zast\u0119pca dyrektora agencji przyznaje, \u017ce by\u0142a to \"operacyjna pora\u017cka\".",
        "id": 3131523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-agenci-secret-service-zawieszeni-w-zwiazku-z-zamachem-na-trumpa-st8550600?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2483707-pap2024071403k-ph8009322/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Agenci Secret Service zawieszeni w zwi\u0105zku z zamachem na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:06.408751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:39:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4581634-pozar-w-podstacji-energetycznej-przy-stacji-metra-raclawicka-ph8535883/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy otworz\u0105 po po\u017carze stacj\u0119 Rac\u0142awicka? Metro podaje wst\u0119pny termin\" />\n    Pracownicy Metra Warszawskiego skupiaj\u0105 si\u0119 na pracach na stacji Rac\u0142awicka, gdzie pierwszego lipca dosz\u0142o do po\u017caru. Poci\u0105gi nadal nie zatrzymuj\u0105 si\u0119 na stacji i je\u017cd\u017c\u0105 z mniejsz\u0105 pr\u0119dko\u015bci\u0105. Zosta\u0142y jeszcze ostatnie naprawy i testy. Wiadomo ju\u017c, kiedy wst\u0119pnie stacja mo\u017ce zosta\u0107 ponownie uruchomiona.",
        "id": 3131524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-kiedy-otworza-stacje-raclawicka-jest-wstepny-termin-st8550382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4581634-pozar-w-podstacji-energetycznej-przy-stacji-metra-raclawicka-ph8535883/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy otworz\u0105 po po\u017carze stacj\u0119 Rac\u0142awicka? Metro podaje wst\u0119pny termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:30:06.585568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:33:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578758-grecja-migranci-w-lawrio-10-lipca-2025-ph8550617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ogromny wzrost migrant\u00f3w. Grecja zawiesza rozpatrywanie wniosk\u00f3w o azyl\u00a0\" />\n    Grecja zawiesza rozpatrywanie wniosk\u00f3w o azyl od migrant\u00f3w przybywaj\u0105cych z Afryki P\u00f3\u0142nocnej. \"Zosta\u0144cie tam, gdzie jeste\u015bcie\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych minister ds. migracji.",
        "id": 3131525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-zawiesza-rozpatrywanie-wnioskow-o-azyl-ogromny-wzrost-liczby-migrantow-st8550404?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5578758-grecja-migranci-w-lawrio-10-lipca-2025-ph8550617/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ogromny wzrost migrant\u00f3w. Grecja zawiesza rozpatrywanie wniosk\u00f3w o azyl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:14.715413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:21:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3816446-pozar-busa-z-akumulatorami-na-trasie-kaszubskiej-ph8550441/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car busa z akumulatorami. Dosz\u0142o do wycieku kwasu\" />\n    Po\u017car samochodu dostawczego przewo\u017c\u0105cego akumulatory na drodze ekspresowej S6 w miejscowo\u015bci Bojano na Pomorzu. W zdarzeniu nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 3131036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/bojano-pomorze-pozar-busa-z-akumulatorami-st8550631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3816446-pozar-busa-z-akumulatorami-na-trasie-kaszubskiej-ph8550441/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car busa z akumulatorami. Dosz\u0142o do wycieku kwasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:15.069932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:12:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6836508-happening-z-malpkami-ph8550622/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozdawali \"ma\u0142pki\" z wizerunkami radnych. Zostali ukarani\" />\n    Podczas czwartkowej sesji radni odwo\u0142ali Melani\u0119 \u0141uczak z funkcji wiceprzewodnicz\u0105cej Rady Warszawy oraz Jana Mencwela z funkcji wiceprzewodnicz\u0105cego komisji \u015brodowiska. To kara za happening dzia\u0142aczy z Miasto Jest Nasze, kt\u00f3rzy rozdawali puste buteleczki po alkoholu ze zdj\u0119ciami radnych Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3131038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-rozdawali-malpki-z-wizerunkami-radnych-zostali-ukarani-st8550406?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6836508-happening-z-malpkami-ph8550622/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rozdawali \"ma\u0142pki\" z wizerunkami radnych. Zostali ukarani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:15.299968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:09:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8606843-przerwa-w-posiedzeniu-komisji-finansow-ph8550601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura na sejmowej komisji. Sp\u00f3r o przerw\u0119 i wynik g\u0142osowania\" />\n    Opozycja podczas posiedzenia sejmowej komisji finans\u00f3w zarzuci\u0142a, \u017ce rz\u0105dz\u0105ca wi\u0119kszo\u015b\u0107 zarz\u0105dzi\u0142a przerw\u0119 w g\u0142osowaniu z obawy o przegran\u0105. Pos\u0142owie zapowiedzieli skarg\u0119 do marsza\u0142ka Sejmu.",
        "id": 3131040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/awantura-w-komisji-finansow-publicznych-w-sejmie-nagranie-st8550343?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8606843-przerwa-w-posiedzeniu-komisji-finansow-ph8550601/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awantura na sejmowej komisji. Sp\u00f3r o przerw\u0119 i wynik g\u0142osowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:15.483112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:58:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5396074-msz-w-budapeszcie-wegry-ph8550448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Si\u0142owy pob\u00f3r\" i \"pobicie na \u015bmier\u0107\". W\u0119gierski MSZ wzywa ambasadora Ukrainy\" />\n    Ukrai\u0144ski ambasador w Budapeszcie Fedir Sandor zosta\u0142 wezwany przez w\u0119gierskie MSZ. Podwodem jest sprawa przedstawiciela w\u0119gierskiej mniejszo\u015bci zamieszkuj\u0105cej Zakarpacie, kt\u00f3ry mia\u0142 zosta\u0107 \u015bmiertelnie pobity przez ukrai\u0144skich rekruter\u00f3w wojskowych.",
        "id": 3131041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-obywatel-wegier-mial-zostac-smiertelnie-pobity-na-zakarpaciu-budapeszt-wzywa-ukrainskiego-ambasadora-st8550387?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5396074-msz-w-budapeszcie-wegry-ph8550448/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Si\u0142owy pob\u00f3r\" i \"pobicie na \u015bmier\u0107\". W\u0119gierski MSZ wzywa ambasadora Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:15.660273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9357184-kim-dzong-un-ph8286974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uciek\u0142a z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Teraz pozywa Kim Dzong Una\u00a0\" />\n    Kobieta, kt\u00f3ra uciek\u0142a z Korei P\u00f3\u0142nocnej, pozywa przyw\u00f3dc\u0119 tego kraju Kim Dzong Una. Oskar\u017ca go mi\u0119dzy innymi o tortury, \u0142amanie praw cz\u0142owieka. To pierwszy przypadek, gdy uciekinier z Korei P\u00f3\u0142nocnej podejmuje kroki prawne przeciwko re\u017cimowi.",
        "id": 3131042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-kobieta-pozywa-kim-dzong-una-za-znecanie-sie-st8550225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9357184-kim-dzong-un-ph8286974/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uciek\u0142a z Korei P\u00f3\u0142nocnej. Teraz pozywa Kim Dzong Una",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:15.839192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:55:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3170338-pegasus-zdjecie-ilustracyjne-ph7973281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska sta\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnym celem haker\u00f3w\" />\n    Polska jest 17. w Europie pod wzgl\u0119dem cyfrowego bezpiecze\u0144stwa wed\u0142ug raportu firmy CheckPoint, na kt\u00f3ry powo\u0142uje si\u0119 \"Rzeczpospolita\". Gazeta podkre\u015bla, \u017ce \"stali\u015bmy si\u0119 w\u0142a\u015bnie g\u0142\u00f3wnym celem haker\u00f3w\".",
        "id": 3131043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/polska-stala-sie-glownym-celem-hakerow-st8549925?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3170338-pegasus-zdjecie-ilustracyjne-ph7973281/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska sta\u0142a si\u0119 g\u0142\u00f3wnym celem haker\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:16.015581+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:50:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1931467-protest-idk-w-um-w-cisnej-przeciwko-odstrzalowi-niedzwiedzi-ph8550405/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awantura o nied\u017awiedzie. W\u00f3jt si\u0119 t\u0142umaczy, aktywi\u015bci protestuj\u0105 \" />\n    Nie milkn\u0105 echa decyzji Generalnej Dyrekcji Ochrony \u015arodowiska, kt\u00f3ra wyda\u0142a zgod\u0119 na odstrza\u0142 trzech nied\u017awiedzi w gminie Cisna w Bieszczadach. \u015arodowiska przyrodnicze nie kryj\u0105 oburzenia, protestuj\u0105 i apeluj\u0105 do GDO\u015a o wycofanie decyzji. W poniedzia\u0142ek cz\u0142onkowie Inicjatywy Dzikie Karpaty okupowali siedzib\u0119 Urz\u0119du Gminy w Cisnej. Domagaj\u0105 si\u0119 wypracowania rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re zapewni\u0105 bezpiecze\u0144stwo zar\u00f3wno ludziom, jak i zwierz\u0119tom.",
        "id": 3131044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/cisna-warszawa-awantura-o-niedzwiedzie-wojt-sie-tlumaczy-naukowcy-protestuja-st8550003?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1931467-protest-idk-w-um-w-cisnej-przeciwko-odstrzalowi-niedzwiedzi-ph8550405/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Awantura o nied\u017awiedzie. W\u00f3jt si\u0119 t\u0142umaczy, aktywi\u015bci protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:16.192489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:47:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274325-upamietnili-ofiary-mordu-w-jedwabnem-ph8550415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bez przem\u00f3wie\u0144, tylko z modlitw\u0105. Upami\u0119tnili ofiary mordu w Jedwabnem\" />\n    W Jedwabnem (Podlaskie) upami\u0119tniono ofiary mordu \u017byd\u00f3w, do kt\u00f3rego dosz\u0142o 84 lata temu. Nie by\u0142o \u017cadnych przem\u00f3wie\u0144. Zgromadzeni wsp\u00f3lnie si\u0119 modlili. Odczytano imiona i nazwiska przedwojennych \u017cydowskich mieszka\u0144c\u00f3w miejscowo\u015bci.",
        "id": 3131045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/jedwabne-84-rocznica-tragicznych-wydarzen-modlili-sie-za-ofiary-mordu-st8550347?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274325-upamietnili-ofiary-mordu-w-jedwabnem-ph8550415/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bez przem\u00f3wie\u0144, tylko z modlitw\u0105. Upami\u0119tnili ofiary mordu w Jedwabnem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:16.369897+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:39:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2682506-donald-trump-podczas-spotkania-z-afrykanskimi-przywodcami-9-lipca-2025-r-ph8550393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u017benuj\u0105ca\" sytuacja w Bia\u0142ym Domu. Nagranie\" />\n    Podczas spotkania w Bia\u0142ym Domu Donald Trump pochwali\u0142 prezydenta Liberii Josepha Boakai, dopytuj\u0105c, gdzie si\u0119 tak \"pi\u0119knie\" nauczy\u0142 m\u00f3wi\u0107 po angielsku. \"W sali rozleg\u0142y si\u0119 chichoty\" - odnotowa\u0142 \"New York Times\". Angielski to j\u0119zyk urz\u0119dowy Liberii, a pa\u0144stwo zosta\u0142o za\u0142o\u017cone przez potomk\u00f3w dawnych niewolnik\u00f3w przyby\u0142ych ze Stan\u00f3w Zjednoczonych - przypominaj\u0105 media, komentuj\u0105c niezr\u0119czn\u0105 sytuacj\u0119.",
        "id": 3131046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-popelnil-gafe-chwalac-prezydenta-liberii-zenujaca-sytuacja-st8550222?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2682506-donald-trump-podczas-spotkania-z-afrykanskimi-przywodcami-9-lipca-2025-r-ph8550393/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"\u017benuj\u0105ca\" sytuacja w Bia\u0142ym Domu. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:16.546444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:34:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59tvfa-osiedle-bloki-blok-mieszkania-mieszkanie-shutterstock_2019476741_s-5662877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142osowali razem z PiS i Konfederacj\u0105. O co chodzi w tej ustawie\" />\n    Dodatkowe 10 miliard\u00f3w z\u0142otych na budownictwo spo\u0142eczne, przywr\u00f3cenie do u\u017cytku nawet 75 tysi\u0119cy gminnych pustostan\u00f3w - to wprowadza przyj\u0119ta przez Sejm nowela. Niekt\u00f3re z zapis\u00f3w budz\u0105 jednak kontrowersje, podczas g\u0142osowa\u0144 zawi\u0105za\u0142 si\u0119 tak\u017ce nietypowy polityczny sojusz. Wyja\u015bniamy, co si\u0119 zmieni.",
        "id": 3131047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/polska-2050-glosowala-razem-z-pis-i-konfederacja-o-co-chodzi-w-ustawie-o-budownictwie-spolecznym-st8550136?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-59tvfa-osiedle-bloki-blok-mieszkania-mieszkanie-shutterstock_2019476741_s-5662877/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0142osowali razem z PiS i Konfederacj\u0105. O co chodzi w tej ustawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:16.723036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:33:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4412799-kasprowy-ph8550302/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szlak nad Morskie Oko zalany, a na Kasprowym przydadz\u0105 si\u0119 r\u0119kawiczki\" />\n    Tatrza\u0144ski Park Narodowy ostrzega przed planowaniem g\u00f3rskich wypraw. Ni\u017c genue\u0144ski przyni\u00f3s\u0142 nad Tatry intensywne opady deszczu, kt\u00f3re podtopi\u0142y wiele szlak\u00f3w turystycznych. Szczeg\u00f3lnie trudna sytuacja panuje wok\u00f3\u0142 Morskiego Oka. Z kolei na szczycie Kasprowego Wierchu temperatura wynosi zaledwie dwa stopnie Celsjusza.",
        "id": 3131048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-szlak-nad-morskie-oko-zalany-a-na-kasprowym-przydadza-sie-rekawiczki-st8550295?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4412799-kasprowy-ph8550302/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szlak nad Morskie Oko zalany, a na Kasprowym przydadz\u0105 si\u0119 r\u0119kawiczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:16.902459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:29:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9285477-deportowany-za-rozboj-na-95-latku-ph8550375/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaatakowa\u0142 i okrad\u0142 95-latka, zosta\u0142 deportowany\" />\n    Na warszawskich Bielanach 41-latek zaatakowa\u0142 i okrad\u0142 95-letniego seniora. Podejrzany zosta\u0142 namierzony kilka dni p\u00f3\u017aniej na Pradze P\u00f3\u0142noc. 41-letni obywatel Ukrainy zosta\u0142 deportowany.",
        "id": 3131049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-zaatakowal-i-okradl-95-latka-zostal-deportowany-st8550378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9285477-deportowany-za-rozboj-na-95-latku-ph8550375/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaatakowa\u0142 i okrad\u0142 95-latka, zosta\u0142 deportowany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:06.218709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:10:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5538872-oddawanie-glosu-w-wyborach-zdjecie-ilustracyjne-ph8512643/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne \u015bledztwo w sprawie liczenia g\u0142os\u00f3w po wyborach. Tym razem w \u0141odzi \" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w\u00a0\u0141odzi b\u0119dzie bada\u0107 spos\u00f3b, w jaki poszczeg\u00f3lne komisje liczy\u0142y g\u0142osy po drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich. Wcze\u015bniej podobn\u0105 decyzj\u0119 podj\u0119li \u015bledczy w wielu innych prokuraturach - mi\u0119dzy innymi w Poznaniu, W\u0142oc\u0142awku, Jeleniej G\u00f3rze, Opolu, Bielsku-Bia\u0142ej, Katowicach oraz Krakowie.",
        "id": 3130562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-sledztwo-w-sprawie-liczenia-glosow-po-wyborach-prezydenckich-st8550316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5538872-oddawanie-glosu-w-wyborach-zdjecie-ilustracyjne-ph8512643/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejne \u015bledztwo w sprawie liczenia g\u0142os\u00f3w po wyborach. Tym razem w \u0141odzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:06.405790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:06:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3772980-kobieta-bol-endometrioza-shutterstock-2383296239-1-ph8391985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 pakietu Chodakowskiej. Eksperci: Endometriozy nie diagnozuje si\u0119 w tych badaniach\" />\n    Laboratoria Diagnostyka we wsp\u00f3\u0142pracy z Ew\u0105 Chodakowsk\u0105 zach\u0119ca\u0142y do zakupu (wycofanego ju\u017c) pakietu bada\u0144 w kierunku endometriozy za 1529 z\u0142. Zawarty w nim test EndomKIT maj\u0105 w swojej ofercie te\u017c inne prywatne laboratoria. Eksperci i pacjentki jednog\u0142o\u015bnie podkre\u015blaj\u0105, \u017ce w ten spos\u00f3b nie diagnozuje si\u0119 endometriozy, a promowanie tych test\u00f3w \"jest nieuczciwe wobec cierpi\u0105cych kobiet\". Opisujemy dok\u0142adnie, jak powinna i jak nie powinna wygl\u0105da\u0107 diagnostyka tej choroby.",
        "id": 3130563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/burza-wokol-pakietu-badan-ewy-chodakowskiej-i-diagnostyki-jak-diagnozowac-endometrioze-st8549846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3772980-kobieta-bol-endometrioza-shutterstock-2383296239-1-ph8391985/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 pakietu Chodakowskiej. Eksperci: Endometriozy nie diagnozuje si\u0119 w tych badaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:06.591924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:58:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3333395-mucha-srubowa-cochliomyia-hominivorax-ph8550238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyhoduj\u0105 miliony much i zrzuc\u0105 je z samolot\u00f3w\" />\n    W\u0142adze Stan\u00f3w Zjednoczonych przygotowuj\u0105 si\u0119 na walk\u0119 z much\u0105 \u015brubow\u0105, gro\u017anym paso\u017cytem zwierz\u0105t i ludzi, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 w Meksyku. Departament Rolnictwa USA planuje wyhodowa\u0107 miliony wysterylizowanych samc\u00f3w tego gatunku i wypu\u015bci\u0107 je z samolot\u00f3w.",
        "id": 3130564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/usa-wyhoduja-miliony-much-i-zrzuca-je-z-samolotow-st8550027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3333395-mucha-srubowa-cochliomyia-hominivorax-ph8550238/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyhoduj\u0105 miliony much i zrzuc\u0105 je z samolot\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:06.768097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:57:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n88wbf-kadr-z-filmu-anatomia-upadku-7459272/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mocne filmy z tajemnic\u0105 w tle. Do obejrzenia w Playerze\u00a0\" />\n    Te cztery historie \u0142\u0105czy motyw tajemnicy, atmosfera niepokoju i \u015bwietne aktorstwo. Mo\u017cesz je obejrze\u0107 na platformie Player.",
        "id": 3130565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/player-co-obejrzec-cztery-mocne-filmy-z-tajemnica-w-tle-st8538757?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-n88wbf-kadr-z-filmu-anatomia-upadku-7459272/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mocne filmy z tajemnic\u0105 w tle. Do obejrzenia w Playerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:07.121689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:49:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-311606-policja-w-kalifornii-ph7665567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Roczne dziecko zmar\u0142o z przegrzania. Matka zostawi\u0142a je w samochodzie i posz\u0142a powi\u0119kszy\u0107 usta \" />\n    20-letnia kobieta zostawi\u0142a w samochodzie dw\u00f3ch synk\u00f3w w Bakersfield, w Kalifornii, i posz\u0142a na zabieg kosmetyczny. Po powrocie zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce jeden z nich jest w z\u0142ym stanie. Roczny ch\u0142opiec zmar\u0142 w szpitalu z powodu przegrzania.",
        "id": 3130567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/roczne-dziecko-zmarlo-z-przegrzania-w-aucie-matka-poszla-powiekszac-usta-st8549400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-311606-policja-w-kalifornii-ph7665567/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Roczne dziecko zmar\u0142o z przegrzania. Matka zostawi\u0142a je w samochodzie i posz\u0142a powi\u0119kszy\u0107 usta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:07.332377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:48:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7971244-spowodowala-kolizje-i-uszkodzila-regaly-na-stacji-paliw-ph8549998/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przyjecha\u0142a pijana na stacj\u0119 paliw. Uderzy\u0142a w auto i rega\u0142y\" />\n    Ponad cztery promile alkoholu mia\u0142a w organizmie 33-latka, kt\u00f3ra przyjecha\u0142a na jedn\u0105 ze stacji paliw w Radzyniu Podlaskim (Lubelskie) i spowodowa\u0142a kolizj\u0119. Uszkodzi\u0142a te\u017c rega\u0142y z produktami stoj\u0105ce przy budynku stacji. Wszystko widzia\u0142 policjant, kt\u00f3ry zatrzyma\u0142 kieruj\u0105c\u0105.",
        "id": 3130568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/radzyn-podlaski-przyjechala-pijana-na-stacje-paliw-uderzyla-w-auto-i-regaly-st8549995?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7971244-spowodowala-kolizje-i-uszkodzila-regaly-na-stacji-paliw-ph8549998/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przyjecha\u0142a pijana na stacj\u0119 paliw. Uderzy\u0142a w auto i rega\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:25:14.892828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:46:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4790031-sbu-ph8550440/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pi\u0119\u0107 strza\u0142\u00f3w z bliska, nie \u017cyje pu\u0142kownik SBU. Nagranie\" />\n    Pu\u0142kownik S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy zosta\u0142 zastrzelony w czwartek rano w Kijowie. Wed\u0142ug ukrai\u0144skich medi\u00f3w oddano do niego pi\u0119\u0107 strza\u0142\u00f3w z bliskiej odleg\u0142o\u015bci. Na nagraniu z momentu ataku wida\u0107, jak napastnik zbli\u017ca si\u0119 do ofiary i celuje, stoj\u0105c nieopodal niej. P\u00f3\u017aniej ucieka z miejsca zdarzenia.",
        "id": 3131037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-pulkownik-sbu-zastrzelony-w-kijowie-piec-strzalow-z-bliska-nagranie-z-ataku-st8550192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4790031-sbu-ph8550440/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pi\u0119\u0107 strza\u0142\u00f3w z bliska, nie \u017cyje pu\u0142kownik SBU. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:07.514474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:46:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7719077-sluzba-bezpieczenstwa-ukrainy-zdjecie-ilustracyjne-ph8550242/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pu\u0142kownik SBU zabity w Kijowie. Pi\u0119\u0107 strza\u0142\u00f3w z bliska\" />\n    W czwartek rano w Kijowie zastrzelony zosta\u0142 pu\u0142kownik S\u0142u\u017cby Bezpiecze\u0144stwa Ukrainy. Wed\u0142ug ukrai\u0144skich medi\u00f3w to Iwan Woronycz, do kt\u00f3rego oddano pi\u0119\u0107 strza\u0142\u00f3w z bliskiej odleg\u0142o\u015bci.",
        "id": 3130569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-pulkownik-sbu-zastrzelony-w-kijowie-piec-strzalow-z-bliska-st8550192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7719077-sluzba-bezpieczenstwa-ukrainy-zdjecie-ilustracyjne-ph8550242/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pu\u0142kownik SBU zabity w Kijowie. Pi\u0119\u0107 strza\u0142\u00f3w z bliska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:07.691500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:43:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3302072-fragment-podcastu-o-koncu-swiata-magdy-lucyan/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142 \"Podcast o ko\u0144cu \u015bwiata\"\" />\n    W TVN24+ ruszy\u0142 \"Podcast o ko\u0144cu \u015bwiata\" Magdy \u0141ucyan. W programie reporterka \"Fakt\u00f3w\" TVN, wraz z go\u015b\u0107mi, b\u0119dzie szeroko omawia\u0142a kwestie zmian klimatu, wok\u00f3\u0142 kt\u00f3rych narasta niebezpieczna dezinformacja.",
        "id": 3130570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/ruszyl-podcast-o-koncu-swiata-st8550115?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3302072-fragment-podcastu-o-koncu-swiata-magdy-lucyan/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruszy\u0142 \"Podcast o ko\u0144cu \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:07.868705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:40:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9654896-burza-wiatr-ph7936945/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdzie jest burza? Niespokojna aura w cz\u0119\u015bci kraju \" />\n    Gdzie jest burza? W czwartek 10.07 w cz\u0119\u015bci Polski pojawiaj\u0105 si\u0119 wy\u0142adowania atmosferyczne, kt\u00f3rym towarzysz\u0105 opady deszczu oraz silny wiatr. \u015aled\u017a aktualn\u0105 sytuacj\u0119 pogodow\u0105 w Polsce w tvnmeteo.pl.",
        "id": 3130571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/gdzie-jest-burza-sprawdz-gdzie-grzmi-w-czwartek-10-lipca-radar-opadow-i-mapa-burz-st8550270?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9654896-burza-wiatr-ph7936945/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gdzie jest burza? Niespokojna aura w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:08.062488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:39:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5949719-diamentowy-klaps-filmowy-sopot-ph8550181/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Adam Woronowicz nagrodzony Diamentowym Klapsem Filmowym\" />\n    Laureatem nagrody Diamentowy Klaps Filmowy zosta\u0142 Adam Woronowicz. Aktor odebra\u0142 wyr\u00f3\u017cnienie podczas uroczystej gali na sopockim molo, kt\u00f3ra odby\u0142a si\u0119 w ramach 18. edycji festiwalu BNP Paribas Kino Letnie Sopot\u2013Zakopane.",
        "id": 3130572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/adam-woronowicz-nagrodzony-diamentowym-klapsem-filmowym-st8550193?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5949719-diamentowy-klaps-filmowy-sopot-ph8550181/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Adam Woronowicz nagrodzony Diamentowym Klapsem Filmowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:08.255255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-740195-jak-pracuja-smazalnie-nad-baltykiem-sprawdzamy-ph8550103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awie\u017cy halibut z Ba\u0142tyku? Nie do ko\u0144ca. Reporter \"Uwagi!\" TVN pracowa\u0142 w polskich sma\u017calniach \" />\n    Nie, \u015bwie\u017ce ryby, kt\u00f3re tury\u015bci kupuj\u0105 w sma\u017calniach na polskim wybrze\u017cu cz\u0119sto nie zosta\u0142y z\u0142owione w Ba\u0142tyku. Niekt\u00f3re pochodz\u0105 z okolic... Nowej Zelandii. To, jakie produkty sprzedawane s\u0105 polskim turystom sprawdzi\u0142 reporter \"Uwagi!\" TVN, kt\u00f3ry pracowa\u0142 w dw\u00f3ch nadba\u0142tyckich sma\u017calniach. I pozna\u0142 kilka sztuczek sprzedawc\u00f3w, kt\u00f3re stosuj\u0105, by zarobi\u0107 wi\u0119cej.",
        "id": 3130573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/swiezy-halibut-z-baltyku-nie-do-konca-reporter-uwagi-tvn-pracowal-w-polskich-smazalniach-st8550075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-740195-jak-pracuja-smazalnie-nad-baltykiem-sprawdzamy-ph8550103/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015awie\u017cy halibut z Ba\u0142tyku? Nie do ko\u0144ca. Reporter \"Uwagi!\" TVN pracowa\u0142 w polskich sma\u017calniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:08.440109+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:29:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-thynrp-wilno-5714807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bia\u0142oru\u015b naruszy\u0142a przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Litwy. Ewakuowano czo\u0142owych polityk\u00f3w \" />\n    W czwartek dosz\u0142o do naruszenia przestrzeni powietrznej Litwy przez Bia\u0142oru\u015b. W zwi\u0105zku z tym incydentem najwy\u017csi rang\u0105 przedstawiciele litewskich w\u0142adz zostali ewakuowani do schron\u00f3w.",
        "id": 3130574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-bialorus-naruszyla-przestrzen-powietrzna-przywodcy-kraju-ewakuowani-do-schronow-st8550247?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-thynrp-wilno-5714807/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bia\u0142oru\u015b naruszy\u0142a przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Litwy. Ewakuowano czo\u0142owych polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:08.629225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:27:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7346358-superman-2025-ph8546040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Do jakiej partii w Polsce zapisa\u0142by si\u0119 Superman?\" />\n    Ju\u017c w tym tygodniu na ekranach polskich kin pojawi si\u0119 \"Superman\". Postaci nieustraszonego superbohatera nikomu nie trzeba przedstawia\u0107. Jak zmienia\u0142 si\u0119 Superman i jego pogl\u0105dy? W rozmowie z portalem tvn24.pl wzi\u0105\u0142 je pod lup\u0119 krytyk komiksowy Micha\u0142 Chudoli\u0144ski.",
        "id": 3130575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/superman-do-jakiej-partii-w-polsce-zapisalby-sie-superman-kultowa-postac-zmieniala-sie-przez-lata-st8547300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7346358-superman-2025-ph8546040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Do jakiej partii w Polsce zapisa\u0142by si\u0119 Superman?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:08.845675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:21:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w0q5ha-organizacje-pracodawcow-apeluja-o-wprowadzenie-stalych-rozwiazan-dotyczacych-pracy-zdalnej-dotyczacych-min-obszaru-obszaru-bezpieczenstwa-i-higieny-pracy-4574896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Pa\u0144stwo nie zna nawet skali zjawiska\". Eksperci apeluj\u0105 o zmiany\" />\n    Dzia\u0142alno\u015b\u0107 nierejestrowana wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod kontroli. Eksperci apeluj\u0105 o zmiany w przepisach oraz skuteczniejszy nadz\u00f3r. Ta forma dzia\u0142alno\u015bci mia\u0142a wspiera\u0107 pocz\u0105tkuj\u0105cych przedsi\u0119biorc\u00f3w, ale coraz cz\u0119\u015bciej szkodzi zar\u00f3wno zarejestrowanym firmom, jak i bud\u017cetowi - pisze \"Pulsu Biznesu\". Dodaje, \u017ce \"pa\u0144stwo nie zna nawet skali zjawiska\".",
        "id": 3130576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/panstwo-nie-zna-nawet-skali-zjawiska-eksperci-apeluja-o-zmiany-st8549873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-w0q5ha-organizacje-pracodawcow-apeluja-o-wprowadzenie-stalych-rozwiazan-dotyczacych-pracy-zdalnej-dotyczacych-min-obszaru-obszaru-bezpieczenstwa-i-higieny-pracy-4574896/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Pa\u0144stwo nie zna nawet skali zjawiska\". Eksperci apeluj\u0105 o zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:05.715253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:01:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2358139-prezydent-andrzej-duda-ph8535776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zatrwa\u017caj\u0105ce\", \"bez precedensu\". Komentarze po s\u0142owach Andrzeja Dudy o \"wieszaniu\"\" />\n    Andrzej Duda w jednym z wywiad\u00f3w powiedzia\u0142 o \"wieszaniu za zdrad\u0119\" w kontek\u015bcie \u015brodowiska s\u0119dziowskiego. Spraw\u0119 komentowali w Sejmie politycy i przedstawicielka wymiaru sprawiedliwo\u015bci. - To s\u0105 s\u0142owa, kt\u00f3re nie powinny pa\u015b\u0107 - oceni\u0142 Patryk Jaskulski z Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3130061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-andrzej-duda-powiedzial-o-wieszaniu-za-zdrade-komentarze-politykow-st8550067?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2358139-prezydent-andrzej-duda-ph8535776/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Zatrwa\u017caj\u0105ce\", \"bez precedensu\". Komentarze po s\u0142owach Andrzeja Dudy o \"wieszaniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:05.892833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:55:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7206302-los-angeles-uratowano-wszystkich-robotnikow-z-zawalonego-tunelu-ph8550109/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 ogromnego tunelu. W \u015brodku by\u0142o 31 robotnik\u00f3w\" />\n    W Los Angeles cz\u0119\u015bciowo zawali\u0142 si\u0119 budowany tunel przemys\u0142owy. W \u015brodku zostali uwi\u0119zieni robotnicy, jednak jak podkre\u015blaj\u0105 s\u0142u\u017cby, wszystkie 31 os\u00f3b uda\u0142o si\u0119 bezpiecznie wydosta\u0107 na powierzchni\u0119.",
        "id": 3130062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zawalila-sie-czesc-ogromnego-tunelu-w-los-angeles-w-srodku-bylo-31-robotnikow-st8550039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7206302-los-angeles-uratowano-wszystkich-robotnikow-z-zawalonego-tunelu-ph8550109/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zawali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 ogromnego tunelu. W \u015brodku by\u0142o 31 robotnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:06.069439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:51:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8467247-kontrola-na-granicy-polsko-niemieckiej-w-lubieszynie-ph8544551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czterem osobom odm\u00f3wiono wjazdu do Polski\" />\n    Ostatniej doby czterem osobom odm\u00f3wiono wjazdu do Polski na granicy z Niemcami - informuje Stra\u017c Graniczna. Skontrolowano ponad 10,6 tysi\u0105ca os\u00f3b i prawie cztery tysi\u0105ce samochod\u00f3w.",
        "id": 3130063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/zgorzelec-cztery-osoby-niewpuszczone-do-polski-dane-strazy-granicznej-st8550071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8467247-kontrola-na-granicy-polsko-niemieckiej-w-lubieszynie-ph8544551/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czterem osobom odm\u00f3wiono wjazdu do Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:06.245614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:47:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9197515-marine-le-pen-ph8113287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skarga Le Pen odrzucona, do siedziby jej partii wesz\u0142a policja\" />\n    Europejski Trybuna\u0142 Praw Cz\u0142owieka odrzuci\u0142 w \u015brod\u0119 wniesion\u0105 przez Marine Le Pen skarg\u0119. Ta by\u0142a zwi\u0105zana z ubieg\u0142orocznym wyrokiem s\u0105du, kt\u00f3ry na pi\u0119\u0107 lat pozbawi\u0142 polityczk\u0119 mo\u017cliwo\u015bci ubiegania si\u0119 o funkcje publiczne. Tak\u017ce w \u015brod\u0119 do siedziby jej partii wesz\u0142a policja. Przeszukanie ma zwi\u0105zek z podejrzeniem nielegalnego finansowania. Liderzy ugrupowania m\u00f3wi\u0105 o \"kampanii n\u0119kania\".",
        "id": 3130064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-skarga-le-pen-odrzucona-do-siedziby-rn-weszla-policja-liderzy-to-kampania-nekania-st8550070?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9197515-marine-le-pen-ph8113287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skarga Le Pen odrzucona, do siedziby jej partii wesz\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:06.422365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:46:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cnotl4-tsue-6087537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rzeczniczka TSUE: Komisja Europejska nies\u0142usznie potr\u0105ci\u0142a Polsce fundusze\" />\n    Rzeczniczka Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE) Juliane Kokott wyda\u0142a opini\u0119, w kt\u00f3rej stwierdzi\u0142a, \u017ce Komisja Europejska (KE) nies\u0142usznie potr\u0105ci\u0142a Polsce ponad 68 milion\u00f3w euro z tytu\u0142u okresowej kary pieni\u0119\u017cnej za niewstrzymanie wydobycia w kopalni Tur\u00f3w.",
        "id": 3130065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/rzeczniczka-tsue-komisja-europejska-nieslusznie-potracila-polsce-fundusze-st8550130?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cnotl4-tsue-6087537/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rzeczniczka TSUE: Komisja Europejska nies\u0142usznie potr\u0105ci\u0142a Polsce fundusze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:06.599199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:35:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4983874-strazacy-uwolnili-psa-zdjecie-ilustracyjne-ph8549954/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na ratunek psu. Zaklinowa\u0142 si\u0119 na balkonie \" />\n    Stra\u017cacy weszli po drabinie na balkon jednego z blok\u00f3w w E\u0142ku (Warmi\u0144sko-Mazurskie). Znajdowa\u0142 si\u0119 tam pies, kt\u00f3ry w\u0142o\u017cy\u0142 g\u0142ow\u0119 i \u0142apy mi\u0119dzy barierki i nie m\u00f3g\u0142 ich wyj\u0105\u0107. W mieszkaniu nikogo nie by\u0142o. Zwierz\u0119 uda\u0142o si\u0119 oswobodzi\u0107.",
        "id": 3130066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/elk-na-ratunek-psu-zaklinowal-sie-miedzy-barierkami-na-balkonie-st8549874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4983874-strazacy-uwolnili-psa-zdjecie-ilustracyjne-ph8549954/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na ratunek psu. Zaklinowa\u0142 si\u0119 na balkonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:06.776197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:24:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5411114-kenia-prezydent-nakazuje-policji-strzelanie-protestujacym-w-nogi-ph8549803/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Strzelajcie im w nogi\". Tak prezydent chce zako\u0144czy\u0107 protesty \u00a0\" />\n    Prezydent Kenii William Ruto nakaza\u0142 policji strzela\u0107 do protestuj\u0105cych, kt\u00f3rzy niszcz\u0105 cudze mienie. Funkcjonariusze maj\u0105 mierzy\u0107 w nogi. Jeszcze zanim polecenie to zosta\u0142o wydane, rz\u0105d krytykowany by\u0142 za stosowanie nadmiernej si\u0142y wobec demonstrant\u00f3w. Tylko w poniedzia\u0142ek w wyniku star\u0107 zgin\u0105\u0107 mia\u0142o 31 os\u00f3b.",
        "id": 3130067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kenia-strzelajcie-im-w-nogi-tak-prezydent-chce-zakonczyc-protesty-st8549899?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5411114-kenia-prezydent-nakazuje-policji-strzelanie-protestujacym-w-nogi-ph8549803/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Strzelajcie im w nogi\". Tak prezydent chce zako\u0144czy\u0107 protesty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:06.952906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:22:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4108462-kierujaca-wydmuchala-1-4-promila-zdjecie-ilustracyjne-ph7931473/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 za szybko, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest pijany. Wi\u00f3z\u0142 dzieci\" />\n    My\u015bliborscy funkcjonariusze zatrzymali do kontroli kierowc\u0119, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 o 66 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pijany, podr\u00f3\u017cowa\u0142 z dzie\u0107mi i trze\u017aw\u0105 \u017con\u0105.",
        "id": 3130068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/row-pijany-jechal-za-szybko-wiozl-dzieci-i-trzezwa-zone-st8549818?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4108462-kierujaca-wydmuchala-1-4-promila-zdjecie-ilustracyjne-ph7931473/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 za szybko, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest pijany. Wi\u00f3z\u0142 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:07.129704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:15:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6932425-dwaj-patostreamerzy-oskarzeni-m-in-o-znecanie-sie-podczas-internetowych-transmisji-zdjecie-ilustracyjne-ph8264978/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"TSUE nak\u0142ada kar\u0119 na Polsk\u0119. Chodzi o prawa autorskie przy transmisjach internetowych\" />\n    Polska ma zap\u0142aci\u0107 8,3 miliona euro kary za op\u00f3\u017anienia we wdro\u017ceniu unijnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych praw autorskich w niekt\u00f3rych transmisjach internetowych - orzek\u0142 w czwartek Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (TSUE).",
        "id": 3130069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/tsue-naklada-kare-na-polske-chodzi-o-prawa-autorskie-przy-transmisjach-internetowych-st8550035?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6932425-dwaj-patostreamerzy-oskarzeni-m-in-o-znecanie-sie-podczas-internetowych-transmisji-zdjecie-ilustracyjne-ph8264978/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "TSUE nak\u0142ada kar\u0119 na Polsk\u0119. Chodzi o prawa autorskie przy transmisjach internetowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:07.306423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:15:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-684809-sep-plowy-pojawil-sie-w-gorach-sowich-ph8509886/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jego pojawienie si\u0119 by\u0142o sensacj\u0105. S\u0119p p\u0142owy zosta\u0142 znaleziony martwy\" />\n    Imponuj\u0105cy s\u0119p p\u0142owy pojawi\u0142 si\u0119 najpierw w G\u00f3rach Sowich, a potem mo\u017cna go by\u0142o podziwia\u0107 w Koninie (Wielkopolska). Niestety, wiele wskazuje, \u017ce rzadki go\u015b\u0107 zgin\u0105\u0142 ra\u017cony pr\u0105dem.",
        "id": 3130070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/ksieginki-woj-dolnoslaskie-sep-plowy-nie-zyje-najpewniej-zostal-smiertelnie-razony-pradem-st8549941?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-684809-sep-plowy-pojawil-sie-w-gorach-sowich-ph8509886/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jego pojawienie si\u0119 by\u0142o sensacj\u0105. S\u0119p p\u0142owy zosta\u0142 znaleziony martwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:07.483356+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:13:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fsfai4-nocna-sprzedaz-alkoholu-ph7951204/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ograniczenie sprzeda\u017cy alkoholu noc\u0105. Temat wraca do Rady Warszawy\" />\n    Na czwartkowej sesji Rady Warszawy radni b\u0119d\u0105 dyskutowa\u0107 o propozycji zakazu sprzeda\u017cy alkoholu w nocnych sklepach. Wp\u0142yn\u0119\u0142y dwa  projekty uchwa\u0142 w tej sprawie.",
        "id": 3130071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-radni-wroca-do-tematu-nocnej-prohibicji-st8549819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fsfai4-nocna-sprzedaz-alkoholu-ph7951204/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ograniczenie sprzeda\u017cy alkoholu noc\u0105. Temat wraca do Rady Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:07:07.659481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:07:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6999795-trwaja-poszukiwania-zaognionych-osob-ph8550037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"S\u0142ysz\u0119 krzyki ludzi. Prze\u015bladuj\u0105 mnie\"\" />\n    W \u015brodkowym Teksasie wci\u0105\u017c trwaj\u0105 poszukiwania os\u00f3b zaginionych w powodzi b\u0142yskawicznej. - To ogromna tragedia, ale mog\u0142o by\u0107 o wiele gorzej - powiedzia\u0142 policjant z miasta Kerrville.",
        "id": 3130072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/powodz-w-teksasie-w-usa-slysze-krzyki-ludzi-przesladuja-mnie-st8549861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6999795-trwaja-poszukiwania-zaognionych-osob-ph8550037/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"S\u0142ysz\u0119 krzyki ludzi. Prze\u015bladuj\u0105 mnie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:02.016553+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:57:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-44633-shutterstock-2448254965-ph8149374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ochrona kluczowych sp\u00f3\u0142ek. Pos\u0142owie przyj\u0119li nowel\u0119\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 przepisy, kt\u00f3re wprowadzi\u0142y bezterminowo kontrole inwestycji oraz ochron\u0119 przedsi\u0119biorstw z tak zwanych wra\u017cliwych sektor\u00f3w przed niekontrolowanymi przej\u0119ciami przez podmioty pochodz\u0105cymi z pa\u0144stw spoza Unii Europejskiej. Do tej pory takie przepisy istnia\u0142y, ale wygasa\u0142y 24 lipca.",
        "id": 3129658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/ochrona-kluczowych-spolek-poslowie-przyjeli-nowele-st8549900?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-44633-shutterstock-2448254965-ph8149374/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ochrona kluczowych sp\u00f3\u0142ek. Pos\u0142owie przyj\u0119li nowel\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:02.198775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:51:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6084569-prace-nad-modernizacja-drogi-maja-potrwac-do-17-grudnia-ph8549827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyasfaltuj\u0105 drog\u0119 obok ogrodzenia przy granicy. Za ponad 290 milion\u00f3w z\u0142otych\" />\n    Zwi\u0119kszenie skuteczno\u015bci i szybko\u015bci podejmowanych dzia\u0142a\u0144 przez s\u0142u\u017cby - taki jest cel modernizacji drogi technicznej, kt\u00f3ra biegnie wzd\u0142u\u017c ogrodzenia przy granicy z Bia\u0142orusi\u0105. Inwestycja ma kosztowa\u0107 oko\u0142o 292 milion\u00f3w z\u0142otych.\u00a0Droga na wi\u0119kszo\u015bci odcink\u00f3w zostanie wyasfaltowana.",
        "id": 3129659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/podlaskie-wyasfaltuja-droge-obok-ogrodzenia-przy-granicy-za-ponad-290-milionow-zlotych-st8549815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6084569-prace-nad-modernizacja-drogi-maja-potrwac-do-17-grudnia-ph8549827/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyasfaltuj\u0105 drog\u0119 obok ogrodzenia przy granicy. Za ponad 290 milion\u00f3w z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:02.378325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:48:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-627524-do-zdarzenia-doszlo-na-stacji-ksiecia-janusza-ph8549986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pasa\u017cer wpad\u0142 pomi\u0119dzy peron i poci\u0105g. Utrudnienia na drugiej linii metra\" />\n    Utrudnienia na drugiej linii metra z powodu wypadku z udzia\u0142em pasa\u017cera. Poszkodowany wpad\u0142 pomi\u0119dzy poci\u0105g a peron na stacji Ksi\u0119cia Janusza. Wy\u0142\u0105czono z ruchu cztery stacje. Uruchomiona zosta\u0142a autobusowa komunikacja zast\u0119pcza.",
        "id": 3129660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-utrudnienia-na-m2-pasazer-wpadl-pomiedzy-peron-i-pociag-st8549959?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-627524-do-zdarzenia-doszlo-na-stacji-ksiecia-janusza-ph8549986/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pasa\u017cer wpad\u0142 pomi\u0119dzy peron i poci\u0105g. Utrudnienia na drugiej linii metra",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:02.555675+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:47:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9829277-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8160717/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjant mia\u0142 przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki w czasie s\u0142u\u017cby. Jest akt oskar\u017cenia\" />\n    Do s\u0105du wp\u0142yn\u0105\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko by\u0142emu policjantowi z Goleniowa (Zachodniopomorskie), kt\u00f3ry -  jak dowodzi prokuratura - mia\u0142 przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki i posiada\u0107 amunicj\u0119 do broni bez wymaganego pozwolenia. M\u0119\u017cczyzna odpowie za 16 czyn\u00f3w.",
        "id": 3129661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/goleniow-byly-policjant-stanie-przed-sadem-oskarzony-o-przyjmowanie-lapowek-st8549810?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9829277-wyrok-zdjecie-ilustracyjne-ph8160717/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjant mia\u0142 przyjmowa\u0107 \u0142ap\u00f3wki w czasie s\u0142u\u017cby. Jest akt oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:02.732721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:45:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9256992-holownia-ph8549972/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u0142osowanie z PiS i Konfederacj\u0105. Ho\u0142ownia t\u0142umaczy\" />\n    My jeste\u015bmy w polityce po to, \u017ceby za\u0142atwia\u0107 rzeczy, kt\u00f3re s\u0105 dobre dla ludzi. To, \u017ce PiS popar\u0142 dobre poprawki to ju\u017c jest kwestia PiS-u - powiedzia\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, komentuj\u0105c g\u0142osowanie w Sejmie w sprawie wydatk\u00f3w na budownictwo spo\u0142eczne.",
        "id": 3129662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/polska-2050-glosowala-razem-z-pis-i-konfederacja-szymon-holownia-komentuje-pis-poparl-dobre-poprawki-st8549975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9256992-holownia-ph8549972/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u0142osowanie z PiS i Konfederacj\u0105. Ho\u0142ownia t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:02.934519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:36:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5493832-zderzyla-sie-z-szesciolatka-na-hulajnodze-ph8549919/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzy\u0142a si\u0119 z sze\u015bciolatk\u0105 na hulajnodze i odjecha\u0142a\" />\n    Sze\u015bcioletnia dziewczynka jecha\u0142a na hulajnodze. W rejonie Zalewu Zemborzyckiego w Lublinie zderzy\u0142a si\u0119 z rowerzystk\u0105, kt\u00f3ra odjecha\u0142a z miejsca zdarzenia. Dziecko z obra\u017ceniami trafi\u0142o do szpitala.",
        "id": 3129663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-zderzyla-sie-z-szesciolatka-na-hulajnodze-i-odjechala-sama-zglosila-sie-na-policje-st8549914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5493832-zderzyla-sie-z-szesciolatka-na-hulajnodze-ph8549919/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzy\u0142a si\u0119 z sze\u015bciolatk\u0105 na hulajnodze i odjecha\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:03.111986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:36:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6555941-radoslaw-sikorski-ph8383031/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sikorski odpowiedzia\u0142 Dudzie w sprawie kary \u015bmierci\" />\n    Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski odpowiedzia\u0142 Andrzejowi Dudze, kt\u00f3ry w jednym z wywiad\u00f3w m\u00f3wi\u0142 o \"wieszaniu za zdrad\u0119\". Sikorski przypomnia\u0142, \u017ce Polska jest zwi\u0105zana protoko\u0142em o ochronie praw cz\u0142owieka, kt\u00f3ry zni\u00f3s\u0142 kar\u0119 \u015bmierci.",
        "id": 3129664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-o-wieszaniu-za-zdrade-szef-msz-radoslaw-sikorski-odpowiedzial-prezydentowi-st8549953?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6555941-radoslaw-sikorski-ph8383031/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sikorski odpowiedzia\u0142 Dudzie w sprawie kary \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:02:03.287287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4692540-andrzej-duda-ph8535296/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Duda odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do swoich s\u0142\u00f3w o wieszaniu za zdrad\u0119. \"Delikatnie przypominam\"\" />\n    Delikatnie przypominam Pa\u0144stwu z KO i ich medialnym akolitom, kto pierwszy, ju\u017c jaki\u015b czas temu, m\u00f3wi\u0142 o wieszaniu - napisa\u0142 prezydent Andrzej Duda. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do swoich s\u0142\u00f3w o \"wieszaniu za zdrad\u0119\".",
        "id": 3129665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/andrzej-duda-o-wieszaniu-za-zdrade-delikatnie-przypominam-st8549907?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4692540-andrzej-duda-ph8535296/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Duda odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do swoich s\u0142\u00f3w o wieszaniu za zdrad\u0119. \"Delikatnie przypominam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:57:11.466254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:53:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dgtr2l-mieszkanie-budowa-deweloper-gdansk-6821366/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zg\u0142aszanie wad mieszka\u0144 deweloperowi. Jest decyzja Sejmu\" />\n    Obj\u0119cie r\u0119kojmi\u0105 deweloper\u00f3w wad mieszka\u0144 i dom\u00f3w nabytych na podstawie um\u00f3w deweloperskich - to przewiduje nowela, kt\u00f3r\u0105 przyj\u0105\u0142 Sejm.",
        "id": 3129413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nieruchomosci-zglaszanie-wad-mieszkan-deweloperowi-jest-decyzja-sejmu-st8549855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-dgtr2l-mieszkanie-budowa-deweloper-gdansk-6821366/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zg\u0142aszanie wad mieszka\u0144 deweloperowi. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:57:11.644280+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:34:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8140196-samochod-osobowy-wpadl-do-zbiornika-wodnego-w-slupie-ph8549847/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Auto wpad\u0142o do wody. Trwa akcja poszukiwawcza\" />\n    W miejscowo\u015bci S\u0142up na Dolnym \u015al\u0105sku samoch\u00f3d osobowy wpad\u0142 do zbiornika wodnego. S\u0142u\u017cby szuka\u0142y auta w nocy, jednak dzia\u0142ania przerwano. W czwartek akcja zosta\u0142a wznowiona. Wci\u0105\u017c nie wiadomo, czy pojazd by\u0142 pusty, czy mo\u017ce kto\u015b si\u0119 w nim znajdowa\u0142.",
        "id": 3129414,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/slup-auto-wpadlo-do-wody-akcja-poszukiwawcza-st8549850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8140196-samochod-osobowy-wpadl-do-zbiornika-wodnego-w-slupie-ph8549847/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Auto wpad\u0142o do wody. Trwa akcja poszukiwawcza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:20:06.946776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:34:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2904309-auto-ph8550320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 do wody i \"ca\u0142kowicie zaton\u0105\u0142\". Stra\u017cacy wydobyli bmw\" />\n    Samoch\u00f3d osobowy wpad\u0142 do zbiornika wodnego w miejscowo\u015bci S\u0142up na Dolnym \u015al\u0105sku. S\u0142u\u017cby szuka\u0142y auta w nocy, jednak dzia\u0142ania przerwano. W czwartek akcj\u0119 wznowiono. Nie wiadomo by\u0142o, czy kto\u015b by\u0142 w \u015brodku pojazdu. Auto uda\u0142o si\u0119 namierzy\u0107 i wyci\u0105gn\u0105\u0107 z wody. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142o puste.",
        "id": 3130566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/slup-auto-wpadlo-do-wody-strazacy-wyciagneli-bmw-w-srodku-nikogo-nie-bylo-st8549850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2904309-auto-ph8550320/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 do wody i \"ca\u0142kowicie zaton\u0105\u0142\". Stra\u017cacy wydobyli bmw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:57:11.820991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:13:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7169868-przemyslaw-jeziorski-ph8548704/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo polskiego naukowca w Grecji. Jest o\u015bwiadczenie uczelni\" />\n    Naszym priorytetem pozostaje wsparcie naszej spo\u0142eczno\u015bci w tym trudnym czasie - przekaza\u0142y w\u0142adze Uniwersytetu Kalifornijskiego w Berkeley w o\u015bwiadczeniu po \u015bmierci swojego pracownika, Przemys\u0142awa Jeziorskiego. Naukowiec z Polski zosta\u0142 \u015bmiertelnie postrzelony w Grecji. \"M\u00f3j brat szed\u0142 na spotkanie ze swoimi ukochanymi dzie\u0107mi\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych \u0141ukasz Jeziorski.",
        "id": 3129415,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/grecja-przemyslaw-jeziorski-zamordowany-w-grecji-jest-komunikat-uczelni-na-ktorej-wykladal-st8549788?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7169868-przemyslaw-jeziorski-ph8548704/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zab\u00f3jstwo polskiego naukowca w Grecji. Jest o\u015bwiadczenie uczelni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:57:11.998083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:09:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8955596-10-0845-mswia-0004-ph8549845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szef MSWiA o \"najbardziej poszkodowanym wojew\u00f3dztwie\" i \"najwy\u017cszych zagro\u017ceniach\"\" />\n    W zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 pogodow\u0105 w kraju po raz kolejny zebra\u0142 si\u0119 Rz\u0105dowy Zesp\u00f3\u0142 Zarz\u0105dzania Kryzysowego. W posiedzeniu wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 mi\u0119dzy innymi szef Ministerstwa Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji Tomasz Siemoniak oraz minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. - Najbardziej poszkodowanym jest wojew\u00f3dztwo podkarpackie, tutaj by\u0142o kilka fal. Najwy\u017csze zagro\u017cenia utrzymuj\u0105 si\u0119 w wojew\u00f3dztwie ma\u0142opolskim - wskaza\u0142 Siemoniak po sztabie.",
        "id": 3129416,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posiedzenie-rzadowego-zespolu-zarzadzania-kryzysowego-tomasz-siemoniak-o-najbardziej-poszkodowanym-wojewodztwie-i-najwyzszych-zagrozeniach-st8549737?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8955596-10-0845-mswia-0004-ph8549845/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szef MSWiA o \"najbardziej poszkodowanym wojew\u00f3dztwie\" i \"najwy\u017cszych zagro\u017ceniach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:57:12.175079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:07:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-294108-prostystucja-ph8205670/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przebrany za kobiet\u0119 wabi\u0142 na intymne spotkania. M\u00f3g\u0142 oszuka\u0107 tysi\u0105c m\u0119\u017cczyzn\" />\n    Chi\u0144ska policja zatrzyma\u0142a 38-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 ogromny skandal obyczajowy. Mia\u0142 on przebiera\u0107 si\u0119 za kobiet\u0119 i wabi\u0107 innych m\u0119\u017cczyzn na intymne spotkania, kt\u00f3re nast\u0119pnie nagrywa\u0142 i udost\u0119pnia\u0142 w sieci. Wed\u0142ug niepotwierdzonych informacji oszukanych w ten spos\u00f3b mog\u0142o zosta\u0107 ponad tysi\u0105c m\u0119\u017cczyzn.",
        "id": 3129417,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-przebieral-sie-za-kobiete-nagrywal-intymne-spotkania-z-mezczyznami-zatrzymanie-st8547012?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-294108-prostystucja-ph8205670/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przebrany za kobiet\u0119 wabi\u0142 na intymne spotkania. M\u00f3g\u0142 oszuka\u0107 tysi\u0105c m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T07:57:12.351267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:02:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6723830-trump-zapowiada-nowe-cla-ph8549719/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. W\u0142adze obwiniaj\u0105 Donalda Trumpa\" />\n    W\u0142adze Lesotho og\u0142osi\u0142y stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej w zwi\u0105zku z gwa\u0142townym wzrostem bezrobocia w\u015br\u00f3d m\u0142odzie\u017cy i masow\u0105 utrat\u0105 miejsc pracy. Rz\u0105d obarcza win\u0105 zapowied\u017a wprowadzenia przez USA 50-procentowych ce\u0142, co wywo\u0142a\u0142o powa\u017cne zawirowania gospodarcze.",
        "id": 3129418,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/lesotho-stan-kleski-zywiolowej-wladze-obwiniaja-donalda-trumpa-st8549776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6723830-trump-zapowiada-nowe-cla-ph8549719/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Stan kl\u0119ski \u017cywio\u0142owej. W\u0142adze obwiniaj\u0105 Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:15.786468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:34:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5890096-zderzenie-z-udzialem-autobusu-w-piasecznie-ph8549742/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobusem bez bada\u0144 technicznych uderzy\u0142 w ty\u0142 auta\" />\n    Kieruj\u0105cy autobusem najecha\u0142 na ty\u0142 auta osobowego w podwarszawskim Piasecznie. Policja ustali\u0142a, \u017ce do zdarzenia dosz\u0142o przed przej\u015bciem dla pieszych. Autobus nie mia\u0142 aktualnych bada\u0144 technicznych, a samoch\u00f3d nie by\u0142 ubezpieczony.",
        "id": 3129097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piaseczno-autobusem-bez-aktualnych-badan-technicznych-najechal-na-tyl-auta-st8549745?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5890096-zderzenie-z-udzialem-autobusu-w-piasecznie-ph8549742/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Autobusem bez bada\u0144 technicznych uderzy\u0142 w ty\u0142 auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:15.963362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:33:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5060138-swiadectwo-z-paskiem-czy-bez-zawiera-wiele-danych-o-dziecku-ph8525554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142\u0119dnie wydane \u015bwiadectwa. Ministra edukacji odpowiada\" />\n    Barbara Nowacka w \"Rozmowie Piaseckiego\" odnios\u0142a si\u0119 do b\u0142\u0119dnych wzor\u00f3w \u015bwiadectw uko\u0144czenia szko\u0142y wydanych w niekt\u00f3rych plac\u00f3wkach. Ministra powiedzia\u0142a, czy wadliwe dokumenty b\u0119d\u0105 przyjmowane przez szko\u0142y.",
        "id": 3129098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/blednie-wydane-swiadectwa-szkolne-ministra-edukacji-barbara-nowacka-mowi-czy-beda-honorowane-st8549795?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5060138-swiadectwo-z-paskiem-czy-bez-zawiera-wiele-danych-o-dziecku-ph8525554/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0142\u0119dnie wydane \u015bwiadectwa. Ministra edukacji odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:16.139846+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:32:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3395784-dziecko-spadlo-z-przewijaka-mundurowi-ruszyli-na-pomoc-ph8549794/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niemowl\u0119 spad\u0142o z przewijaka. Ojciec ruszy\u0142 do szpitala, po drodze spotka\u0142 policjant\u00f3w\" />\n    Policjanci z Jaros\u0142awia (Podkarpacie) pomogli w szybkim dotarciu do szpitala matce z niemowl\u0119ciem, kt\u00f3re chwil\u0119 wcze\u015bniej spad\u0142o z przewijaka. Funkcjonariuszy zaalarmowa\u0142 ojciec sze\u015bciomiesi\u0119cznej dziewczynki.",
        "id": 3129099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaroslaw-niemowle-spadlo-z-przewijaka-ojciec-ruszyl-do-szpitala-po-drodze-spotkal-policjantow-st8549778?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3395784-dziecko-spadlo-z-przewijaka-mundurowi-ruszyli-na-pomoc-ph8549794/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niemowl\u0119 spad\u0142o z przewijaka. Ojciec ruszy\u0142 do szpitala, po drodze spotka\u0142 policjant\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:16.316368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:20:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4071630-plaza-armacao-de-pera-w-algarve-w-portugalii-ph8051132/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"P\u00f3\u0142torej tony haszyszu u brzeg\u00f3w turystycznego regionu\" />\n    W portugalskim regionie Algarve u brzeg\u00f3w miasta Olhao policja przej\u0119\u0142a ponad p\u00f3\u0142torej tony haszyszu. S\u0142u\u017cby ustalaj\u0105 w\u0142a\u015bciciela statku, na kt\u00f3rym znaleziono narkotyki.",
        "id": 3129100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/portugalia-poltorej-tony-haszyszu-u-brzegow-popularnego-wsrod-turystow-regionu-algarve-st8549730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4071630-plaza-armacao-de-pera-w-algarve-w-portugalii-ph8051132/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "P\u00f3\u0142torej tony haszyszu u brzeg\u00f3w turystycznego regionu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:16.492484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:15:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6537874-centrum-dystrybucyjne-albert-heijn-w-holandii-bleiswijk-ph8549708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polscy pracownicy strajkuj\u0105\u00a0w Holandii\" />\n    Kilkuset polskich pracownik\u00f3w tymczasowych strajkuje w centrach dystrybucyjnych sieci supermarket\u00f3w Albert Heijn w Holandii - poda\u0142y lokalne media. Protestuj\u0105cy domagaj\u0105 si\u0119 r\u00f3wnych warunk\u00f3w zatrudnienia i wy\u017cszych p\u0142ac.",
        "id": 3129101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/holandia-albert-heijn-polscy-pracownicy-tymczasowi-strajkuja-st8549709?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6537874-centrum-dystrybucyjne-albert-heijn-w-holandii-bleiswijk-ph8549708/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polscy pracownicy strajkuj\u0105\u00a0w Holandii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:16.668590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:11:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/plus/programy/rozmowa-piaseckiego/cdn-zdjecie-9266564-pc-ph8549790/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra o nietypowym sojuszu w Sejmie. Wskaza\u0142a liderk\u0119 \" />\n    Barbara Nowacka w TVN24 stwierdzi\u0142a, \u017ce g\u0142osowanie Polski 2050 razem z PiS i Konfederacj\u0105 \"w du\u017cej mierze by\u0142o polityczne\". Doda\u0142a, \u017ce jej zdaniem liderk\u0105 tego pomys\u0142u by\u0142a ministra Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 3129102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/barbara-nowacka-o-nietypowym-sojuszu-w-sejmie-wskazala-liderke-st8549748?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/plus/programy/rozmowa-piaseckiego/cdn-zdjecie-9266564-pc-ph8549790/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra o nietypowym sojuszu w Sejmie. Wskaza\u0142a liderk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:16.844527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:03:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5447480-zniszczona-strefa-gazy-ph8495202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump m\u00f3wi, kiedy mo\u017cliwe b\u0119dzie zawieszenie broni w Strefie Gazy\" />\n    W tym albo przysz\u0142ym tygodniu mo\u017cliwe b\u0119dzie zawieszenie broni w Strefie Gazy - stwierdzi\u0142 Donald Trump. W poniedzia\u0142ek i wtorek prezydent USA spotka\u0142 si\u0119 w Bia\u0142ym Domu z premierem Izraela Benjaminem Netanjahu.",
        "id": 3129103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/strefa-gazy-donald-trump-zawieszenie-broni-mozliwe-w-tym-albo-przyszlym-tygodniu-st8549691?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5447480-zniszczona-strefa-gazy-ph8495202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Donald Trump m\u00f3wi, kiedy mo\u017cliwe b\u0119dzie zawieszenie broni w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:17.021140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:58:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6000593-trwa-proces-juraja-c-ph8549684/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Na procesie bez skruchy ani przeprosin\" />\n    M\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w maju 2024 roku zaatakowa\u0142 s\u0142owackiego premiera Roberta Fic\u0119, wci\u0105\u017c nie przeprosi\u0142 go za swoje zachowanie. W \u015brod\u0119 podczas drugiego dnia procesu w Ba\u0144skiej Bystrzycy odtworzono mi\u0119dzy innymi zeznania szefa rz\u0105du, z\u0142o\u017cone kilka tygodni po pr\u00f3bie zamachu.",
        "id": 3129104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-proces-po-zamachu-na-roberta-fice-oskarzony-juraj-c-nie-przeprosil-st8549685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6000593-trwa-proces-juraja-c-ph8549684/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strzela\u0142 do premiera S\u0142owacji. Na procesie bez skruchy ani przeprosin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:17.197569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:52:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2752963-marco-rubio-ph8549779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rubio spotka si\u0119 z \u0141awrowem. Tu\u017c po wznowieniu dostaw broni dla Ukrainy \" />\n    Szef ameryka\u0144skiej dyplomacji Marco Rubio ma w czwartek spotka\u0107 si\u0119 z ministrem spraw zagranicznych Rosji Siergiejem \u0141awrowem na marginesie szczytu pa\u0144stw Azji Po\u0142udniowo-Wschodniej w Kuala Lumpur - potwierdzi\u0142 Departament Stanu USA. Wcze\u015bniej administracja prezydenta Donalda Trumpa wznowi\u0142a wstrzymane dostawy broni na Ukrain\u0119.",
        "id": 3129105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/malezja-rubio-spotka-sie-z-lawrowem-tuz-po-wznowieniu-dostaw-broni-dla-ukrainy-st8549752?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2752963-marco-rubio-ph8549779/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Rubio spotka si\u0119 z \u0141awrowem. Tu\u017c po wznowieniu dostaw broni dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:52:17.373824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:51:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1986935-strazacy-prowadzili-dzialania-miedzy-innymi-w-kielcach-ph8549754/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulewy i burze w Polsce. Bilans interwencji\" />\n    Blisko tysi\u0105c razy interweniowali w \u015brod\u0119 stra\u017cacy w zwi\u0105zku z ulewnymi opadami deszczu - poinformowa\u0142 rzecznik prasowy Komendanta G\u0142\u00f3wnego PSP Karol Kierzkowski. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 akcji przeprowadzono w po\u0142udniowych i centralnych regionach.",
        "id": 3129106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/ulewy-i-burze-w-polsce-bilans-interwencji-st8549727?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1986935-strazacy-prowadzili-dzialania-miedzy-innymi-w-kielcach-ph8549754/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ulewy i burze w Polsce. Bilans interwencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:18.158913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:13:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3370307-zatrzymani-za-narkotyki-ph8549617/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Na oczach funkcjonariuszy przeprowadzali transakcj\u0119 narkotykow\u0105\"\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani wpadli podczas przeprowadzania transakcji narkotykowej na parkingu w W\u00f3lce Kosowskiej. Ponadto na dzia\u0142ce jednego z nich znaleziono upraw\u0119 konopi, w przydomowym ogr\u00f3dku. 44-latek i 49-latek us\u0142yszeli zarzuty.",
        "id": 3128812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-na-oczach-policjantow-przeprowadzali-transakcje-narkotykowa-st8549601?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3370307-zatrzymani-za-narkotyki-ph8549617/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Na oczach funkcjonariuszy przeprowadzali transakcj\u0119 narkotykow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:18.346237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:13:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3983213-sejm-ph8549726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietypowy sojusz w Sejmie. Partia Ho\u0142owni razem z PiS i Konfederacj\u0105\" />\n    Sejm przyj\u0105\u0142 w \u015brod\u0119 nowelizacj\u0119 ustawy zwi\u0119kszaj\u0105cej limit wydatk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa na budownictwo spo\u0142eczne. Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, wsp\u00f3lnie z Polsk\u0105 2050 i Konfederacj\u0105, przeg\u0142osowa\u0142y poprawki, kt\u00f3re spotka\u0142y si\u0119 z ostr\u0105 krytyk\u0105 ze strony Lewicy. Kontrowersje wzbudzi\u0142y zapisy umo\u017cliwiaj\u0105ce przejmowanie na w\u0142asno\u015b\u0107 mieszka\u0144 nale\u017c\u0105cych do Spo\u0142ecznych Inicjatyw Mieszkaniowych.",
        "id": 3128813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/nietypowy-sojusz-w-sejmie-polska-2050-razem-z-pis-i-konfederacja-st8549723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-3983213-sejm-ph8549726/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nietypowy sojusz w Sejmie. Partia Ho\u0142owni razem z PiS i Konfederacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:18.554916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:06:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4658351-archeolodzy-z-umk-wydobyli-z-wod-jeziora-lednickiego-tysiacletnia-rzezbe-ph8548072/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajemnica obiektu 353. Czy m\u00f3g\u0142 by\u0107 ofiar\u0105 zast\u0119pcz\u0105?\" />\n    Piastowski gr\u00f3d po\u0142o\u017cony na wyspie Lednica to archeologiczne eldorado. Naukowcy przyzwyczaili si\u0119 ju\u017c, \u017ce odkrywaj\u0105 tam topory, w\u0142\u00f3cznie i misy z br\u0105zu, jednak w ostatnim sezonie najwi\u0119ksze emocje wzbudzi\u0142 niepozorny kawa\u0142ek drewna.",
        "id": 3128814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/odkrycie-archeolodzy-z-umk-wydobyli-z-wod-jeziora-lednickiego-tysiacletnia-rzezbe-st8548076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4658351-archeolodzy-z-umk-wydobyli-z-wod-jeziora-lednickiego-tysiacletnia-rzezbe-ph8548072/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tajemnica obiektu 353. Czy m\u00f3g\u0142 by\u0107 ofiar\u0105 zast\u0119pcz\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:18.773637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:04:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5041966-smiertelny-wypadek-w-miejscowosci-gzowo-ph8549713/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek pod Pu\u0142tuskiem. Jedna osoba nie \u017cyje, kilka zosta\u0142o rannych\" />\n    W \u015brod\u0119 wieczorem dosz\u0142o do tragicznego wypadku pod Pu\u0142tuskiem (Mazowieckie). Na drodze krajowej numer 61 zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody osobowe. Poszkodowanych zosta\u0142o kilka os\u00f3b, jedna z nich nie prze\u017cy\u0142a.",
        "id": 3128815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gzowo-dk61-wypadek-ranni-jedna-osobna-nie-zyje-st8549722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5041966-smiertelny-wypadek-w-miejscowosci-gzowo-ph8549713/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek pod Pu\u0142tuskiem. Jedna osoba nie \u017cyje, kilka zosta\u0142o rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:18.974773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:03:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-649140-donald-trump-ph8549724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"50 procent. Donald Trump og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119\" />\n    Donald Trump og\u0142osi\u0142, \u017ce od 1 sierpnia zostanie wprowadzone 50-procentowe c\u0142o na import miedzi do USA. Wed\u0142ug niego decyzja ta ma przyczyni\u0107 si\u0119 do odbudowy dominuj\u0105cego przemys\u0142u miedziowego w kraju. Prezydent powiadomi\u0142 tak\u017ce Brazyli\u0119 o obj\u0119ciu jej c\u0142em w wysoko\u015bci 50 procent.",
        "id": 3128816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/donald-trump-oglosil-cla-w-wysokosci-50-procent-na-miedz-i-brazylie-st8549703?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-649140-donald-trump-ph8549724/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "50 procent. Donald Trump og\u0142osi\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:19.174032+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:55:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3665294-rozpoczely-sie-wielkie-manewry-wojskowe-han-kuang-ph8549715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ruszy\u0142y najwi\u0119ksze w historii manewry na Tajwanie\" />\n    Na Tajwanie rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wielkie manewry wojskowe Han Kuang, przygotowuj\u0105ce armi\u0119 na wypadek zbrojnej inwazji komunistycznych Chin \u2014 przekazali tajwa\u0144scy urz\u0119dnicy. Rzecznik chi\u0144skiego ministerstwa obrony Jiang Bin oceni\u0142, \u017ce \u0107wiczenia te s\u0105 \"niczym wi\u0119cej, ni\u017c blefem\".",
        "id": 3128817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajwan-najwieksze-cwiczenia-wojskowe-na-wypadek-inwazji-chin-st8549690?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3665294-rozpoczely-sie-wielkie-manewry-wojskowe-han-kuang-ph8549715/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ruszy\u0142y najwi\u0119ksze w historii manewry na Tajwanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:47:19.368994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:46:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7199400-bruksela-ph8431606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Le Monde\": t\u0142umaczka z unijnych instytucji podejrzana o szpiegostwo dla Rosji\" />\n    W czasie tajnej debaty czescy t\u0142umacze zauwa\u017cyli, \u017ce w s\u0105siedniej kabinie ich kole\u017canka po fachu, t\u0142umacz\u0105ca z ukrai\u0144skiego, robi transkrypcje z odbywaj\u0105cej si\u0119 rozmowy. T\u0142umaczka, kt\u00f3ra wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142a mi\u0119dzy innymi z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 i NATO, jest podejrzana o pr\u00f3b\u0119 przekazania Rosji informacji - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 dziennik \"Le Monde\".",
        "id": 3128818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/francja-tlumaczka-pracujaca-w-unijnych-instytucjach-podejrzana-o-szpiegostwo-dla-rosji-le-monde-st8549686?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7199400-bruksela-ph8431606/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Le Monde\": t\u0142umaczka z unijnych instytucji podejrzana o szpiegostwo dla Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:42:09.076967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:08:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5021297-joe-biden-ph8467729/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekarz Joe Bidena odm\u00f3wi\u0142 odpowiedzi na pytania o jego zdrowie\" />\n    Lekarz by\u0142ego prezydenta USA Joe Bidena odm\u00f3wi\u0142 odpowiedzi na pytania komisji dotycz\u0105ce stanu zdrowia by\u0142ego przyw\u00f3dcy podczas pe\u0142nienia przez niego najwa\u017cniejszego urz\u0119du w pa\u0144stwie. Szef komisji James Comer oceni\u0142, \u017ce odmowa odpowiedzi \u015bwiadczy, \u017ce \"ewidentnie dosz\u0142o do konspiracji\".",
        "id": 3128546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-lekarz-joe-bidena-odmowil-odpowiedzi-na-pytania-o-zdrowie-bylego-prezydenta-st8549688?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5021297-joe-biden-ph8467729/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekarz Joe Bidena odm\u00f3wi\u0142 odpowiedzi na pytania o jego zdrowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:42:09.254653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:49:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8910817-wypadek-w-bialogardzie-ph8549694/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powa\u017cny wypadek w Bia\u0142ogardzie, samoch\u00f3d dachowa\u0142\" />\n    W Bia\u0142ogardzie w wojew\u00f3dztwie zachodniopomorskim dosz\u0142o do powa\u017cnego wypadku z udzia\u0142em samochodu osobowego. W wyniku tego zdarzenia ranne zosta\u0142y trzy osoby. Kieruj\u0105cy pojazdem by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 3128547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zachodniopomorskie-wypadek-w-bialogardzie-samochod-dachowal-trzy-osoby-ranne-st8549695?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8910817-wypadek-w-bialogardzie-ph8549694/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powa\u017cny wypadek w Bia\u0142ogardzie, samoch\u00f3d dachowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:42:09.436640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:42:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5459363-pozar-po-rosyjskim-ataku-z-uzyciem-dronow-ph8549697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny zmasowany atak powietrzny Rosji na Kij\u00f3w\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1233 dni temu. Rosja przeprowadzi\u0142a w nocy ze \u015brody na czwartek kolejny zmasowany atak na stolic\u0119 Ukrainy Kij\u00f3w. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, a kilkana\u015bcie zosta\u0142o rannych. Wed\u0142ug lokalnych w\u0142adz Rosjanie zaatakowali dronami sze\u015b\u0107 dzielnic ukrai\u0144skiej stolicy. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3128548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-kolejny-zmasowany-atak-powietrzny-rosji-na-kijow-st8549698?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5459363-pozar-po-rosyjskim-ataku-z-uzyciem-dronow-ph8549697/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kolejny zmasowany atak powietrzny Rosji na Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T03:37:04.842848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:25:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3573653-zwolennicy-donalda-trumpa-ph8167851/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bunt w MAGA, decyzja w sprawie Cyby, ludzie B\u0105kiewicza\" />\n    Sprawa \u015bmierci Jeffrey'a Epsteina powoduje roz\u0142am w ameryka\u0144skim ruchu MAGA. Ryszard Cyba trafi do szpitala psychiatrycznego. Organizacja powo\u0142ana przez Roberta B\u0105kiewicza oskar\u017cana jest o \u0142amanie prawa. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 10 lipca.",
        "id": 3128324,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-10-lipca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8549696?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3573653-zwolennicy-donalda-trumpa-ph8167851/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Bunt w MAGA, decyzja w sprawie Cyby, ludzie B\u0105kiewicza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T00:22:05.184587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7239664-opady-deszczu-ph8034679/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek 10.07. Nadal b\u0119dzie pada\u0107, miejscami mocno\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. W czwartek 10.07 b\u0119dzie si\u0119 chmurzy\u0107, poza tym popada deszcz, miejscami do\u015b\u0107 mocno. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 24 stopnie.",
        "id": 3127514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-10-07-nadal-bedzie-padac-miejscami-mocno-st8549623?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7239664-opady-deszczu-ph8034679/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek 10.07. Nadal b\u0119dzie pada\u0107, miejscami mocno",
        "vote": 0
    }
]