[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T21:13:03.038698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T20:26:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/9c/1e/z32096379IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142odzimierz Czarzasty przekaza\u0142, \u017ce rekonstrukcja rz\u0105du odb\u0119dzie si\u0119 22 lipca. Donald Tusk zdementowa\u0142 te informacje i poda\u0142 inny termin. - Nie wiem, sk\u0105d marsza\u0142kowi Czarzastemu przysz\u0142a ta data do g\u0142owy - powiedzia\u0142 premier.",
        "id": 3135594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32096367,zamieszanie-wokol-rekonstrukcji-rzadu-tusk-o-dacie-22-lipca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/9c/1e/z32096379IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Zamieszanie wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 rekonstrukcji rz\u0105du. Tusk o dacie 22 lipca: To jest nieporozumienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T21:13:03.220196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T20:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/67/1e/z31881600IHG,Marcin-Kierwinski--rzadowy-pelnomocnik-ds-usuwania.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister-cz\u0142onek Rady Ministr\u010f\u017c\u02ddw Marcin Kierwi\u0144ski skomentowa\u0142 w \"Kropce nad i\" ostatnie wypowiedzi Andrzeja Dudy. Kierwi\u0144ski stwierdzi\u0142, \u017ce s\u0142owa prezydenta s\u0105 \"sprzeczne z polskim interesem narodowym\".",
        "id": 3135595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32096255,kierwinski-uderza-w-dude-skrajna-glupota-albo-dzialanie-przeciwko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/67/1e/z31881600IHG,Marcin-Kierwinski--rzadowy-pelnomocnik-ds-usuwania.jpg",
        "title": "Kierwi\u0144ski uderza w Dud\u0119: Skrajna g\u0142upota albo dzia\u0142anie przeciwko polskiemu interesowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T20:08:11.727999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T19:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/65/9c/1e/z32096357IHG,Joachim-Brudzinski--Zbigniew-Bogucki--Jaroslaw-Kac.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kto zostanie szefem Kancelarii Prezydenta Karola Nawrockiego? Onet i \"Rzeczpospolita\" wskazuj\u0105 konkretne nazwisko. - Da si\u0119 z nim dogada\u0107, jest dosy\u0107 koncyliacyjny, a to cecha, kt\u010f\u017c\u02ddra mo\u017ce by\u0107 pomocna w zarz\u0105dzaniu kancelari\u0105 - powiedzia\u0142 rozm\u010f\u017c\u02ddwca portalu.",
        "id": 3135127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32096265,to-on-prawdopodobnie-zostanie-szefem-kancelarii-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/65/9c/1e/z32096357IHG,Joachim-Brudzinski--Zbigniew-Bogucki--Jaroslaw-Kac.jpg",
        "title": "To on prawdopodobnie zostanie szefem kancelarii Nawrockiego. \"Da si\u0119 lubi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Maciek Kucharczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:00:37.162158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fe/9b/1e/z32095230IHG,Ukrainski-MiG-29-zrzucajacy-4-amerykanskie-bomby-n.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ukrai\u0144skie stare my\u015bliwce MiG-29 sta\u0142y si\u0119 frontowymi bombowcami, wykorzystuj\u0105cymi bardzo dynamiczn\u0105 i ryzykown\u0105 metod\u0119 atakowania Rosjan. Nowe wideo bardzo dobrze pokazuje w jaki spos\u010f\u017c\u02ddb. Wszystko to sk\u0142ada si\u0119 w co\u015b, co kilka lat temu wyst\u0119powa\u0142o tylko w ksi\u0105\u017ckach sensacyjnych.",
        "id": 3134639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32095107,bomby-z-usa-ciskane-przez-poradzieckiego-weterana-nagranie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fe/9b/1e/z32095230IHG,Ukrainski-MiG-29-zrzucajacy-4-amerykanskie-bomby-n.jpg",
        "title": "Bomby z USA ciskane przez poradzieckiego weterana. Nagranie taktyki Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw wzi\u0119tej z bombardowa\u0144 atomowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:00:37.339404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6f/9b/1e/z32096111IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zasugerowa\u0142, \u017ce je\u015bli Polska zamkn\u0119\u0142aby lotnisko w Rzeszowie, odbi\u0142oby si\u0119 to negatywnie na dostawach pomocy dla Ukrainy. Wypowied\u017a Dudy jest szeroko komentowana w rosyjskich mediach, kt\u010f\u017c\u02ddre twierdz\u0105, \u017ce to forma \"szanta\u017cu\" wobec NATO.",
        "id": 3134640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32096037,rosjanie-podchwycili-slowa-andrzeja-dudy-o-ukrainie-mowia-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/6f/9b/1e/z32096111IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Rosjanie podchwycili s\u0142owa Andrzeja Dudy o Ukrainie. M\u010f\u017c\u02ddwi\u0105 o \"szanta\u017cu Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T19:00:37.516547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/97/1e/z32077512IHG,Grzegorz-Braun-podczas-finalu-kampanii-prezydencki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fala komentarzy po skandalicznej wypowiedzi Grzegorza Brauna w Radiu Wnet. \"Radio w rocznic\u0119 zbrodni w Jedwabnem zaprasza antysemit\u0119 i 'bohatersko' mu przerywa za bycie za bardzo antysemit\u0105\" - oceni\u0142a Anna G\u010f\u017c\u02ddrska, senatorka Lewicy.",
        "id": 3134641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32096144,braun-neguje-istnienie-komor-gazowych-skandal-miejsce-tej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c8/97/1e/z32077512IHG,Grzegorz-Braun-podczas-finalu-kampanii-prezydencki.jpg",
        "title": "Braun neguje istnienie kom\u010f\u017c\u02ddr gazowych. \"Skandal\", \"Miejsce tej kanalii powinno by\u0107 w wi\u0119zieniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:56:45.010243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b9/9b/1e/z32096185IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk skomentowa\u0142 skandaliczn\u0105 wypowied\u017a Grzegorza Brauna, kt\u010f\u017c\u02ddry stwierdzi\u0142, \u017ce \"Auschwitz z komorami gazowymi to fake\". Premier wskaza\u0142, co nale\u017cy zrobi\u0107 w takiej sytuacji.",
        "id": 3134080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32096169,donald-tusk-reaguje-na-skandaliczne-slowa-brauna-hanba.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b9/9b/1e/z32096185IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Donald Tusk reaguje na skandaliczne s\u0142owa Brauna. \"Ha\u0144ba\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:56:45.204238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/67/9b/1e/z32096103IHG,Rabin-Schudrich.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas czwartkowych obchod\u010f\u017c\u02ddw rocznicy mordu \u017byd\u010f\u017c\u02ddw w Jedwabnem Grzegorz Braun wraz ze zwolennikami zablokowali wyjazd rabinowi Michaelowi Schudrichowi. Policja opublikowa\u0142a komunikat w tej sprawie. \"Nie ma przyzwolenie na \u0142amanie prawa\" - napisa\u0142a.",
        "id": 3134081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32095972,jedwabne-grzegorz-braun-zablokowal-droge-rabinowi-jest-reakcja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/67/9b/1e/z32096103IHG,Rabin-Schudrich.jpg",
        "title": "Jedwabne. Grzegorz Braun zablokowa\u0142 drog\u0119 rabinowi. Jest reakcja policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:56:45.385791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/9b/1e/z32096069IHG,Robert-Bakiewicz--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Robert B\u0105kiewicz unika\u0142 kary za naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej przez p\u010f\u017c\u02dd\u0142tora roku. Teraz Adam Bodnar wyda\u0142 decyzj\u0119 w tej sprawie.",
        "id": 3134082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32095931,robert-bakiewicz-nie-uniknie-kary-to-poczatek-problemow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/45/9b/1e/z32096069IHG,Robert-Bakiewicz--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Zwrot ws. B\u0105kiewicza. Jednak nie uniknie kary? Bodnar podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:56:45.565564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e0/9b/1e/z32095968IHG,Grzegorz-Braun-na-uroczystosciach-upamietniajacych.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grzegorz Braun stwierdzi\u0142, \u017ce informacje o komorach gazowych w obozie koncentracyjnym Auschwitz-Birkenau \"to niestety fake\". Wypowied\u017a Brauna skomentowa\u0142a ambasada Izraela w Polsce. G\u0142os w tej sprawie zabra\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c dyrektor Muzeum Auschwitz-Birkenau - zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie zawiadomienia do prokuratury i pozwu o znies\u0142awienie.",
        "id": 3134083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32095946,muzeum-auschwitz-birkenau-pozywa-grzegorza-brauna-chodzi-o.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e0/9b/1e/z32095968IHG,Grzegorz-Braun-na-uroczystosciach-upamietniajacych.jpg",
        "title": "Muzeum Auschwitz-Birkenau pozywa Grzegorza Brauna. Chodzi o s\u0142owa na temat kom\u010f\u017c\u02ddr gazowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:53:08.632931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T16:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/9b/1e/z32095954IHG,Zabojstwo-oficera-SBU.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W czwartek rano na jednym z kijowskich osiedli dosz\u0142o do zab\u010f\u017c\u02ddjstwa pu\u0142kownika SBU. Napastnik pojawi\u0142 si\u0119 na parkingu przed blokiem, z kt\u010f\u017c\u02ddrego wyszed\u0142 wojskowy. Pad\u0142o pi\u0119\u0107 strza\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3133424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32095719,oficer-sbu-zabity-w-kijowie-na-parkingu-przed-blokiem-padlo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d2/9b/1e/z32095954IHG,Zabojstwo-oficera-SBU.jpg",
        "title": "Oficer SBU zabity w Kijowie. Na parkingu przed blokiem pad\u0142o pi\u0119\u0107 strza\u0142\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T16:53:08.813354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:53:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/42/9b/1e/z32095810IHG,Malgorzata-Manowska-i-Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szefowa S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzata Manowska chce przedstawi\u0107 Donaldowi Tuskowi rozwi\u0105zanie, kt\u010f\u017c\u02ddre jej zdaniem mo\u017ce zako\u0144czy\u0107 sp\u010f\u017c\u02ddr mi\u0119dzy s\u0119dziami. Manowska wyja\u015bni\u0142a, dlaczego zamierza wyst\u0105pi\u0107 z tak\u0105 inicjatyw\u0105.",
        "id": 3133425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32095746,zaskakujaca-deklaracja-prezeski-sadu-najwyzszego-manowska-ma.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/42/9b/1e/z32095810IHG,Malgorzata-Manowska-i-Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ca deklaracja prezeski S\u0105du Najwy\u017cszego. Manowska ma propozycj\u0119 dla Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:45:35.026828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T15:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b0/9b/1e/z32095920IHG,Grzegorz-Braun-w-Jedwabnem-10-lipca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grzegorz Braun pozowa\u0142 do zdj\u0119\u0107 i podpisywa\u0142 ga\u015bnice w Jedwabnem, gdzie obchodzono rocznic\u0119 spalenia \u017cywcem \u017cydowskich mieszka\u0144c\u010f\u017c\u02ddw - poinformowa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\". Pos\u0142anka Lewicy Anna Maria \u017bukowska poinformowa\u0142a o kolejnych krokach podj\u0119tych wobec europos\u0142a.",
        "id": 3132809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32095663,grzegorz-braun-wywolal-skandal-w-jedwabnem-prokuratura-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b0/9b/1e/z32095920IHG,Grzegorz-Braun-w-Jedwabnem-10-lipca-2025-r-.jpg",
        "title": "Grzegorz Braun wywo\u0142a\u0142 skandal w Jedwabnem. \"Prokuratura nie b\u0119dzie si\u0119 certoli\u0107 z zadymiarzem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:45:35.203016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/83/9b/1e/z32095875IHG,Poscig-zakonczony-strzelanina-i-eksplozja.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie Litwy dosz\u0142o do strzelaniny, w kt\u010f\u017c\u02ddrej zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna. Ustalono, \u017ce wcze\u015bniej prawdopodobnie przekroczy\u0142 nielegalnie granic\u0119 polsko-litewsk\u0105. Policja poinformowa\u0142a o przebiegu zdarzenia oraz o to\u017csamo\u015bci m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 3132810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32095534,strzelanina-i-poscig-niedaleko-granicy-polsko-litewskiej-znaleziono.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/83/9b/1e/z32095875IHG,Poscig-zakonczony-strzelanina-i-eksplozja.jpg",
        "title": "Strzelanina i po\u015bcig niedaleko granicy polsko-litewskiej. Znaleziono zw\u0119glone cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:45:35.379089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/9b/1e/z32095560IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk zaapelowa\u0142 do demokratycznych przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. Premier poinformowa\u0142 te\u017c, ile w tej sprawie zrobi\u0142a do tej pory Polska, co wywo\u0142a\u0142o burze braw.",
        "id": 3132811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32095411,apel-donalda-tuska-w-sprawie-wojny-w-ukrainie-teraz-jest-czas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/48/9b/1e/z32095560IHG,Donald-Tusk--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Apel Donalda Tuska w sprawie wojny w Ukrainie. \"Teraz jest czas, \u017ceby otworzy\u0107 nowy rozdzia\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T15:45:35.554829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/94/1e/z32064039IHG,Polska-2050---na-zdjeciu-m-in--Szymon-Holownia--Pa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przy okazji przeci\u0105gaj\u0105cej si\u0119 rekonstrukcji rz\u0105du w Koalicji 15 pa\u017adziernika rysuje si\u0119 sp\u010f\u017c\u02ddr o stanowisko wicepremiera dla Polski 2050. - Wygl\u0105da na to, \u017ce na razie nie b\u0119d\u0105 mieli wicepremiera - s\u0142yszymy w Koalicji Obywatelskiej. - Bzdury, oczywi\u015bcie, \u017ce dostaniemy to stanowisko - przekonuje z kolei bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik Szymona Ho\u0142owni.",
        "id": 3132812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32095667,spor-o-teke-wicepremiera-dla-polski-2050-na-razie-nie-beda.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/27/94/1e/z32064039IHG,Polska-2050---na-zdjeciu-m-in--Szymon-Holownia--Pa.jpg",
        "title": "Sp\u010f\u017c\u02ddr o tek\u0119 wicepremiera dla Polski 2050. \"Na razie nie b\u0119d\u0105 mieli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:40:36.849024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ad/88/1e/z32016045IHG.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na antenie Radia Wnet, kt\u010f\u017c\u02ddre postanowi\u0142o przeprowadzi\u0107 rozmow\u0119 z Grzegorzem Braunem na temat rocznicy mordu w Jedwabnem, pad\u0142y skandaliczne s\u0142owa na temat Holokaustu. Zdaniem europos\u0142a \"Auschwitz z komorami gazowymi to niestety fake\". Prokuratura poinformowa\u0142a, \u017ce prowadzi ju\u017c czynno\u015bci w sprawie.",
        "id": 3132193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32095362,skandaliczne-slowa-grzegorza-brauna-na-temat-holokaustu-sprawa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ad/88/1e/z32016045IHG.jpg",
        "title": "Skandaliczne s\u0142owa Grzegorza Brauna na temat Holokaustu. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:40:37.028479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T14:07:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/9b/1e/z32095099IHG,Policja-w-USA--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>20-letnia Maya zostawi\u0142a swoich dw\u010f\u017c\u02ddch ma\u0142ych syn\u010f\u017c\u02ddw w nagrzanym aucie, by uda\u0107 si\u0119 na zabieg powi\u0119kszania ust w Kalifornii w Stanach Zjednoczonych. Jeden z ch\u0142opc\u010f\u017c\u02ddw zmar\u0142. Kobieta w przesz\u0142o\u015bci zosta\u0142a zg\u0142oszona za zn\u0119canie si\u0119 nad dzie\u0107mi.",
        "id": 3132194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32095037,zostawila-dwoje-dzieci-w-nagrzanym-aucie-i-poszla-powiekszyc.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/9b/1e/z32095099IHG,Policja-w-USA--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zostawi\u0142a dwoje dzieci w nagrzanym aucie i posz\u0142a powi\u0119kszy\u0107 usta. Jedno z nich zmar\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:40:37.206395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:57:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/77/9b/1e/z32095351IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska 2050 Szymona Ho\u0142owni, PiS i Konfederacja zag\u0142osowa\u0142y za poprawkami do ustawy mieszkaniowej. Ho\u0142ownia zabra\u0142 g\u0142os w tej sprawie. - Chcemy pokaza\u0107, \u017ce wychodzimy ponad t\u0119 chor\u0105, plemienn\u0105 mentalno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142.",
        "id": 3132195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32095261,holownia-tlumaczy-sie-po-wspolnym-glosowaniu-z-pis-i-konfederacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/77/9b/1e/z32095351IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia t\u0142umaczy si\u0119 po wsp\u010f\u017c\u02ddlnym g\u0142osowaniu z PiS i Konfederacj\u0105. \"Wychodzimy ponad chor\u0105 mentalno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Ines Eisele, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T14:40:37.383795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/9b/1e/z32095184IHG,Kobieta-spaceruje-po-moscie--a-w-tle-widac-centrum.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>To posuni\u0119cie przeciwko osobom LGBTQ i globalizmowi: rosyjska \"wiza wsp\u010f\u017c\u02ddlnych warto\u015bci\" skierowana jest do os\u010f\u017c\u02ddb z kraj\u010f\u017c\u02ddw zachodnich, kt\u010f\u017c\u02ddre wyznaj\u0105 konserwatywne warto\u015bci i szukaj\u0105 nowego domu. Rosji s\u0142u\u017cy jako propaganda.",
        "id": 3132196,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,32095105,rosja-zaprasza-do-siebie-emigrantow-z-zachodu-proponuje-wize.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/9b/1e/z32095184IHG,Kobieta-spaceruje-po-moscie--a-w-tle-widac-centrum.jpg",
        "title": "Rosja zaprasza do siebie emigrant\u010f\u017c\u02ddw z zachodu. Proponuje wiz\u0119 \"wsp\u010f\u017c\u02ddlnych warto\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Monika Stefanek/Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:37:44.946226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/71/9b/1e/z32093041IHG,Zgorzelec--kontrola-na-granicy-z-Niemcami.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Obecne kontrole na granicy polsko-niemieckiej przypominaj\u0105 sytuacj\u0119 z 1938 roku, kiedy to by\u0142y one skierowane przeciwko \u017bydom - pisze w \"Die Tageszeitung\" niemiecki historyk.",
        "id": 3131575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,32095253,kontrole-na-granicy-z-niemcami-historyk-kiedys-zydzi-dzis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/71/9b/1e/z32093041IHG,Zgorzelec--kontrola-na-granicy-z-Niemcami.jpg",
        "title": "Kontrole na granicy z Niemcami. Historyk: Kiedy\u015b \u017bydzi, dzi\u015b imigranci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kamila Cie\u015blik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:37:45.150990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9e/9a/1e/z32091806IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent Andrzej Duda udzieli\u0142 wywiadu Klubowi Jagiello\u0144skiemu i podcastowi Otwarta Konserwa. Skrytkowa\u0142 w nim cz\u0119\u015b\u0107 \u015brodowiska s\u0119dziowskiego, kt\u010f\u017c\u02ddra - jak stwierdzi\u0142 - \"opowiada si\u0119 po jednej ze stron sporu politycznego\". S\u0142owa prezydenta dosadnie skomentowa\u0142 Rados\u0142aw Sikorski.",
        "id": 3131576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32094861,burza-po-slowach-andrzej-dudy-dosadna-odpowiedz-sikorskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9e/9a/1e/z32091806IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Burza po s\u0142owach Andrzej Dudy. Dosadna odpowied\u017a Sikorskiego. \"Uprzejmie informuj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:37:45.352507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T13:10:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/9b/1e/z32094846IHG,Prof--Przemyslaw-Jeziorski-zginal-w-Grecji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Profesor Uniwersytetu Kalifornijskiego w Berkeley Przemys\u0142aw Jeziorski zgin\u0105\u0142 w wyniku ataku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o w pobli\u017cu Aten. Napastnik odda\u0142 w jego stron\u0119 pi\u0119\u0107 strza\u0142\u010f\u017c\u02ddw. Uczenia wyda\u0142a poruszaj\u0105ce o\u015bwiadczenie. G\u0142os zabra\u0142 tak\u017ce brat zmar\u0142ego tragicznie Polaka.",
        "id": 3131577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32094824,szokujace-zabojstwo-polaka-w-grecji-szedl-na-spotkanie-z-ukochanymi.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7e/9b/1e/z32094846IHG,Prof--Przemyslaw-Jeziorski-zginal-w-Grecji.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105ce zab\u010f\u017c\u02ddjstwo Polaka w Grecji. \"Szed\u0142 na spotkanie z ukochanymi dzie\u0107mi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T13:37:45.553082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/54/9b/1e/z32094548IHG,Zmiana-klimatu-przyczynia-sie-do-nasilenia-ekstrem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Czy pa\u0144stwa \u015bwiata - w tym Polska - maj\u0105 prawny obowi\u0105zek walczy\u0107 ze zmian\u0105 klimatu? Ju\u017c nied\u0142ugo g\u0142os w tej sprawie zabierze najwy\u017cszy ONZ-owski trybuna\u0142. Chocia\u017c nie b\u0119dzie to wyrok, a niewi\u0105\u017c\u0105ca dla pa\u0144stw opinia, to i tak mo\u017ce ona wp\u0142yn\u0105\u0107 na wyroki w wielu krajach. A obywatele coraz cz\u0119\u015bciej id\u0105 ze swoimi rz\u0105dami do s\u0105du ws. braku dzia\u0142a\u0144 wobec zmiany klimatu.",
        "id": 3131578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32094503,swiatowy-trybunal-ma-wydac-przelomowe-postanowienie-moze-wplynac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/54/9b/1e/z32094548IHG,Zmiana-klimatu-przyczynia-sie-do-nasilenia-ekstrem.jpg",
        "title": "\u015awiatowy trybuna\u0142 ma wyda\u0107 prze\u0142omowe postanowienie. Mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na decyzje s\u0105d\u010f\u017c\u02ddw wielu kraj\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:30:32.175395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/70/9a/1e/z32091760IHG,9-07-2025--Warszawa--ministra-edukacji-Barbara-Now.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trybuna\u0142 Konstytucyjny wystosowa\u0142 oficjalne wezwanie wobec Barbary Nowackiej. Chodzi o publiczne przeprosiny za s\u0142owa ministerki o \"grupie udaj\u0105cej trybuna\u0142\". W tle jest kwestia liczby godzin religii w szko\u0142ach.",
        "id": 3131108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32094821,tk-domaga-sie-przeprosin-od-barbary-nowackiej-jest-wezwanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/70/9a/1e/z32091760IHG,9-07-2025--Warszawa--ministra-edukacji-Barbara-Now.jpg",
        "title": "TK domaga si\u0119 przeprosin od Barbary Nowackiej. Jest wezwanie. \"Personalny atak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:30:32.353119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:06:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/9b/1e/z32095214IHG,Strazacy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W okolicach Gdyni zapali\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwka przewo\u017c\u0105ca oko\u0142o 200 akumulator\u010f\u017c\u02ddw o\u0142owiowych. Na jezdni\u0119 wyciek\u0142 kwas z akumulator\u010f\u017c\u02ddw. Trasa Kaszubska jest zablokowana w obu kierunkach.",
        "id": 3131109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32095101,pozar-ciezarowki-przewozacej-akumulatory-na-jezdnie-wyciekl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ee/9b/1e/z32095214IHG,Strazacy--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Po\u017car ci\u0119\u017car\u010f\u017c\u02ddwki przewo\u017c\u0105cej akumulatory. Na jezdni\u0119 wyciek\u0142 kwas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:30:32.529737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/37/9b/1e/z32094775IHG,Siergiej-Andriejew.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Po blisko dekadzie urz\u0119dowania ambasador Rosji w Polsce Siergiej Andriejew, ma opu\u015bci\u0107 plac\u010f\u017c\u02ddwk\u0119 - wynika z nieoficjalnych ustale\u0144 Interii. Czy Moskwa zdecyduje si\u0119 wys\u0142a\u0107 jego nast\u0119pc\u0119, mimo sch\u0142odzenia relacji z Warszaw\u0105?",
        "id": 3131110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32094756,nieoficjalnie-ambasador-rosji-w-warszawie-zegna-sie-z-polska.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/37/9b/1e/z32094775IHG,Siergiej-Andriejew.jpg",
        "title": "Nieoficjalnie: Ambasador Rosji w Warszawie \u017cegna si\u0119 z Polsk\u0105. Nie unikn\u0105\u0142 kontrowersji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:30:32.706534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T11:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7c/28/1e/z31625084IHG,Ryszard-Petru--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ryszard Petru zdradzi\u0142, \u017ce jest namawiany na za\u0142o\u017cenie nowej partii politycznej. Zdaniem polityka Polski 2050 jest to mo\u017cliwe, je\u015bli \u017cadna partia nie zajmie si\u0119 kwesti\u0105 przedsi\u0119biorczo\u015bci i decentralizacji.",
        "id": 3131111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32094176,ryszard-petru-zalozy-nowa-partie-slysze-o-takich-pomyslach.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7c/28/1e/z31625084IHG,Ryszard-Petru--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Ryszard Petru za\u0142o\u017cy now\u0105 parti\u0119? \"S\u0142ysz\u0119 o takich pomys\u0142ach, jestem namawiany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:27:44.888872+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4f/9b/1e/z32094543IHG,TV-Republika.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od stycznia tego roku liderem ogl\u0105dalno\u015bci w\u015br\u010f\u017c\u02ddd stacji informacyjnych jest TV Republika - donosz\u0105 Wirtualne Media. Wysoki wynik odnotowa\u0142a tak\u017ce stacja wPolsce24.",
        "id": 3130648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32094528,tv-republika-miazdzy-konkurencje-odsadzila-tvn-i-tvp-nie-sa-mo-wi-te.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4f/9b/1e/z32094543IHG,TV-Republika.jpg",
        "title": "TV Republika mia\u017cd\u017cy konkurencj\u0119. Odsadzi\u0142a TVN i TVP. \"Nie-sa-mo-wi-te\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:27:45.069230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/9b/1e/z32094681IHG,Prezydent-USA-Donald-Trump-i-prezydent-Liberii-Jos.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump pochwali\u0142 angielski prezydenta Liberii. - Gdzie nauczy\u0142e\u015b si\u0119 tak pi\u0119knie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107? - zapyta\u0142 prezydent Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych. Za te s\u0142owa na ameryka\u0144skiego lidera spad\u0142a fala krytyki.",
        "id": 3130649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32093655,alez-wpadka-trumpa-obrazil-glowe-panstwa-gdzie-nauczyles.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/9b/1e/z32094681IHG,Prezydent-USA-Donald-Trump-i-prezydent-Liberii-Jos.jpg",
        "title": "Ale\u017c wpadka Trumpa. Obrazi\u0142 g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa. \"Gdzie nauczy\u0142e\u015b si\u0119 tak pi\u0119knie m\u010f\u017c\u02ddwi\u0107?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:27:45.247294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ec/9b/1e/z32094700IHG,Szefowa-Komisji-Europejskiej-Ursula-von-der-Leyen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wniosek o wotum nieufno\u015bci wobec Komisji Europejskiej i jej szefowej - odrzucony. Za wnioskiem g\u0142osowa\u0142o 175 europos\u0142\u010f\u017c\u02ddw, przeciwko by\u0142o 360. 18 wstrzyma\u0142o si\u0119 od g\u0142osu. Ursula von der Leyen pozostanie na stanowisku, podobnie jak 26 komisarzy.",
        "id": 3130650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32094670,wotum-nieufnosci-wobec-ursuli-von-der-leyen-jest-decyzja-europoslow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ec/9b/1e/z32094700IHG,Szefowa-Komisji-Europejskiej-Ursula-von-der-Leyen.jpg",
        "title": "Wotum nieufno\u015bci wobec Ursuli von der Leyen. Jest decyzja europos\u0142\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:01.190706+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T10:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/9b/1e/z32094218IHG,Telewizja-Republika--9-lipca-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- K\u0142amiesz i \u015bciemniasz - us\u0142ysza\u0142 pracownik Telewizji Republika od przechodnia, podczas relacji na \u017cywo. Stacja informowa\u0142a, \u017ce nie zosta\u0142a wpuszczona na posiedzenie sztabu kryzysowego z udzia\u0142em premiera.",
        "id": 3130123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32093796,awantura-w-tv-republika-musieli-przerwac-relacje-na-zywo-klamiesz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0a/9b/1e/z32094218IHG,Telewizja-Republika--9-lipca-2025-r-.jpg",
        "title": "Awantura w TV Republika. Musieli przerwa\u0107 relacj\u0119 na \u017cywo. \"K\u0142amiesz\", \"\u015bciemniasz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:01.371005+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:22:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/41/9b/1e/z32094017IHG,Hel--pomorskie--35-latek-wszedl-na-dach-restauracj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na Helu pewien m\u0119\u017cczyzna wszed\u0142 na dach restauracji. Z wysoko\u015bci zacz\u0105\u0142 wykrzykiwa\u0107 r\u010f\u017c\u02dd\u017cne s\u0142owa, tak\u017ce wulgarne. Na miejsce przyjecha\u0142a policja. 35-latkowi grozi teraz grzywna lub areszt.",
        "id": 3130124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32093619,dantejskie-sceny-na-helu-wszedl-na-dach-i-krzyczal-jo-sem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/41/9b/1e/z32094017IHG,Hel--pomorskie--35-latek-wszedl-na-dach-restauracj.jpg",
        "title": "Dantejskie sceny na Helu. Wszed\u0142 na dach i krzycza\u0142. \"Jo sem netoperek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:01.546739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fd/97/1e/z32077565IHG,Metro---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cztery stacje drugiej linii metra w Warszawie s\u0105 wy\u0142\u0105czone z powodu gro\u017anego wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na stacji Ksi\u0119cia Janusza. W zdarzeniu ucierpia\u0142a jedna osoba.",
        "id": 3130125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32094249,grozny-wypadek-na-stacji-metra-pasazer-nie-mogl-sie-wydostac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/fd/97/1e/z32077565IHG,Metro---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Gro\u017any wypadek na stacji metra. Pasa\u017cer nie m\u010f\u017c\u02ddg\u0142 si\u0119 wydosta\u0107. S\u0105 utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T10:12:01.722268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/9b/1e/z32094352IHG,Warszawa--Kancelaria-Premiera--Akcja-sluzb.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed Kancelari\u0105 Premiera dosz\u0142o do niebezpiecznej sytuacji. Niedaleko budynku by\u0142a osoba, kt\u010f\u017c\u02ddra mia\u0142a ze sob\u0105 kanister.",
        "id": 3130126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32094254,pilna-akcja-sluzb-przed-kancelaria-premiera-osoba-z-kanistrem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/90/9b/1e/z32094352IHG,Warszawa--Kancelaria-Premiera--Akcja-sluzb.jpg",
        "title": "Pilna akcja s\u0142u\u017cb przed Kancelari\u0105 Premiera. Osoba z kanistrem chodzi\u0142a przy budynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:35.130927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cf/9b/1e/z32093647IHG,Marek-Sawicki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rz\u0105d jest dysfunkcjonalny, jest za du\u017co ministerstw, wiceministr\u010f\u017c\u02ddw, wewn\u0119trznej k\u0142\u010f\u017c\u02ddtni, a za ma\u0142o sprawczo\u015bci - oceni\u0142 Marek Sawicki w rozmowie z Radiem ZET. Jego zdaniem W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz \"na pewno by\u0142by lepszym premierem\".",
        "id": 3129702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093506,marek-sawicki-uderza-w-donalda-tuska-po-co-tracic-czas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cf/9b/1e/z32093647IHG,Marek-Sawicki.jpg",
        "title": "Marek Sawicki uderza w Donalda Tuska. \"Po co traci\u0107 czas?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:35.309795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7d/9b/1e/z32094077IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Onet ustali\u0142 nieoficjalnie, co by\u0142o przedmiotem rozm\u010f\u017c\u02ddw \u015brodowej narady zarz\u0105du Platformy Obywatelskiej z udzia\u0142em premiera Donalda Tuska. Co wiadomo na ten temat?",
        "id": 3129703,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32094042,kulisy-narady-platformy-obywatelskiej-tusk-zapowiedzial-polaczenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7d/9b/1e/z32094077IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Polityczne trz\u0119sienie ziemi w PO. Ujawnili kulisy narady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:35.486285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/9b/1e/z32093416IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Sejmie dosz\u0142o do roz\u0142amu w\u015br\u010f\u017c\u02ddd koalicjant\u010f\u017c\u02ddw podczas jednego z g\u0142osowa\u0144. Polska 2050 g\u0142osowa\u0142a razem z PiS-em i Konfederacj\u0105. \"To zdumiewa, \u017ce s\u0105 za prywatyzacj\u0105 mieszka\u0144\" - komentowa\u0142a Anna Maria \u017bukowska.",
        "id": 3129704,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093412,fala-komentarzy-po-ruchu-polski-2050-od-dzisiaj-jest-szymon.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e8/9b/1e/z32093416IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Fala komentarzy po ruchu Polski 2050. \"Od dzisiaj jest Szymon PiSownia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:35.662895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9f/9b/1e/z32093599IHG,Wladimir-Putin--zolnierze-rosyjscy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosyjscy \u017co\u0142nierze mieli umiera\u0107 w nieczynnym gazoci\u0105gu, kt\u010f\u017c\u02ddrym przedostawali si\u0119 na ty\u0142y oddzia\u0142\u010f\u017c\u02ddw Ukrai\u0144c\u010f\u017c\u02ddw. Tak operacj\u0119 \"Potok\" przedstawia jej rzekomy uczestnik, kt\u010f\u017c\u02ddry zapewni\u0142, \u017ce \"wszystko, co m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142, jest prawd\u0105\". Pojawi\u0142y si\u0119 jednak w\u0105tpliwo\u015bci.",
        "id": 3129705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32093428,wstrzasajaca-relacja-o-rosyjskiej-operacji-potok-zolnierze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/9f/9b/1e/z32093599IHG,Wladimir-Putin--zolnierze-rosyjscy.jpg",
        "title": "Wstrz\u0105saj\u0105ca relacja o rosyjskiej operacji \"Potok\". \u017bo\u0142nierze dusili si\u0119 w gazoci\u0105gu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:07:35.841154+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T08:02:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/72/9b/1e/z32093810IHG,Andrzej-Duda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Andrzej Duda zabra\u0142 g\u0142os po tym, jak jego wywiad odbi\u0142 si\u0119 w mediach g\u0142o\u015bnym echem. Prezydent wspomnia\u0142 w nim mi\u0119dzy innymi o \"wieszaniu za zdrad\u0119\".",
        "id": 3129706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093788,duda-reaguje-na-fale-krytyki-po-slowach-o-wieszaniu-wowczas.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/72/9b/1e/z32093810IHG,Andrzej-Duda.jpg",
        "title": "Duda reaguje na fal\u0119 krytyki po s\u0142owach o wieszaniu. \"W\u010f\u017c\u02ddwczas si\u0119 nie trz\u0119\u015bli\u015bcie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:02:01.537682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/9b/1e/z32093417IHG,Szymon-Holownia.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wykorzystywa\u0107 \u015bmier\u0107 do politycznej gry to rzecz obrzydliwa - powiedzia\u0142 Szymon Ho\u0142ownia do jednej z pos\u0142anek Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Co si\u0119 sta\u0142o na sali plenarnej?",
        "id": 3129452,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093362,sejm-uczcil-zmarla-24-latke-spiecie-holowni-z-poslanka-pis.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e9/9b/1e/z32093417IHG,Szymon-Holownia.jpg",
        "title": "Sejm uczci\u0142 zmar\u0142\u0105 24-latk\u0119. Spi\u0119cie Ho\u0142owni z pos\u0142ank\u0105 PiS. \"Rzecz obrzydliwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T08:02:01.728997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/9b/1e/z32093321IHG,Przestepczosc--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci wyda\u0142 nowy raport ws. przest\u0119pczo\u015bci. Wynika z niego, \u017ce w 2023 roku przest\u0119pczo\u015b\u0107 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw by\u0142a najwy\u017csza w historii. Statystycznie to jednak Polacy cz\u0119\u015bciej pope\u0142niaj\u0105 przest\u0119pstwa.",
        "id": 3129453,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32093306,nowy-raport-rekordowa-przestepczosc-wsrod-cudzoziemcow-jest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/9b/1e/z32093321IHG,Przestepczosc--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Nowy raport. Rekordowa przest\u0119pczo\u015b\u0107 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw. Jest jasny pow\u010f\u017c\u02ddd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T11:27:45.745540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T07:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/9b/1e/z32093321IHG,Przestepczosc--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Instytut Wymiaru Sprawiedliwo\u015bci wyda\u0142 nowy raport ws. przest\u0119pczo\u015bci. Wynika z niego, \u017ce w 2023 roku przest\u0119pczo\u015b\u0107 w\u015br\u010f\u017c\u02ddd cudzoziemc\u010f\u017c\u02ddw by\u0142a najwy\u017csza w historii. Statystycznie to jednak Polacy cz\u0119\u015bciej pope\u0142niaj\u0105 przest\u0119pstwa.",
        "id": 3130651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32093306,sa-nowe-dane-dot-przestepczosci-w-polsce-zaskakujace.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/9b/1e/z32093321IHG,Przestepczosc--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "S\u0105 nowe dane dot. przest\u0119pczo\u015bci w Polsce. Zaskakuj\u0105ce wnioski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:57:08.767088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:42:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c9/9b/1e/z32093385IHG,Komentarze-do-wywiadu-Andrzeja-Dudy-i-slow-o--wies.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Haniebne i niedopuszczalne\", \"nawo\u0142ywanie do zbrodni\", \"im bli\u017cej ko\u0144ca, tym g\u0142upiej\" - to tylko kilka opinii po wywiadzie prezydenta Andrzeja Dudy, w kt\u010f\u017c\u02ddrym m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"wieszaniu za zdrad\u0119\" i \"walorze odstraszaj\u0105cym kary\".",
        "id": 3129145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093262,andrzej-duda-mowil-o-wieszaniu-za-zdrade-posypaly-sie-komentarze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c9/9b/1e/z32093385IHG,Komentarze-do-wywiadu-Andrzeja-Dudy-i-slow-o--wies.jpg",
        "title": "Andrzej Duda m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o \"wieszaniu za zdrad\u0119\". Posypa\u0142y si\u0119 komentarze. \"Im bli\u017cej ko\u0144ca, tym g\u0142upiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Magdalena Bojanowska",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:57:08.943326+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/a1/1c/z30022569IHG,Jaroslaw-Kaczynski---Slawomir-Mentzen.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Gdyby wybory parlamentarne odbywa\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, Polsk\u0105 rz\u0105dzi\u0107 mog\u0142aby koalicja PiS i Konfederacji. Te dwie partie uzyskuj\u0105 bowiem wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmow\u0105 - wynika z sonda\u017cu Pollster dla \"Super Expressu\".",
        "id": 3129146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093269,kosiniak-i-holownia-zegnaja-sie-z-sejmem-pis-z-konfederacja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/a1/1c/z30022569IHG,Jaroslaw-Kaczynski---Slawomir-Mentzen.jpg",
        "title": "Kosiniak i Ho\u0142ownia \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Sejmem. PiS z Konfederacj\u0105 mog\u0105 wsp\u010f\u017c\u02ddlnie rz\u0105dzi\u0107. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:57:09.119042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/9b/1e/z32093280IHG,Skutki-burz-w-Polsce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Od kilku dni intensywne opady, burze i lokalne podtopienia nawiedzaj\u0105 g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnie po\u0142udnie i wsch\u010f\u017c\u02ddd kraju. Kiedy zdaniem synoptyk\u010f\u017c\u02ddw sytuacja ma si\u0119 poprawi\u0107?",
        "id": 3129147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32093273,kiedy-pogoda-sie-poprawi-jest-najnowsza-prognoza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/60/9b/1e/z32093280IHG,Skutki-burz-w-Polsce.jpg",
        "title": "Kiedy pogoda si\u0119 poprawi? Jest najnowsza prognoza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:52:01.800671+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/04/17/1e/z31552004IHG,Lukasz-Rzepecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Doradca prezydenta Andrzeja Dudy \u0141ukasz Rzepecki wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w manifestacji antyimigranckiej. Stwierdzi\u0142, \u017ce Polska ma du\u017cy problem z imigrantami. - Musimy broni\u0107 naszej zachodniej granicy przed nielegalnymi praktykami ze strony Niemiec - wyja\u015bni\u0142.",
        "id": 3128860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093255,doradca-andrzeja-dudy-na-antyimigranckim-marszu-prezydent-solidaryzuje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/04/17/1e/z31552004IHG,Lukasz-Rzepecki.jpg",
        "title": "Doradca Andrzeja Dudy na antyimigranckim marszu: Prezydent solidaryzuje si\u0119 z nami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:45:50.148181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/9b/1e/z32093246IHG,Wojna-w-Ukrainie--Zmasowany-atak-Rosji-na-Kijow--1.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y w zmasowanym ataku Rosji na Kij\u010f\u017c\u02ddw. S\u0105 ranni. Na kilka dzielnic stolicy Ukrainy miasta spad\u0142y od\u0142amki rosyjskich dron\u010f\u017c\u02ddw i rakiet. Wybuch\u0142y po\u017cary.",
        "id": 3128595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32093236,potezny-atak-rosji-na-kijow-sa-zabici-i-ranni-wybuchly-pozary.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3e/9b/1e/z32093246IHG,Wojna-w-Ukrainie--Zmasowany-atak-Rosji-na-Kijow--1.jpg",
        "title": "Pot\u0119\u017cny atak Rosji na Kij\u010f\u017c\u02ddw. S\u0105 zabici i ranni, wybuch\u0142y po\u017cary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:45:50.342033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T04:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/73/9b/1e/z32093043IHG,Zgorzelec.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Zgorzelcu trudno odczu\u0107 prowadzon\u0105 przez Niemcy wojn\u0119 hybrydow\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddrej przeciwstawiaj\u0105 si\u0119 ochotnicy z Ruchu Obrony Granic Roberta B\u0105kiewicza. - Te patrole na granicy to wariactwo - m\u010f\u017c\u02ddwi Kazimiera. Cz\u0119\u015bciej ni\u017c na migrant\u010f\u017c\u02ddw narzeka si\u0119 tutaj na korki spowodowane kontrolami.",
        "id": 3128596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32092957,wojna-hybrydowa-bakiewicza-sprawdzilismy-jak-wyglada-w-zgorzelcu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/73/9b/1e/z32093043IHG,Zgorzelec.jpg",
        "title": "\"Wojna hybrydowa\" B\u0105kiewicza. Sprawdzili\u015bmy, jak wygl\u0105da w Zgorzelcu. \"Wariactwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wiktoria Beczek",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T04:45:50.531206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ef/9b/1e/z32093167IHG,Monika-Olejnik.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szymon Ho\u0142ownia zmierzy\u0142 si\u0119 z pytaniami Moniki Olejnik na temat jego p\u010f\u017c\u02dd\u017anowieczornego spotkania z politykami PiS. Marsza\u0142ek sejmu przekonywa\u0142, \u017ce Donald Tusk powiedzia\u0142 mu jedynie, by \"uwa\u017ca\u0142 na tych ludzi\". - Jasne, nikt do pana nie mia\u0142 pretensji, \u017ce spotka\u0142 si\u0119 pod os\u0142on\u0105 nocy z Jaros\u0142awem Kaczy\u0144skim - komentowa\u0142a dziennikarka.",
        "id": 3128597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32093101,holownia-tlumaczyl-sie-ze-spotkania-olejnik-rozbawiona-jasne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ef/9b/1e/z32093167IHG,Monika-Olejnik.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia t\u0142umaczy\u0142 si\u0119 ze spotkania. Olejnik rozbawiona: Jasne, nikt do pana nie mia\u0142 pretensji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T03:40:58.449937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/9b/1e/z32093161IHG,Wolodymyr-Zelenski--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>T\u0142umaczka NATO mia\u0142a robi\u0107 notatki podczas tajnego spotkania, w kt\u010f\u017c\u02ddrym uczestniczy\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski - poinformowa\u0142 \"Le Monde\". Jakie konsekwencje wyci\u0105gni\u0119to wobec kobiety?",
        "id": 3128362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32093097,tlumaczka-nato-podejrzana-o-szpiegostwo-dla-rosji-zrobila-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e9/9b/1e/z32093161IHG,Wolodymyr-Zelenski--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "T\u0142umaczka NATO podejrzana o szpiegostwo dla Rosji. Zrobi\u0142a to podczas tajnego spotkania z Ze\u0142enskim",
        "vote": 0
    }
]