[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Tomasz Turba",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T22:19:43.042417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T21:46:22+00:00",
        "description": "<p>Wakacje to czas odpoczynku, ale czy nie warto przy okazji zadba\u0107 o swoje bezpiecze\u0144stwo w sieci? Wychodzimy do Was z tak\u0105 inicjatyw\u0105 specjalnie na lato: projektem SOS (Sekurak O Security) \u2013 wakacyjnym kursem cyberbezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3ry jest kr\u00f3tki, konkretny i&#8230; ca\u0142kowicie za darmol! Je\u017celi chcesz zrozumie\u0107, jakie zagro\u017cenia czyhaj\u0105 na Ciebie...</p>\n<p>Artyku\u0142 <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl/projekt-sos-sekurak-o-security-wystartowal-zobacz-co-dla-ciebie-przygotowalismy/\">Projekt SOS: Sekurak o Security wystartowa\u0142. Bezp\u0142atny kurs cyberbezpiecze\u0144stwie &#8211; dla wszystkich pracownik\u00f3w biurowych :-)</a> pochodzi z serwisu <a rel=\"nofollow\" href=\"https://sekurak.pl\">Sekurak</a>.</p>",
        "id": 3136074,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sekurak.pl/projekt-sos-sekurak-o-security-wystartowal-zobacz-co-dla-ciebie-przygotowalismy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 300,
        "source_url": "https://sekurak.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Projekt SOS: Sekurak o Security wystartowa\u0142. Bezp\u0142atny kurs cyberbezpiecze\u0144stwie \u2013 dla wszystkich pracownik\u00f3w biurowych :-)",
        "vote": 0
    }
]