[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:12:09.725431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:12:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0c7cc501-2c7d-499a-ab18-26b37d136afc\" width=\"308\" /> Rozlu\u017anienie polityki fiskalnej, w tym znacz\u0105cy wzrosty wydatk\u00f3w inwestycyjnych, mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce niemiecka gospodarka wyrwie si\u0119 ze stagnacji. Ekonomi\u015bci ostrzegaj\u0105 jednak, \u017ce bez g\u0142\u0119bszych reform impuls szybko wyga\u015bnie.",
        "id": 3134401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rzucili-iskre-silnik-ruszyl-optymistyczne-prognozy-dla-niemiec-7176817552272320a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0c7cc501-2c7d-499a-ab18-26b37d136afc",
        "title": "Rzucili iskr\u0119, silnik ruszy\u0142. Optymistyczne prognozy dla Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T18:12:09.936979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T18:12:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3cad333a-9b78-462e-9111-16ee56fd9761\" width=\"308\" /> Prezes UOKiK wyda\u0142 dwie decyzje zobowi\u0105zuj\u0105ce wobec PayPal Europe. Firma stosowa\u0142a niedozwolon\u0105 klauzul\u0119 modyfikacyjn\u0105 w umowach z polskimi klientami oraz nieprawid\u0142owo informowa\u0142a o zmianach op\u0142at. Sp\u00f3\u0142ka zobowi\u0105za\u0142a si\u0119 do zaprzestania kwestionowanych praktyk oraz zwrotu pobranych op\u0142at wraz z rekompensat\u0105 dla poszkodowanych u\u017cytkownik\u00f3w.",
        "id": 3134402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/uokik-uderza-w-paypal-polacy-dostana-pieniadze-7176877559376864a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3cad333a-9b78-462e-9111-16ee56fd9761",
        "title": "UOKiK uderza w Paypal. Polacy dostan\u0105 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T17:08:04.623317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T17:08:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/86506039-ab48-4af8-b812-b3e274c03f9b\" width=\"308\" /> Ameryka\u0144ski Departament Obrony zostanie najwi\u0119kszym udzia\u0142owcem firmy MP Materials. Sp\u00f3\u0142ka ta jest w\u0142a\u015bcicielem jedynej dzia\u0142aj\u0105cej kopalni metali ziem rzadkich w USA. Pentagon zap\u0142aci\u0142 za jej akcje ok. 400 mln dolar\u00f3w.",
        "id": 3133777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/pentagon-przejmuje-kopalnie-jedyna-taka-w-usa-7176857154911168a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/86506039-ab48-4af8-b812-b3e274c03f9b",
        "title": "Pentagon inwestuje w kopalni\u0119. Jedyn\u0105 tak\u0105 w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:43:21.391623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:43:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/53081c56-6f1d-44d4-9b11-0adfbd4f2edd\" width=\"308\" /> Temat Dom\u00f3w Pomocy Spo\u0142ecznej sta\u0142 si\u0119 przedmiotem obrad sejmowej Komisji Polityki Spo\u0142ecznej i Rodziny po g\u0142o\u015bnej sprawie kawalerki przej\u0119tej przez obecnego prezydenta elekta. Ministerstwo Rodziny przedstawi\u0142o szczeg\u00f3\u0142owe dane dotycz\u0105ce funkcjonowania DPS-\u00f3w oraz zapowiedzia\u0142o zmiany w zasadach finansowania pobytu pensjonariuszy.",
        "id": 3131412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/koszty-pobytu-w-dps-ach-zaskakuja-ministerstwo-planuje-zmiany-w-finansowaniu-7176806608763840a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/53081c56-6f1d-44d4-9b11-0adfbd4f2edd",
        "title": "Koszty pobytu w DPS-ach zaskakuj\u0105. Ministerstwo planuje zmiany w finansowaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T12:43:21.627597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T12:33:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/91c21847-190c-4fd2-a3e4-b390ce1efa7a\" width=\"308\" /> Eko-Okna, firma Mateusza K\u0142oska, og\u0142osi\u0142a zwolnienia, kt\u00f3re mog\u0105 dotkn\u0105\u0107 do nawet 4 tys. pracownik\u00f3w - informowa\u0142 niedawno \"Fakt\". \"Zmiany w poziomie zatrudnienia s\u0105 wynikiem trudnej, ale koniecznej reorganizacji, podyktowanej dynamiczn\u0105 i wymagaj\u0105c\u0105 sytuacj\u0105 na europejskich rynkach budowlanych\" - tak zwolnienia komentuje firma.",
        "id": 3131413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/zwolnienia-w-wielkiej-firmie-spolka-wskazuje-powody-7176769929059264a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/91c21847-190c-4fd2-a3e4-b390ce1efa7a",
        "title": "Zwolnienia w wielkiej firmie. Sp\u00f3\u0142ka wskazuje powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:23:26.935526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:23:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3d9e2b9a-619e-4bde-a603-375b5843ad3b\" width=\"308\" /> Wed\u0142ug prognoz Narodowego Banku Polskiego w lipcu inflacja spadnie poni\u017cej 3 proc. - poinformowa\u0142a pierwsza wiceprezes NBP Marta Kightley na posiedzeniu sejmowej komisji. Doda\u0142a, \u017ce w \u015brednim okresie inflacja b\u0119dzie zgodna z celem NBP.",
        "id": 3129984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/bariera-przebita-juz-w-lipcu-nbp-potwierdza-prognoze-7176739725138880a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3d9e2b9a-619e-4bde-a603-375b5843ad3b",
        "title": "Bariera przebita ju\u017c w lipcu? NBP potwierdza prognoz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:23:26.309786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:23:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d741aaaa-bae2-4504-b4ce-130168721a54\" width=\"308\" /> Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE orzek\u0142 w czwartek, \u017ce Polska ma zap\u0142aci\u0107 8,3 mln euro kary za op\u00f3\u017anienia we wdro\u017ceniu unijnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych praw autorskich w niekt\u00f3rych transmisjach internetowych.",
        "id": 3129981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/jest-decyzja-tsue-polska-ma-zaplacic-ogromna-kare-oto-powod-7176756152970208a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d741aaaa-bae2-4504-b4ce-130168721a54",
        "title": "Jest decyzja TSUE. Polska ma zap\u0142aci\u0107 ogromn\u0105 kar\u0119. Oto pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:23:26.517273+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:23:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/028bd0b2-6262-4d4a-a29a-6e3b0c56f830.png\" width=\"308\" /> - Chi\u0144czycy przej\u0119li na \u015bwiecie wszystkie fabryki, kt\u00f3re produkuj\u0105 d\u017awigi portowe. Ka\u017cdy port na \u015bwiecie musi kupi\u0107 w chi\u0144skiej firmie d\u017awigi, bo praktycznie nie ma innych  - m\u00f3wi\u0142 w \"<a href=\"https://www.money.pl/pieniadze/mowili-ze-to-nie-ma-potencjalu-dzis-ma-200-mln-zl-przychodow-7176131938311040a.html\" rel=\"noopener noreferrer\">Biznes Klasie</a>\" Rafa\u0142a <a href=\"https://www.money.pl/pieniadze/chiny-ograja-trumpa-prezes-globalnej-firmy-o-wojnie-technologicznej-7174783812102880a.html\" rel=\"noopener noreferrer\">Bugyi</a>, prezes Trumpf H\u00fcttinger. Wed\u0142ug niego to jeden z dowod\u00f3w na realizowan\u0105 od lat polityk\u0119 Pekinu, kt\u00f3ra wpisuje si\u0119 w strategi\u0119 rywalizacji z Europ\u0105 i Stanami Zjednoczonymi. W 2024 roku ameryka\u0144ski \"Wall Street Journal\" pisa\u0142, \u017ce chi\u0144skie d\u017awigi kontenerowe, kt\u00f3re dzia\u0142aj\u0105 w ameryka\u0144skich portach, mog\u0105 by\u0107 wyposa\u017cone w zaawansowane czujniki zdolne do re",
        "id": 3129982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/kontroluja-czuly-punkt-kazdy-port-na-swiecie-musi-kupic-od-chinskiej-firmy-7176743591643265v.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/028bd0b2-6262-4d4a-a29a-6e3b0c56f830.png",
        "title": "Kontroluj\u0105 czu\u0142y punkt? \"Ka\u017cdy port na \u015bwiecie musi kupi\u0107 od chi\u0144skiej firmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:23:26.099453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:23:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv.wpcdn.pl/3077629-05prevb.jpg\" width=\"308\" /> - Za dwa lata sztuczna inteligencja zast\u0105pi 25 proc. zawod\u00f3w. Nie za 10 czy za 15 lat, ale za dwa lata. Co sze\u015b\u0107 miesi\u0119cy do pot\u0119gi trzeciej rosn\u0105 mo\u017cliwo\u015bci sztucznej inteligencji. A za pi\u0119\u0107 lat uzyska ona \u015bwiadomo\u015b\u0107. To znaczy, \u017ce jak b\u0119dziecie niefajnie si\u0119 odzywa\u0107\ndo swojego agenta AI-owego, to on to zapami\u0119ta. I mo\u017ce w pewnym momencie zrobi\u0107 co\u015b przeciwko Wam. To ju\u017c nie jest science fiction - m\u00f3wi Rafa\u0142 Brzoska. Znany miliarder by\u0142 go\u015bciem programu \"Biznes Klasa\". W rozmowie z \u0141ukaszem Kijkiem stanowczo zaprzeczy\u0142, \u017ce m\u00f3g\u0142by by\u0107 zainteresowany wej\u015bciem do polityki. Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119.",
        "id": 3129980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/mocna-prognoza-brzoski-za-2-lata-sztuczna-inteligencja-zastapi-25-proc-zawodow-7176757323540609v.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/wptv.wpcdn.pl/3077629-05prevb.jpg",
        "title": "Mocna prognoza Brzoski. \"Za 2 lata sztuczna inteligencja zast\u0105pi 25 proc. zawod\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T09:23:26.726126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T09:23:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fd99f711-b0f7-490e-809e-d472d6959a07\" width=\"308\" /> Ministerstwo Finans\u00f3w opublikowa\u0142o oczekiwane od ponad sze\u015bciu lat obja\u015bnienia dotycz\u0105ce podatku u \u017ar\u00f3d\u0142a. Wytyczne s\u0105 kluczowe dla firm wyp\u0142acaj\u0105cych du\u017ce zagraniczne dywidendy i odsetki.",
        "id": 3129983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/szesc-lat-niejasnosci-objasnienia-resortu-koncza-sage-z-podatkiem-7176747753774016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fd99f711-b0f7-490e-809e-d472d6959a07",
        "title": "Sze\u015b\u0107 lat niejasno\u015bci. Obja\u015bnienia resortu ko\u0144cz\u0105 sag\u0119 z podatkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:07:21.863338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/81de2e90-0d11-4a8a-9590-ec41e6fe8fee\" width=\"308\" /> Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy w sprawie tzw. emerytur czerwcowych. Nowe przepisy umo\u017cliwi\u0105 przeliczenie na nowo wysoko\u015bci \u015bwiadcze\u0144 ustalonych w czerwcu w latach 2009-2019. Do tej pory ci emeryci otrzymywali ni\u017csze \u015bwiadczenia z powodu niekorzystnych zasad waloryzacji.",
        "id": 3129035,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/emerytury/ci-emeryci-po-latach-dostana-wyrownanie-kiedy-rusza-wyplaty-7176706943564736a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/81de2e90-0d11-4a8a-9590-ec41e6fe8fee",
        "title": "Ci emeryci po latach dostan\u0105 wyr\u00f3wnanie. Kiedy rusz\u0105 wyp\u0142aty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:07:22.909332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 10.07.2025. W czwartek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.6141 z\u0142.",
        "id": 3129040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-10-07-2025-7176698611031008a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b",
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 10.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:07:22.283174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 10.07.2025. W czwartek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2408 z\u0142.",
        "id": 3129037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-10-07-2025-7176698669116352a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c",
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 10.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:07:22.701174+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 10.07.2025. W czwartek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5487 z\u0142.",
        "id": 3129039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-10-07-2025-7176698621660096a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65",
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 10.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:07:22.491880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 10.07.2025. W czwartek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.9152 z\u0142.",
        "id": 3129038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-10-07-2025-7176698639404000a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116",
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 10.07.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T06:07:22.073485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T06:07:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d9733ab5-604a-4b71-96c0-c62b9f090cf4\" width=\"308\" /> Nvidia sta\u0142a si\u0119 pierwsz\u0105 firm\u0105 w historii, kt\u00f3rej wycena rynkowa wynios\u0142a 4 biliony dolar\u00f3w, co umocni\u0142o jej pozycj\u0119 lidera na \u015bwiatowym rynku finansowym - informuje Bloomberg. Akcje sp\u00f3\u0142ki wzros\u0142y o ponad 20 proc. w 2025 r.<br>",
        "id": 3129036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/oto-pierwsza-firma-na-swiecie-warta-4-biliony-dolarow-7176700901178336a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d9733ab5-604a-4b71-96c0-c62b9f090cf4",
        "title": "Oto pierwsza firma na \u015bwiecie warta 4 biliony dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:02:24.070226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:02:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e531588f-133a-4b7a-b1d6-7341017e6069\" width=\"308\" /> Naszym obowi\u0105zkiem jest uzyskanie mo\u017cliwie jak najlepszych wynik\u00f3w negocjacji handlowych z USA b\u0105d\u017a wyb\u00f3r innych opcji, je\u015bli chodzi o eksport naszych produkt\u00f3w - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 prezydentka Meksyku Claudia Sheinbaum.",
        "id": 3128765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ten-kraj-ostrzega-usa-ws-cel-skorzystaja-na-tym-chiny-7176687273995200a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e531588f-133a-4b7a-b1d6-7341017e6069",
        "title": "Ten kraj ostrzega USA ws. ce\u0142. Skorzystaj\u0105 na tym Chiny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T05:02:24.307504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T05:02:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bc3e5673-8649-40a4-9bf1-c1e56eee341c\" width=\"308\" /> Prezydent USA Donald Trump og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 wieczorem, \u017ce 1 sierpnia na\u0142o\u017cy 50-procentowe c\u0142o na importowan\u0105 do jego kraju mied\u017a. Oceni\u0142, \u017ce dzi\u0119ki temu Stany Zjednoczone zn\u00f3w zbuduj\u0105 dominuj\u0105cy przemys\u0142 miedziowy.",
        "id": 3128766,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/trump-oglasza-nowe-cla-to-w-koncu-nasza-zlota-era-7176683429727168a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/bc3e5673-8649-40a4-9bf1-c1e56eee341c",
        "title": "Trump og\u0142asza nowe c\u0142a. \"To w ko\u0144cu nasza  z\u0142ota era\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T03:57:24.061808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:57:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4411058a-b657-40db-a470-24e3b2a8d4a5\" width=\"308\" /> Polskie przetw\u00f3rstwo przemys\u0142owe od dw\u00f3ch lat nie mo\u017ce wyrwa\u0107 si\u0119 ze stagnacji. Jego rola w tworzeniu PKB maleje w Polsce bardziej ni\u017c w jakimkolwiek innym kraju UE. Ale wbrew temu, co sugeruje popularny wska\u017anik koniunktury w przemy\u015ble, trudno m\u00f3wi\u0107 o kryzysie w tym sektorze.",
        "id": 3128463,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/kryzys-w-polskim-przemysle-te-liczby-nie-mowia-prawdy-analiza-7176377144552384a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4411058a-b657-40db-a470-24e3b2a8d4a5",
        "title": "Kryzys w polskim przemy\u015ble? Te liczby nie m\u00f3wi\u0105 prawdy [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-07-10T03:57:23.739295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-07-10T03:57:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d5cf5e24-c341-4c79-a1bb-03beb1241268\" width=\"308\" /> Po ustawie o jawno\u015bci cen mieszka\u0144 Sejm zdecydowa\u0142 ws. kolejnych przepis\u00f3w dotycz\u0105cych deweloper\u00f3w.  Nak\u0142adamy obowi\u0105zek r\u0119kojmi - odpowiedzialno\u015bci za wady budowlane na wszystkie mieszkania deweloperskie - informowa\u0142a w \u015brod\u0119 ministra funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 3128462,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/sejm-zdecydowal-beda-zmiany-w-umowach-deweloperskich-7176508974861280a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d5cf5e24-c341-4c79-a1bb-03beb1241268",
        "title": "Sejm zdecydowa\u0142. B\u0119d\u0105 zmiany w umowach deweloperskich",
        "vote": 0
    }
]