[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T23:08:48+00:00",
        "description": "Fot. Noah Silliman / unsplash.com",
        "id": 2487870,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/dramat-czlowieka-polega-na-tym-ze-brnie-on-w-swojej-slepocie-traci-rozeznanie-spraw-bozych,3113999",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/50fe4b9749f0f823f1c095141b74911a/jpg/deon/feed/noah-silliman-gzhyKEo_cbU-unsplash.webp",
        "title": "Dramat cz\u0142owieka polega na tym, \u017ce brnie on w swojej \u015blepocie, traci rozeznanie spraw Bo\u017cych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:27:03+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2484046,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/pielgrzymi-nadziei-w-swiecie-postprawdy,3114464",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/561cd1420dcca35a6fb67ccf952eb6a8/jpg/deon/feed/Depositphotos_299420294_L.webp",
        "title": "Pielgrzymi nadziei w \u015bwiecie postprawdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:27:03+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2484044,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/podczas-rozmow-w-arabii-saudyjskiej-rosyjska-delegacja-poklocila-sie-miedzy-soba,3114485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/c7603646d54958386dd280e798c5737c/jpg/deon/feed/Depositphotos_117219164_L.webp",
        "title": "Podczas rozm\u00f3w w Arabii Saudyjskiej rosyjska delegacja pok\u0142\u00f3ci\u0142a si\u0119 mi\u0119dzy sob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:27:03+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2484045,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/rozmowa-abp-gallagher---lawrow-watykanska-gotowosc-do-dalszego-zaangazowania-na-rzecz-wymiany-wiezniow-miedzy-rosja-a-uk,3114473",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/23310fb90ef06d50ef8140e0bca42ba8/jpg/deon/feed/Depositphotos_287420596_L.webp",
        "title": "Rozmowa abp Gallagher - \u0141awrow: watyka\u0144ska gotowo\u015b\u0107 do dalszego zaanga\u017cowania na rzecz wymiany wi\u0119\u017ani\u00f3w mi\u0119dzy Rosj\u0105 a Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:22:04+00:00",
        "description": "Sanktuarium w Fatimie nie zakryje mozaik Marko Rupnika (fot. Richard Multimedia / unsplash.com)",
        "id": 2483436,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pomimo-kontrowersji-sanktuarium-w-fatimie-nie-zakryje-mozaik-marko-rupnika,3114410",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/a342db2120c6b86d64ca8c86e0828ad1/jpg/deon/feed/richard-multimedia-2PjZik_RFkk-unsplash.webp",
        "title": "Pomimo kontrowersji, sanktuarium w Fatimie nie zakryje mozaik Marko Rupnika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:22:04+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2483437,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/ludzie-i-inspiracje/szesciolatek-oswiadczyl-sie-kolezance-pierscionkiem-prababci-mama-dziewczynki-w-szoku,3114359",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/b97076cb88607067ca291b474223fdb5/jpg/deon/feed/Depositphotos_352622280_XL.webp",
        "title": "Sze\u015bciolatek o\u015bwiadczy\u0142 si\u0119 kole\u017cance pier\u015bcionkiem prababci. Mama dziewczynki w szoku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:17:04+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/Robert Hegedus",
        "id": 2483012,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-ze-swiata/chiny-oglosily-34-procentowe-cla-odwetowe-na-wszystkie-towary-z-usa,3114389",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/d1d35989d9443d0fad3798e2f52ac728/jpg/deon/feed/mid-epa12007111.webp",
        "title": "Chiny og\u0142osi\u0142y 34-procentowe c\u0142a odwetowe na wszystkie towary z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:17:04+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (fot. Dylan Shaw / unsplash.com)",
        "id": 2483013,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/jedyny-ksiadz-na-grenlandii-ta-ziemia-jest-dla-mnie-miejscem-laski-i-spokoju,3114284",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/2bf798ae438088bcc0f1d792929c3e3b/jpg/deon/feed/dylan-shaw-6zjswHYP4zE-unsplash_20250404113840.webp",
        "title": "Jedyny ksi\u0105dz na Grenlandii. \"Ta ziemia jest dla mnie miejscem \u0142aski i spokoju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:12:15+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2482578,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/matura-z-dysleksja-tak-ale-na-okreslonych-zasadach-co-trzeba-wiedziec-przed-egzaminem,3114245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/285694749a78ecbd1267c2eec9aad285/jpg/deon/feed/Depositphotos_672082480_XL.webp",
        "title": "Matura z dysleksj\u0105? Tak, ale na okre\u015blonych zasadach. Co trzeba wiedzie\u0107 przed egzaminem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:12:15+00:00",
        "description": "Melanie Barratt jest pierwsz\u0105 niewidom\u0105 kobiet\u0105, kt\u00f3ra przep\u0142yn\u0119\u0142a kana\u0142 La Manche (fot. Niklas Weiss / unsplash.com / Instagram.com)",
        "id": 2482581,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/niewidoma-49-latka-przeplynela-kanal-la-manche-mialam-w-sobie-ogromna-determinacje,3114098",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/5f9a62abefc472ef62482381c13ee3d4/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(2).webp",
        "title": "Niewidoma 49-latka przep\u0142yn\u0119\u0142a kana\u0142 La Manche. \"Mia\u0142am w sobie ogromn\u0105 determinacj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:12:15+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/SHAWN THEW",
        "id": 2482580,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/sikorski-prezydent-usa-donald-trump-bedzie-obecny-na-czerwcowym-szczycie-nato-w-hadze,3114233",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/ec6fbd398a334151531c008119c9c6bf/jpg/deon/feed/mid-epa12008126.webp",
        "title": "Sikorski: prezydent USA Donald Trump b\u0119dzie obecny na czerwcowym szczycie NATO w Hadze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:12:15+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2482579,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/watykan-nieznaczna-poprawa-stanu-zdrowia-ojca-swietego,3114239",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/151908ff7873ec4372d6ff33f5bbd9b6/jpg/deon/feed/Depositphotos_36041241_L.webp",
        "title": "Watykan: nieznaczna poprawa stanu zdrowia Ojca \u015awi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:48+00:00",
        "description": "fot. PAP/Albert Zawada",
        "id": 2482117,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/ko-polska-2050-i-psl-za-ustawa-obnizajaca-skladke-zdrowotna-przeciw---pis-lewica-i-razem,3114074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/7f2d7820da2571d49dcfc38009b2a773/jpg/deon/feed/mid-25404171.webp",
        "title": "KO, Polska 2050 i PSL za ustaw\u0105 obni\u017caj\u0105c\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105; przeciw - PiS, Lewica i Razem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:48+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/MAURIZIO BRAMBATTI",
        "id": 2482116,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-franciszek-do-slowackich-pielgrzymow-nie-lekajcie-sie-nowosci-w-kosciele,3114086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/a0ac00b99f7c51f19af3db86cae694ad/jpg/deon/feed/mid-epa12005095.webp",
        "title": "Papie\u017c Franciszek do s\u0142owackich pielgrzym\u00f3w: nie l\u0119kajcie si\u0119 nowo\u015bci w Ko\u015bciele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:57:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481524,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/rtck-zabiera-glos-w-sprawie-zadan-bodnara-publikujemy-tresc-oswiadczenia,3113981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/729955ba1296e31d0d92264e49f60700/png/deon/feed/rtck.webp",
        "title": "RTCK zabiera g\u0142os w sprawie \u017c\u0105da\u0144 Bodnara. Publikujemy tre\u015b\u0107 o\u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:57:14+00:00",
        "description": "S\u0142owa z krzy\u017ca. \"Pragn\u0119\" (fot. Manuel Gonz\u00e1lez Asturias, SJ / unsplash.com)",
        "id": 2481525,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/slowa-z-krzyza-pragne,3113939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/4/9eec407eb8870e102fb2e6afa4729cbb/jpg/deon/feed/manuel-gonzalez-asturias-sj-nq-yu5r5VeE-unsplash.webp",
        "title": "S\u0142owa z krzy\u017ca. \"Pragn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:51:44+00:00",
        "description": "W\u0142\u00f3czni\u0105 przeznaczenia interesowa\u0142 si\u0119 Bonaparte i Hitler. Dlaczego jest tak drogocenna? (fot. Michael F\u00f6rtsch / unsplash.com)",
        "id": 2481270,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/wlocznia-przeznaczenia-interesowal-sie-bonaparte-i-hitler-dlaczego-jest-tak-drogocenna,3112061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/4/2/c3e99eff996d580f4d146b505cc3c4b0/jpg/deon/feed/michael-fortsch-5dniabgX8HQ-unsplash.webp",
        "title": "W\u0142\u00f3czni\u0105 przeznaczenia interesowa\u0142 si\u0119 Bonaparte i Hitler. Dlaczego jest tak drogocenna?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:51:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481269,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zaproszenie-na-premiere-misterium-pasyjnego-dzieci-golgoty,3113888",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/3/31/eee880b9d0de7f02b5f2877d67603c81/jpeg/deon/feed/Obraz%206.03.2025,%20godz.%2013.38.webp",
        "title": "Zaproszenie na premier\u0119 misterium pasyjnego \"Dzieci Golgoty\"",
        "vote": 0
    }
]