[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T23:05:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrpcii/sza\u0142_na_starbucksa_czyli_prowincjonalno\u015b\u0107_lublina/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/jpkr1j87gwse1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ce206ceef1335d7dac459d00f03d296a0776df60\" alt=\"Sza\u0142 na Starbucksa, czyli prowincjonalno\u015b\u0107 Lublina.\" title=\"Sza\u0142 na Starbucksa, czyli prowincjonalno\u015b\u0107 Lublina.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W Lublinie otworzyli Starbucksa. Mimo \u017ce nie jestem smakoszem kawy, chcia\u0142em spr\u00f3bowa\u0107 ich produktu. Ale to, co zobaczy\u0142em w internecie, zmiot\u0142o mnie z planszy, p\u00f3\u0142 deptaka zawalone lud\u017ami, kt\u00f3rzy s\u0105 w stanie czeka\u0107 po 3 godziny na kaw\u0119. Po tym wydarzeniu mam smutne odczucia odno\u015bnie mieszka\u0144c\u00f3w tego miasta, kt\u00f3rzy zachowuj\u0105 si\u0119 jak osoby z 30-tysi\u0119cznego miasteczka, w kt\u00f3rym otworzyli McDonalda.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Sea_Vampire\"> /u/Sea_Vampire </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/",
        "id": 2488155,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrpcii/sza\u0142_na_starbucksa_czyli_prowincjonalno\u015b\u0107_lublina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/jpkr1j87gwse1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ce206ceef1335d7dac459d00f03d296a0776df60",
        "title": "Sza\u0142 na Starbucksa, czyli prowincjonalno\u015b\u0107 Lublina.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T22:01:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107!</p> <p>Dzi\u015b od 0:01 do 23:59 w niedziel\u0119 odbywa si\u0119 Lu\u017any Weekend. Podczas trwania tego wydarzenia zasady &quot;\u00a7 15. W\u0105tki niskiej jako\u015bci&quot; oraz &quot;\u00a7 9. Po polsku lub o Polsce&quot; zostaj\u0105 bardzo rozlu\u017anione.</p> <p>Przy okazji jest to w\u0105tek, w kt\u00f3rym mo\u017cecie podzieli\u0107 si\u0119 wszystkim czym chcecie, a wi\u0119c powiedzcie co tam u Was?</p> <p>Przypominamy o naszym subredditowym wiki:</p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/wiki/subreddity\">Lista aktywnych polskoj\u0119zycznych subreddit\u00f3w</a></p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/wiki/ama\">Lista dotychczasowych w\u0105tk\u00f3w AMA oraz wys\u0142anych zaprosze\u0144</a></p> <p><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/wiki/wymiany\">Lista dotychczasowych wymian kulturowych z innymi subredditami</a></p> <p>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na nasz serwer Discord! Tutaj <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/txlh1o/oficjalny_serwer_rpolska_na_discord/\">link</a> do w\u0105tku wyja\u015bniaj\u0105cego jak do nas do\u0142\u0105czy\u0107. ",
        "id": 2487801,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrnz4j/lu\u017any_w\u0105tek_weekendowy_co_tam_u_was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek weekendowy. Co tam u Was?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T20:18:17+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, mam pytanie co robicie jak macie taki dzie\u0144/wiecz\u00f3r \u017ce chcieliby\u015bcie z kim\u015b pogada\u0107 lub spotka\u0107 si\u0119 ale nikt nie odbiera telefonu, nie odpisuj\u0119 na wiadomo\u015bci. Macie jaki\u015b spos\u00f3b \u017ceby jednak mimo wszystko co\u015b porobi\u0107 ciekawego? Takie rzeczy jak ksi\u0105\u017cki, filmy, muzyka, spacer to znam. Po prostu zastanawiam si\u0119 czy mo\u017ce jest co\u015b o czym nie pomy\u015bla\u0142am. Pozdrawiam </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Striking_Ask6053\"> /u/Striking_Ask6053 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrll6t/sposoby_na_samotno\u015b\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrll6t/sposoby_na_samotno\u015b\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2487802,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrll6t/sposoby_na_samotno\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sposoby na samotno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T18:22:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zawsze mnie to ciekawi\u0142o. Np. t\u0142umacz na j\u0119zyk migowy t\u0142umaczy danego pos\u0142a i pada nazwisko np, &quot;Trzaskowski&quot;, to jak si\u0119 to w\u0142a\u015bciwie t\u0142umaczy? Litera po literze? To by d\u0142ugo bardzo zaj\u0119\u0142o.</p> <p>Mamy jakie\u015b osoby znaj\u0105ce j\u0119zyk migowy na <a href=\"/r/Polska\">r/Polska</a>?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Hot-Disaster-9619\"> /u/Hot-Disaster-9619 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jritwg/jak_t\u0142umacze_na_j\u0119zyk_migowy_radz\u0105_sobie_z/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jritwg/jak_t\u0142umacze_na_j\u0119zyk_migowy_radz\u0105_sobie_z/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2486185,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jritwg/jak_t\u0142umacze_na_j\u0119zyk_migowy_radz\u0105_sobie_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak t\u0142umacze na j\u0119zyk migowy radz\u0105 sobie z t\u0142umaczeniem nazw w\u0142asnych i nazwisk?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T18:21:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrisus/bumar\u0142ab\u0119dy_b\u0119dzie_wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107_z_politechnik\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/87nvrnoi1vse1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=784fef6d71bc09adcb1b9bff7f5b813d9a8748d6\" alt=\"Bumar-\u0141ab\u0119dy b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105\" title=\"Bumar-\u0141ab\u0119dy b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Gliwicki zaklad produkuj\u0105cy przedeszystkim czo\u0142gi i specjalizuje si\u0119 w ich modernizacji np. T72M1R PT-91, zawi\u0105za\u0142 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105 w zakresie technologii innowacji I szkolenia przysz\u0142ych kadr, studenci Politechniki \u015al\u0105skiej b\u0119d\u0105 mogli nabywa\u0107 wiedz\u0119 i liczy\u0107 na sta\u017c I zatrudnienie po uko\u0144czeniu studi\u00f3w </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/87nvrnoi1vse1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddi",
        "id": 2486186,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrisus/bumar\u0142ab\u0119dy_b\u0119dzie_wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107_z_politechnik\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/87nvrnoi1vse1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=784fef6d71bc09adcb1b9bff7f5b813d9a8748d6",
        "title": "Bumar-\u0141ab\u0119dy b\u0119dzie wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T17:45:29+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemaneczko, chc\u0119 zasadzi\u0107 drzewko granatu w moim ogr\u00f3dku. W internecie czyta\u0142em \u017ce jest du\u017co wariant\u00f3w, kt\u00f3re wytrzymaj\u0105 temperatury do oko\u0142o -20\u00b0C a jeden nawet do -30\u00b0C. Ale i tak jestem troch\u0119 zagubiony.</p> <p>Czy kto\u015b z was ma do\u015bwiadczenie z granatami i mo\u017ce mi doradzi\u0107? U was dobrze rosn\u0105 i owoce dawaj\u0105? Wiecie jaki rodzaj macie?</p> <p>Jestem wdzi\u0119czny za ka\u017cdy komentarz!</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/swkPunika\"> /u/swkPunika </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrhyir/czy_kto\u015b_z_was_ma_drzewko_granatu_prosze_o_rad\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrhyir/czy_kto\u015b_z_was_ma_drzewko_granatu_prosze_o_rad\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2487118,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrhyir/czy_kto\u015b_z_was_ma_drzewko_granatu_prosze_o_rad\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kto\u015b z was ma drzewko granatu? \ud83c\udf3f Prosze o rad\u0119! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T17:09:57+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrh3y5/co_si\u0119_wydarzy\u0142o_z_t\u0105_paczk\u0105/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/Y46vJPaR5Iw0XqwJrsthYOKM5FuwayRCUTfYtm2aT0w.jpg\" alt=\"Co si\u0119 wydarzy\u0142o z t\u0105 paczk\u0105?!\" title=\"Co si\u0119 wydarzy\u0142o z t\u0105 paczk\u0105?!\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moja dziewczyna nada\u0142a paczk\u0119 z prezentem dla kole\u017canki do Norwegii za kt\u00f3rej nadanie zap\u0142aci\u0142a 70 z\u0142.<br/> Po dw\u00f3ch miesi\u0105cach paczka wr\u00f3ci\u0142a, za przyj\u0119cie jej dodatkowo musia\u0142a dop\u0142aci\u0107 23 z\u0142. Ju\u017c sam ten fakt jest chory.<br/> Dodatkowo na przesy\u0142ce jest r\u00f3\u017cowa naklejka z powodem zwrotu gdzie dopisane jest, je\u017celi dobrze to rozszyfrowuje: \u201ew innym j\u0119zyku\u201d, z piecz\u0105tk\u0105 datowan\u0105 na 28.03.<br/> Czy kto\u015b jest mi to w stanie logicznie wyt\u0142umaczy\u0107 co tu si\u0119 odpocztopolskowa\u0142o?!<br/> Czy to jest wina norweskiej poczty kt\u00f3ra w tym przypadku jest jaka\u015b g\u00f3wniana? Tu kompletnie brakuje jakiejkolwiek informacji o pr\u00f3bie dor\u0119czenia.<br/> Czy poza zg\u0142oszeniem reklamacji, kt\u00f3",
        "id": 2485723,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrh3y5/co_si\u0119_wydarzy\u0142o_z_t\u0105_paczk\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Y46vJPaR5Iw0XqwJrsthYOKM5FuwayRCUTfYtm2aT0w.jpg",
        "title": "Co si\u0119 wydarzy\u0142o z t\u0105 paczk\u0105?!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T17:00:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrgvq2/ja_tu_tylko_na_chwil\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/OTZyZDl6ejBudXNlMZjRXY9nTTl4R2hh8w0H1MOJJOaBsxHP0qGrlyUdgFZ-.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=50765e61154ad0968fd9b65d0d700ccd6fa57490\" alt=\"Ja tu tylko na chwil\u0119\" title=\"Ja tu tylko na chwil\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kitchen_Shoe9944\"> /u/Kitchen_Shoe9944 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/bduawzz0nuse1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrgvq2/ja_tu_tylko_na_chwil\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2485722,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrgvq2/ja_tu_tylko_na_chwil\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/OTZyZDl6ejBudXNlMZjRXY9nTTl4R2hh8w0H1MOJJOaBsxHP0qGrlyUdgFZ-.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=50765e61154ad0968fd9b65d0d700ccd6fa57490",
        "title": "Ja tu tylko na chwil\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:16:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem blisko kupna pierwszego mieszkania w kamienicy na parterze w Gda\u0144sku. Oczywi\u015bcie za oszcz\u0119dno\u015bci \u017cycia + kredyt na 30 lat xd Nigdy nie mieszka\u0142em na parterze i zastanawia mnie czy wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z tym wi\u0119ksze problemy, kt\u00f3re wyp\u0142yn\u0105 dopiero po pewnym czasie. Czy osoby mieszkaj\u0105ce na parterach mog\u0142yby podzieli\u0107 si\u0119 swoimi przemy\u015bleniami na ten temat? To jest neutralny element czy raczej zdecydowanie na minus w kwestii komfortu \u017cycia?</p> <p>Ten parter jest niby \u201epodwy\u017cszonym parterem\u201d i rzeczywi\u015bcie staj\u0105c przy tym oknie musia\u0142bym si\u0119 do\u015b\u0107 mocno wysili\u0107 aby co\u015b zobaczy\u0107 (mam 187)\u2026 no ale jednak.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mklimus\"> /u/mklimus </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrfu4p/mieszkanie_na_parterze/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrfu4p/mieszkanie_na_parterze/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2485724,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrfu4p/mieszkanie_na_parterze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkanie na parterze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:47:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej,</p> <p>Niedawno podczas rozmowy z psychologiem na komisji wojskowej losowo zadano mi pytanie o orientacj\u0119 seksualn\u0105. Kompletnie nie mia\u0142o to \u017cadnego kontekstu medycznego ani zwi\u0105zku z poprzednimi pytaniami. </p> <p>Z tego co mi wiadomo zadanie takiego pytania np. podczas rozmowy o prac\u0119 by\u0142oby nielegalne, st\u0105d moje pytanie o t\u0105 sytuacje. Takie informacje \u0142atwo mog\u0142yby zosta\u0107 wykorzystane do dyskryminacji lub nadu\u017cy\u0107 </p> <p>Czy to w og\u00f3le jest legalne, czy mia\u0142 kto\u015b podobne do\u015bwiadczenia?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/XulXl\"> /u/XulXl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrf4yg/czy_pytanie_o_orientacje_podczas_komisji_jest/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrf4yg/czy_pytanie_o_orientacje_podczas_komisji_jest/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2485109,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrf4yg/czy_pytanie_o_orientacje_podczas_komisji_jest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pytanie o orientacje podczas komisji jest dozwolone?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:27:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak\u0105 rozkmin\u0119 mam. Jak to jest, \u017ce s\u0105 osoby kt\u00f3re ci\u0105gle dzia\u0142aj\u0105 co\u015b robi\u0105, a s\u0105 r\u00f3wnie\u017c osoby kt\u00f3rym ci\u0119\u017cko wsta\u0107 z kanapy. Czy to chodzi o znalezienie tego odpowiedniego tematu dla siebie, w kt\u00f3ry b\u0119dzie si\u0119 chcia\u0142o faktycznie po\u015bwi\u0119ci\u0107 jak najwi\u0119cej czasu? Czy to mo\u017ce kwestia wychowania? A mo\u017ce tacy si\u0119 rodzimy?</p> <p>Chcia\u0142abym w\u0142a\u015bnie &quot;dzia\u0142a\u0107&quot; wi\u0119cej, ale nie wiem czy potrafi\u0119 w sobie co\u015b takiego obudzi\u0107. Oraz czy jest to w og\u00f3le mo\u017cliwe</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ThrowRA564fda\"> /u/ThrowRA564fda </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrenht/czy_pracowitym_si\u0119_trzeba_urodzi\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrenht/czy_pracowitym_si\u0119_trzeba_urodzi\u0107/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2485110,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrenht/czy_pracowitym_si\u0119_trzeba_urodzi\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy pracowitym si\u0119 trzeba urodzi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:11:30+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jre9bz/magdalena_biejat_o_c\u0142ach_usa_na_produkty_z_unii/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3pv91058anse1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=adc8f0dccc4dd40e05b5fce5c27f426d957abfc5\" alt=\"Magdalena Biejat o c\u0142ach USA na produkty z Unii Europejskiej\" title=\"Magdalena Biejat o c\u0142ach USA na produkty z Unii Europejskiej\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3pv91058anse1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jre9bz/magdalena_biejat_o_c\u0142ach_usa_na_produkty_z_unii/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2484481,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jre9bz/magdalena_biejat_o_c\u0142ach_usa_na_produkty_z_unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3pv91058anse1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=adc8f0dccc4dd40e05b5fce5c27f426d957abfc5",
        "title": "Magdalena Biejat o c\u0142ach USA na produkty z Unii Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:24:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrd54k/bumar\u0142ab\u0119dy_podpisa\u0142y_wsp\u00f3\u0142prac\u0119_z_politechnik\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/py4mdja9vtse1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=04cf914033b9bf207dc6765fe3dc005e2e5e6ba0\" alt=\"Bumar-\u0141ab\u0119dy podpisa\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105\" title=\"Bumar-\u0141ab\u0119dy podpisa\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zak\u0142ad Bumar-\u0141ab\u0119dy podpisa\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105ska dotycz\u0105c\u0105 rozwoju technologii innowacji i potencjalnego zatrudnienia w Bumar-\u0141ab\u0119dy a nawet sta\u017cu w trakcie studi\u00f3w </p> <p>Bumar-\u0141ab\u0119dy przedeszystkim jest znany z produkcji czo\u0142g\u00f3w i ich modernizacji takich jak T-72M1R czy PT-91 kt\u00f3ry obecnie jest na wyposa\u017ceniu wojska Polskiego oraz Ukrai\u0144skiego, Bumar-\u0141ab\u0119dy realizowa\u0142 te\u017c kontrakty na eksport takie jak do Malezji gdzie zmodernizowa\u0142 T-72 do modelu PT-91M1\u201ePendekar\u201d</p> <p>Warto tu powiedzie\u0107 o tym \u017ce wsp\u00f3\u0142praca istenie ju\u017c od lat al",
        "id": 2484480,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrd54k/bumar\u0142ab\u0119dy_podpisa\u0142y_wsp\u00f3\u0142prac\u0119_z_politechnik\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/py4mdja9vtse1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=04cf914033b9bf207dc6765fe3dc005e2e5e6ba0",
        "title": "Bumar-\u0141ab\u0119dy podpisa\u0142y wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Politechnik\u0105 \u015al\u0105sk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:59:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>rodzice posiadaja olbrzymie pola rolnicze, na ktore ludzie, a raczej najgorsze kurwy, regularnie wyrzucaja smieci kazdego pokroju od pustych butelek po alko, opony, lodowki, wersalki, materace po zagrazajace srodowisku chemikalia. </p> <p>teraz gmina - straz miejska nakazala nam sprzatniecie calego tego bajzlu lub grzywna, a pozniej s\u0105d. w glowie mi sie nie miesci, ze mamy byc za to odpowiedzialni bez zadnego wsparcia. Twoja dzialka, Twoj problem? czy zna ktos podobne sytuacje i moze doradzic jak z takiej sytuacji wybrnac i czy w ogole sie da?</p> <p>edit: dzieki za odpowiedzi, doceniam :&lt;</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/GrizzleeM8\"> /u/GrizzleeM8 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrcka3/jak_to_jest_z_odpadami_na_dzialce/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrcka3/jak_to_jest_z_odpadami_na_dzialce/\">[comments]</a><",
        "id": 2484483,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrcka3/jak_to_jest_z_odpadami_na_dzialce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "jak to jest z odpadami na dzialce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:58:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrcj4x/koniec_z_hulajnogowym_chaosem_w_\u0142odzi_powstaj\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/qZUr7TPZtntPuLhmjwo-R3oknLo2siHsyYabjtJlyug.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ecafd19505ca318063992e965c566aed977ce172\" alt=\"Koniec z hulajnogowym chaosem w \u0141odzi. Powstaj\u0105 specjalne miejsca postojowe\" title=\"Koniec z hulajnogowym chaosem w \u0141odzi. Powstaj\u0105 specjalne miejsca postojowe\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/forb006\"> /u/forb006 </a> <br/> <span><a href=\"https://tulodz.pl/wiadomosci-lodz/koniec-z-hulajnogowym-chaosem-w-lodzi-sa-juz-specjalne-parkingi-zdjecia/CXEWjWNQfFJEqOMZ9FOd\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrcj4x/koniec_z_hulajnogowym_chaosem_w_\u0142odzi_powstaj\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2484482,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrcj4x/koniec_z_hulajnogowym_chaosem_w_\u0142odzi_powstaj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/qZUr7TPZtntPuLhmjwo-R3oknLo2siHsyYabjtJlyug.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ecafd19505ca318063992e965c566aed977ce172",
        "title": "Koniec z hulajnogowym chaosem w \u0141odzi. Powstaj\u0105 specjalne miejsca postojowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:08:02+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrbg5y/donald_tusk_o_c\u0142ach_ze_stan\u00f3w_zjednoczonych/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1dp3hxk89nse1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8475bc0e51422e11a7a77c3ff66628d62e31d580\" alt=\"Donald Tusk o c\u0142ach ze Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki\" title=\"Donald Tusk o c\u0142ach ze Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1dp3hxk89nse1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrbg5y/donald_tusk_o_c\u0142ach_ze_stan\u00f3w_zjednoczonych/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2483332,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jrbg5y/donald_tusk_o_c\u0142ach_ze_stan\u00f3w_zjednoczonych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1dp3hxk89nse1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8475bc0e51422e11a7a77c3ff66628d62e31d580",
        "title": "Donald Tusk o c\u0142ach ze Stan\u00f3w Zjednoczonych Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:43:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>O ile jestem w stanie zrozumie\u0107 ludzi (g\u0142\u00f3wnie nastolatk\u00f3w i Mariuszy z Brighton) g\u0142osuj\u0105cych na Memcena jad\u0105cego na aktualnych tematach w stylu &quot;podatki z\u0142e, imigranci \u017ali, sektor publiczny z\u0142y&quot; zapatrzonych w Muska, tak wyborcy Brauna to pora\u017cka. Bo zn\u00f3w ile jestem w stanie zrozumie\u0107 \u017ce wybi\u0142 si\u0119 na walce z absurdami covidowymi, to jakim schizofrenikiem trzeba by\u0107 by \u0142yka\u0107 non stop jego bajki o Gietrzwa\u0142dzie (i temu \u017ce nie mo\u017ce stan\u0105\u0107 tam Lidl), Ukropolinie i temu \u017ce JE W\u0142odzimierz Putin nic z\u0142ego nigdy nie zrobi\u0142 to naprawd\u0119. Sekciarze ewoluj\u0105cy w co\u015b na wz\u00f3r \u015awiadkow Jehowy</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/baegarcon\"> /u/baegarcon </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr9thq/braun_jest_najbardziej_szkodliwym_polskim/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr9thq/braun_jest_najbardziej_szkodliwym_polskim/\">[comme",
        "id": 2482933,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr9thq/braun_jest_najbardziej_szkodliwym_polskim",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun jest najbardziej szkodliwym \"polskim\" politykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:28:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr9kq3/czyli_ju\u017c_ka\u017cda_partia_si\u0119_o_to_wzajemnie_oskar\u017ca/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/wqrd8u7w9fse1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=37db32212700e0ac5b507f27dab84e3bdaa82d20\" alt=\"Czyli ju\u017c ka\u017cda partia si\u0119 o to wzajemnie oskar\u017ca\" title=\"Czyli ju\u017c ka\u017cda partia si\u0119 o to wzajemnie oskar\u017ca\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BubsyFanboy\"> /u/BubsyFanboy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/wqrd8u7w9fse1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr9kq3/czyli_ju\u017c_ka\u017cda_partia_si\u0119_o_to_wzajemnie_oskar\u017ca/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2482934,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr9kq3/czyli_ju\u017c_ka\u017cda_partia_si\u0119_o_to_wzajemnie_oskar\u017ca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/wqrd8u7w9fse1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=37db32212700e0ac5b507f27dab84e3bdaa82d20",
        "title": "Czyli ju\u017c ka\u017cda partia si\u0119 o to wzajemnie oskar\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:04:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr8ao7/tabela_kto_g\u0142osowa\u0142_za_obni\u017ceniem_sk\u0142adek/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/u8cxfybxksse1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bd65cc85ec57b1acc841bbc183e6fec3e9e1f150\" alt=\"Tabela - kto g\u0142osowa\u0142 za obni\u017ceniem sk\u0142adek zdrowotnych dla przedsi\u0119biorc\u00f3w\" title=\"Tabela - kto g\u0142osowa\u0142 za obni\u017ceniem sk\u0142adek zdrowotnych dla przedsi\u0119biorc\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WerewolfUseful5167\"> /u/WerewolfUseful5167 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/u8cxfybxksse1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr8ao7/tabela_kto_g\u0142osowa\u0142_za_obni\u017ceniem_sk\u0142adek/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2482474,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr8ao7/tabela_kto_g\u0142osowa\u0142_za_obni\u017ceniem_sk\u0142adek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/u8cxfybxksse1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=bd65cc85ec57b1acc841bbc183e6fec3e9e1f150",
        "title": "Tabela - kto g\u0142osowa\u0142 za obni\u017ceniem sk\u0142adek zdrowotnych dla przedsi\u0119biorc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:01:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr894e/wiec_trzaskowskiego_nagle_wyci\u0105gn\u0105\u0142_polskie_og\u00f3rki/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/k9cqBZ54zmZmwnmor-dWgSL3f610qY5oNyGjB0QQK2s.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=90ca5a800c26393c37a79609b1ef2dfc650d3605\" alt=\"Wiec Trzaskowskiego. Nagle wyci\u0105gn\u0105\u0142 polskie og\u00f3rki\" title=\"Wiec Trzaskowskiego. Nagle wyci\u0105gn\u0105\u0142 polskie og\u00f3rki\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>szkoda ze na sloiku nie usiad\u0142</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kalelpl\"> /u/Kalelpl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/wiec-trzaskowskiego-nagle-wyciagnal-polskie-czekoladki-7142205947550688a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr894e/wiec_trzaskowskiego_nagle_wyci\u0105gn\u0105\u0142_polskie_og\u00f3rki/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2482476,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr894e/wiec_trzaskowskiego_nagle_wyci\u0105gn\u0105\u0142_polskie_og\u00f3rki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/k9cqBZ54zmZmwnmor-dWgSL3f610qY5oNyGjB0QQK2s.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=90ca5a800c26393c37a79609b1ef2dfc650d3605",
        "title": "Wiec Trzaskowskiego. Nagle wyci\u0105gn\u0105\u0142 polskie og\u00f3rki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:47:46+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0142a\u015bnie by\u0142em na rozmowie o prac\u0119 na nowo otwieraj\u0105cy si\u0119 zak\u0142ad produkcyjny, wszystko wydawa\u0142o si\u0119 git ale go\u015b\u0107 zaproponowa\u0142 4000 z\u0142 netto + 10% premii, niby nic dziwnego, ale to jest 12h zapierdolu w systemie 4 brygadowym czy ostatecznie 5 dni w tygodniu, jakim cudem daj\u0105 tak\u0105 kas\u0119 za 12h gdzie na spokojnie tyle mo\u017cna wyci\u0105gn\u0105\u0107 pracuj\u0105c 8h, godzinowo wychodzi z 16 z\u0142 netto czyli pewnie tak z 24 z\u0142 brutto (poprawcie jak mo\u017cecie nie chce mi si\u0119 liczy\u0107, to nie jest czasem poni\u017cej minimalnej? Kogo oni chc\u0105 zatrudni\u0107, samych desperat\u00f3w?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SeaAcanthisitta692\"> /u/SeaAcanthisitta692 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr8202/\u015bmieszna_kasa_za_12h_pracy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr8202/\u015bmieszna_kasa_za_12h_pracy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2482050,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr8202/\u015bmieszna_kasa_za_12h_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amieszna kasa za 12h pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:35:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>25 marca minister MON wyda\u0142 rozporz\u0105dzenie - <a href=\"https://dziennikustaw.gov.pl/D2025000043201.pdf\">https://dziennikustaw.gov.pl/D2025000043201.pdf</a>, kt\u00f3re sprawia, \u017ce budynki oznaczone tabliczk\u0105 na podstawie wzoru z rozporz\u0105dzenia nie mog\u0105 by\u0107 fotografowane z przestrzeni publicznej* i b\u0119d\u0105 wymaga\u0107 uzyskania zezwolenia.</p> <p>Moja obawa. \u017ce dzi\u0119ki temu rozporz\u0105dzeniu zakaz b\u0119dzie nadu\u017cywany na wszystkich mo\u017cliwych budynkach administracyjnych, wojskowych oraz te\u017c zak\u0142adach produkcyjnych na celu uniemo\u017cliwienia ujawnienia nieprawid\u0142owo\u015bci czy innych problem\u00f3w, kt\u00f3re politycy lub zarz\u0105dcy tych obiekt\u00f3w b\u0119d\u0105 chcieli ukry\u0107 co utrudni prac\u0119 dziennikarzy oraz praktycznie zniweluje mo\u017cliwo\u015b\u0107 obywatelskich dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re maj\u0105 na celu ujawni\u0107 lub zg\u0142osi\u0107 patologie.</p> <p>Samo rozporz\u0105dzenie wchodzi w \u017cycie 8 kwietnia (14 dni od wej\u015bcia w \u017cycie rozporz\u0105dzenia). </p> <p>*Tu te\u017c pytanie do os\u00f3b bardziej obeznanych z tematem poniewa\u017c widzia\u0142em g\u0142osy pojedy",
        "id": 2482475,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr7w9u/zakaz_fotografowania_rozporz\u0105dzenie_ministra_mon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz fotografowania - rozporz\u0105dzenie ministra MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:21:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr7pfz/pytanie_do_prosument\u00f3w_w_tauron/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/khwu1075dsse1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b749d0200ae735583ae7c8941d4b2e382a047b28\" alt=\"Pytanie do prosument\u00f3w w Tauron\" title=\"Pytanie do prosument\u00f3w w Tauron\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/anothercopy\"> /u/anothercopy </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/khwu1075dsse1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr7pfz/pytanie_do_prosument\u00f3w_w_tauron/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2482051,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr7pfz/pytanie_do_prosument\u00f3w_w_tauron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/khwu1075dsse1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b749d0200ae735583ae7c8941d4b2e382a047b28",
        "title": "Pytanie do prosument\u00f3w w Tauron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:15:11+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6tma/zmiany_w_sk\u0142adce_zdrowotnej_sejm_zdecydowa\u0142/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/hRW6r4KnMyIWrUuuvVz-SAcuisUKSCRFkjXEEJk40TA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0a9b4b6bd2a5e277140971749eb44d094cfaf332\" alt=\"Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Sejm zdecydowa\u0142\" title=\"Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Sejm zdecydowa\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.money.pl/gospodarka/zmiany-w-skladce-zdrowotnej-sejm-zdecydowal-7142399344384992a.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6tma/zmiany_w_sk\u0142adce_zdrowotnej_sejm_zdecydowa\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2481717,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6tma/zmiany_w_sk\u0142adce_zdrowotnej_sejm_zdecydowa\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/hRW6r4KnMyIWrUuuvVz-SAcuisUKSCRFkjXEEJk40TA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0a9b4b6bd2a5e277140971749eb44d094cfaf332",
        "title": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej. Sejm zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:08:58+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy Wy te\u017c macie wra\u017cenie, \u017ce s\u0142odycze w Polsce sta\u0142y si\u0119 bardziej s\u0142odkie? Dla mnie wr\u0119cz niejadalnie s\u0142odkie. Ja akurat nigdy nie przepada\u0142em za s\u0142odyczami, ale lubi\u0142em np. Bounty, niedawno kupi\u0142em sobie taki batonik i on by\u0142 wr\u0119cz niejadalny, sam cukier. Nie wiem czy to po prostu moje odczucie, bo bardzo rzadko jadam s\u0142odycze, czy to fakt. My\u015bl\u0119, \u017ce to mo\u017ce mie\u0107 co\u015b wsp\u00f3lnego z unijnym nakazem, \u017ce produkty w UE musz\u0105 mie\u0107 ten sam sk\u0142a, pami\u0119tam, \u017ce kiedy\u015b m\u00f3wi\u0142o si\u0119, \u017ce na zachodzie s\u0142odycze s\u0105 okropnie s\u0142odkie. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheNortalf\"> /u/TheNortalf </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6qq4/ilo\u015b\u0107_cukru_w_s\u0142odyczach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6qq4/ilo\u015b\u0107_cukru_w_s\u0142odyczach/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2481719,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6qq4/ilo\u015b\u0107_cukru_w_s\u0142odyczach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ilo\u015b\u0107 cukru w s\u0142odyczach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:36:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><strong>Otwieranie furtki dla promocji okre\u015blonych rodzaj\u00f3w alkoholu jedynie wyzwala kreatywno\u015b\u0107 marketingowc\u00f3w. Piwo jest napojem alkoholowym, koniec, kropka \u2013 zaznaczy\u0142 prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny w rozmowie opublikowanej w pi\u0105tek w &quot;Rzeczpospolitej&quot;.</strong></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-South-9656\"> /u/Critical-South-9656 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.pap.pl/aktualnosci/bedzie-calkowity-zakaz-reklamy-alkoholu-prezes-uokik-warto-rozwazyc\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6b06/b\u0119dzie_ca\u0142kowity_zakaz_reklamy_alkoholu_prezes/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2481459,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr6b06/b\u0119dzie_ca\u0142kowity_zakaz_reklamy_alkoholu_prezes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie ca\u0142kowity zakaz reklamy alkoholu? Prezes UOKiK: warto rozwa\u017cy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:01:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr5tpw/ujawniamy_26latek_z_psl_z_wa\u017cn\u0105_posad\u0105_na_dolnym/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/DgsMgDAhEejqtUmAzbtUVrmGFoqX873Xt1MNxQkJAlw.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=98375c660b6b0bcd2577b97bf4ee825a59010aaa\" alt=\"Ujawniamy. 26-latek z PSL z wa\u017cn\u0105 posad\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. Odpowiada za wojew\u00f3dzkie drogi i koleje\" title=\"Ujawniamy. 26-latek z PSL z wa\u017cn\u0105 posad\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. Odpowiada za wojew\u00f3dzkie drogi i koleje\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mysterious_Web7517\"> /u/Mysterious_Web7517 </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/ujawniamy-26-latek-z-psl-z-wazna-posada-na-dolnym-slasku\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr5tpw/ujawniamy_26latek_z_psl_z_wa\u017cn\u0105_posad\u0105_na_dolnym/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2481718,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr5tpw/ujawniamy_26latek_z_psl_z_wa\u017cn\u0105_posad\u0105_na_dolnym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/DgsMgDAhEejqtUmAzbtUVrmGFoqX873Xt1MNxQkJAlw.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=98375c660b6b0bcd2577b97bf4ee825a59010aaa",
        "title": "Ujawniamy. 26-latek z PSL z wa\u017cn\u0105 posad\u0105 na Dolnym \u015al\u0105sku. Odpowiada za wojew\u00f3dzkie drogi i koleje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:02:53+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr4ylw/taka_sytuacja_w_biedronce_z_rana_jak_\u015bmietana/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pd1eculcbrse1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=04105aeb5ee7fc5346049212a6de11c1540b9681\" alt=\"Taka sytuacja w Biedronce z rana jak \u015bmietana\" title=\"Taka sytuacja w Biedronce z rana jak \u015bmietana\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chcia\u0142em sobie kupi\u0107 tylko \u015bniadanie do pracy, bo rano nie zd\u0105\u017cy\u0142em nic zrobi\u0107 w domu. Niedaleko pracy mam biedronk\u0119, wi\u0119c zajrza\u0142em do niej. </p> <p>Bior\u0119 sobie bu\u0142ki, jogurt i id\u0119 elegancko do kasy... I tu zaczynaj\u0105 si\u0119 schody. Kasy samoobs\u0142ugowe - awaria. Id\u0119 wi\u0119c do normalnych kas, a tam jednak otwarta. Widz\u0119, \u017ce nie ma &quot;ogonka&quot; wi\u0119c jestem zadowolony, przecie\u017c szybko p\u00f3jdzie. Wchodz\u0119 mi\u0119dzy kasy, a tam kole\u015b z pe\u0142nym w\u00f3zkiem mi\u0119sa w promocji. Spoko, gdyby wszystko kupowa\u0142 na jeden paragon. Ale nie. Kupowa\u0142 po 2 czy 3 sztuki, bo promocja. Za ka\u017cdym razem i",
        "id": 2481216,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr4ylw/taka_sytuacja_w_biedronce_z_rana_jak_\u015bmietana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pd1eculcbrse1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=04105aeb5ee7fc5346049212a6de11c1540b9681",
        "title": "Taka sytuacja w Biedronce z rana jak \u015bmietana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:12:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr468v/skandal_na_westerplatte_zerwano_polskie_flagi/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/gDsAdVRv5pKeU4b4CRv1yyEGE18BidwcPdfPiIFwzkA.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=da0d08edbfef8da5e63048224bbee83098eadacc\" alt=\"Skandal na Westerplatte. Zerwano polskie flagi. &quot;Cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a spalona&quot;\" title=\"Skandal na Westerplatte. Zerwano polskie flagi. &quot;Cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a spalona&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.onet.pl/trojmiasto/skandal-na-westerplatte-zerwano-polskie-flagi-czesc-zostala-spalona/jq4dr3j\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr468v/skandal_na_westerplatte_zerwano_polskie_flagi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2480945,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr468v/skandal_na_westerplatte_zerwano_polskie_flagi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/gDsAdVRv5pKeU4b4CRv1yyEGE18BidwcPdfPiIFwzkA.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=da0d08edbfef8da5e63048224bbee83098eadacc",
        "title": "Skandal na Westerplatte. Zerwano polskie flagi. \"Cz\u0119\u015b\u0107 zosta\u0142a spalona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:23:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Sprawa jest stara, wyrok zosta\u0142 wydany w 2017 roku, ale ja o niej uslyszalam teraz i a\u017c mnie trz\u0119sie w \u015brodku.</p> <p>Pamietacie Gisele Pelicot, kt\u00f3rej to m\u0105\u017c odurza\u0142 i patrzy\u0142 jak zapraszani przez niego ludzie j\u0105 gwa\u0142c\u0105? Na pewno s\u0142yszeli\u015bcie. Ot\u00f3\u017c takie rzeczy nie tylko na zgni\u0142ym zachodzie, ale w u\u015bmiechnietej Polsce te\u017c sie dziej\u0105.</p> <p>Po wieloletnim znecaniu si\u0119 nad \u017con\u0105, facet zamkn\u0105\u0142 \u017con\u0119 w piwnicy. Tam j\u0105 bi\u0142, maltretowa\u0142, glodzi\u0142 i gwalci\u0142. Nie sam. Jego koledzy i bracia za dwie dyszki tez to robili. </p> <p>Uczy\u0142 c\u00f3rki bi\u0107 matk\u0119, tlumaczy\u0142, ze tak sie robi i to normalne. Molestowa\u0142 tez starsz\u0105 z nich i zwi\u0105zywa\u0142 mlodsz\u0105, bo plaka\u0142a za mam\u0105 A mia\u0142y rok i 2 lata! </p> <p>Kobieta nie by\u0142a ca\u0142kowicie uwi\u0119ziona. Mog\u0142a czasem wychodzi\u0107. Wi\u0119c czemu nie zg\u0142osi\u0142a tego nikomu, zapytacie? Ot\u00f3\u017c po dw\u00f3ch latach uciek\u0142a do rodzic\u00f3w. Po pobycie w szpitalu zglosila spraw\u0119 na policj\u0119. Zwyrol mowi\u0142, \u017ce nikt jej nie uwierzy. I mial racj\u0119. Dwa razy sprawa z",
        "id": 2480718,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr3cof/sprawa_nie_jest_dla_ludzi_i_slabych_nerwach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa nie jest dla ludzi i slabych nerwach.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T03:55:03+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Odd_String_9843\"> /u/Odd_String_9843 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr2unu/co_najcenniejszego_znale\u017ali\u015bcie_na_\u015bmietniku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr2unu/co_najcenniejszego_znale\u017ali\u015bcie_na_\u015bmietniku/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2480946,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1jr2unu/co_najcenniejszego_znale\u017ali\u015bcie_na_\u015bmietniku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "co najcenniejszego znale\u017ali\u015bcie na \u015bmietniku?",
        "vote": 0
    }
]