[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T21:09:38+00:00",
        "description": "- Stany Zjednoczone w ci\u0105gu kilku tygodni dowiedz\u0105 si\u0119, czy Rosja powa\u017cnie my\u015bli o pokoju z Ukrain\u0105 - poinformowa\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio. Jak podkre\u015bli\u0142, decyzja musi by\u0107 podj\u0119ta do\u015b\u0107 szybko, poniewa\u017c Donald Trump nie jest zainteresowany przeci\u0105gaj\u0105cymi si\u0119 w niesko\u0144czono\u015b\u0107 negocjacjami.",
        "id": 2487247,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/negocjacje-pokojowe-stany-zjednoczone-daja-rosji-kilka-tygodni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje pokojowe. Stany Zjednoczone daj\u0105 Rosji \"kilka tygodni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T20:04:51+00:00",
        "description": "Podczas lutowych rozm\u00f3w w Arabii Saudyjskiej dosz\u0142o do konfliktu w rosyjskiej delegacji. \u0179r\u00f3d\u0142a zbli\u017cone do rozm\u00f3w donosz\u0105, \u017ce minister spraw zagranicznych Rosji, Siergiej \u0141awrow, oraz szef Rosyjskiego Funduszu Inwestycji Bezpo\u015brednich, Kiri\u0142\u0142 Dmitrijew, starli si\u0119 o miejsce przy stole.",
        "id": 2486911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/kulisy-negocjacji-w-rijadzie-rosjanie-poklocili-sie-o-krzeslo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy negocjacji w Rijadzie. Rosjanie pok\u0142\u00f3cili si\u0119 o krzes\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T20:04:51+00:00",
        "description": "Spotkanie Karola III po\u015bwi\u0119cone muzyce przybra\u0142o nietypowy obr\u00f3t. W trakcie uroczysto\u015bci kr\u00f3l Wielkiej Brytanii zademonstrowa\u0142 swoje zdolno\u015bci graj\u0105c na... marchewce. Monarch\u0119 wspiera\u0142a ma\u0142a orkiestra, kt\u00f3ra gra wy\u0142\u0105cznie na warzywach.",
        "id": 2486910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/smaczne-zdrowe-i-pieknie-brzmia-brytyjski-monarcha-zagral-na-warzywach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smaczne, zdrowe i pi\u0119knie brzmi\u0105. Brytyjski monarcha zagra\u0142 na marchewce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:46:46+00:00",
        "description": "Wojska rosyjskie ostrzela\u0142y Krzywy R\u00f3g. W wyniku ataku na rodzinne miasto prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego zgin\u0119\u0142o co najmniej 12 os\u00f3b, a ponad 50 zosta\u0142o rannych. Wed\u0142ug lokalnych w\u0142adz rosyjska rakieta balistyczna uderzy\u0142a w centrum dzielnicy mieszkalnej.",
        "id": 2485373,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/atak-na-rodzinne-miasto-zelenskiego-jest-wiele-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na rodzinne miasto Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Jest wiele ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:41:00+00:00",
        "description": "Fotograf Wioleta Gorecka uwieczni\u0142a za\u0107mienie S\u0142o\u0144ca widziane z nieczynnego wulkanu na Islandii. Fotografi\u0119 Polki doceni\u0142a Ameryka\u0144ska Agencja Kosmiczna NASA, kt\u00f3ra nagrodzi\u0142a je tytu\u0142em Astronomicznego Zdj\u0119cia Dnia.",
        "id": 2485374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/polka-doceniona-przez-nasa-sfotografowala-niezwykle-zjawisko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka doceniona przez NASA. Sfotografowa\u0142a niezwyk\u0142e zjawisko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:34:31+00:00",
        "description": "Jest odpowied\u017a Pekinu na wprowadzenie przez Donalda Trumpa ce\u0142 wzajemnych. Chi\u0144skie w\u0142adze poinformowa\u0142y w pi\u0105tek o na\u0142o\u017ceniu 34-procentowych ce\u0142 na towary importowane z USA. Decyzja, zatwierdzona przez Rad\u0119 Pa\u0144stwa, wejdzie w \u017cycie 10 kwietnia.",
        "id": 2484180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/chiny-odpowiadaja-na-ruch-donalda-trumpa-pekin-zdecydowal-o-nalozeniu-cel-na-wszystkie-towary",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odpowiadaj\u0105 na ruch Donalda Trumpa. Pekin zdecydowa\u0142 o na\u0142o\u017ceniu ce\u0142 na wszystkie towary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:34:31+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek wci\u0105\u017c przechodzi rekonwalescencj\u0119 po ci\u0119\u017ckim zapaleniu p\u0142uc, jednak jak poinformowa\u0142o biuro prasowe Watykanu - jest lekka poprawa. By\u0107 mo\u017ce ju\u017c w niedziel\u0119 papie\u017c zn\u00f3w b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 pozdrowi\u0107 wiernych.",
        "id": 2484179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/dalsza-lekka-poprawa-zdrowia-papieza-czy-niedlugo-znow-pozdrowi-wiernych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca. S\u0105 nowe informacje z Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:30:11+00:00",
        "description": "Rosja prowadzi w kosmosie tajemnicz\u0105 misj\u0119. W pierwszych dniach lutego wystrzelono rakiet\u0119, kt\u00f3ra wznios\u0142a na orbit\u0119 trzy satelity. Jak si\u0119 okaza\u0142o, w po\u0142owie marca nagle w ich obr\u0119bie pojawi\u0142 si\u0119 zupe\u0142nie nowy obiekt. Rosyjski MON nie dzieli si\u0119 informacjami w tej sprawie, a specjali\u015bci sugeruj\u0105, \u017ce satelity mog\u0105 s\u0142u\u017cy\u0107 do szpiegowania ameryka\u0144skich jednostek w kosmosie.",
        "id": 2483581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/w-kosmosie-pojawil-sie-tajemniczy-obiekt-stoi-za-nim-rosja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza misja Rosjan w kosmosie. Wystrzelili nieznany obiekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:30:11+00:00",
        "description": "Wiceprezydent USA J.D. Vance zadeklarowa\u0142, \u017ce Bia\u0142y Dom jest w stanie zap\u0142aci\u0107 mieszka\u0144com Grenlandii znacznie wi\u0119cej, ni\u017c otrzymuj\u0105 obecnie od Danii. Jak przekaza\u0142, grenlandzkie w\u0142adze otrzymuj\u0105 \u015brednio 60 tys. dolar\u00f3w na osob\u0119 rocznie. Doda\u0142 przy tym, \u017ce wszyscy Grenlandczycy chc\u0105 by\u0107 niezale\u017cni. - A potem, gdy tak si\u0119 stanie, b\u0119dziemy mogli porozmawia\u0107 o naszych relacjach - podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 2483582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/zaplacimy-wiecej-niz-dania-j-d-vance-z-oferta-dla-grenlandczykow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zap\u0142acimy wi\u0119cej ni\u017c Dania\". J.D. Vance z ofert\u0105 dla Grenlandczyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:19:21+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy negocjatorzy s\u0105 gorsi od Rosjan w rozmowach dotycz\u0105cych wojny w Ukrainie - informuje The Washington Post. Jak dodano, administracja Trumpa zapowiada\u0142a post\u0119py w rozmowach pokojowych, a wojna trwa nadal. Tymczasem specjalny wys\u0142annik Kremla Kiri\u0142\u0142 Dmitrijew powiedzia\u0142 w FOX News, \u017ce prezydent USA nie tylko powstrzyma\u0142 wybuch III wojny \u015bwiatowej, ale ma sukcesy w zako\u0144czeniu konfliktu.",
        "id": 2482689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/negocjacje-usa-rosja-ws-pokoju-w-ukrainie-media-amerykanie-je-przegrywaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje USA-Rosja ws. pokoju w Ukrainie. Media: Amerykanie je przegrywaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:13:31+00:00",
        "description": "Czw\u00f3rka obcokrajowc\u00f3w, Polka, dw\u00f3ch Irlandczyk\u00f3w i Amerykanin mog\u0105 zosta\u0107 deportowani z Niemiec. W\u0142adze wyda\u0142y decyzj\u0119 o ich wydaleniu po incydencie do jakiego dosz\u0142o na Wolnym Uniwersytecie w Berlinie. Podczas propalesty\u0144skich protest\u00f3w oskar\u017ceni mieli wyrz\u0105dzi\u0107 szkody na ponad 100 tys. euro.",
        "id": 2482220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/polka-protestowala-na-uniwersytecie-w-niemczech-grozi-jej-deportacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka protestowa\u0142a na uniwersytecie w Niemczech. Grozi jej deportacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:08:25+00:00",
        "description": "Zagraniczni biegacze, w tym kilku Polak\u00f3w, we\u017amie udzia\u0142 w organizowanym w stolicy Korei P\u00f3\u0142nocnej biegu marato\u0144skim. B\u0119dzie to pierwsze tego typu wydarzenie od 2019 roku, kiedy kraj zosta\u0142 zamkni\u0119ty dla turyst\u00f3w z zagranicy ze wzgl\u0119du na epidemi\u0119 koronawirusa.",
        "id": 2481878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/grupa-polakow-jedzie-do-korei-polnocnej-wezma-udzial-w-wyjatkowym-wydarzeniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Polak\u00f3w jedzie do Korei P\u00f3\u0142nocnej. Wezm\u0105 udzia\u0142 w wyj\u0105tkowym wydarzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:04:43+00:00",
        "description": "Jeden z najaktywniejszych wulkan\u00f3w na \u015bwiecie po raz kolejny wyrzuci\u0142 w powietrze strumie\u0144 magmy - tym razem si\u0119gaj\u0105cy ponad 200 m. Zjawisko jest r\u00f3wnie spektakularne, co niebezpieczne. Do mieszka\u0144c\u00f3w pobliskich teren\u00f3w wys\u0142ano ostrze\u017cenia.",
        "id": 2481584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/slup-lawy-na-ponad-200-metrow-potezna-erupcja-wulkanu-na-hawajach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142up lawy na ponad 200 metr\u00f3w. Pot\u0119\u017cna erupcja wulkanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:54:18+00:00",
        "description": "Wci\u0105\u017c niespokojnie w Korei Po\u0142udniowej. Wszystko za spraw\u0105 prezydenta Jun Suk Jeola. W pi\u0105tek Trybuna\u0142 Konstytucyjny zdecydowa\u0142 o utrzymaniu w mocy decyzji o impeachmencie prezydenta w zwi\u0105zku z og\u0142oszeniem przez niego w grudniu stanu wojennego. W centrum Seulu zgromadzi\u0142y si\u0119 tysi\u0105ce zwolennik\u00f3w i przeciwnik\u00f3w polityka. Gmach trybuna\u0142u zosta\u0142 otoczony przez tysi\u0105ce policjant\u00f3w.",
        "id": 2481107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/niespokojnie-w-korei-poludniowej-zapadla-decyzja-ws-prezydenta-jun-suk-jeola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespokojnie w Korei Po\u0142udniowej. Zapad\u0142a decyzja ws. prezydenta Jun Suk Jeola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:54:18+00:00",
        "description": "W obliczu narastaj\u0105cych napi\u0119\u0107 geopolitycznych pojawia si\u0119 pytanie, kt\u00f3re miejsca na \u015bwiecie mog\u0142yby zapewni\u0107 wzgl\u0119dne bezpiecze\u0144stwo w przypadku globalnego konfliktu. Dziennik Daily Mail opublikowa\u0142 list\u0119 lokalizacji, kt\u00f3re, wed\u0142ug redakcji, oferuj\u0105 najwi\u0119ksze szanse przetrwania. Ze wzgl\u0119du na swoje po\u0142o\u017cenie Polska nie zosta\u0142a uj\u0119ta w tym zestawieniu.",
        "id": 2481106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-04-04/eksperci-wskazali-najbezpieczniejsze-miejsca-na-swiecie-w-razie-wojny-polska-poza-lista",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wskazali najbezpieczniejsze miejsca na \u015bwiecie w razie wojny. Polska poza list\u0105",
        "vote": 0
    }
]