[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T19:49:03+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump przed\u0142u\u017cy\u0142 o kolejne 75 dni termin dla w\u0142a\u015bciciela TikToka na znalezienie kupca spoza Chin na ameryka\u0144sk\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 biznesu platformy. Dzie\u0144 p\u00f3\u017aniej up\u0142ywa\u0142 czas odroczenia obowi\u0105zywania wyroku S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie TikToka w USA.",
        "id": 2486755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/trump-zdecydowal-w-sprawie-tiktoka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zdecydowa\u0142 w sprawie TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:18:25+00:00",
        "description": "W najbli\u017csz\u0105 sobot\u0119 5 kwietnia ko\u0144czy si\u0119 czas odroczenia obowi\u0105zywania wyroku S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie TikToka w USA. Je\u015bli ameryka\u0144ska cz\u0119\u015b\u0107 biznesu platformy nie znajdzie nowego w\u0142a\u015bciciela, to mo\u017ce de facto znikn\u0105\u0107 z rynku w USA. Chyba \u017ce administracja Donalda Trumpa znajdzie inny spos\u00f3b uratowania aplikacji, z kt\u00f3rej korzysta ponad 170 milion\u00f3w Amerykan\u00f3w.",
        "id": 2483410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/niebawem-sadny-dzien-dla-tiktoka-wyjasniamy-czy-aplikacja-zniknie-z-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Godziny zdecyduj\u0105 o dalszych losach TikToka w USA. Wyja\u015bniamy, czy aplikacja zniknie z rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:54:01+00:00",
        "description": "Wywiad z Grzegorzem Braunem w Kanale Zero r\u00f3wnocze\u015bnie ogl\u0105da\u0142o prawie 240 tys. widz\u00f3w, co jest nowym rekordem kana\u0142u. W\u0142a\u015bciciel Kana\u0142u Zero Krzysztof Stanowski, prowadz\u0105cy seri\u0119 wywiad\u00f3w z kandydatami na prezydenta, sam startuje w wyborach i w pi\u0105tek sk\u0142ada w PKW podpisy poparcia.",
        "id": 2481510,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/grzegorz-braun-wywiad-kanal-zero-krzysztof-stanowski-podpisy-poparcia-pkw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun przebi\u0142 Mentzena. Nowy rekord Kana\u0142u Zero",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:48:29+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug wst\u0119pnych danych przychody sp\u00f3\u0142ki odzie\u017cowej Answear.com ze sprzeda\u017cy internetowej w pierwszym kwartale 2025 roku posz\u0142y w g\u00f3r\u0119 o 19 proc. Firma jest zadowolona z zimowych wyprzeda\u017cy i pocz\u0105tku sprzeda\u017cy kolekcji wiosennej.",
        "id": 2481259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/polski-e-sklep-odziezowy-dalej-rosnie-dobrze-poszly-wyprzedaze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski e-sklep odzie\u017cowy dalej ro\u015bnie. Dobrze posz\u0142y wyprzeda\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:43:44+00:00",
        "description": "Serwis biznesowo\u2013technologiczny INNPoland.pl (nale\u017cy do Grupy naTemat) zmienia swoje logo i szat\u0119 graficzn\u0105. Redakcja, kierowana przez Piotra Szymanika, b\u0119dzie przygotowywa\u0107 kilka serii podcast\u00f3w youtube\u2019owych.",
        "id": 2480993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/innpoland-na-nowo-stawia-na-podcasty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "INNPoland na nowo, stawia na podcasty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:38:27+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek 4 kwietnia oficjaln\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 rozpoczyna Stowarzyszenie Profesjonalist\u00f3w Influencer Marketingu (SPIM). Organizacja ma zrzesza\u0107 g\u0142\u00f3wnie agencje specjalizuj\u0105ce si\u0119 we wsp\u00f3\u0142pracy z influencerami, a tak\u017ce tw\u00f3rc\u00f3w i ich managementy. Ma te\u017c ambicje prawnej regulacji zawodu influencera. Na czele SPIM stan\u0105\u0142 Marek My\u015blicki z Generation9.",
        "id": 2480749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/rusza-stowarzyszenie-profesjonalistow-influencer-marketingu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Influencer w ko\u0144cu zawodem? To cel nowej organizacji bran\u017cowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:38:27+00:00",
        "description": "Dominik Czeremuszkin, dot\u0105d producent w Kanale Zero, do\u0142\u0105czy\u0142 do dzia\u0142u wideo Grupy ZPR Media - dowiedzia\u0142 si\u0119 portal Wirtualnemedia.pl.",
        "id": 2480752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kolejny-transfer-z-kanalu-zero-do-zpr-media-tym-razem-dominik-czeremuszkin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny transfer z Kana\u0142u Zero do ZPR Media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:38:27+00:00",
        "description": "Kinga Bugajska po 24 latach ko\u0144czy prac\u0119 w Onecie (Ringier Axel Springer Polska). Postawi na rozw\u00f3j w\u0142asnej dzia\u0142alno\u015bci.",
        "id": 2480751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/menadzerka-rozstaje-sie-z-onetem-po-prawie-cwiercwieczu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Menad\u017cerka rozstaje si\u0119 z Onetem po prawie \u0107wier\u0107wieczu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:38:27+00:00",
        "description": "Z nowego raportu Instytutu Monitorowania Medi\u00f3w i Demagoga wynika, \u017ce w mediach tworzonych przez dziennikarzy najwi\u0119ksze zasi\u0119gi ma Rafa\u0142 Trzaskowski, natomiast w social mediach dominuje S\u0142awomir Mentzen. Uwag\u0119 zwraca tak\u017ce Magdalena Biejat, kt\u00f3ra odnotowa\u0142a blisko pi\u0119ciokrotny wzrost wy\u015bwietle\u0144 swoich wpis\u00f3w w social mediach w por\u00f3wnaniu do poprzedniego tygodnia.",
        "id": 2480750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/w-kampanii-wyborczej-mentzen-rosnie-dzieki-social-mediom-uwage-zwraca-biejat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kampanii wyborczej Mentzen ro\u015bnie dzi\u0119ki social mediom. Uwag\u0119 zwraca Biejat",
        "vote": 0
    }
]