[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T20:57:33+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/ad6d719a355a33-948-568-0-430-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S&amp;P500 i Nasdaq odnotowa\u0142y najsilniejsze spadki od 2020 roku. Rynek\njest przera\u017cony wizj\u0105 globalnej wojny handlowej i powt\u00f3rk\u0105 Wielkiego Kryzysu.</p>",
        "id": 2487192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojna-celna-staje-sie-faktem-Potezna-wyprzedaz-akcji-na-Wall-Street-8920229.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna celna staje si\u0119 faktem. Pot\u0119\u017cna wyprzeda\u017c akcji na Wall Street",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T18:46:49+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/1a33aeebc82bd2-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na Ziemi\u0119 powr\u00f3ci\u0142a w pi\u0105tek kapsu\u0142a Dragon firmy SpaceX, kt\u00f3ra odby\u0142a czterodniowy lot kosmiczny z czw\u00f3rk\u0105 astronaut\u00f3w - klient\u00f3w komercyjnych. By\u0142a to pierwsza misja po orbicie nad ziemskimi biegunami.</p>",
        "id": 2486322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kapsula-Dragon-wrocila-na-Ziemie-po-historycznej-komercyjnej-misji-orbitalnej-8920190.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kapsu\u0142a Dragon wr\u00f3ci\u0142a na Ziemi\u0119 po historycznej, komercyjnej misji orbitalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:37:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/d57b13acce8ea2-948-568-0-134-3361-2017.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Amerykanie powiedzieli wprost, \u017ce ich obecno\u015b\u0107 wojskowa na wschodniej flance NATO nie jest tematem negocjacji z Rosj\u0105 i nie ulegn\u0105 presji z jej strony - powiedzia\u0142 PAP szef BBN gen. Dariusz \u0141ukowski po rozmowie z doradc\u0105 prezydenta USA ds. bezpiecze\u0144stwa Mikiem Waltzem.</p>",
        "id": 2485218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gen-Lukowski-USA-nie-ulegna-presji-Rosji-w-sprawie-wojsk-na-wschodniej-flance-NATO-8920096.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. \u0141ukowski: USA nie ulegn\u0105 presji Rosji w sprawie wojsk na wschodniej flance NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:37:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/fded300abc09dc-948-568-262-0-2675-1604.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump w swoim wpisie na platformie Truth Social wezwa\u0142 prezesa ameryka\u0144skiej Rezerwy Federalnej do obni\u017cek st\u00f3p procentowych. W jego ocenie \"by\u0142by to doskona\u0142y moment\".</p>",
        "id": 2485217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-USA-wezwal-prezesa-Fed-do-obnizek-stop-procentowych-8920137.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent USA wezwa\u0142 prezesa Fed do obni\u017cek st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:18:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/136e6e2c544e81-945-567-0-205-2605-1563.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeci\u0105ga si\u0119 sprawa 2,5 mln z\u0142 nale\u017cno\u015bci od transferu w 2020 r. obecnego pi\u0142karza reprezentacji Polski Jakuba Modera do angielskiego Brighton&amp;Howe Albion. S\u0105d Najwy\u017cszy najpierw chce wyja\u015bni\u0107 kwesti\u0119 udzia\u0142u tzw. neos\u0119dziego w sk\u0142adzie s\u0105du apelacyjnego zajmuj\u0105cego si\u0119 sporem.</p>",
        "id": 2485848,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spor-o-2-5-mln-zl-z-transferu-Modera-wstrzymany-przez-Sad-Najwyzszy-8920052.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o 2,5 mln z\u0142 z transferu Modera wstrzymany przez S\u0105d Najwy\u017cszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:31:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/d/bbb4e161e9ac91-948-568-10-50-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak oceni\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce w polskich finansach publicznych jest katastrofalna sytuacja. Wed\u0142ug niego, ta wiedza jest na razie ukrywana do czas\u00f3w wybor\u00f3w prezydenckich. Potem zapewne us\u0142yszymy \u015bpiewk\u0119, \u017ce nie ma pieni\u0119dzy i nie b\u0119dzie - podkre\u015bli\u0142 pose\u0142.</p>",
        "id": 2484610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blaszczak-w-finansach-publicznych-jest-katastrofalna-sytuacja-8920047.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak: w finansach publicznych jest katastrofalna sytuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:31:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/e37b755058ba1e-932-559-67-2-932-559.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Akcje tania\u0142y z powodu eskalacji\n\u015bwiatowej wojny celnej oraz zapowiedzi g\u0142\u0119bokich ci\u0119\u0107 st\u00f3p procentowych w\nNarodowym Banku Polskim. Notowania bank\u00f3w zaliczy\u0142y dramatyczne spadki.</p>",
        "id": 2484607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Co-Trump-zaczal-Glapinski-dokonczyl-Pogrom-bankow-i-najwieksze-spadki-od-lutego-22-8920084.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co Trump zacz\u0105\u0142, Glapi\u0144ski doko\u0144czy\u0142. Pogrom bank\u00f3w i najwi\u0119ksze spadki od lutego \u201822",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:31:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/a506a122fcbb22-948-568-0-70-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Centrum Projekt\u00f3w Polska Cyfrowa zako\u0144czy\u0142o nab\u00f3r wniosk\u00f3w w konkursie grantowym \"Cyberbezpieczny Rz\u0105d\"; warto\u015b\u0107 zg\u0142oszonych projekt\u00f3w przekroczy\u0142a 276 mln z\u0142 - poda\u0142o w pi\u0105tek Ministerstwo Cyfryzacji. Program ma poprawi\u0107 bezpiecze\u0144stwo cyfrowe urz\u0119d\u00f3w centralnych i instytucji publicznych.</p>",
        "id": 2484611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberbezpieczny-Rzad-Projekty-warte-276-mln-zl-8920032.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eCyberbezpieczny Rz\u0105d\u201d: Projekty warte 276 mln z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:31:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/c/a5f1305616e4f4-948-568-10-222-4226-2535.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sekretarz Stanu USA Marco Rubio powiedzia\u0142 w Brukseli, \u017ce Rosja b\u0119dzie musia\u0142a w ci\u0105gu kilku tygodni - a nie miesi\u0119cy - zdecydowa\u0107, czy powa\u017cnie my\u015bli o pokoju, czy nie. Doda\u0142, \u017ce prezydent Trump nie jest zainteresowany przeci\u0105ganiem negocjacji i nie b\u0119dzie akceptowa\u0142 taktyki op\u00f3\u017aniaj\u0105cej Kremla.</p>",
        "id": 2484609,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marco-Rubio-Rosja-musi-podjac-decyzje-o-pokoju-w-ciagu-kilku-tygodni-8920093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio: Rosja musi podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 o pokoju w ci\u0105gu kilku tygodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:31:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/84d60b68436fa1-948-568-81-73-3182-1909.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek o godzinie 16 min\u0105\u0142 czas na zg\u0142aszanie do Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej kandydat\u00f3w przed tegorocznymi wyborami prezydenckimi. Wed\u0142ug pi\u0105tkowych danych ze strony PKW, zg\u0142osi\u0142o si\u0119 17 kandydat\u00f3w.</p>",
        "id": 2484608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakonczylo-sie-zglaszanie-kandydatow-na-prezydenta-Lista-17-osob-8920065.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zako\u0144czy\u0142o si\u0119 zg\u0142aszanie kandydat\u00f3w na prezydenta. Lista 17 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:26:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/ed4d1f9a1336a1-948-568-0-7-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk zapowiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce w nied\u0142ugim czasie rz\u0105d rozpocznie kampani\u0119 informacyjn\u0105 w siedmiu pa\u0144stwach, z kt\u00f3rych pochodzi najwi\u0119ksza liczba migrant\u00f3w pr\u00f3buj\u0105cych nielegalnie przekroczy\u0107 polsk\u0105 granic\u0119. Nasz przekaz b\u0119dzie prosty: Polska granica jest szczelna - podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 2484043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-o-kampanii-informacyjnej-Nie-przekroczycie-polskiej-granicy-8919991.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o kampanii informacyjnej. \u201eNie przekroczycie polskiej granicy\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T14:26:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/ff1a9b4312eb76-948-568-0-271-3499-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Moja polityka nigdy si\u0119 nie zmieni - napisa\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump we wpisie skierowanym do potencjalnych inwestor\u00f3w. Prezydent zach\u0119ca\u0142 w ten spos\u00f3b do inwestycji w USA po og\u0142oszeniu wysokich ce\u0142 na towary z ca\u0142ego \u015bwiata.</p>",
        "id": 2484040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zdecydowane-slowa-Trumpa-do-inwestorow-Moja-polityka-nigdy-sie-nie-zmieni-8920001.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdecydowane s\u0142owa Trumpa do inwestor\u00f3w. \u201eMoja polityka nigdy si\u0119 nie zmieni\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/9/303e443d6786e8-948-568-0-0-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />51 pos\u0142\u00f3w PiS na sali obrad naruszy\u0142o powag\u0119 izby, kieruj\u0105c do pos\u0142a KO Romana Giertycha bezpodstawne oskar\u017cenia podczas \u015brodowego posiedzenia - uzna\u0142o w pi\u0105tek Prezydium Sejmu. Wicemarsza\u0142ek Piotr Zgorzelski przekaza\u0142, \u017ce pos\u0142owie Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski i Iwona Arent strac\u0105 po\u0142ow\u0119 uposa\u017cenia na trzy miesi\u0105ce.</p>",
        "id": 2484042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-i-50-poslow-PiS-ukarani-za-obelgi-pod-adresem-Giertycha-w-Sejmie-8919896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski i 50 pos\u0142\u00f3w PiS ukarani za obelgi pod adresem Giertycha w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/ef876dc44dc40b-948-568-0-7-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marcowe dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy prawie pod ka\u017cdym wzgl\u0119dem\nzaskoczy\u0142y ekonomist\u00f3w. W danych nadal nie wida\u0107 \u015bladu\ndzia\u0142alno\u015bci DOGE\u2019a.\n</p>",
        "id": 2483431,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bardzo-mocne-dane-z-rynku-pracy-USA-Elon-Musk-powoli-zwalnia-urzednikow-8919788.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bardzo mocne dane z rynku pracy USA. Elon Musk powoli zwalnia urz\u0119dnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/2/68bda320b15cbe-945-560-0-38-1732-1039.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Emerytury bywaj\u0105 r\u00f3\u017cne. Jedni maj\u0105 wi\u0119cej, inni mniej. By\u0142y prezydent Polski Bronis\u0142aw Komorowski w rozmowie z \"Faktem\" m\u00f3wi wprost: w por\u00f3wnaniu do innych pa\u0144stw prezydenckie emerytury s\u0105 wyj\u0105tkowo niskie i musi dorabia\u0107.</p>",
        "id": 2483433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bronislaw-Komorowski-narzeka-na-swoja-emeryture-Wszyscy-dorabiamy-8919727.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komorowski narzeka na swoj\u0105 emerytur\u0119. \"Wszyscy dorabiamy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/b/fa3d83c57a3376-948-568-0-71-2592-1555.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej wprowadzaj\u0105 likwidacj\u0119 mo\u017cliwo\u015bci jej odliczenia od dochodu dla os\u00f3b na podatku liniowym. W praktyce oznacza to, \u017ce cho\u0107 wysoko\u015b\u0107 sk\u0142adki zmniejszy si\u0119, przedsi\u0119biorcy nie skorzystaj\u0105 ju\u017c z wcze\u015bniejszej ulgi podatkowej. W niekt\u00f3rych sytuacjach podatnicy \"wyjd\u0105 na zero\". Ekspert t\u0142umaczy, dlaczego oszcz\u0119dno\u015bci mog\u0105 okaza\u0107 si\u0119 mniejsze, ni\u017c si\u0119 pocz\u0105tkowo wydaje.</p>",
        "id": 2483432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-przy-okazji-likwiduje-ulge-podatkowa-Podatek-liniowy-bez-mozliwosci-odliczenia-skladki-zdrowotnej-8919901.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d \u201eprzy okazji\u201d likwiduje ulg\u0119 podatkow\u0105. Podatek liniowy bez mo\u017cliwo\u015bci odliczenia sk\u0142adki zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:21:41+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/8b3eda7414771e-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />49 procent Francuz\u00f3w opowiada si\u0119 za tym, by liderka skrajnej prawicy Marine Le Pen kandydowa\u0142a w wyborach prezydenckich. Niewiele wi\u0119cej - 51 procent - jest temu przeciwnych. Sonda\u017c przeprowadzi\u0142 o\u015brodek Ifop dla rozg\u0142o\u015bni Sud Radio.</p>",
        "id": 2483434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wielu-Francuzow-chce-startu-Le-Pen-w-wyborach-8919961.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielu Francuz\u00f3w chce startu Le Pen w wyborach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ustawa o funduszu bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci w Krajowym Planie Odbudowy musi zosta\u0107 przyj\u0119ta w okolicach jesieni - oceni\u0142a minister funduszy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. Doda\u0142a, \u017ce do 27 maja maj\u0105 trwa\u0107 negocjacj\u0119 z Komisj\u0105 Europejsk\u0105 w tej sprawie.</p>",
        "id": 2484041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Fundusz-Bezpieczenstwa-i-Obronnosci-w-KPO-coraz-blizej-Ustawa-ma-byc-gotowa-jesienia-8919836.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundusz Bezpiecze\u0144stwa i Obronno\u015bci w KPO coraz bli\u017cej. Ustawa ma by\u0107 gotowa jesieni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:43:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/3a0c275ba1b1fa-948-568-7-97-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Brukseli, \u017ce nieameryka\u0144ska cz\u0119\u015b\u0107 NATO wydaje w tej chwili dwa razy wi\u0119cej w \"twardej got\u00f3wce\" na obronno\u015b\u0107 ni\u017c w dniu, kiedy Donald Trump po raz pierwszy zosta\u0142 prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p>",
        "id": 2483435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NATO-wydaje-wiecej-na-obronnosc-Sikorski-Dwa-razy-wiecej-niz-za-pierwszego-Trumpa-8919816.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO wydaje wi\u0119cej na obronno\u015b\u0107. Sikorski: Dwa razy wi\u0119cej ni\u017c za pierwszego Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/ff1a9b4312eb76-948-568-0-271-3499-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsze od stycznia podwy\u017cki cen benzyny na stacjach mog\u0105 mie\u0107 jedynie incydentalny charakter - uwa\u017caj\u0105 analitycy portalu e-petrol.pl. Ich zdaniem to efekt polityki celnej USA, kt\u00f3ra prze\u0142o\u017cy\u0142a si\u0119 na skokowy spadek cen ropy naftowej i umocnienie z\u0142otego do dolara.</p>",
        "id": 2483010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-benzyny-w-gore-ale-tylko-na-chwile-Analitycy-globalna-wojna-handlowa-obniza-ceny-ropy-8919851.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny benzyny w g\u00f3r\u0119, ale tylko na chwil\u0119? Analitycy: globalna wojna handlowa obni\u017ca ceny ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/af462267e46af0-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump, og\u0142aszaj\u0105c w \u015brod\u0119 nowe c\u0142a importowe, wprowadzi\u0142 najwi\u0119ksz\u0105 od 1942 r. podwy\u017ck\u0119 podatku - oceni\u0142 w pi\u0105tek \"Washington Post\". \"C\u0142a Trumpa to podatek, nosz\u0105cy inn\u0105 nazw\u0119 - zauwa\u017ca dziennik.</p>",
        "id": 2483011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cla-Trumpa-jak-podatek-Washington-Post-Najwieksze-obciazenie-fiskalne-od-czasow-wojny-8919850.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a Trumpa jak podatek. \u201eWashington Post\u201d: Najwi\u0119ksze obci\u0105\u017cenie fiskalne od czas\u00f3w wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/2/58b121124c69fe-948-568-0-45-3615-2169.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jest w UE wi\u0119kszo\u015b\u0107 g\u0142os\u00f3w potrzebna do rewizji unijnego systemu handlu emisjami ETS, ale otwarcie rewizji nale\u017cy do KE - powiedzia\u0142a dziennikarzom minister klimatu i \u015brodowiska, Paulina Hennig-Kloska. Jej zdaniem, rewizja ETS powinna rozpocz\u0105\u0107 si\u0119 przed planowanym terminem, czyli przed 2026 r.</p>",
        "id": 2483009,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hennig-Kloska-Jest-wiekszosc-w-UE-do-rewizji-ETS-decyzja-nalezy-do-KE-8919865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hennig-Kloska: Jest wi\u0119kszo\u015b\u0107 w UE do rewizji ETS, decyzja nale\u017cy do KE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/6/28d173bebd7c2c-948-568-0-113-3247-1948.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />M\u00f3wienie w tej chwili o wyborach parlamentarnych, kt\u00f3re nie s\u0105 w tej chwili planowane, to bujanie w ob\u0142okach - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski pytany o mo\u017cliwo\u015b\u0107 koalicji z Konfederacj\u0105. W tej chwili tego rodzaju rozwa\u017cania maj\u0105 czysto teoretyczny charakter - doda\u0142.</p>",
        "id": 2483007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaczynski-o-mozliwej-koalicji-z-Konfederacja-To-bujanie-w-oblokach-8919834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski o mo\u017cliwej koalicji z Konfederacj\u0105: \u201eTo bujanie w ob\u0142okach\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/f/c5e53e4008be4d-933-560-40-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm w pi\u0105tek opowiedzia\u0142 si\u0119 za poprawkami Senatu do noweli Ordynacji podatkowej, wykre\u015blaj\u0105cymi zapis o likwidacji monopolu Poczty Polskiej na dostarczanie przesy\u0142ek urz\u0119dowych. Teraz ustawa trafi na biurko prezydenta.</p>",
        "id": 2483004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-utrzymuje-monopol-Poczty-Polskiej-na-przesylki-urzedowe-Poprawki-Senatu-przyjete-8919844.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm utrzymuje monopol Poczty Polskiej na przesy\u0142ki urz\u0119dowe. Poprawki Senatu przyj\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/e/5f1388689c9c39-948-568-124-385-4407-2644.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142abszy wzrost i ni\u017csza \u015bcie\u017cka inflacji stwarzaj\u0105 bankom centralnym Europy \u015arodkowo-Wschodniej przestrze\u0144 do obni\u017cek st\u00f3p procentowych - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Citi. Ich zdaniem, w Polsce jest przestrze\u0144 na obni\u017cki st\u00f3p procentowych rz\u0119du 200 pb lub wi\u0119cej.</p>",
        "id": 2483006,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stopy-nizsze-o-2-p-proc-W-Polsce-jest-przestrzen-nawet-na-wiecej-8919877.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stopy ni\u017csze o 2 p. proc.? \"W Polsce jest przestrze\u0144 nawet na wi\u0119cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:16:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/c69445bec1cb2e-948-568-0-115-1775-1064.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szefowie sztab\u00f3w generalnych si\u0142 zbrojnych Francji i Wielkiej Brytanii rozpocz\u0119li w pi\u0105tek w Kijowie rozmowy o ewentualnym rozmieszczeniu w Ukrainie kontyngentu wojskowego, nadzoruj\u0105cego oczekiwane porozumienie o zawieszeniu broni w wojnie obronnej przeciwko Rosji \u2013 poda\u0142y ukrai\u0144skie media.</p>",
        "id": 2483008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szefowie-sztabow-generalnych-Francji-i-W-Brytanii-rozmawiaja-w-Kijowie-o-kontyngencie-wojskowym-8919862.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowie sztab\u00f3w generalnych Francji i W. Brytanii rozmawiaj\u0105 w Kijowie o kontyngencie wojskowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:07:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/a33038a568ca8f-945-560-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Analitycy, cytowani w pi\u0105tek przez japo\u0144sk\u0105 agencj\u0119 Kyodo, ostrzegaj\u0105, \u017ce wysokie c\u0142a wprowadzone przez prezydenta USA Donalda Trumpa, w tym na import samochod\u00f3w, mog\u0105 spowolni\u0107 wzrost gospodarczy zorientowanej na eksport Japonii nawet o oko\u0142o 2 proc. w nadchodz\u0105cych latach.</p>",
        "id": 2483005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonczycy-oberwa-od-USA-Cla-moga-spowolnic-wzrost-o-ok-2-proc-8919777.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japo\u0144czycy oberw\u0105 od USA. C\u0142a mog\u0105 spowolni\u0107 wzrost o ok. 2 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:11:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/d991e1732817a0-948-568-0-80-4608-2764.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />WIG20 znalaz\u0142 si\u0119 poni\u017cej 2.600 pkt., a wi\u0119c odda\u0142 ca\u0142y wzrost, kt\u00f3ry trwa\u0142 od pierwszej dekady marca do zamkni\u0119cia ze \u015brody 2 kwietnia. Najs\u0142abszym sektorem s\u0105 banki, a indeks grupuj\u0105cy te sp\u00f3\u0142ki idzie w d\u00f3\u0142 o ponad 4 proc. PKO BP zni\u017ckuje o ponad 5 proc. i znajduje si\u0119 w\u015br\u00f3d najs\u0142abszych podmiot\u00f3w na GPW. Zdaniem analityk\u00f3w, na razie trudno znale\u017a\u0107 argumenty za wzrostami.</p>",
        "id": 2482574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Banki-zatapiaja-WIG20-Po-marcowym-rajdzie-nie-ma-juz-sladu-8919684.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Banki zatapiaj\u0105 WIG20. Po marcowym rajdzie nie ma ju\u017c \u015bladu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:11:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/82d0bd4cf97192-948-568-181-0-1901-1140.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny od 10 kwietnia na\u0142o\u017c\u0105 34-procentowe c\u0142a na ca\u0142y import ze Stan\u00f3w Zjednoczonych \u2013 poda\u0142a w pi\u0105tek pa\u0144stwowa chi\u0144ska agencja prasowa Xinhua.</p>",
        "id": 2482573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-odpowiedzialy-34-procentowe-cla-na-caly-import-z-USA-8919803.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny odpowiedzia\u0142y. 34-procentowe c\u0142a na ca\u0142y import z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:11:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/dc2c18ad7413b8-948-568-90-20-3746-2247.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po raz pierwszy od niemal trzech miesi\u0119cy zobaczyli\u015bmy masowe\npodwy\u017cki cen paliw w Polsce.</p>",
        "id": 2482575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-spadku-cen-paliw-Ile-kosztuje-benzyna-o-ilej-napedowy-w-kwietniu-2025-8919778.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec spadku cen paliw. Sz\u00f3stka z przodu wr\u00f3ci\u0142a do cennik\u00f3w benzyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:11:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/cf5b9ecd0c2488-948-567-66-0-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak co tydzie\u0144, redaktor naczelny Andrzej Stec poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt. \"Bankomat\" szczeg\u00f3lnie dwa tematy: \"Nie, to nie prima aprilis. Legenda motoryzacji po 1 kwietnia podniesie ceny\" oraz \"Mieszkanie ju\u017c nie w Hiszpanii? Teraz ten kraj mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 hitem dla inwestor\u00f3w\".</p>",
        "id": 2482576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Legenda-motoryzacji-podniosla-ceny-a-mieszkanie-juz-nie-w-Hiszpanii-8919756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda motoryzacji podnios\u0142a ceny, a mieszkanie ju\u017c nie w Hiszpanii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:11:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/b1d89f17a576a2-948-568-47-0-1111-666.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump pokaza\u0142 dziennikarzom \"z\u0142ot\u0105 kart\u0119\" pobytow\u0105, na kt\u00f3rej widnieje jego wizerunek. Og\u0142oszony przez Trumpa program pozwala na osiedlenie si\u0119 w USA ka\u017cdemu, kto zainwestuje tam 5 mln dolar\u00f3w.</p>",
        "id": 2482577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-pokazal-zlota-karte-pobytowa-Ze-swoim-zdjeciem-8919737.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pokaza\u0142 \"z\u0142ot\u0105 kart\u0119\" pobytow\u0105. Ze swoim... zdj\u0119ciem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/82abe14aec3a21-948-568-365-365-4067-2440.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chiny mog\u0105 szybciej ni\u017c Europa zareagowa\u0107 na ameryka\u0144skie c\u0142a, poniewa\u017c od d\u0142u\u017cszego czasu si\u0119 do tego przygotowuj\u0105, a pa\u0144stwa Unii Europejskiej zanim zareaguj\u0105 musz\u0105 wynegocjowa\u0107 wsp\u00f3lne stanowisko - powiedzia\u0142a PAP analityczka Polityki Insight Hanna Cichy.</p>",
        "id": 2482110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chiny-wkrotce-odpowiedza-na-cla-USA-Analityczka-Europa-jest-spozniona-8919689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chiny wkr\u00f3tce odpowiedz\u0105 na c\u0142a USA. Analityczka: Europa jest sp\u00f3\u017aniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/6/68976d63f0a028-948-568-0-274-2555-1532.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na wyspach Heard I McDonald od oko\u0142o dekady nie stan\u0119\u0142a ludzka stopa - rz\u0105dz\u0105 tam pingwiny i foki i to w\u0142a\u015bnie na nie Trump na\u0142o\u017cy\u0142 c\u0142a. Jak wida\u0107 taryfy wesz\u0142y na nowy poziom uer-powszechno\u015bci. W\u015br\u00f3d oddalonych, tak\u017ce od cywilizacji, miejsc nowe taryfy na\u0142o\u017cono m.in. na opuszczony port wielorybnik\u00f3w i swoje bazy wojskowe.\u00a0</p>",
        "id": 2482108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Clo-mania-Trumpa-nie-ma-litosci-Nalozyl-je-na-pingwiny-opuszczona-stacje-i-swoje-wlasne-bazy-8919700.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142o-mania Trumpa nie ma lito\u015bci. Na\u0142o\u017cy\u0142 je na pingwiny, opuszczon\u0105 stacj\u0119 i swoje w\u0142asne bazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/a9d3fdf5117955-948-568-0-1425-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sk\u0142adka zdrowotna po nowemu. Sejm przeg\u0142osowa\u0142 zmiany dla firm. Przedsi\u0119biorcy mog\u0105 zaoszcz\u0119dzi\u0107 nawet 1000 z\u0142 miesi\u0119cznie, ale nie wszyscy na tym skorzystaj\u0105. Przepisy s\u0105 mniej korzystne ni\u017c te przed 2022 rokiem. Sprawd\u017a, jak nowe zasady wp\u0142yn\u0105 na wysoko\u015b\u0107 p\u0142atno\u015bci do bud\u017cetu.</p>",
        "id": 2482106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Firmy-zaplaca-nawet-1000-zl-mniej-miesiecznie-Zmiany-w-skladce-zdrowotnej-co-zyskaja-przedsiebiorcy-8919681.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy zap\u0142ac\u0105 nawet 1000 z\u0142 mniej miesi\u0119cznie. Co zyskaj\u0105 przedsi\u0119biorcy na zmianach w sk\u0142adce zdrowotnej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/e97f58c524adb8-948-568-0-159-3756-2253.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier W\u0119gier Viktor Orban o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce Mi\u0119dzynarodowy Trybuna\u0142 Karny (MTK) jest s\u0105dem politycznym, a Budapeszt nigdy nie podchodzi\u0142 z entuzjazmem do jego jurysdykcji. Zapewni\u0142 te\u017c, \u017ce szef izraelskiego rz\u0105du Benjamin Netanjahu jest na W\u0119grzech ca\u0142kowicie bezpieczny mimo nakazu aresztowania wydanego przez MTK.</p>",
        "id": 2482111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orban-atakuje-MTK-To-sad-polityczny-Netanjahu-jest-calkowicie-bezpieczny-8919702.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban atakuje MTK: To s\u0105d polityczny. Netanjahu jest ca\u0142kowicie bezpieczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/fb0dc598615840-948-568-9-94-1970-1182.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Urz\u0119dy prze\u017cywaj\u0105 prawdziwe obl\u0119\u017cenie, a to za spraw\u0105 lawinowych wniosk\u00f3w o wydanie decyzji o warunkach zabudowy. Od przysz\u0142ego roku zmieniaj\u0105 si\u0119 przepisy i dokument b\u0119dzie wa\u017cny tylko 5 lat, a nie bezterminowo, jak teraz. Urz\u0119dnicy obs\u0142uguj\u0105 nawet 100% wi\u0119cej wniosk\u00f3w ni\u017c w poprzednich latach, a petenci \u015bcigaj\u0105 si\u0119 z czasem.</p>",
        "id": 2482109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szturm-na-urzedy-Polacy-chca-zdazyc-z-decyzja-o-warunkach-zabudowy-8919735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szturm na urz\u0119dy. Polacy chc\u0105 zd\u0105\u017cy\u0107 z decyzj\u0105 o warunkach zabudowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/1ae0cae084c57d-948-568-0-20-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To b\u0119dzie \u201etydzie\u0144 ameryka\u0144ski\u201d. W kalendarium ekonomicznym niepodzielnie kr\u00f3lowa\u0107 b\u0119d\u0105 dane z\nUSA: inflacja CPI, nastroje konsument\u00f3w oraz wyniki kwartalne wielkich\nbank\u00f3w.</p>",
        "id": 2482107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tym-beda-zyly-rynki-amerykanska-inflacja-i-wyniki-wielkich-bankow-8919724.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tym b\u0119d\u0105 \u017cy\u0142y rynki: ameryka\u0144ska inflacja i wyniki wielkich bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/8/8a7fe2d4c3f093-948-568-20-220-3940-2363.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mogliby\u015bmy zap\u0142aci\u0107 mieszka\u0144com Grenlandii o wiele wi\u0119cej pieni\u0119dzy, ni\u017c otrzymuj\u0105 od Danii - zadeklarowa\u0142 wiceprezydent USA J.D. Vance w pi\u0105tkowym wywiadzie dla ameryka\u0144skiego portalu Newsmax.</p>",
        "id": 2482113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Vance-sie-nie-poddaje-Moglibysmy-zaplacic-Grenlandii-wiecej-niz-Dania-8919722.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance si\u0119 nie poddaje. \"Mogliby\u015bmy zap\u0142aci\u0107 Grenlandii wi\u0119cej ni\u017c Dania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/2/2cb54b76d59a21-948-568-850-0-2920-1751.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm uchwali\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o Agencji Mienia Wojskowego. Regulacja umo\u017cliwi Agencji nieodp\u0142atne przekazanie lub sprzedanie si\u0142om zbrojnym pa\u0144stw obcych sprz\u0119tu wojskowego i amunicji.</p>",
        "id": 2482115,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-bedzie-moglo-sprzedawac-stary-sprzet-Sejm-znowelizowal-ustawe-o-AMW-8919673.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko b\u0119dzie mog\u0142o sprzedawa\u0107 stary sprz\u0119t. Sejm znowelizowa\u0142 ustaw\u0119 o AMW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T10:06:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/a/77e8f1949abea9-948-568-0-35-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Narodowy Bank Polski og\u0142osi\u0142 \u201eZ\u0142oty konkurs dla polskich rodzin\u201d, kt\u00f3ry b\u0119dzie trwa\u0142 do 10 kwietnia. Konkurs dotyczy gospodarowania rezerwami dewizowymi, w tym zasobami z\u0142ota, przez NBP \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek bank centralny.</p>",
        "id": 2482112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-konkurs-dla-polskich-rodzin-Nagroda-wizyta-w-skarbcu-NBP-8919690.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z\u0142oty konkurs dla polskich rodzin\". Nagrod\u0105 wizyta w skarbcu NBP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/a/c039b74f4343cd-948-568-0-31-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rada Nadzorcza Polskiej Grupy Zbrojeniowej zadecydowa\u0142a w pi\u0105tek o og\u0142oszeniu konkursu na stanowisko prezesa zarz\u0105du PGZ. Do czasu rozstrzygni\u0119cia konkursu pe\u0142nienie obowi\u0105zk\u00f3w prezesa powierzono zasiadaj\u0105cemu w zarz\u0105dzie Arkadiuszowi B\u0105kowi.</p>",
        "id": 2482114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PGZ-szuka-nowego-prezesa-Obowiazki-Trofiniaka-przejmuje-Arkadiusz-Bak-8919660.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PGZ szuka nowego prezesa. Obowi\u0105zki Trofiniaka przejmuje Arkadiusz B\u0105k",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:01:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/1/e935649bc5b3e8-948-568-0-0-3853-2311.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W maju bardzo mo\u017cliwe jest ci\u0119cie st\u00f3p procentowych przez RPP, w grze jest obni\u017cka o 50 pb., a w ca\u0142ym 2025 r. do -100 pb. - ocenia cz\u0142onek RPP Ludwik Kotecki w rozmowie z radiem TOK FM.</p>",
        "id": 2481795,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ciecie-stop-mozliwe-juz-w-maju-Kotecki-Z-jastrzebich-jajek-wykluwaja-sie-golebie-8919651.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119cie st\u00f3p mo\u017cliwe ju\u017c w maju. Kotecki: Z jastrz\u0119bich jajek wykluwaj\u0105 si\u0119 go\u0142\u0119bie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:01:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/5b2268ba2d06fc-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm w pi\u0105tek uchwali\u0142 nowel\u0119 ustawy o cudzoziemcach wdra\u017caj\u0105c\u0105 unijn\u0105 dyrektyw\u0119 w sprawie warunk\u00f3w wjazdu i pobytu cudzoziemc\u00f3w chc\u0105cych pracowa\u0107 w zawodach wymagaj\u0105cych wysokich kwalifikacji.</p>",
        "id": 2481796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Niebieska-karta-znowelizowana-Sejm-ulatwil-przyjazd-dla-wykwalifikowanych-pracownikow-8919642.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niebieska karta znowelizowana. Sejm u\u0142atwi\u0142 przyjazd dla wykwalifikowanych pracownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:01:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/936ce54e61510c-948-568-0-74-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sejm uchwali\u0142 w pi\u0105tek ustaw\u0119, kt\u00f3ra obni\u017cy sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Zmiana ma kosztowa\u0107 4,6 mld z\u0142, wejdzie w \u017cycie od pocz\u0105tku 2026 r. Wed\u0142ug resortu finans\u00f3w na reformie ma skorzysta\u0107 ok. 2,5 mln przedsi\u0119biorc\u00f3w. Ustawa wywo\u0142a\u0142a sprzeciw cz\u0119\u015bci koalicji rz\u0105dowej.</p>",
        "id": 2481794,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sejm-przeglosowal-nizsza-skladke-zdrowotna-Rzadowy-projekt-uratowala-Konfederacja-8919666.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sejm przeg\u0142osowa\u0142 ni\u017csz\u0105 sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105. Rz\u0105dowy projekt uratowa\u0142a... Konfederacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:56:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/9/28bfb63bb93848-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Notowania miedzi na gie\u0142dzie metali LME w Londynie id\u0105 w d\u00f3\u0142 i zmierzaj\u0105 w kierunku najwi\u0119kszego tygodniowego spadku od ponad o\u015bmiu miesi\u0119cy. Mied\u017a w dostawach 3-miesi\u0119cznych na LME spada o 1,6 proc. do 9.211 USD za ton\u0119.</p>",
        "id": 2481520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-miedzi-na-drodze-do-najwiekszego-spadku-8919648.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny miedzi na drodze do najwi\u0119kszego spadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:56:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/ffd4d0e8caa7f5-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku spadaj\u0105. Inwestorzy obawiaj\u0105 si\u0119 o perspektywy wzrostu PKB i popyt na rop\u0119 wobec nowych ce\u0142 og\u0142oszonych przez administracj\u0119 USA.</p>",
        "id": 2481519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cla-w-gore-ropa-w-USA-w-dol-8919634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a w g\u00f3r\u0119, ropa w USA w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:56:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/5f6304d0a73356-948-568-0-111-3572-2143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Trump nie tylko powstrzyma\u0142 wybuch III wojny \u015bwiatowej, ale ju\u017c osi\u0105gn\u0105\u0142 du\u017ce post\u0119py w rozmowach na temat zako\u0144czenia wojny w Ukrainie - powiedzia\u0142 w czwartek w wywiadzie dla Fox News wys\u0142annik Kremla Kiri\u0142\u0142 Dmitrijew. Doradca Putina przekonywa\u0142 te\u017c, \u017ce Rosja nie \u017c\u0105da zniesienia sankcji.</p>",
        "id": 2481517,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Doradca-Putina-chwali-Trumpa-Powstrzymal-wybuch-III-wojny-swiatowej-8919534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Putina chwali Trumpa. \"Powstrzyma\u0142 wybuch III wojny \u015bwiatowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:56:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/51dd39e408ba28-948-568-25-56-2022-1213.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwsze tygodnie drugiej kadencji Donalda Trumpa w fotelu prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych odbijaj\u0105 si\u0119 czkawk\u0105 inwestorom na Wall Street. Bloomberg podliczy\u0142, \u017ce stopa zwrotu indeksu najwi\u0119kszych ameryka\u0144skich sp\u00f3\u0142ek od inauguracji prezydentury jest najgorsza od czas\u00f3w Georga W. Busha, tyle tylko, \u017ce wtedy p\u0119ka\u0142a ba\u0144ka internetowa. Wall Street na razie jest zm\u0119czone od przegrywania.\u00a0</p>",
        "id": 2481515,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/S-P500-za-drugiego-Trumpa-nie-wygrywa-Najgorszy-start-prezydentury-od-ponad-20-lat-8919619.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S&P500 za drugiego Trumpa nie wygrywa. Najgorszy start prezydentury od ponad 20 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:56:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/3/982a97c84b63c1-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs euro niczym oparzony wyskoczy\u0142 z marcowego korytarza i\nzameldowa\u0142 si\u0119 najwy\u017cej od stycznia. Wygl\u0105da na to, \u017ce szanse na euro poni\u017cej\n4,20 z\u0142 w\u0142a\u015bnie przesta\u0142y istnie\u0107.</p>",
        "id": 2481516,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stupunktowa-bomba-prezesa-Glapinskiego-Zloty-trafiony-ale-niezatopiony-8919652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stupunktowa bomba prezesa Glapi\u0144skiego. Z\u0142oty trafiony, ale niezatopiony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:56:46+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/11ea69d9e3ec93-948-568-44-186-2960-1776.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polowanie na czarownic\u0119 przeciwko Marine Le Pen jest przyk\u0142adem na to, \u017ce \"europejscy lewacy\" wykorzystuj\u0105 prawo, by cenzurowa\u0107 politycznego przeciwnika \u2013 stwierdzi\u0142 w pi\u0105tek prezydent USA Donald Trump.</p>",
        "id": 2481518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-o-Marine-Le-Pen-Polowanie-na-czarownice-europejskich-lewakow-8919627.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o Marine Le Pen: Polowanie na czarownice europejskich lewak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/0f36eac2995b36-948-568-0-0-3072-1843.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />BGK jako operator Funduszu Wsparcia Si\u0142 Zbrojnych posiada mandat do finansowania wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107; polski model finasowania mo\u017cna szybko przenie\u015b\u0107 na szczebel Unii Europejskiej - przekaza\u0142 Bank Gospodarstwa Krajowego. Okre\u015blenie roli BGK w takim przedsi\u0119wzi\u0119ciu nale\u017cy do rz\u0105du.</p>",
        "id": 2481266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BGK-polski-model-finansowania-obronnosci-mozna-przeniesc-na-szczebel-UE-8919560.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BGK: polski model finansowania obronno\u015bci mo\u017cna przenie\u015b\u0107 na szczebel UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/a28c34cce59b3c-948-568-0-1348-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2024 r. CERT Polska zarejestrowa\u0142 ponad 100 tys. incydent\u00f3w, co stanowi wzrost o prawie 30 proc. w stosunku do 2023 r. - wynika z raportu CERT. Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich by\u0142a oszustwami komputerowymi. Ponad 50 incydent\u00f3w zakwalifikowano jako \"powa\u017cne\".</p>",
        "id": 2481265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszusci-buszuja-w-sieci-Podszywaja-sie-pod-koncerny-udaja-inwestorow-8919553.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oszu\u015bci buszuj\u0105 w sieci. Podszywaj\u0105 si\u0119 pod koncerny, udaj\u0105 inwestor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:46:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/306c75f7e8ae39-948-568-0-113-1980-1188.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wi\u0119kszo\u015b\u0107 sejmow\u0105 potrzebn\u0105 do rz\u0105dzenia mia\u0142yby partie Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego oraz Krzysztofa Bosaka i S\u0142awomira Mentzena - informuje w pi\u0105tek \"Super Express\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wyniki sonda\u017cu przeprowadzonego dla gazety.</p>",
        "id": 2481005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czekaja-nas-rzady-PiS-i-Konfederacji-Oto-nowy-sondaz-parlamentarny-8919574.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czekaj\u0105 nas rz\u0105dy PiS i Konfederacji? Oto nowy sonda\u017c parlamentarny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:46:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/8/780aa850855a27-948-568-98-0-3845-2307.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydentowi Serbii Aleksandarowi Vucziciowi pozosta\u0142 wyb\u00f3r pomi\u0119dzy rzeczywistymi reformami, kt\u00f3re oznacza\u0142yby utrat\u0119 przez niego w\u0142adzy, i przekszta\u0142ceniem pa\u0144stwa w ba\u0142ka\u0144sk\u0105 wersj\u0119 Bia\u0142orusi - zauwa\u017ca portal EUobserver, komentuj\u0105c trwaj\u0105c\u0105 w Serbii od listopada fal\u0119 masowych protest\u00f3w.</p>",
        "id": 2481011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dyktatura-w-Serbii-Vuczic-albo-straci-wladze-albo-zamieni-kraj-w-balkanska-Bialorus-8919531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dyktatura w Serbii? Vuczi\u0107 albo straci w\u0142adz\u0119, albo zamieni kraj w ba\u0142ka\u0144sk\u0105 Bia\u0142oru\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:46:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/42b764725f1156-945-567-0-673-2770-1662.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />R\u00f3\u017cnice interes\u00f3w handlowych pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej mog\u0105 spowodowa\u0107, \u017ce jej reakcja na ameryka\u0144skie c\u0142a, przynajmniej na pocz\u0105tku, b\u0119dzie os\u0142abiona - oceni\u0142 Filippo Taddei z Goldman Sachs. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce wsp\u00f3lnota b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0107 do deeskalacji wojny handlowej.</p>",
        "id": 2481007,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odpowiedz-Unii-na-cla-moze-byc-oslabiona-Powodem-roznice-interesow-8919567.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odpowied\u017a Unii na c\u0142a mo\u017ce by\u0107 os\u0142abiona. Powodem r\u00f3\u017cnice interes\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:46:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/52ab7a26ff6410-948-568-0-143-3027-1816.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 Polak\u00f3w opowiada si\u0119 za mo\u017cliwo\u015bci\u0105 bezp\u0142atnego studiowania - informuje pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\" o wynikach przeprowadzonego na jej zlecenie sonda\u017cu IBRIS.</p>",
        "id": 2481012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-nie-chca-placic-za-studia-Burza-po-slowach-Mentzena-8919516.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy nie chc\u0105 p\u0142aci\u0107 za studia. Burza po s\u0142owach Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:46:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/1cdfa5cc456b12-948-568-24-198-2455-1473.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Otwieranie furtki dla promocji okre\u015blonych rodzaj\u00f3w alkoholu jedynie wyzwala kreatywno\u015b\u0107 marketingowc\u00f3w. Piwo jest napojem alkoholowym, koniec, kropka \u2013 zaznaczy\u0142 prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w Tomasz Chr\u00f3stny w rozmowie opublikowanej w pi\u0105tek w \"Rzeczpospolitej\".</p>",
        "id": 2481008,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezes-UOKiK-Piwo-to-alkohol-koniec-kropka-Trzeba-zaktualizowac-przepisy-8919579.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes UOKiK: Piwo to alkohol, koniec, kropka. Trzeba zaktualizowa\u0107 przepisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:46:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/ffe941c33f7611-948-568-0-0-3120-1871.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bank Millennium oferuje nawet 2400 z\u0142 dla os\u00f3b, kt\u00f3re dopiero rozpoczynaj\u0105 przygod\u0119 z w\u0142asn\u0105 firm\u0105. W dw\u00f3ch promocjach przedsi\u0119biorcy mog\u0105 zyska\u0107 nagrody pieni\u0119\u017cne oraz dwuletnie zwolnienie z podstawowych op\u0142at.</p>",
        "id": 2481019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zakladasz-firme-Zrob-to-przez-bank-i-zgarnij-nawet-2400-zl-8919110.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zak\u0142adasz firm\u0119? Zr\u00f3b to przez bank i zgarnij nawet 2400 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/d/ea6cd0fe0b6c52-948-568-0-144-3606-2163.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Konstytucyjny Korei Po\u0142udniowej podj\u0105\u0142 w pi\u0105tek decyzj\u0119 o utrzymaniu w mocy decyzji o impeachmencie prezydenta Jun Suk Jeola w zwi\u0105zku z og\u0142oszeniem przez niego w grudniu ub.r. stanu wojennego. TK uzna\u0142, \u017ce dzia\u0142ania polityka by\u0142y niegodne z konstytucj\u0105. Wybory nowego szefa pa\u0144stwa odb\u0119d\u0105 si\u0119 w ci\u0105gu 60 dni.</p>",
        "id": 2481017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jun-musi-odejsc-i-odejdzie-TK-utrzymal-decyzje-o-impeachmencie-prezydenta-Korei-8919542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jun musi odej\u015b\u0107 i odejdzie. TK utrzyma\u0142 decyzj\u0119 o impeachmencie prezydenta Korei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/aeb1d3e9f6a5c4-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Grupa bia\u0142ych separatyst\u00f3w z Oranii w Republice Po\u0142udniowej Afryki poprosi\u0142a prezydenta USA Donalda Trumpa o wsparcie w uzyskaniu niezale\u017cno\u015bci od rz\u0105du w Pretorii.</p>",
        "id": 2481267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biali-separatysci-z-RPA-prosza-Trumpa-o-pomoc-Chca-wykorzystac-jego-niechec-do-rzadu-8919540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biali separaty\u015bci z RPA prosz\u0105 Trumpa o pomoc. Chc\u0105 wykorzysta\u0107 jego niech\u0119\u0107 do rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/1/04aadd6990eeb6-948-568-15-313-3117-1870.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O nowych c\u0142ach wprowadzonych przez Donalda Trumpa, przyspieszaj\u0105cej na \u015bwiecie inflacji, sytuacji gospodarczej, polityce Fedu oraz perspektywach dla obligacji skarbowych, kt\u00f3rych wyceny m.in. w Stanach i Polsce sta\u0142y si\u0119 w ostatnich dniach najwy\u017csze od jesieni, Bankier.pl rozmawia z Fryderykiem Krawczykiem, dyrektorem inwestycyjnym VIG / C-Quadrat TFI.</p>",
        "id": 2480757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-w-USA-bedzie-stagflacja-czy-Fed-zaskoczy-i-czy-obligacje-moga-dalej-drozec-pytamy-eksperta-VIG-C-Quadrat-8919419.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy w USA b\u0119dzie stagflacja, czy Fed zaskoczy i czy obligacje mog\u0105 dalej dro\u017ce\u0107 \u2013 pytamy eksperta VIG / C-Quadrat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/051144324452c9-948-568-37-7-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapowiedzi wdro\u017cenia zaporowych ce\u0142 importowych sprawi\u0142y,\n\u017ce\u2026 ameryka\u0144ski import wystrzeli\u0142 w g\u00f3r\u0119, a deficyt handlowy przybra\u0142\nniespotykane wcze\u015bniej rozmiary.</p>",
        "id": 2480756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Donald-Trump-i-rekordowy-deficyt-handlowy-USA-Cla-na-razie-tylko-pogorszyly-sprawe-8915803.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump i rekordowy deficyt handlowy USA. C\u0142a (na razie) tylko pogorszy\u0142y spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/6/7b612c2ef88b2f-948-568-0-0-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zgodnie z ostatnimi danymi Narodowego Banku Polskiego w lutym na lokaty terminowe wp\u0142yn\u0119\u0142o ok. 78 mld z\u0142. To wynik o ponad 11 mld z\u0142 gorszy od tego ze stycznia br. Innym parametrem, kt\u00f3ry wypada gorzej w por\u00f3wnaniu do tego z pierwszego miesi\u0105ca roku, jest \u015brednia stawka depozyt\u00f3w otwartych w lutym.</p>",
        "id": 2480762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lokaty-terminowe-w-lutym-2025-r-oprocentowanie-i-wplaty-8919115.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lokaty terminowe w lutym. Do bank\u00f3w trafi\u0142o ponad 11 mld z\u0142 mniej ni\u017c w styczniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/149bdb437dda21-948-568-585-90-3915-2348.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po przestrzeleniu elektryk\u00f3w i rosn\u0105cej konkurencji (zw\u0142aszcza chi\u0144skiej), a w rezultacie stratach i to zar\u00f3wno samego Porsche SE, jak i w przypadku ca\u0142ej grupy VAG, producent samochod\u00f3w ze Stuttgartu szuka nowych \u017ar\u00f3de\u0142 dochodu i to wcale nie w bran\u017cy automotive, a przynajmniej nie na takim rynku motoryzacyjnym, jak mog\u0142oby si\u0119 wydawa\u0107. Na stole le\u017cy powr\u00f3t do bran\u017cy zbrojeniowej.</p>",
        "id": 2480760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mamy-czolgi-i-wyscigowki-Porsche-chce-wrocic-do-zbrojeniowki-8919168.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy czo\u0142gi i wy\u015bcig\u00f3wki. Porsche chce wr\u00f3ci\u0107 do zbrojeni\u00f3wki?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/a/e16768f09d3398-948-568-9-153-1970-1182.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rodzinne Ogr\u00f3dki Dzia\u0142kowe ciesz\u0105 si\u0119 popularno\u015bci\u0105 niezale\u017cnie od pory \nroku, jednak to wiosn\u0105 zaczynamy je porz\u0105dkowa\u0107 i przygotowywa\u0107 na \nkolejne miesi\u0105ce. W Bankier.pl podpowiadamy, co warto wiedzie\u0107 o \nROD-ach, z jakimi kosztami si\u0119 wi\u0105\u017c\u0105 i czy mo\u017cliwe jest ich \nubezpieczenie.</p>",
        "id": 2480758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Problematyczne-ROD-y-Dzialke-nie-tak-latwo-ubezpieczyc-8919218.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problematyczne ROD-y. Dzia\u0142k\u0119 nie tak \u0142atwo ubezpieczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/1/439e641d8eb8b1-948-568-0-31-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tu nie trzeba mie\u0107 zdolno\u015bci kredytowej, \u017ceby od razu dosta\u0107 pieni\u0105dze. Wystarczy przynie\u015b\u0107 warto\u015bciowy przedmiot, kt\u00f3ry mo\u017cna zastawi\u0107 na jaki\u015b czas lub po prostu go sprzeda\u0107. Sprawdzili\u015bmy, jak wygl\u0105da dzia\u0142alno\u015b\u0107 lombard\u00f3w \u2013 co klienci najcz\u0119\u015bciej tam przynosz\u0105, ile ich to kosztuje i na czym zarabia w\u0142a\u015bciciel takiego punktu.</p>",
        "id": 2480761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tam-zaleglosc-w-BIK-nie-ma-znaczenia-Gotowke-mozna-dostac-od-reki-8919346.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tam zaleg\u0142o\u015b\u0107 widniej\u0105ca w BIK nie ma znaczenia. Got\u00f3wk\u0119 mo\u017cna dosta\u0107 od r\u0119ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/7b5bab348148a6-948-568-0-0-1816-1089.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowy wiosenny sezon w hipotecznych promocjach mo\u017cna uzna\u0107 za otwarty. Chocia\u017c zabrak\u0142o spektakularnych debiut\u00f3w na li\u015bcie, to zmiany w cennikach przynosz\u0105 obni\u017cki stawek. Ma\u0142ymi kroczkami zbli\u017camy si\u0119 do poziom\u00f3w nie notowanych na rynku od dawna.</p>",
        "id": 2480759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Promocje-kredytow-hipotecznych-kwiecien-2025-8919078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiosenne przetasowania w promocjach hipotek. Znajdziesz stawk\u0119 nawet poni\u017cej 6,7 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:41:24+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/d/005264086b7beb-948-568-510-187-1675-1005.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sport, technologia i wielkie pieni\u0105dze \u2013 gdy te trzy \u015bwiaty si\u0119 \u0142\u0105cz\u0105, zawsze rodzi si\u0119 co\u015b wyj\u0105tkowego. Czasem to rewolucja, czasem zaskakuj\u0105ce partnerstwo, a czasem zupe\u0142nie nowy spos\u00f3b do\u015bwiadczania emocji. W najnowszych wydarzeniach w \u015bwiecie sportu pojawi\u0142 si\u0119 w\u0142a\u015bnie taki prze\u0142omowy moment, kt\u00f3ry mo\u017ce zmieni\u0107 zasady gry.</p>",
        "id": 2480763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zuckerberg-wkracza-do-oktagonu-UFC-Rewolucja-w-swiecie-mieszanych-sztuk-walki-8919121.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuckerberg wkracza do oktagonu UFC. Rewolucja w \u015bwiecie mieszanych sztuk walki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:02:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/df4b6ad4833a91-948-568-0-160-3983-2390.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142aba gospodarka Haiti  wykrwawionego d\u0142ug\u0105 wojn\u0105 z gangami  przest\u0119pczymi  stan\u0119\u0142a wobec nowego \u201ewyzwania ponad jej si\u0142y\u201d  , gdy  Donald Trump og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119 wprowadzenie dziesi\u0119cioprocentowych ce\u0142  na importowane z kraj\u00f3w Ameryki \u0141aci\u0144skiej i Karaib\u00f3w , wyroby tekstylne -  komentuj\u0105  najnowsz\u0105 decyzj\u0119 prezydenta USA  portale regionu.</p>",
        "id": 2481014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Haiti-dobite-clami-Trumpa-Wyzwania-ponad-jej-sily-8919535.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haiti dobite c\u0142ami Trumpa. \"Wyzwania ponad jej si\u0142y\u201d",
        "vote": 0
    }
]