[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:53:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2485556,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9764229,wzrost-renty-wdowiej-od-wrzesnia-zus-bedzie-dawal-juz-ponad-5900-zl.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzrost renty wdowiej. Od wrze\u015bnia ZUS b\u0119dzie dawa\u0142 ju\u017c ponad 5900 z\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:48:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2485557,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9564460,chetnym-wojsko-daje-6000-zlotych-za-miesiac-szkolenia-armia-nie-tylko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ch\u0119tnym wojsko daje 6000 z\u0142otych za miesi\u0105c szkolenia. Armia nie tylko uczy, ale i p\u0142aci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:33:37+00:00",
        "description": null,
        "id": 2485558,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/nieruchomosci/aktualnosci/artykuly/9740465,podatek-od-nieruchomosci-od-fotowoltaiki-ile-w-2025-roku-trzeba-dopla.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek od nieruchomo\u015bci od fotowoltaiki. Ile w 2025 roku trzeba dop\u0142aci\u0107 do paneli?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T16:07:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2485559,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9771369,pensje-wciaz-za-niskie-ale-te-pieniadze-nauczycielom-sie-naleza-dyre.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pensje wci\u0105\u017c za niskie, ale te pieni\u0105dze nauczycielom si\u0119 nale\u017c\u0105. Dyrektor nie mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 przyj\u0119cia wniosku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T15:07:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2484963,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9771351,america-first-tak-ale-pod-wzgledem-spadkow.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAmerica First\u201d? Tak, ale pod wzgl\u0119dem spadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:47:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2484338,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9771324,tesle-czeka-kolejny-trudny-rok-wszystko-przez-jedna-osobe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesl\u0119 czeka kolejny trudny rok. Wszystko przez jedn\u0105 osob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:24:57+00:00",
        "description": null,
        "id": 2483796,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9771288,udaremnili-szatanski-plan-rosjan-chcieli-wmanewrowac-agentke-w-zamach.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udaremnili szata\u0144ski plan Rosjan. Chcieli wmanewrowa\u0107 agentk\u0119 w zamach samob\u00f3jczy w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T13:03:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2483797,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9771278,cla-trump-oszukal-amerykanow-wp-jego-tajemnica-wyszla-na-jaw.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump oszuka\u0142 Amerykan\u00f3w? \"WP\": Jego tajemnica wysz\u0142a na jaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:59:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2483798,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9771276,polska-moze-sie-uczyc-od-swego-sasiada-czechy-jeszcze-zarobia-na-tej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska mo\u017ce si\u0119 uczy\u0107 od swego s\u0105siada! Czechy jeszcze zarobi\u0105 na tej wojnie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T12:14:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2483233,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/chiny/artykuly/9771245,wsciekla-reakcja-chin-na-cla-trumpa-pekin-podjal-wazna-decyzje.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u015bciek\u0142a reakcja Chin na c\u0142a Trumpa. Pekin podj\u0105\u0142 wa\u017cn\u0105 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:57:06+00:00",
        "description": null,
        "id": 2483234,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/transport/drogi/artykuly/9771249,to-bedzie-najszersza-autostrada-w-polsce-jest-pierwsza-decyzja-mapa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie najszersza autostrada w Polsce. Jest pierwsza decyzja [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:48:36+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482813,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9771226,rynki-w-panice-po-ogloszeniu-cel-trumpa-teraz-czeka-nas-gospodarczy-a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynki w panice po og\u0142oszeniu ce\u0142 Trumpa. Teraz czeka nas gospodarczy Armagedon?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:41:07+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482814,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/aktualnosci/artykuly/9771220,skrocenie-czasu-pracy-jest-przesadzone-jak-mrpips-dostosuje-je-do-pot.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skr\u00f3cenie czasu pracy jest przes\u0105dzone. Jak MRPiPS dostosuje je do potrzeb r\u00f3\u017cnych bran\u017c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:31:13+00:00",
        "description": null,
        "id": 2483235,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9771213,czy-rosja-naprawde-jest-gotowa-do-ataku-dowodca-sil-nato-rozwiewa-wat.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Rosja naprawd\u0119 jest gotowa do ataku? Dow\u00f3dca si\u0142 NATO rozwiewa w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:27:39+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482815,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9771209,do-trumpa-powoli-dochodzi-ze-sojusznicy-jednak-nie-sa-obciazeniem-wa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do Trumpa powoli dochodzi, \u017ce sojusznicy jednak nie s\u0105 obci\u0105\u017ceniem? Wa\u017cna deklaracja prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:19:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482816,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9771197,rosjanie-zaatakowali-w-szturmowej-chacie-nowa-kuriozalna-konstrukcj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zaatakowali w \"szturmowej chacie\". Nowa kuriozalna konstrukcja na froncie w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T11:04:29+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482817,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/artykuly/9771172,obnizka-skladki-zdrowotnej-to-cios-dla-pacjentow-ekspert-wyjasnia.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obni\u017cka sk\u0142adki zdrowotnej to cios dla pacjent\u00f3w? Ekspert wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:50:31+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482377,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/energetyka/artykuly/9771151,ceny-energii-dla-gospodarstw-domowych-minister-finansow-zabral-glos.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny energii dla gospodarstw domowych. Minister finans\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:30:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481968,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/usa/artykuly/9771141,usa-chca-przekupic-grenlandie-vance-moglibysmy-zaplacic-mieszkancom.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA chc\u0105 przekupi\u0107 Grenlandi\u0119. Vance: Mogliby\u015bmy zap\u0142aci\u0107 mieszka\u0144com Wyspy o wiele wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T09:27:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2482378,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/biznes/motoryzacja/artykuly/9771163,pierwszy-efekt-cel-trumpa-stellantis-tymczasowo-zwolni-900-pracowniko.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy efekt ce\u0142 Trumpa. Stellantis tymczasowo zwolni 900 pracownik\u00f3w w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:44:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481969,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/stopy-procentowe/artykuly/9771124,obnizka-stop-procentowych-juz-w-maju-bardzo-bardzo-mozliwa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obni\u017cka st\u00f3p procentowych ju\u017c w maju? \"Bardzo, bardzo mo\u017cliwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:27:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481970,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/bezpieczenstwo/artykuly/9771123,rosjanie-buduja-okret-desantowy-iwan-rogow-dla-floty-czarnomorskiej.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie buduj\u0105 okr\u0119t desantowy \"Iwan Rogow\" dla Floty Czarnomorskiej. W sieci pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:07:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481651,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/aktualnosci/artykuly/9771105,nizsza-skladka-zdrowotna-dla-przedsiebiorcow-jest-decyzja-sejmu.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ni\u017csza sk\u0142adka zdrowotna dla przedsi\u0119biorc\u00f3w. Jest decyzja Sejmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T08:03:27+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481652,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/surowce/artykuly/9771101,ceny-ropy-leca-w-dol-inwestorzy-boja-sie-konsekwencji-cel-trumpa.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny ropy lec\u0105 w d\u00f3\u0142. Inwestorzy boj\u0105 si\u0119 konsekwencji ce\u0142 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T07:31:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481653,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/artykuly/9771098,dzien-wyzwolenia-ameryki-czyli-krwawa-laznia-dla-amerykanskich-akcj.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dzie\u0144 wyzwolenia\" Ameryki, czyli krwawa \u0142a\u017ania dla ameryka\u0144skich akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:44:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481415,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/rosja/artykuly/9771063,trump-powstrzymal-wybuch-iii-wojny-swiatowej-tajemnicze-slowa-wyslann.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump powstrzyma\u0142 wybuch III wojny \u015bwiatowej? Tajemnicze s\u0142owa wys\u0142annika Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:42:25+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481416,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9771062,kanada-uderza-w-usa-naklada-cla-na-samochody-z-ameryki.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada uderza w USA. Nak\u0142ada c\u0142a na samochody z Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:34:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481417,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/polityka/artykuly/9771057,rzad-pis-u-z-konfederacja-jest-najnowszy-sondaz-wyborczy.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d PiS-u z Konfederacj\u0105? Jest najnowszy sonda\u017c wyborczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:28:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481171,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9771032,usa-czeka-gigantyczny-boom-a-reszta-swiata-blaga-o-uklad-trump-komen.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA czeka gigantyczny boom, a reszta \u015bwiata b\u0142aga o uk\u0142ad? Trump komentuje c\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T06:19:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481418,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9771052,szok-na-wall-street-spolki-stracily-3-biliony-dolarow-najgorszy-dzie.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szok na Wall Street. Sp\u00f3\u0142ki straci\u0142y 3 biliony dolar\u00f3w. Najgorszy dzie\u0144 od pandemii?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:51:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481172,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9771051,trump-uderza-we-wlasna-gospodarke-eksperci-ostrzegaja-usa-grozi-kryz.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump uderza we w\u0142asn\u0105 gospodark\u0119. Eksperci ostrzegaj\u0105: USA grozi kryzys i recesja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:33:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481173,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/praca/kariera/artykuly/9564460,wojsko-uczy-i-placi-za-miesiac-szkolenia-polska-armia-daje-6000-zloty.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko uczy i p\u0142aci. Za miesi\u0105c szkolenia polska armia daje 6000 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:31:48+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481174,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9740635,zrob-to-zeby-szybciej-dostac-zwrot-podatku-masz-wplyw-na-to-co-zrob.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zr\u00f3b to, \u017ceby szybciej dosta\u0107 zwrot podatku. Masz wp\u0142yw na to, co zrobi urz\u0105d skarbowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:30:30+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481175,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9759516,rozlicz-okulary-w-zeznaniu-rocznym-co-w-takiej-sytuacji-z-refundacja.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozlicz okulary w zeznaniu rocznym. Co w takiej sytuacji z refundacj\u0105 od pracodawcy? Sprawd\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:30:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481176,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/gielda/artykuly/9771045,pogrom-na-wall-street-tak-zle-nie-bylo-od-czasow-pandemii.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogrom na Wall Street. Tak \u017ale nie by\u0142o od czas\u00f3w pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:23:04+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481177,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/finanse/finanse-osobiste/artykuly/9766451,zaplacimy-mniej-podatku-wrocil-temat-wyzszej-kwoty-wolne.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zap\u0142acimy mniej podatku. Wr\u00f3ci\u0142 temat wy\u017cszej kwoty wolnej. Na kontach zostanie nawet 7200 z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T05:07:47+00:00",
        "description": null,
        "id": 2480897,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9771024,cenowy-szok-ze-sklepowych-polek-co-podrozalo-najbardziej-co-jeszcze.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cenowy szok ze sklepowych p\u00f3\u0142ek. Co podro\u017ca\u0142o najbardziej, co jeszcze podro\u017ceje przed Wielkanoc\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:47:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2480898,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/bezpieczenstwo/artykuly/9771021,ukrainski-minister-pisze-o-polsce-w-superlatywach-jestesmy-liderem-po.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski minister pisze o Polsce w superlatywach. Jeste\u015bmy liderem pomocy Starlink!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:36:59+00:00",
        "description": null,
        "id": 2480899,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/gospodarka/aktualnosci/artykuly/9770300,bedziemy-pracowac-tylko-cztery-dni-w-tygodniu-minister-ujawnila-nowe.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dziemy pracowa\u0107 tylko cztery dni w tygodniu?  Minister ujawni\u0142a nowe ustalenia w sprawie rewolucyjnych zmian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:26:14+00:00",
        "description": null,
        "id": 2480900,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/swiat/aktualnosci/artykuly/9771018,europejskie-marki-w-rosji-zastapia-amerykanskie-tematy-zakulisowych-r.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejskie marki w Rosji zast\u0105pi\u0105 ameryka\u0144skie? Tematy zakulisowych rozm\u00f3w rosyjskiego wys\u0142annika w Waszyngtonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Forsal.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-04T04:00:00+00:00",
        "description": null,
        "id": 2481178,
        "language": null,
        "link": "https://forsal.pl/kraj/artykuly/9770429,przywileje-emerytalne-2025-kobiety-gornicy-rolnicy-tancerze-kto-j.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 119,
        "source_url": "https://forsal.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przywileje emerytalne 2025: kobiety, g\u00f3rnicy, rolnicy, tancerze\u2026 Kto jeszcze zas\u0142uguje na wcze\u015bniejsz\u0105 emerytur\u0119?",
        "vote": 0
    }
]