[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T21:14:47.804089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T21:00:49+00:00",
        "description": null,
        "id": 2764116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-trzeci-etap-wymiany-jencow-prezydent-ukrainy-potwierdza,nId,21821585",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzeci etap wymiany je\u0144c\u00f3w. Prezydent Ukrainy potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T16:50:03.269045+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T16:36:10+00:00",
        "description": null,
        "id": 2762849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-podaje-szczegoly-w-sprawie-zapowiedzi-trumpa-koncowa-f,nId,21821571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja podaje szczeg\u00f3\u0142y w sprawie zapowiedzi Trumpa. \"Ko\u0144cowa faza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T08:47:28.443156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T08:26:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2760412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-efekt-trumpa-tysiace-amerykanow-chce-zmienic-obywatelstwo,nId,21821515",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Efekt Trumpa? Tysi\u0105ce Amerykan\u00f3w chce zmieni\u0107 obywatelstwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T05:32:23.473579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T05:23:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2759748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trudna-akcja-ratunkowa-we-wloszech-polski-paralotniarz-rozbi,nId,21821524",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudna akcja ratunkowa we W\u0142oszech. Polski paralotniarz rozbi\u0142 si\u0119 w g\u00f3rach",
        "vote": 0
    }
]