[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "tz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T22:09:27.269651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T21:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/7c/1e/z31965446IHG,Niedzwiedz--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na S\u0142owacji dosz\u0142o do kolejnego ataku nied\u017awiedzia. W okolicach Martina w \u015brodkowej cz\u0119\u015bci kraju poszkodowany zosta\u0142 49-letni m\u0119\u017cczyzna, zaatakowany na terenie jednej z firm.",
        "id": 2764302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31965417,atak-niedzwiedzicy-na-slowacji-ranny-mezczyzna-jest-apel-wladz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak nied\u017awiedzicy na S\u0142owacji. Ranny m\u0119\u017cczyzna. Jest apel w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T20:59:38.327902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T20:21:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/50/7c/1e/z31965264IHG,Rafal-Trzaskowski-u-Slawomira-Mentzena.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski by\u0142 go\u015bciem na kanale YouTube S\u0142awomira Mentzena. Rozmow\u0119 ch\u0119tnie komentowali politycy i dziennikarze. Na co zwracali uwag\u0119?",
        "id": 2763956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31965207,fala-komentarzy-po-spotkaniu-mentzen-trzaskowski-diametralnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala komentarzy po spotkaniu Mentzen-Trzaskowski. \"Diametralnie inny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T20:59:38.488320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T19:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c4/7c/1e/z31965380IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sobot\u0119 Rada Krajowa Polski 2050 jednog\u0142o\u015bnie zdecydowa\u0142a o poparciu Rafa\u0142 Trzaskowskiego w II turze wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich - podaje Polska Agencja Prasowa. W uchwale zawarto jednak pewne oczekiwania wobec polityka.",
        "id": 2763957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31965287,wybory-prezydenckie-polska-2050-poparla-trzaskowskiego-ale.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Polska 2050 popar\u0142a Trzaskowskiego. Ale m\u010f\u017c\u02ddwi mu, czym ma si\u0119 zaj\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "wkl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T19:54:30.131836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T19:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/44/7c/1e/z31965252IHG,Rafal-Trzaskowski-u-Slawomira-Mentzena.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W sobot\u0119 wieczorem go\u015bciem na kanale S\u0142awomira Mentzena na YouTube by\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski. Politycy odbyli ponad 1,5-godzinn\u0105 rozmow\u0119. Jak kandydata KO w wyborach prezydenckich ocenili widzowie?",
        "id": 2763712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31965247,rozmowa-mentzen-trzaskowski-tak-kandydata-ko-ocenili-widzowie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Mentzen-Trzaskowski. Tak kandydata KO ocenili widzowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T19:54:30.288787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T18:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/7c/1e/z31965223IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do sobotniej wieczornej rozmowy S\u0142awomira Mentzena i Rafa\u0142a Trzaskowskiego odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 m.in. premier Donald Tusk. W \u017cartobliwy spos\u010f\u017c\u02ddb nawi\u0105za\u0142 do w\u0105tku dotycz\u0105cego dyskryminacji.",
        "id": 2763713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31965220,rozmowa-mentzen-trzaskowski-jest-komentarz-tuska-odniosl-sie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Mentzen-Trzaskowski. Jest komentarz Tuska. Odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do \"dyskryminacji rudych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T19:54:30.446643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T18:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/7c/1e/z31965201IHG,Pogoda--przymrozki--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Synoptycy wydali ostrze\u017cenia dla wielu region\u010f\u017c\u02ddw Polski przed przymrozkami. Temperatura mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet do -3 st. C.",
        "id": 2763714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31965093,ostrzezenia-dla-wielu-regionow-polski-wracaja-minusowe-temperatury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenia dla wielu region\u010f\u017c\u02ddw Polski. Wracaj\u0105 minusowe temperatury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T18:49:29.507724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T18:29:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/7b/1e/z31964163IHG,Debata-prezydencka--23-05-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki podczas debaty prezydenckiej za\u017cy\u0142 snusa, co potwierdzi\u0142 jego szef sztabu. Do sprawy odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 Mariusz Szczygie\u0142. Dziennikarz zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 uwag\u0119, jakie s\u0105 efekty za\u017cycia saszetki nikotynowej.",
        "id": 2763385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31965061,mariusz-szczygiel-zabral-glos-ws-snusa-nawrockiego-to-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Szczygie\u0142 zabra\u0142 g\u0142os ws. snusa Nawrockiego. \"To nie sugestie s\u0105 niezdrowe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T18:49:29.664216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T18:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/de/7b/1e/z31965150IHG,Rafal-Trzaskowski-rozmawia-ze-Slawomirem-Mentzenem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rafa\u0142 Trzaskowski rozmawia\u0142 ze S\u0142awomirem Mentzenem. Politycy omawiali przygotowan\u0105 przez polityka Konfederacji deklaracj\u0119. Kandydat KO na prezydenta odm\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 jej podpisana.",
        "id": 2763386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31965142,trzaskowski-odmawia-podpisania-deklaracji-mentzena-ja-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski odmawia podpisania deklaracji Mentzena. \"Ja nie jestem Nawrockim\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T17:41:34.868923+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/7b/1e/z31964112IHG,Chemia-quiz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak poradzisz sobie w naszym dzisiejszym quizie wiedzy z chemii? Twoim zadaniem jest tylko okre\u015blenie, czy podane przez nas zdania s\u0105 prawdziwe czy fa\u0142szywe. Poradzisz sobie i zgarniesz komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw? Przekonajmy si\u0119!",
        "id": 2763046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26443,szybka-klasowka-z-chemii-ktora-rozwiaze-nawet-uczen.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szybka klas\u010f\u017c\u02ddwka z chemii. Nie poradzisz sobie? Lepiej wr\u010f\u017c\u02dd\u0107 do szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T16:35:43.073927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T16:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/63/7b/1e/z31965027IHG,Haiti--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>40 os\u010f\u017c\u02ddb w Haiti mia\u0142o zosta\u0107 \u015bmiertelnie otrutych piero\u017ckami - podaj\u0105 zagraniczne media. Za zab\u010f\u017c\u02ddjstwo ma odpowiada\u0107 lokalna sprzedawczyni \u017cywno\u015bci, kt\u010f\u017c\u02ddra sama odda\u0142a si\u0119 w r\u0119ce policji.",
        "id": 2762711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31964981,haiti-zatrute-pierozki-zabily-40-osob-sprzedawczyni-oddala.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Haiti: Zatrute piero\u017cki zabi\u0142y 40 os\u010f\u017c\u02ddb. Sprzedawczyni odda\u0142a si\u0119 w r\u0119ce policji. Wyja\u015bni\u0142a motyw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T16:35:43.231569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c0/7b/1e/z31964864IHG,Szkola.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szko\u0142\u0119 masz ju\u017c dawno za sob\u0105? Rozwi\u0105\u017c nasz quiz dyktando. Ju\u017c za p\u010f\u017c\u02dd\u017ano na nauk\u0119. B\u0142achostka czy b\u0142ahostka? Komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw zdob\u0119d\u0105 tylko prawdziwi prymusi. Czy dasz nauczycielom pow\u010f\u017c\u02ddd do dumy? Powodzenia!",
        "id": 2762712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,26446,quiz-dyktando-tylko-dla-prawdziwych-prymusow-szybko.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz dyktando tylko dla prymus\u010f\u017c\u02ddw. Szybko wypunktuje braki wiedzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T16:35:43.404633+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T15:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ed/7b/1e/z31964909IHG,Radoslaw-Sikorski-w-kampanii-wyborczej-Rafala-Trza.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wybory prezydenckie 2025 coraz bli\u017cej. W kampani\u0119 Rafa\u0142a Trzaskowskiego w\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 Rados\u0142aw Sikorski. W jednej z gmin rozwozi\u0142 gazetki promuj\u0105ce kandydata KO.",
        "id": 2762713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964820,sikorski-pomyka-na-rowerze-w-czerwonym-stroju-tak-wspiera-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sikorski pomyka na rowerze w czerwonym stroju. Tak wspiera Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T16:35:43.575838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T15:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/7b/1e/z31964880IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niedziel\u0119 w Warszawie, na dzie\u0144 przed zaprzysi\u0119\u017ceniem, ma pojawi\u0107 si\u0119 prezydent-elekt Rumunii Nicusor Dan. Wizyta ma zwi\u0105zek ze zbli\u017caj\u0105c\u0105 si\u0119 w Polsce drug\u0105 tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich.",
        "id": 2762714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964835,wybory-prezydenckie-trzaskowskiego-poprze-wazny-europejski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Trzaskowskiego poprze wa\u017cny europejski polityk. W niedziel\u0119 pojawi si\u0119 w stolicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T16:35:43.732709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T15:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2c/7b/1e/z31964972IHG,Strajk-UW.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Studenci z Uniwersytetu Warszawskiego prowadz\u0105 strajk okupacyjny. Osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre chc\u0105 si\u0119 do niego przy\u0142\u0105czy\u0107, maj\u0105 jednak utrudnione zadanie. O co walcz\u0105 studenci?",
        "id": 2762715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31964750,studenci-okupuja-uniwersytet-warszawski-bedziemy-rozmawiac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studenci okupuj\u0105 Uniwersytet Warszawski. \"B\u0119dziemy rozmawia\u0107 przez kraty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T15:29:12.783812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T15:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e3/84/1b/z28855523IHG,Kazimierz-Marcinkiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kazimierz Marcinkiewicz opublikowa\u0142 w sieci nietypowy wpis ze zdj\u0119ciem. Twierdzi\u0142, \u017ce zosta\u0142 pobity przez ludzi powi\u0105zanych z Karolem Nawrockim. Materia\u0142 szybko zosta\u0142 jednak usuni\u0119ty.",
        "id": 2762292,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31964732,zaskakujacy-wpis-kazimierza-marcinkiewicza-wyskoczyli-z-krzakow.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy wpis Kazimierza Marcinkiewicza. \"Wyskoczyli z krzak\u010f\u017c\u02ddw w kominiarkach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T15:29:12.941483+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T14:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/60/7b/1e/z31964768IHG,Andrzej-Duda--Rafal-Trzaskowski--2020-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jakie decyzje podejmowali w niedziel\u0119 ci wyborcy, kt\u010f\u017c\u02ddrzy brali udzia\u0142 tak\u017ce w wyborach prezydenckich w 2020 r.? To zbadano w sonda\u017cu UCE Research dla Onet.pl. Okazuje si\u0119 m.in., \u017ce spora cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u010f\u017c\u02ddw Andrzeja Dudy nie postawi\u0142a w tym roku na Karola Nawrockiego.",
        "id": 2762293,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964735,ten-sondaz-wiele-wyjasnia-zbadano-dokad-od-2020-r-przewedrowali.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten sonda\u017c wiele wyja\u015bnia. Zbadano, dok\u0105d od 2020 r. przew\u0119drowali wyborcy Dudy i Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T15:29:13.096959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T14:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3e/7b/1e/z31964734IHG,Karol-Nawrocki-w-programie-Bogdana-Rymanowskiego--.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki za\u017cy\u0142 snus podczas pi\u0105tkowej debaty prezydenckiej. Wed\u0142ug relacji dziennikarzy nie by\u0142 to jednak jedyny raz, kiedy dosz\u0142o do takiej sytuacji.",
        "id": 2762294,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964653,karol-nawrocki-zazywal-snus-nie-tylko-podczas-debaty-dwa-razy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki za\u017cywa\u0142 snus nie tylko podczas debaty? \"Dwa razy w trakcie dw\u010f\u017c\u02ddch godzin\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Thomas Orchowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T14:24:09.462951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T13:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/43/7b/1e/z31964739IHG,Prezydent-RPA-Cyril-Ramaphosa-w-Gabinecie-Owalnym-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lecie\u0107 i ryzykowa\u0107 upokorzenie, czy zosta\u0107 w domu - takie pytanie mog\u0105 sobie zadawa\u0107 przyw\u010f\u017c\u02dddcy po wizycie prezydenta RPA Cyrila Ramaphosy w Waszyngtonie. Donald Trump zastawi\u0142 na niego w Gabinecie Owalnym pu\u0142apk\u0119 podobn\u0105 do tej, jak na przyw\u010f\u017c\u02dddc\u0119 Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Siedz\u0105c obok Ramaphosy prezydent USA strofowa\u0142 go, \u017ce w RPA dochodzi do ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa bia\u0142ych farmer\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 2761948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31964579,trump-probowal-besztac-kolejnego-zagranicznego-przywodce-to.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump pr\u010f\u017c\u02ddbowa\u0142 beszta\u0107 kolejnego zagranicznego przyw\u010f\u017c\u02dddc\u0119. To przestroga dla innych lider\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Timur Weso\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T14:24:09.619500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T13:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/06/7b/1e/z31964678IHG,Pogoda--ulewny-deszcz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Pogoda ponownie mo\u017ce zaskoczy\u0107. W wielu miejscach w Europie spodziewane s\u0105 silne opady deszczu i gwa\u0142towne burze. Przyczyn\u0105 jest blokada uk\u0142ad\u010f\u017c\u02ddw ni\u017cowych przez wy\u017ce.",
        "id": 2761949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31964621,nadchodzi-armagedon-niedaleko-polski-wiele-regionow-zagrozonych.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cliwe powodzie niedaleko Polski. Wiele region\u010f\u017c\u02ddw zagro\u017conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T13:18:17.173242+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T13:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/7b/1e/z31964668IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W niedziel\u0119 ulicami Warszawy przejd\u0105 dwa du\u017ce marsze, kt\u010f\u017c\u02ddre na ostatniej prostej przed II tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw maj\u0105 zmobilizowa\u0107 wyborc\u010f\u017c\u02ddw Rafa\u0142a Trzaskowskiego i Karola Nawrockiego. W mediach pojawiaj\u0105 si\u0119 nieoficjalne informacje na temat przem\u010f\u017c\u02ddwie\u0144, kt\u010f\u017c\u02ddre mieliby wyg\u0142osi\u0107 Donald Tusk i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.",
        "id": 2761544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964624,dwa-wielkie-marsze-w-warszawie-tedy-przejda-zwolennicy-trzaskowskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa wielkie marsze w Warszawie. T\u0119dy przejd\u0105 zwolennicy Trzaskowskiego i Nawrockiego [TRASY]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marcin Koz\u0142owski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T13:18:17.330997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T13:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4c/61/1e/z31857484IHG,Wazne-wiadomosci-z-Polski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cz\u0142onkowie Nowej Lewicy na sobotnim zje\u017adzie podj\u0119li oficjaln\u0105 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 przekazania poparcia przed II tur\u0105 wybor\u010f\u017c\u02ddw prezydenckich. Decyzj\u0119 t\u0119 og\u0142osi\u0142y w\u0142adze ugrupowania.",
        "id": 2761545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964696,wybory-prezydenckie-nowa-lewica-oglosila-decyzje-ws-ii-tury.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Nowa Lewica og\u0142osi\u0142a decyzj\u0119 ws. II tury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T13:18:17.486248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T12:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bd/7b/1e/z31964605IHG,Rosyjski-atak-na-Kijow-24-maja-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rosja przeprowadzi\u0142a nocny atak rakietowy na Kij\u010f\u017c\u02ddw. G\u0142os w sprawie zabra\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski, kt\u010f\u017c\u02ddry przedstawi\u0142 pomys\u0142, jak mo\u017cna zareagowa\u0107 na moskiewsk\u0105 agresj\u0119.",
        "id": 2761546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31964592,to-byl-jeden-z-najwiekszych-rosyjskich-atakow-kijow-stanal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142 \"jeden z najwi\u0119kszych rosyjskich atak\u010f\u017c\u02ddw\". Kij\u010f\u017c\u02ddw stan\u0105\u0142 w ogniu. Ze\u0142enski apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T13:18:17.641728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T12:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c5/7b/1e/z31964613IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Fragment przeprowadzonej w 2017 roku rozmowy z Karolem Nawrockim zyskuje popularno\u015b\u0107 w sieci za spraw\u0105 s\u0142\u010f\u017c\u02ddw, w jakich scharakteryzowany zosta\u0142 p\u010f\u017c\u02dd\u017aniejszy kandydat na prezydenta. - Najwi\u0119kszy postrach, jaki mo\u017ce istnie\u0107 dla elit III Rzeczpospolitej - kibol, bokser doktor, dyrektor, nic gorszego ju\u017c si\u0119 wydarzy\u0107 nie mo\u017ce, no, chyba \u017ce prezydent - m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 o nim Piotr Lisiewicz.",
        "id": 2761547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964577,zaskakujacy-wywiad-z-nawrockim-prorocze-slowa-dziennikarza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy wywiad z Nawrockim. \"Prorocze\" s\u0142owa dziennikarza? \"Chyba \u017ce prezydent\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T11:42:23.037848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T11:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/7b/1e/z31964581IHG,Blazej-Pobozy--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>B\u0142a\u017cej Pobo\u017cy nie odpowiedzia\u0142 na pytanie i przekroczy\u0142 czas na wypowied\u017a w Polsat News. Prowadz\u0105ca program Agnieszka Gozdyra skomentowa\u0142a w\u010f\u017c\u02ddwczas sytuacj\u0119 s\u0142owami, kt\u010f\u017c\u02ddre oburzy\u0142y doradc\u0119 Andrzeja Dudy.",
        "id": 2761159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31964540,spiecie-w-polsacie-doradca-dudy-zazadal-przeprosin-przekroczyla.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie w Polsacie. Doradca Dudy za\u017c\u0105da\u0142 przeprosin. \"Przekroczy\u0142a pani granic\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T10:37:30.757030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T10:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8e/7b/1e/z31964558IHG,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Jest lepiej, Rafa\u0142 ma wreszcie wi\u0119cej \u017cycia, ale nie mam przekonania, \u017ce to debata, kt\u010f\u017c\u02ddra wystarczy do zwyci\u0119stwa - powiedzia\u0142 po jeden z przedstawicieli koalicji rz\u0105dz\u0105cej w rozmowie z wp.pl. Jak donosi portal, Rafa\u0142 Trzaskowski dobrze wypad\u0142 w oczach polityk\u010f\u017c\u02ddw PSL.",
        "id": 2760849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964524,tak-w-koalicji-ocenili-wystep-trzaskowskiego-wciaz-spiety.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak w koalicji ocenili wyst\u0119p Trzaskowskiego. \"Wci\u0105\u017c spi\u0119ty, Nawrocki bardziej na luzaku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T10:37:30.914081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T10:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/7b/1e/z31964163IHG,Debata-prezydencka--23-05-2025-r-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki za\u017cy\u0142 snus podczas debaty prezydenckiej i nazwa\u0142 go \"gum\u0105 nikotynow\u0105\". Jak jednak wskaza\u0142a ministerka zdrowia Izabela Leszczyna, produkt ten jest w\u0105tpliwy pod wzgl\u0119dem prawnym i zdrowotnym.",
        "id": 2760850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964477,co-to-snus-nawrocki-w-ogniu-krytyki-za-zazycie-tego-na-debacie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co to snus? Nawrocki w ogniu krytyki za za\u017cycie tego na debacie. \"Jedna z najgorszych rzeczy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T10:37:31.069811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T09:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a7/79/1e/z31954087IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"PiS wpuszcza\u0142 i k\u0142ama\u0142 na pot\u0119g\u0119. I wci\u0105\u017c k\u0142amie\" - napisa\u0142 Donald Tusk na X. Premier odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do tematu migracji, kt\u010f\u017c\u02ddry by\u0142 wyra\u017anie obecny podczas pi\u0105tkowej debaty. Karol Nawrocki powiedzia\u0142, \u017ce \"10 tysi\u0119cy nielegalnych migrant\u010f\u017c\u02ddw przekracza polsk\u0105 zachodni\u0105 granic\u0119\". Wed\u0142ug przedstawicieli rz\u0105du to manipulacja.",
        "id": 2760851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31964436,tusk-reaguje-po-slowach-nawrockiego-o-migracji-pis-wpuszczal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk reaguje po s\u0142owach Nawrockiego o migracji. \"PiS wpuszcza\u0142 i k\u0142ama\u0142 na pot\u0119g\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Paulina Zduniak",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T10:37:31.225503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T09:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7e/75/1e/z31937406IHG,Minister-sprawiedliwosci-Adam-Bodnar.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar dzi\u0119kuje s\u0142u\u017cbom za zatrzymanie Sebastiana M., sprawcy tragicznego w skutkach wypadku na A2. Wcze\u015bniej o zatrzymaniu m\u0119\u017cczyzny na terenie Zjednoczonych Emirat\u010f\u017c\u02ddw Arabskich informowa\u0142a w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych polska policja.",
        "id": 2760852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31964503,bodnar-reaguje-na-zatrzymanie-sebastiana-m-niebawem-stanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar reaguje na zatrzymanie Sebastiana M. \"Niebawem stanie przed s\u0105dem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T09:32:18.409480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T09:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8f/7b/1e/z31964303IHG,Karol-Nawrocki-po-debacie-w-TVP-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ach, co to by\u0142a za debata. Pi\u0105tkowy spektakl obna\u017cy\u0142 z pe\u0142n\u0105 moc\u0105 druzgoc\u0105c\u0105 cen\u0119, jak\u0105 p\u0142acimy - my wyborcy - za ca\u0142kowit\u0105 dominacj\u0119 duopolu PO-PiS na scenie politycznej - pisze Mi\u0142osz Wiatrowski-Bujacz, wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142autor podcastu \"Co to b\u0119dzie\".",
        "id": 2760580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31964466,nie-ma-tak-slabego-kandydata-debata-pokazala-cene-jaka-placimy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma tak s\u0142abego kandydata\". Debata pokaza\u0142a cen\u0119, jak\u0105 p\u0142acimy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T09:32:18.593147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T08:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/29/7b/1e/z31964457IHG,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Karol Nawrocki potwierdzi\u0142 w RMF24, \u017ce posiada tatua\u017ce. Kandydat na prezydenta udzieli\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c odpowiedzi, czy wstydzi si\u0119 swojej przesz\u0142o\u015bci.",
        "id": 2760581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964399,tatuaze-i-przeszlosc-karola-nawrockiego-kandydat-zabral-glos.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tatua\u017ce i przesz\u0142o\u015b\u0107 Karola Nawrockiego. Kandydat zabra\u0142 g\u0142os: Nigdy tego nie ukrywa\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T08:26:17.767637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T08:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d5/7b/1e/z31964373IHG,Rafal-Trzaskowski-i-Karol-Nawrocki-podczas-debaty-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas debaty prezydenckiej Karol Nawrocki wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 do sprawy \"eksmisji\" rodziny z sze\u015bcioletnim dzieckiem. - Ta decyzja zosta\u0142a wstrzymana. Nie by\u0142o \u017cadnej eksmisji. To jest znowu nieprawda - odpowiada\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2760320,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964364,nawrocki-o-sprawie-rzekomej-eksmisji-rodziny-w-warszawie-trzaskowski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki o sprawie rzekomej eksmisji rodziny w Warszawie. Trzaskowski m\u010f\u017c\u02ddwi o \"cwaniakach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T08:26:17.954969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T07:37:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/7b/1e/z31964390IHG,Mysliwce--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Finlandia podejrzewa, \u017ce Rosja mog\u0142a naruszy\u0107 jej przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Nie jest to jednak pierwszy sygna\u0142, kt\u010f\u017c\u02ddry zaniepokoi\u0142 fi\u0144skie MON. Od pewnego czasu widoczne s\u0105 bowiem dzia\u0142ania Moskwy na granicy.",
        "id": 2760321,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31964377,finlandia-ma-podejrzenia-wobec-rosji-traktujemy-to-powaznie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finlandia ma podejrzenia wobec Rosji. \"Traktujemy to powa\u017cnie i prowadzimy dochodzenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T08:26:18.127153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T07:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/53/e0/1d/z31329875IHG,Do-tragicznego-wypadku-na-autostradzie-A1-doszlo-1.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sebastian M., podejrzany o spowodowanie \u015bmiertelnego wypadku na A1, zosta\u0142 zatrzymany na terenie Zjednoczonych Emirat\u010f\u017c\u02ddw Arabskich. \"Ka\u017cdy, kto ukrywa si\u0119 (...) przed polskim wymiarem sprawiedliwo\u015bci, pr\u0119dzej czy p\u010f\u017c\u02dd\u017aniej trafi w nasze r\u0119ce\" - napisa\u0142 Donald Tusk. Policja ujawni\u0142a, co b\u0119dzie dalej.",
        "id": 2760322,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31964410,sebastian-m-zatrzymany-policja-wydala-pilny-komunikat.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sebastian M. zosta\u0142 zatrzymany. Nied\u0142ugo nast\u0105pi ekstradycja. Donald Tusk zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T07:21:20.006506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T06:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b5/7b/1e/z31963317IHG,Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Zapraszam Rafa\u0142a Trzaskowskiego na testy na obecno\u015b\u0107 substancji w naszych organizmach - powiedzia\u0142 w RMF FM Karol Nawrocki. - Mo\u017cemy zbada\u0107 [...] czy s\u0105 w naszych organizmach narkotyki - doda\u0142.",
        "id": 2760046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964378,nawrocki-zaprasza-trzaskowskiego-na-testy-mozemy-zbadac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki \"zaprasza\" Trzaskowskiego na testy. \"Mo\u017cemy zbada\u0107, czy s\u0105 narkotyki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T06:17:07.927474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T06:08:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/7b/1e/z31964329IHG,Debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Demagog sprawdzi\u0142 wypowied\u017a Karola Nawrockiego na temat liczby mieszka\u0144 komunalnych oddanych w Warszawie. Twierdzenie kandydata na prezydenta z debaty w TVP okaza\u0142o si\u0119 prawdziwe. Do zweryfikowania jego s\u0142\u010f\u017c\u02ddw wzywa\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 2759851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,143907,31964350,trzaskowski-chcial-zeby-demagog-sprawdzil-slowa-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski chcia\u0142, \u017ceby Demagog sprawdzi\u0142 s\u0142owa Nawrockiego z debaty. Tego si\u0119 nie spodziewa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Marta Rawicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T06:17:08.084712+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T05:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/87/7b/1e/z31964295IHG,Debata-prezydencka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Cho\u0107 Rafa\u0142 Trzaskowski zaprezentowa\u0142 si\u0119 jako polityk bardziej do\u015bwiadczony i skutecznie broni\u0142 swego dorobku w Warszawie, a Karolowi Nawrockiemu cz\u0119\u015bciowo uda\u0142o si\u0119 zatrze\u0107 fatalne wra\u017cenie po rozmowie ze S\u0142awomirem Mentzenem, to pi\u0105tkowa debata niczego nie rozstrzyga. B\u010f\u017c\u02ddj o Pa\u0142ac Prezydencki b\u0119dzie si\u0119 toczy\u0142 do ostatnich dni kampanii - pisze Marta Rawicz.",
        "id": 2759852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31963502,kto-wygral-debate-prezydencka-nawrocki-zaskoczyl-przy-pytaniu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto wygra\u0142 debat\u0119 prezydenck\u0105? Na te pytania nie odpowiedzieli Trzaskowski i Nawrocki [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Karolina Trela",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-24T05:11:07.779420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-24T04:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/7b/1e/z31963665IHG,Prezydent-USA-Donald-Trump-na-spotkaniu-z-prezyden.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prezydent USA podczas spotkania z prezydentem Republiki Po\u0142udniowej Afryki przedstawi\u0142 materia\u0142y, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142y \u015bwiadczy\u0107 o masowych zab\u010f\u017c\u02ddjstwach w RPA. Agencja Reutera, z kt\u010f\u017c\u02ddrej pochodzi\u0142y nagrania oraz zdj\u0119cia, zdementowa\u0142a te informacje. Materia\u0142y mia\u0142y pochodzi\u0107 z innego miejsca.",
        "id": 2759683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31963509,wpadka-trumpa-na-spotkaniu-z-prezydentem-rpa-pokazal-zle-materialy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpadka Trumpa na spotkaniu z prezydentem RPA. Pokaza\u0142 z\u0142e materia\u0142y. Operator \"by\u0142 zszokowany\"",
        "vote": 0
    }
]