[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T23:32:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i64jvi/bezsilno\u015b\u0107/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cgb2pd0mh8ee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3d36ec496f44d1f1a5e0f2373bb26fd98bf763d8\" alt=\"Bezsilno\u015b\u0107\" title=\"Bezsilno\u015b\u0107\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Le\u017c\u0119 w\u0142a\u015bnie nie mog\u0105c zasn\u0105\u0107 ze stresu przed jutrem. Dlaczego? Bo m\u00f3j kochany kotek umiera na w\u0142\u00f3kniakomi\u0119saka na oczodole. A jutro um\u00f3wioeni jeste\u015bmy, na przeprowadzenie go za t\u0119czowy most. Geralcik ma 12 lat, jest mniejszy ni\u017c reszta ferajny bo taki si\u0119 urodzi\u0142, nie widzi od urodzenia, ma p\u00f3\u0142 ogona A jak stoi do jedzenia to wygl\u0105da jak kawaii dziewczynka robi\u0105ca ahegao. Diagnoz\u0119 dostali\u015bmy przed \u015bwi\u0119tami, po komplikacjach z oczkiem, kt\u00f3re mimo \u017ce \u015blepy, to mia\u0142 zachowane oba bo nic si\u0119 nie dzia\u0142o. Musieli\u015bmy mu usun\u0105\u0107 bo podejrzanie spuch\u0142o, wpierw my\u015bleli\u015bmy z \u017con\u0105, \u017ce podczas b\u00f3jki z jednym z reszty stada oberwa\u0142 pazurem. Ale niestety, po usuni\u0119ciu oka spok\u00f3j by\u0142 prze",
        "id": 1945777,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i64jvi/bezsilno\u015b\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cgb2pd0mh8ee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3d36ec496f44d1f1a5e0f2373bb26fd98bf763d8",
        "title": "Bezsilno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T22:58:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej, jak w tytule - z jakiego otrzymanego prezentu jeste\u015bcie najbardziej zadowoleni? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PurpleMugg\"> /u/PurpleMugg </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i63smc/najbardziej_udany_prezent_jaki_otrzymali\u015bcie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i63smc/najbardziej_udany_prezent_jaki_otrzymali\u015bcie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1945778,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i63smc/najbardziej_udany_prezent_jaki_otrzymali\u015bcie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej udany prezent jaki otrzymali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:36:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Serio mam wra\u017cenie, \u017ce wszyscy wok\u00f3\u0142 choruj\u0105. I jasne w poprzednich latach te\u017c si\u0119 chorowa\u0142o, ale w tym roku to jest naprawd\u0119 widoczne. Mog\u0119 si\u0119 myli\u0107, to tylko moje obserwacje, nie mam statystyk, wiem tylko \u017ce teraz przez cieplejsze zimy, wi\u0119cej os\u00f3b si\u0119 zara\u017ca. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JanZamoyski\"> /u/JanZamoyski </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i61ttn/czy_kto\u015b_tu_nie_by\u0142_przezi\u0119bionym_w_tym_roku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i61ttn/czy_kto\u015b_tu_nie_by\u0142_przezi\u0119bionym_w_tym_roku/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1945273,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i61ttn/czy_kto\u015b_tu_nie_by\u0142_przezi\u0119bionym_w_tym_roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kto\u015b tu nie by\u0142 przezi\u0119bionym w tym roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:20:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moi rodzice wyemigrowali do USA, zanim si\u0119 urodzi\u0142em. Ca\u0142e \u017cycie u\u017cywa\u0142em angielskiego w szkole i polskiego w domu. Robi\u0142em r\u00f3wnie\u017c rzeczy takie jak chodzenie do ko\u015bcio\u0142a, gdzie msze s\u0105 prowadzone w j\u0119zyku polskim, a jedzenie w domu zawsze by\u0142o gotowane po polsku itp. Nie mam wielu przyjaci\u00f3\u0142, wi\u0119c wi\u0119kszo\u015b\u0107 czasu sp\u0119dzam w domu, rozmawiaj\u0105c po polsku z cz\u0142onkami rodziny. Mam jeszcze polski paszport. Cz\u0119sto czuj\u0119, \u017ce nigdzie nie pasuj\u0119. Czasami nie lubi\u0119 m\u00f3wi\u0107 po angielsku, a czasami nie lubi\u0119 m\u00f3wi\u0107 po polsku, raz tak, raz tak. Kiedy odwiedzam Polsk\u0119, mam wra\u017cenie, \u017ce tam te\u017c nie pasuj\u0119, bo chodzi\u0142em do szko\u0142y w Ameryce. Teraz mam znajomego w Polsce i znajomego w Ameryce, ale nie mog\u0119 by\u0107 jednocze\u015bnie tu i tam. W mojej rodzinie wszyscy m\u00f3wi\u0105 po polsku bez akcentu, opr\u00f3cz mnie, i to mnie bardzo irytuje. Czuj\u0119 si\u0119 troch\u0119 rozdarty.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/StarBright465\"> /u/StarBright465 </a",
        "id": 1943960,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5wx0o/czuj\u0119_\u017ce_nigdzie_nie_pasuj\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czuj\u0119 \u017ce nigdzie nie pasuj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:46:01+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Kto\u015b \u015bledzi co si\u0119 dzieje w Stanach? Trump w\u0142a\u015bnie przemawia. Jak na razie jest fascynuj\u0105ce. M\u00f3j ulubiony fragment to odwo\u0142anie do manifest destiny, ale by\u0142o te\u017c o tym \u017ce B\u00f3g go ocali\u0142 \u017ceby zrobi\u0107 Ameryk\u0119 wielk\u0105. Also, Melania wygl\u0105da jakby si\u0119 urwa\u0142a z kresk\u00f3wki o szpiegach xD</p> <p>Jak wra\u017cenia?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Own-Librarian-2847\"> /u/Own-Librarian-2847 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5w1xf/inauguracja_trumpa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5w1xf/inauguracja_trumpa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1943959,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5w1xf/inauguracja_trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inauguracja Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:31:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5vp9k/jak_ten_pan_\u0142adnie_si\u0119_u\u015bmiecha/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MG10dmRqbzZwNmVlMUcnWWVu7c0ZthezgBN9tjLp6HBS06pUR59RycgaovRU.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ba41ea16d1c1d610a599e3baefd808d5066eb11a\" alt=\"Jak ten Pan \u0142adnie si\u0119 u\u015bmiecha.\" title=\"Jak ten Pan \u0142adnie si\u0119 u\u015bmiecha.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Magnetic_Pole\"> /u/Magnetic_Pole </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/1nddiko6p6ee1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5vp9k/jak_ten_pan_\u0142adnie_si\u0119_u\u015bmiecha/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1943961,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5vp9k/jak_ten_pan_\u0142adnie_si\u0119_u\u015bmiecha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MG10dmRqbzZwNmVlMUcnWWVu7c0ZthezgBN9tjLp6HBS06pUR59RycgaovRU.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ba41ea16d1c1d610a599e3baefd808d5066eb11a",
        "title": "Jak ten Pan \u0142adnie si\u0119 u\u015bmiecha.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:15:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5vanu/wsp\u00f3\u0142czynnik_dzietno\u015bci_wed\u0142ug_wojew\u00f3dztw_w_2023/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/3uy0nsm4m6ee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4c5b751f5a76c342ac362be28fb9bb68d27e6e29\" alt=\"Wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci wed\u0142ug wojew\u00f3dztw w 2023\" title=\"Wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci wed\u0142ug wojew\u00f3dztw w 2023\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mk100100\"> /u/mk100100 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/3uy0nsm4m6ee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5vanu/wsp\u00f3\u0142czynnik_dzietno\u015bci_wed\u0142ug_wojew\u00f3dztw_w_2023/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1943958,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5vanu/wsp\u00f3\u0142czynnik_dzietno\u015bci_wed\u0142ug_wojew\u00f3dztw_w_2023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/3uy0nsm4m6ee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4c5b751f5a76c342ac362be28fb9bb68d27e6e29",
        "title": "Wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci wed\u0142ug wojew\u00f3dztw w 2023",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:58:14+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107! Mam idiotyczne pytanie, ale serio nie mam poj\u0119cia - czy kierowcy autobus\u00f3w miejskich je\u017cd\u017c\u0105 ci\u0105gle po tych samych trasach, czy mo\u017ce maj\u0105 jakie\u015b rejony? A mo\u017ce mog\u0105 je\u017adzi\u0107 po ca\u0142ym mie\u015bcie? Nie zaznam spokoju dop\u00f3ki si\u0119 nie dowiem (a od czasu AI nie potrafi\u0119 ju\u017c w google :&lt;)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/psychobzi\"> /u/psychobzi </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5uvft/czy_kierowcy_autobus\u00f3w_miejskich_je\u017cd\u017c\u0105_ci\u0105gle_po/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5uvft/czy_kierowcy_autobus\u00f3w_miejskich_je\u017cd\u017c\u0105_ci\u0105gle_po/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1942989,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5uvft/czy_kierowcy_autobus\u00f3w_miejskich_je\u017cd\u017c\u0105_ci\u0105gle_po",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy kierowcy autobus\u00f3w miejskich je\u017cd\u017c\u0105 ci\u0105gle po tych samych trasach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:32:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5u8o8/a_jakby_tak/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/mi7r76foe6ee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=da9c092c59b87670945631f274788e4f978ef59e\" alt=\"A jakby tak...\" title=\"A jakby tak...\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wokolis\"> /u/wokolis </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/mi7r76foe6ee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5u8o8/a_jakby_tak/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1942987,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5u8o8/a_jakby_tak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/mi7r76foe6ee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=da9c092c59b87670945631f274788e4f978ef59e",
        "title": "A jakby tak...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:17:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam,</p> <p>Przeprowadzi\u0142em si\u0119 z rodzicami do Anglii w bardzo m\u0142odym wieku pod koniec 2007 r. Sko\u0144czy\u0142em tutaj szkole podstawow\u0105, odpowiednik liceum i uko\u0144czy\u0142em studia. Mam \u015bredni\u0105 prace i wynajmuje mieszkanie z partnerk\u0105 w jednym z wi\u0119kszych angielskich miast - nie mamy problem\u00f3w finansowych, jeste\u015bmy gotowi na kupno domu i wsp\u00f3ln\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 ale nawet po tak d\u0142ugim czasie w tym kraju nie czuj\u0119 si\u0119 jak u siebie. Coraz mniej nam si\u0119 tu podoba, bior\u0105c pod uwag\u0119 polityk\u0119, gospodark\u0119 i og\u00f3lne nastawienie to nie jest miejsce w kt\u00f3rym chcia\u0142bym si\u0119 starze\u0107 i budowa\u0107 rodzin\u0119. O powrocie do Polski my\u015bl\u0119 od wielu lat, moi rodzice wr\u00f3cili ju\u017c dobre par\u0119 lat temu jak jeszcze by\u0142em na studiach a ja si\u0119 do tego zabiera\u0142em ale za ka\u017cdym razem co\u015b nowego mi krzy\u017cowa\u0142o plany. Czy jest kto\u015b w podobnej sytuacji i r\u00f3wnie\u017c my\u015bli o powrocie lub ju\u017c na ten powr\u00f3t si\u0119 zdecydowa\u0142 po tak d\u0142ugim pobycie za granic\u0105? Zdaje sobie spraw\u0119 \u017ce z mojej perspektywy \u017cycie w Polsce",
        "id": 1943962,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5tvro/czy_wr\u00f3ci\u0107_do_polski_po_18_latach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wr\u00f3ci\u0107 do Polski po 18 latach?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:15:18+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak mnie to zastanawia, szczeg\u00f3lnie chodzi mi o osoby, kt\u00f3re kosz\u0105 z tego du\u017c\u0105 kas\u0119 sprzedaj\u0105c ebooki i suplementy. Mo\u017ce sami wiedz\u0105, \u017ce to bujda, ale kasa nie \u015bmierdzi.</p> <p>Jak np. taki m\u0142ody ch\u0142opaczek rocznik 99, kt\u00f3ry jeszcze 3 lata temu na grupie typu &quot;Polacy w Manchesterze&quot; szuka\u0142 dowolnej pracy bez j\u0119zyka. </p> <p>Bo taka Socha, czy ona ma ze swojej dzia\u0142alno\u015bci jakie\u015b du\u017ce pieni\u0105dze skoro robi\u0142a zbi\u00f3rk\u0119 na sprz\u0119g\u0142o?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wigglepizza\"> /u/wigglepizza </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5ttr3/naturopaci_pokoju_zi\u0119by_naprawd\u0119_w_to_wierz\u0105_czy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5ttr3/naturopaci_pokoju_zi\u0119by_naprawd\u0119_w_to_wierz\u0105_czy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1942988,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5ttr3/naturopaci_pokoju_zi\u0119by_naprawd\u0119_w_to_wierz\u0105_czy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naturopaci pokoju Zi\u0119by naprawd\u0119 w to wierz\u0105 czy s\u0105 cynikami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T15:58:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pisz\u0119, chyba troch\u0119 \u017ceby zrzuci\u0107 stres, a troch\u0119, \u017ceby ostrzec innych. Jak wiadomo pr\u00f3b oszustw i ich rodzaj\u00f3w jest mn\u00f3stwo... Do napisania nak\u0142oni\u0142o zdarzenie sprzed 20 minut. </p> <p>M\u0119\u017cczyzna podaj\u0105cy si\u0119 za pracownika dzia\u0142u technicznego banku zadzwoni\u0142 do mojej dziewczyny informuj\u0105c, \u017ce ta wykona\u0142a podejrzany przelew ( nie wykona\u0142a). M\u00f3wi\u0142, \u017ce kto\u015b pr\u00f3bowa\u0142 uzyska\u0107 autoryzacj\u0119, \u017ce przelew wyszed\u0142 z urz\u0105dzenia Iphone 12 w Gdyni. Poda\u0142 nawet nazwisko rzekomego odbiorcy (Jaki\u015b s\u0119dzia xD) Wszystko by\u0142o m\u00f3wione bardzo profesjonalnym j\u0119zykiem, w pewnym momencie nast\u0105pi\u0142o nawet prze\u0142\u0105czenie do &quot;innego dzia\u0142u&quot; i by\u0142a melodyjka na poczekanie xD</p> <p>Ba, dostali\u015bmy nawet smsy od nadawcy Millenium, m\u00f3wi\u0105ce o tym, \u017ce &quot; ograniczyli dost\u0119p do konta ze wzgl\u0119du na podejrzan\u0105 aktywno\u015b\u0107&quot; a potem, \u017ce mamy &quot;zweryfikowa\u0107 rozm\u00f3wc\u0119 prosz\u0105c go o podanie szesciocyfrowego kodu&quot;, co ten zrobi\u0142. </p> <p>Oczywi\u015bcie dost\u0119p ograniczony nie zost",
        "id": 1942985,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5teft/pr\u00f3by_oszustwa_b\u0105d\u017acie_ostro\u017cni_i_ostrze\u017ccie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pr\u00f3by oszustwa, b\u0105d\u017acie ostro\u017cni i ostrze\u017ccie bliskich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T15:08:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5s88o/joanna_senyszyn_chce_wystartowa\u0107_w_wyborach/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ftZq1VdISLhI-MqgBppzzFjNobuXU56dWvpzSN3wKIk.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=915a6daea85abba5aba01a54e645fd3c0bb9cef2\" alt=\"Joanna Senyszyn chce wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich\" title=\"Joanna Senyszyn chce wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/hamburger-dog\"> /u/hamburger-dog </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenta-usa-2024/fakty/news-joanna-senyszyn-chce-wystartowac-w-wyborach-prezydenckich,nId,7896042\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5s88o/joanna_senyszyn_chce_wystartowa\u0107_w_wyborach/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1942986,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5s88o/joanna_senyszyn_chce_wystartowa\u0107_w_wyborach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ftZq1VdISLhI-MqgBppzzFjNobuXU56dWvpzSN3wKIk.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=915a6daea85abba5aba01a54e645fd3c0bb9cef2",
        "title": "Joanna Senyszyn chce wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:56:55+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam z ciekawo\u015bci, g\u0142\u00f3wnie dlatego, \u017ce wsz\u0119dzie tr\u0105bi si\u0119 o tym jak zajebiste mamy wydatki na wojsko, ale w teorii co\u015b si\u0119 nie zgadza chyba xD</p> <p>Znam trzy osoby kt\u00f3re dosta\u0142y wezwanie na takie obowi\u0105zkowe \u0107wiczenia, dw\u00f3ch z nich do tej samej jednostki. Generalnie ci dwaj opowiadali \u017ce po za klasykami typu stare mundury, znoszone buty itp. absolutnym topem by\u0142 fakt, \u017ce na ka\u017cdego z nich przypad\u0142y tylko trzy naboje, a reszt\u0119 strzelali &quot;na sucho&quot; xD</p> <p>W innych jednostkach to te\u017c tak s\u0142abo wygl\u0105da?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Emotional_Penalty\"> /u/Emotional_Penalty </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5qopg/kto\u015b_by\u0142_na_obowi\u0105zkowych_\u0107wiczeniach_wojskowych/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5qopg/kto\u015b_by\u0142_na_obowi\u0105zkowych_\u0107wiczeniach_wojskowych/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1942243,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5qopg/kto\u015b_by\u0142_na_obowi\u0105zkowych_\u0107wiczeniach_wojskowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b by\u0142 na obowi\u0105zkowych \u0107wiczeniach wojskowych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:23:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej. Mam takie szybkie pytanko. Jestem og\u00f3lnie do\u015b\u0107 zielona komputerowo, ale kupuj\u0119 teraz nowy komputer, bo stary ju\u017c ma 10 lat i powoli dogorewa :). Z pomoc\u0105 bardziej ogarni\u0119tego kolegi zam\u00f3wi\u0142am wszystkie komponenty i w tym tygodniu jad\u0119 do serwisu je zawie\u017a\u0107 i z\u0142o\u017cy\u0107 w ca\u0142o\u015b\u0107.</p> <p>Zainteresowa\u0142a mnie jednak kwestia Windowsa. Chc\u0119 wgra\u0107 Windowsa 11, serwis kt\u00f3ry mi mi sk\u0142ada\u0107 kompa chce za sam system 300 z\u0142 (za z\u0142o\u017cenie kompa i przerzucenie danych z poprzedniego chc\u0105 450 - w sumie 750 z\u0142). Widz\u0119, \u017ce one chodz\u0105 po necie i po 40-50 z\u0142. Takie za 300 niby te\u017c s\u0105. Ale czym w\u0142a\u015bciwie r\u00f3zni\u0105 si\u0119 te klucze po 50 z\u0142 od tych za 300 i wi\u0119cej? Nie ukrywam, \u017ce jestem aktualnie w \u015bredniej pozycji finansowo i chcia\u0142abym jak najmniejszym kosztem to wszystko ogarn\u0105\u0107, wi\u0119c je\u015bli by\u0142aby opcja im dostarczy\u0107 taki klucz za kilkadziesi\u0105t z\u0142 zamiast p\u0142aci\u0107 u nich 300 to bardzo by mi odel\u017cy\u0142o portfel...</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://",
        "id": 1942244,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5q1ge/sk\u0142adanie_kompa_a_windows",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "sk\u0142adanie kompa a Windows",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T12:02:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5onxb/inne_kraje_zamykaj\u0105_my_budujemy_nowa_fabryka_za/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Z-CFrYHFskM5I-RCZ8osbKQMvWe-wFmBD3xZSa2T0FI.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=09e337c2a3cb2201c64f0ca5961a3f7695ad5dbe\" alt=\"Inne kraje zamykaj\u0105, my budujemy. Nowa fabryka za 180 mln ruszy w Polsce w tym roku\" title=\"Inne kraje zamykaj\u0105, my budujemy. Nowa fabryka za 180 mln ruszy w Polsce w tym roku\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mowa o nowej fabryce w wojew\u00f3dztwie opolskim za 180 mln z\u0142otych. Jej klientem b\u0119dzie m.in. Hyundai.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://moto.pl/MotoPL/7,175394,31622863,nie-jest-z-nami-tak-zle-nowa-fabryka-za-180-mln-ruszy-w-brzegu.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5onxb/inne_kraje_zamykaj\u0105_my_b",
        "id": 1941508,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5onxb/inne_kraje_zamykaj\u0105_my_budujemy_nowa_fabryka_za",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Z-CFrYHFskM5I-RCZ8osbKQMvWe-wFmBD3xZSa2T0FI.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=09e337c2a3cb2201c64f0ca5961a3f7695ad5dbe",
        "title": "Inne kraje zamykaj\u0105, my budujemy. Nowa fabryka za 180 mln ruszy w Polsce w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:52:39+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w temacie. Alergicy w tym okresie maj\u0105 ci\u0119\u017cej i logika podpowiada jako\u015b zadba\u0107 o zdrowie mask\u0105 antysmogow\u0105. </p> <p>Ale jak\u0105? </p> <p>Jedyne portale, kt\u00f3re si\u0119 rozpisuj\u0105 o superowo\u015bci tych masek to s\u0105 w\u0142a\u015bnie ich producenci. Oczywiste s\u0105 zatem przekierowania do masek po 250z\u0142 sztuka plus filtry po 60z\u0142.</p> <p>Czy to jest faktycznie warte swojej ceny? Czy s\u0105 ta\u0144sze zamienniki z mniejszym bud\u017cetem marketingowym? Co\u015b jak maski 3M FFP3. </p> <p>Je\u015bli kto\u015b ma wiedz\u0119 w tym zakresie lub do\u015bwiadczenia prosi\u0142bym o podzielenie si\u0119 \ud83e\udd17</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gameore\"> /u/gameore </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5oi5j/jak_to_jest_z_tymi_maskami_antysmogowymi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5oi5j/jak_to_jest_z_tymi_maskami_antysmogowymi/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1941506,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5oi5j/jak_to_jest_z_tymi_maskami_antysmogowymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak to jest z tymi maskami antysmogowymi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:39:05+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak\u0105 r\u00f3\u017cnice wieku uznajecie ju\u017c na tyle du\u017c\u0105 \u017ceby definitywnie odpu\u015bci\u0107 temat zwi\u0105zku? Chodzi mi o relacj\u0119 z o 11 lat starsz\u0105 kobiet\u0105. Sam mam 30 lat i zastanawiam si\u0119 czy gdzie\u015b mog\u0105 wyj\u015b\u0107 r\u00f3\u017cnice.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Apprehensive-Cut9466\"> /u/Apprehensive-Cut9466 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5oasa/gdy_kobieta_jest_starsza_w_zwi\u0105zku/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5oasa/gdy_kobieta_jest_starsza_w_zwi\u0105zku/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1941505,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5oasa/gdy_kobieta_jest_starsza_w_zwi\u0105zku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy kobieta jest starsza w zwi\u0105zku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:28:32+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, by\u0142em w\u0142a\u015bnie na rozmowie o prac\u0119 jako przedstawiciel handlowy. W skr\u00f3cie wszystko niby ok ale umowa zawiera pewn\u0105 rzecz kt\u00f3ra mnie troch\u0119 zdziwi\u0142a. Mianowicie kar\u0119 finansow\u0105 (10tys) za zwolnienie si\u0119 w pierwszych dw\u00f3ch latach pracy. Argumentowane jest to niby tym, \u017ce inwestuj\u0105 w pracownika du\u017c\u0105 ilo\u015b\u0107 czasu, wiedzy i chc\u0105 chroni\u0107 si\u0119 przed sytuacj\u0105 w kt\u00f3rej taka wyszkolona osoba odejdzie do konkurencji. </p> <p>Pierwszy raz spotykam si\u0119 z czym\u015b takim i moje pytanie jest, na ile powszechna jest to praktyka? Jest to normalne czy mo\u017cne jest to du\u017cy red flag? Troch\u0119 obawiam si\u0119, \u017ce praca nie b\u0119dzie tak kolorowa jak przedstawiona jest podczas rozmowy i b\u0119d\u0119 musia\u0142 by\u0107 do niej przywi\u0105zany przez 2 lata. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Unlucky_Tip_1153\"> /u/Unlucky_Tip_1153 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5o56i/kara_finansowa_za_przedwczesne_odej\u015bcie_z_pracy/\"",
        "id": 1941504,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5o56i/kara_finansowa_za_przedwczesne_odej\u015bcie_z_pracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kara finansowa za przedwczesne odej\u015bcie z pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:39:31+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Musz\u0119 zg\u0142osi\u0107 si\u0119 ponownie na leczenie, bo nie daj\u0119 sobie rady bez ci\u0105g\u00f3w ca\u0142y rok. By\u0142am w prywatnym w Krk, by\u0142 \u015bwietny, ale to by\u0142 m\u00f3j pierwszy i nie by\u0142am jeszcze gotowa do trze\u017awego \u017cycia po. To nie wina o\u015brodka, tylko moja w\u0142asna. Najch\u0119tniej bym tam posz\u0142a drugi raz, ale za drogo.</p> <p>Potem jaki\u015b czas p\u00f3\u017aniej Andrych\u00f3w (bo mieszkam w ma\u0142opolsce) i tam by\u0142o tragicznie, wysz\u0142am przed czasem bo \u017ale na mnie wp\u0142ywa\u0142. Zamiast meeting\u00f3w AA jak w prywatnym, mieli\u015bmy obowi\u0105zkowe grupy chrze\u015bcija\u0144skie wieczorami, a do tego terapia polega\u0142a nie na motywacji do zdrowienia tylko udowadnianiu, jakimi okropnymi byli\u015bmy lud\u017ami. Wi\u0119cej korzy\u015bci by\u0142o z innych pacjent\u00f3w w pokoju ni\u017c grup z terapeutami.</p> <p>Teraz my\u015bl\u0119 o Babi\u0144skim, ale w ma\u0142opolce s\u0105 jeszcze Gorlice i Nowy Targ. Czy kto\u015b by\u0142 w tych miejscach? Dzi\u0119kuj\u0119.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/plaper\"> /u/plaper </a> <br/> <span><a href=\"https://w",
        "id": 1941507,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5nfew/pytanie_o_do\u015bwiadczenia_z_oddzia\u0142ami_zamkni\u0119tymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie o do\u015bwiadczenia z oddzia\u0142ami zamkni\u0119tymi leczenia uzale\u017cnie\u0144 (alkohol) na NFZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:38:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5nf09/stworzy\u0142em_ten_uproszczacz_by_pom\u00f3c_pocz\u0105tkuj\u0105cym/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/N3V5ZG81ODNtNGVlMTP_gRpp1pfPpfMKRJcFpBsojNYY-pXyoCVqlEsoE_wi.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=2cbe7e5d35db97318ee78a847522c28c9f945c2d\" alt=\"Stworzy\u0142em ten Uproszczacz by pom\u00f3c pocz\u0105tkuj\u0105cym w czytaniu i s\u0142uchaniu po Polsku\" title=\"Stworzy\u0142em ten Uproszczacz by pom\u00f3c pocz\u0105tkuj\u0105cym w czytaniu i s\u0142uchaniu po Polsku\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nomad996\"> /u/nomad996 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/cub8h683m4ee1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5nf09/stworzy\u0142em_ten_uproszczacz_by_pom\u00f3c_pocz\u0105tkuj\u0105cym/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1940931,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5nf09/stworzy\u0142em_ten_uproszczacz_by_pom\u00f3c_pocz\u0105tkuj\u0105cym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/N3V5ZG81ODNtNGVlMTP_gRpp1pfPpfMKRJcFpBsojNYY-pXyoCVqlEsoE_wi.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=2cbe7e5d35db97318ee78a847522c28c9f945c2d",
        "title": "Stworzy\u0142em ten Uproszczacz by pom\u00f3c pocz\u0105tkuj\u0105cym w czytaniu i s\u0142uchaniu po Polsku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:26:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5n91f/38c3_weve_not_been_trained_for_this_life_after/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/4xdvWU9e2oHvx_3Rrgchxu8Ap_384nNlTHDmKHocKPQ.jpg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d24fc6855a308386f0a0c40563ae516875167da6\" alt=\"38C3 - We've not been trained for this: life after the Newag DRM disclosure\" title=\"38C3 - We've not been trained for this: life after the Newag DRM disclosure\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Ethesen\"> /u/Ethesen </a> <br/> <span><a href=\"https://youtu.be/8OB2NqcSDXQ\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5n91f/38c3_weve_not_been_trained_for_this_life_after/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1940928,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5n91f/38c3_weve_not_been_trained_for_this_life_after",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/4xdvWU9e2oHvx_3Rrgchxu8Ap_384nNlTHDmKHocKPQ.jpg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=d24fc6855a308386f0a0c40563ae516875167da6",
        "title": "38C3 - We've not been trained for this: life after the Newag DRM disclosure",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:15:08+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Szko\u0142\u0119 rzuci\u0142em w 2021 z powod\u00f3w prywatnych (ostatnia klasa liceum przesta\u0142em chodzi\u0107) I teraz chce jako\u015b uko\u0144czy\u0107 \u017ceby t\u0105 podstawow\u0105 edukacje mie\u0107 do roboty jakie\u015b. </p> <p>Widzia\u0142em \u017ce liceum niby dla doros\u0142ych s\u0105 \u017ceby z dzieciakami nie chodzi\u0107. Albo szko\u0142y online do uko\u0144czenia teraz s\u0105 (co najbardziej mnie interesuje)</p> <p>Kto\u015b by\u0142 w podobnej sytuacji i wie mo\u017ce jak do tego podej\u015b\u0107 zamiast w do\u0142ku siedzie\u0107?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Melan420\"> /u/Melan420 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5n3na/jak_uko\u0144czy\u0107_liceum_jako_doros\u0142y/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5n3na/jak_uko\u0144czy\u0107_liceum_jako_doros\u0142y/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1940929,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5n3na/jak_uko\u0144czy\u0107_liceum_jako_doros\u0142y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak uko\u0144czy\u0107 liceum jako doros\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T09:38:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5mlqm/sikorski_proponuje_misj\u0119_ratunkow\u0105/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/phm68uhwc4ee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5c329e15a66f5328e7d61f8d2a6d0cce34b6fc9b\" alt=\"Sikorski proponuje misj\u0119 ratunkow\u0105 \" title=\"Sikorski proponuje misj\u0119 ratunkow\u0105 \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Dailoor\"> /u/Dailoor </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/phm68uhwc4ee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5mlqm/sikorski_proponuje_misj\u0119_ratunkow\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1940343,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5mlqm/sikorski_proponuje_misj\u0119_ratunkow\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/phm68uhwc4ee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5c329e15a66f5328e7d61f8d2a6d0cce34b6fc9b",
        "title": "Sikorski proponuje misj\u0119 ratunkow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:34:40+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lry0/mateusz_morawiecki_former_prime_minister_of/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/TCualjcH4NDP-SSt-UfDZlViZoYcq1NvW596SZJDmSo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0699616c9034061346b4b9fb5f071df4e2b7a47f\" alt=\"Mateusz Morawiecki, former prime minister of Poland, stands outside DC Trump rally at Capital One Arena, attempting to convince National Guard of who he is by showing them his Wikipedia page.\" title=\"Mateusz Morawiecki, former prime minister of Poland, stands outside DC Trump rally at Capital One Arena, attempting to convince National Guard of who he is by showing them his Wikipedia page.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kalelpl\"> /u/Kalelpl </a> <br/> <span><a href=\"https://x.com/ScooterCasterNY/status/1881175654361948316\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lry0/mateusz_morawiecki_former_p",
        "id": 1940342,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lry0/mateusz_morawiecki_former_prime_minister_of",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/TCualjcH4NDP-SSt-UfDZlViZoYcq1NvW596SZJDmSo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0699616c9034061346b4b9fb5f071df4e2b7a47f",
        "title": "Mateusz Morawiecki, former prime minister of Poland, stands outside DC Trump rally at Capital One Arena, attempting to convince National Guard of who he is by showing them his Wikipedia page.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:27:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lon8/ciche_wzg\u00f3rze_edycja_krakowska/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/rntd2dvvz3ee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=28b71db5cb70230ca1859e6c429e603329c0b3bc\" alt=\"Ciche Wzg\u00f3rze - Edycja krakowska \" title=\"Ciche Wzg\u00f3rze - Edycja krakowska \" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MusicURlooking4\"> /u/MusicURlooking4 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/rntd2dvvz3ee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lon8/ciche_wzg\u00f3rze_edycja_krakowska/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1939798,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lon8/ciche_wzg\u00f3rze_edycja_krakowska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/rntd2dvvz3ee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=28b71db5cb70230ca1859e6c429e603329c0b3bc",
        "title": "Ciche Wzg\u00f3rze - Edycja krakowska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:26:59+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107 erPolacy,</p> <p>czy znacie mo\u017ce strony agreguj\u0105ce/mo\u017ce komentuj\u0105ce najwa\u017cniejsze wiadomo\u015bci ze \u015bwiata i kraju w mo\u017cliwie obiektywny spos\u00f3b i bez tanich click-bait\u00f3w? </p> <p>Onety czy inne interie mnie przera\u017caj\u0105 zar\u00f3wno ilo\u015bci\u0105 click-bait\u00f3w oraz interfejsem g\u0142\u00f3wnej na zasadzie &quot;wi\u0119cej nag\u0142\u00f3wk\u00f3w, serwer wytrzyma&quot;. Je\u015bli macie co\u015b godnego polecenia, z ch\u0119ci\u0105 przyjm\u0119. </p> <p>Trzymajcie si\u0119, bo dzi\u015b pono\u0107 najsmutniejszy dzie\u0144 w roku. Po dzi\u015b b\u0119dzie tylko lepiej. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Perakk\"> /u/Perakk </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lod4/gdzie_czytacie_wiadomo\u015bci/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lod4/gdzie_czytacie_wiadomo\u015bci/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1939799,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lod4/gdzie_czytacie_wiadomo\u015bci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie czytacie wiadomo\u015bci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:20:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lld7/cele_statutowe/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/15o3w8lyy3ee1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=9cf79ec1e13409b9f6d3eea8670de521e78b63fe\" alt=\"Cele statutowe \" title=\"Cele statutowe \" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Marcin Sendecki, z tomiku &quot;W\u0119gierskie morze&quot; (2025).</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikinibenz\"> /u/mikinibenz </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/15o3w8lyy3ee1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lld7/cele_statutowe/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1939797,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5lld7/cele_statutowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/15o3w8lyy3ee1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=9cf79ec1e13409b9f6d3eea8670de521e78b63fe",
        "title": "Cele statutowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T06:01:45+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AutoModerator\"> /u/AutoModerator </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5jmu3/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5jmu3/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1939595,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5jmu3/lu\u017any_w\u0105tek_tygodniowy_ekran_co_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lu\u017any w\u0105tek tygodniowy: Ekran. Co ostatnio ogl\u0105dali\u015bcie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T05:15:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5iw5j/powietrze_w_krakowie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ktjkm0aw13ee1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5864f40e5fe04195c353b1a0f63dd52d368f9dbf\" alt=\"Powietrze w Krakowie\" title=\"Powietrze w Krakowie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Prosz\u0119 pa\u0144stwa, dzi\u015b powietrze jest gorsze w Krakowie przy alejach Krasi\u0144skiego, ni\u017c \u015brednia w Delhi i Sarajewie</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LadythatUX\"> /u/LadythatUX </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ktjkm0aw13ee1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5iw5j/powietrze_w_krakowie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1939411,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5iw5j/powietrze_w_krakowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ktjkm0aw13ee1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5864f40e5fe04195c353b1a0f63dd52d368f9dbf",
        "title": "Powietrze w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T04:22:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5hzab/myli_konia_w_myjni_samochodowej_policja/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/G-UMloh4K6MsK5Zu7E9OMimJJkBu9CyvSNbKiymUyrU.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4f4ff1a4c4073355d44a465878f7b438a2fb0231\" alt=\"Myli konia w myjni samochodowej. Policja opublikowa\u0142a nagranie [DRASTYCZNE SCENY]\" title=\"Myli konia w myjni samochodowej. Policja opublikowa\u0142a nagranie [DRASTYCZNE SCENY]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/hamburger-dog\"> /u/hamburger-dog </a> <br/> <span><a href=\"https://warszawa.tvp.pl/84600759/myli-konia-w-myjni-samochodowej-sprawe-bada-policja\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5hzab/myli_konia_w_myjni_samochodowej_policja/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1940932,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1i5hzab/myli_konia_w_myjni_samochodowej_policja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/G-UMloh4K6MsK5Zu7E9OMimJJkBu9CyvSNbKiymUyrU.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4f4ff1a4c4073355d44a465878f7b438a2fb0231",
        "title": "Myli konia w myjni samochodowej. Policja opublikowa\u0142a nagranie [DRASTYCZNE SCENY]",
        "vote": 0
    }
]