[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T22:44:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czas-zaczac-mowic-o-nowym-rodzaju-chorob-zmiany-w-usa-je-spo,nId,7895508\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czas-zaczac-mowic-o-nowym-rodzaju-chorob-zmiany-w-usa-je-spo/000KGWV76R91CPLR-C321.jpg\" alt=\"&quot;Czas zacz\u0105\u0107 m\u00f3wi\u0107 o nowym rodzaju chor\u00f3b&quot;. Zmiany w USA je spot\u0119guj\u0105\" align=\"left\" /></a>Najwy\u017cszy czas m\u00f3wi\u0107 o czym\u015b w rodzaju chor\u00f3b informacyjnych, a \u015bci\u015blej: wszystkich negatywnych konsekwencjach nadmiaru informacji o w\u0105tpliwej warto\u015bci lub zwyczajnie fa\u0142szywych. Tymczasem wszystko wskazuje na to, \u017ce wraz z drug\u0105 kadencj\u0105 Donalda Trumpa przyszed\u0142 z\u0142oty czas dla ruch\u00f3w konspiracyjnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1945334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-czas-zaczac-mowic-o-nowym-rodzaju-chorob-zmiany-w-usa-je-spo,nId,7895508",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czas zacz\u0105\u0107 m\u00f3wi\u0107 o nowym rodzaju chor\u00f3b\". Zmiany w USA je spot\u0119guj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T22:41:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gen-syrski-o-sukcesie-ukrainy-zuzycie-rosyjskiej-amunicji-mn,nId,7896353\"><img src=\"https://i.iplsc.com/gen-syrski-o-sukcesie-ukrainy-zuzycie-rosyjskiej-amunicji-mn/000KH3JZB6W3PCJO-C321.jpg\" alt=\"Gen. Syrski o sukcesie Ukrainy: Zu\u017cycie rosyjskiej amunicji mniejsze o po\u0142ow\u0119\" align=\"left\" /></a>Genera\u0142 O\u0142eksandr Syrski powiedzia\u0142, \u017ce dzienne zu\u017cycie amunicji przez Rosjan spad\u0142o o po\u0142ow\u0119. Wed\u0142ug niego, to konsekwencja d\u0142ugotrwa\u0142ych atak\u00f3w Ukrainy na wojskowe bazy i przedsi\u0119biorstwa okupanta. Szef ukrai\u0144skich Si\u0142 Zbrojnych zdradzi\u0142, \u017ce ataki na cele wroga to niejedyna taktyka - Kij\u00f3w ma pracowa\u0107 nad budow\u0105 w\u0142asnego systemu obrony powietrznej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1945335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-gen-syrski-o-sukcesie-ukrainy-zuzycie-rosyjskiej-amunicji-mn,nId,7896353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Syrski o sukcesie Ukrainy: Zu\u017cycie rosyjskiej amunicji mniejsze o po\u0142ow\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:36:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polacy-wskazali-kandydata-lider-zostawil-konkurentow-w-tyle,nId,7896328\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polacy-wskazali-kandydata-lider-zostawil-konkurentow-w-tyle/000KH3BYYR1SYE4C-C321.jpg\" alt=\"Polacy wskazali kandydata. Lider zostawi\u0142 konkurent\u00f3w w tyle\" align=\"left\" /></a>37 proc. respondent\u00f3w odda\u0142oby sw\u00f3j g\u0142os w wyborach prezydenckich na Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Z najnowszego sonda\u017cu wyborczego wynika, \u017ce na drugim miejscu uplasowa\u0142by si\u0119 Karol Nawrocki. Jednak kandydata wspieranego przez PiS dzieli\u0142oby 10 punkt\u00f3w procentowych od faworyta. Podium zamyka z kolei S\u0142awomir Mentzen, kt\u00f3ry szczeg\u00f3ln\u0105 przychylno\u015b\u0107 zdoby\u0142 w\u015br\u00f3d m\u0142odych wyborc\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polacy-wskazali-kandydata-lider-zostawil-konkurentow-w-tyle,nId,7896328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy wskazali kandydata. Lider zostawi\u0142 konkurent\u00f3w w tyle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:36:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-szkola-w-plomieniach-trwa-akcja-strazakow,nId,7896343\"><img src=\"https://i.iplsc.com/szkola-w-plomieniach-trwa-akcja-strazakow/000KH3FEUWX2F1SX-C321.jpg\" alt=\"Szko\u0142a w p\u0142omieniach. Trwa akcja stra\u017cak\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Stra\u017cacy gasz\u0105 po\u017car szko\u0142y w Szkotowie w powiecie nidzickim (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 na poddaszu i szybko rozprzestrzeni\u0142. W akcji bierze udzia\u0142 75 stra\u017cak\u00f3w. Obecnie nie ma informacji o poszkodowanych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-szkola-w-plomieniach-trwa-akcja-strazakow,nId,7896343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szko\u0142a w p\u0142omieniach. Trwa akcja stra\u017cak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:36:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapowiadal-to-na-inauguracji-prezydent-panamy-musze-od,nId,7896337\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-zapowiadal-to-na-inauguracji-prezydent-panamy-musze-od/000KH3G6JLBS48P0-C321.jpg\" alt=\"Trump zapowiada\u0142 to na inauguracji. Prezydent Panamy: Musz\u0119 odrzuci\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;W imieniu Republiki Panamy i jej narodu musz\u0119 ca\u0142kowicie odrzuci\u0107 s\u0142owa wypowiedziane przez prezydenta Donalda Trumpa (...). Kana\u0142 jest i nadal b\u0119dzie nale\u017ce\u0107 do Panamy&quot; - przekaza\u0142 prezydent Panamy Jose Raul Mulino. Jego s\u0142owa to reakcja na wypowied\u017a 47. prezydenta USA, w kt\u00f3rej Trump stwierdzi\u0142, \u017ce przekazanie Kana\u0142u Panamskiego Panamie by\u0142o &quot;g\u0142upim prezentem&quot;. Przyw\u00f3dca USA stwierdzi\u0142, \u017ce kana\u0142 kontroluj\u0105 obecnie Chi\u0144czycy i dlatego Ameryka chce go odzyska\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-zapowiadal-to-na-inauguracji-prezydent-panamy-musze-od,nId,7896337",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zapowiada\u0142 to na inauguracji. Prezydent Panamy: Musz\u0119 odrzuci\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:26:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-tych-slowach-trumpa-clinton-wybuchla-smiechem-wszystko-si,nId,7896323\"><img src=\"https://i.iplsc.com/po-tych-slowach-trumpa-clinton-wybuchla-smiechem-wszystko-si/000KH367J2PDPIGP-C321.jpg\" alt=\"Po tych s\u0142owach Trumpa Clinton wybuch\u0142a \u015bmiechem. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o\" align=\"left\" /></a>Hillary Clinton wybuch\u0142a \u015bmiechem, gdy us\u0142ysza\u0142a zobowi\u0105zanie Donalda Trumpa o zmianie nazwy Zatoki Meksyka\u0144skiej na Zatok\u0119 Ameryka\u0144sk\u0105. Wszystko zosta\u0142o nagrane przez kamery, kt\u00f3re relacjonowa\u0142y przem\u00f3wienie inauguracyjne 47. prezydenta USA. Republikanin zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce ameryka\u0144scy astronauci zatkn\u0105 flag\u0119 USA na Marsie. W\u00f3wczas swojego entuzjazmu nie kry\u0142 Elon Musk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-po-tych-slowach-trumpa-clinton-wybuchla-smiechem-wszystko-si,nId,7896323",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po tych s\u0142owach Trumpa Clinton wybuch\u0142a \u015bmiechem. Wszystko si\u0119 nagra\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T21:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-powrot-trumpa-do-bialego-domu-polscy-i-swiatowi-polit,nId,7896300\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielki-powrot-trumpa-do-bialego-domu-polscy-i-swiatowi-polit/000KH38VXGG0L0AD-C321.jpg\" alt=\"Wielki powr\u00f3t Trumpa do Bia\u0142ego Domu. Polscy i \u015bwiatowi politycy komentuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Ruszy\u0142a fala komentarzy i gratulacji po zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. G\u0142os zabrali m.in. szef Rady Europejskiej czy szefowa Parlamentu Europejskiego. Powodzenia i \u017cyczenia wsp\u00f3\u0142pracy przes\u0142a\u0142 te\u017c premier Izraela. Gratulacje, ale i s\u0142owa ostrze\u017cenia p\u0142yn\u0105 tak\u017ce z Polski. Wpisy zamie\u015bcili marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, politycy Konfederacji czy Lewicy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-powrot-trumpa-do-bialego-domu-polscy-i-swiatowi-polit,nId,7896300",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t Trumpa do Bia\u0142ego Domu. Polscy i \u015bwiatowi politycy komentuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:57:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trudna-wspolpraca-niemiec-i-usa-trump-moze-wplynac-na-wyniki,nId,7895494\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trudna-wspolpraca-niemiec-i-usa-trump-moze-wplynac-na-wyniki/000KH1UWVGLMCWGN-C321.jpg\" alt=\"Trudna wsp\u00f3\u0142praca Niemiec i USA. Trump mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na wyniki wybor\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Wsp\u00f3\u0142praca mi\u0119dzy USA i Niemcami podczas drugiej kadencji Trumpa b\u0119dzie bardzo skomplikowana. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych zdecydowanie lepiej dogaduje si\u0119 z niemieck\u0105 prawic\u0105, kt\u00f3rej przedstawiciele pojawili si\u0119 na poniedzia\u0142kowym zaprzysi\u0119\u017ceniu. Sytuacja mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na dotychczasow\u0105 polityk\u0119 gospodarcz\u0105 Niemiec, jak r\u00f3wnie\u017c na czekaj\u0105ce ten kraj wybory.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trudna-wspolpraca-niemiec-i-usa-trump-moze-wplynac-na-wyniki,nId,7895494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trudna wsp\u00f3\u0142praca Niemiec i USA. Trump mo\u017ce wp\u0142yn\u0105\u0107 na wyniki wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:31:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpisy-prezydenta-i-premiera-tego-zycza-donaldowi-trumpowi,nId,7896305\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wpisy-prezydenta-i-premiera-tego-zycza-donaldowi-trumpowi/000KH33CHP6RBBM5-C321.jpg\" alt=\"Wpisy prezydenta i premiera. Tego \u017cycz\u0105 Donaldowi Trumpowi\" align=\"left\" /></a>Prezydent Polski Andrzej Duda pogratulowa\u0142 Donaldowi Trumpowi oficjalnego obj\u0119cia urz\u0119du przyw\u00f3dcy USA. &quot;Licz\u0119 na dalsz\u0105 owocn\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119, kt\u00f3ra - jestem pewien - przyczyni si\u0119 do wzmocnienia polsko-ameryka\u0144skiego sojuszu&quot; - napisa\u0142 w sieci Duda, kt\u00f3ry bierze udzia\u0142 w \u015awiatowym Forum Ekonomicznym w szwajcarskim Davos. Gratulacje z\u0142o\u017cy\u0142 tak\u017ce premier Polski Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wpisy-prezydenta-i-premiera-tego-zycza-donaldowi-trumpowi,nId,7896305",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpisy prezydenta i premiera. Tego \u017cycz\u0105 Donaldowi Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:23:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-korupcyjna-z-czasow-sld-wsrod-oskarzonych-byly-,nId,7896082\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wraca-sprawa-korupcyjna-z-czasow-sld-wsrod-oskarzonych-byly/000KH26NA89K77HU-C321.jpg\" alt=\"Wraca sprawa korupcyjna z czas\u00f3w SLD. W\u015br\u00f3d oskar\u017conych by\u0142y szef MSWiA\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Apelacyjny w Katowicach rozpatrzy odwo\u0142ania od wyroku s\u0105du okr\u0119gowego w sprawie korupcji, w kt\u00f3rej jednym z oskar\u017conych jest by\u0142y szef MSWiA w rz\u0105dzie SLD Krzysztof Janik. Spo\u015br\u00f3d pi\u0119ciu oskar\u017conych, skazano jedn\u0105 osob\u0119. Sprawa dotyczy firmy g\u00f3rniczej maj\u0105cej powa\u017cne zaleg\u0142o\u015bci podatkowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944104,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-korupcyjna-z-czasow-sld-wsrod-oskarzonych-byly-,nId,7896082",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa korupcyjna z czas\u00f3w SLD. W\u015br\u00f3d oskar\u017conych by\u0142y szef MSWiA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T19:12:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wladimir-putin-o-zaprzysiezeniu-donalda-trumpa-padla-deklara,nId,7896127\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wladimir-putin-o-zaprzysiezeniu-donalda-trumpa-padla-deklara/000KH2W94O5MOM1D-C321.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin o zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa. Pad\u0142a deklaracja\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin rozmawia\u0142 w poniedzia\u0142ek o zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa na prezydenta USA z cz\u0142onkami Rady Bezpiecze\u0144stwa Rosji. Putin gratulowa\u0142 republikaninowi czy m\u00f3wi\u0142 o &quot;dialogu opartym na r\u00f3wnych zasadach&quot;. - B\u0119dziemy oczywi\u015bcie walczy\u0107 o interesy Rosji i narodu rosyjskiego - podkre\u015bli\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wladimir-putin-o-zaprzysiezeniu-donalda-trumpa-padla-deklara,nId,7896127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin o zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa. Pad\u0142a deklaracja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:47:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-oglosil-stan-wyjatkowy-na-granicy-salwa-braw-w-kapitol,nId,7896285\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trump-oglosil-stan-wyjatkowy-na-granicy-salwa-braw-w-kapitol/000KH2WSGSP4I8LB-C321.jpg\" alt=\"Trump og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy na granicy. Salwa braw w Kapitolu\" align=\"left\" /></a>W trakcie swojego inauguracyjnego zaprzysi\u0119\u017cenia Donald Trump zapowiedzia\u0142 wprowadzenie stanu wyj\u0105tkowego na granicy Stan\u00f3w Zjednoczonych z Meksykiem. - Wszystkie nielegalne wjazdy do kraju zostan\u0105 natychmiast powstrzymane - zapowiedzia\u0142 stanowczo przyw\u00f3dca.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944101,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trump-oglosil-stan-wyjatkowy-na-granicy-salwa-braw-w-kapitol,nId,7896285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump og\u0142osi\u0142 stan wyj\u0105tkowy na granicy. Salwa braw w Kapitolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T18:36:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-ich-trump-zaprosil-na-inauguracje-goscie-zjechali-sie-z-c,nId,7896116\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-ich-trump-zaprosil-na-inauguracje-goscie-zjechali-sie-z-c/000KH2GF5DG7KAS4-C321.jpg\" alt=\"To ich Trump zaprosi\u0142 na inauguracj\u0119. Go\u015bcie zjechali si\u0119 z ca\u0142ego \u015bwiata \" align=\"left\" /></a>Byli prezydenci USA, pierwsze damy, ale tak\u017ce \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy i giganci technologiczni - to oni wzieli udzia\u0142 w zaprzysi\u0119\u017ceniu Donalda Trumpa na 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. W Kapitolu pojawili si\u0119 te\u017c m.in. premier W\u0142och Giorgia Meloni, wiceprezydent Chin Han Zheng czy by\u0142y premier Polski Mateusz Morawiecki. Szczeg\u00f3lne miejsca w Kapitolu zaj\u0119li tak\u017ce najbogatsi ludzie \u015bwiata tacy jak Elon Musk czy Jeff Bezos. Kto jeszcze pojawi\u0142 si\u0119 w Waszyngtonie?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1944106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-ich-trump-zaprosil-na-inauguracje-goscie-zjechali-sie-z-c,nId,7896116",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ich Trump zaprosi\u0142 na inauguracj\u0119. Go\u015bcie zjechali si\u0119 z ca\u0142ego \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doktryna-monroe-a-trump-wraca-do-xix-wieku-i-sni-o-potedze-a,nId,7894468\"><img src=\"https://i.iplsc.com/doktryna-monroe-a-trump-wraca-do-xix-wieku-i-sni-o-potedze-a/000KH2RP5NVHQ92K-C321.jpg\" alt=\"Doktryna Monroe'a. Trump wraca do XIX wieku i \u015bni o pot\u0119dze Ameryki\" align=\"left\" /></a>Powr\u00f3t Donalda Trumpa do Bia\u0142ego Domu wymiernie odczuje ca\u0142y \u015bwiat. Nowy-stary ameryka\u0144ski prezydent zn\u00f3w chce &quot;uczyni\u0107 Ameryk\u0119 wielk\u0105&quot; i ju\u017c wida\u0107, \u017ce na drodze do tego nie b\u0119dzie przebiera\u0107 w \u015brodkach. Kluczowa mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 tutaj polityczna doktryna rodem z XIX wieku, kt\u00f3r\u0105 Trump w\u0142a\u015bnie wskrzesi\u0142 do \u017cycia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-doktryna-monroe-a-trump-wraca-do-xix-wieku-i-sni-o-potedze-a,nId,7894468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doktryna Monroe'a. Trump wraca do XIX wieku i \u015bni o pot\u0119dze Ameryki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-oficjalnie-prezydentem-usa-zlozyl-przysiege,nId,7896094\"><img src=\"https://i.iplsc.com/donald-trump-oficjalnie-prezydentem-usa-zlozyl-przysiege/000GDJY4YCVFG1QO-C321.jpg\" alt=\"Donald Trump oficjalnie prezydentem USA. Z\u0142o\u017cy\u0142 przysi\u0119g\u0119\" align=\"left\" /></a>Donald Trump oficjalnie zosta\u0142 47. prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca z\u0142o\u017cy\u0142 uroczyst\u0105 przysi\u0119g\u0119 na Kapitolu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943116,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-donald-trump-oficjalnie-prezydentem-usa-zlozyl-przysiege,nId,7896094",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump oficjalnie prezydentem USA. Z\u0142o\u017cy\u0142 przysi\u0119g\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-morawiecki-reaguje-na-krazace-w-sieci-nagranie-z-usa-to-klam,nId,7896078\"><img src=\"https://i.iplsc.com/morawiecki-reaguje-na-krazace-w-sieci-nagranie-z-usa-to-klam/000KH1VYC3EPDTYD-C321.jpg\" alt=\"Morawiecki reaguje na kr\u0105\u017c\u0105ce w sieci nagranie z USA. &quot;To k\u0142amstwo&quot;\" align=\"left\" /></a>- To k\u0142amstwo - podkre\u015bli\u0142 Mateusz Morawiecki, kt\u00f3ry w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do doniesie\u0144, jakoby nie zosta\u0142 wpuszczony na wiec Donalda Trumpa przed inauguracj\u0105. Z jego relacji wynika, \u017ce wcale na wiec si\u0119 nie wybiera\u0142. Kulisy ca\u0142ej sytuacji opisa\u0142 w opublikowanym nagraniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-morawiecki-reaguje-na-krazace-w-sieci-nagranie-z-usa-to-klam,nId,7896078",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Morawiecki reaguje na kr\u0105\u017c\u0105ce w sieci nagranie z USA. \"To k\u0142amstwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T17:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-powrot-do-bialego-domu-jaki-bedzie-trump-2-0,nId,7892753\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielki-powrot-do-bialego-domu-jaki-bedzie-trump-2-0/000KG3CIPBILHNS2-C321.jpg\" alt=\"Wielki powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu. Jaki b\u0119dzie Trump 2.0?\" align=\"left\" /></a>Jeszcze zanim prezydentura Joe Bidena na dobre si\u0119 zako\u0144czy\u0142a, \u015bwiat zn\u00f3w zacz\u0105\u0142 wygl\u0105da\u0107 jak za pierwszego Donalda Trumpa. A mo\u017ce to tylko pozory? O w\u0142a\u015bnie rozpocz\u0119tym drugim urz\u0119dowaniu w Bia\u0142ym Domu kontrowersyjnego republikanina pisze na \u0142amach Interii Andrzej Kohut, amerykanista, analityk O\u015brodka Studi\u00f3w Wschodnich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielki-powrot-do-bialego-domu-jaki-bedzie-trump-2-0,nId,7892753",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki powr\u00f3t do Bia\u0142ego Domu. Jaki b\u0119dzie Trump 2.0?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:48:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-byli-ukrainscy-dowodcy-zatrzymani-obwiniaja-ich-o-straty-w-w,nId,7896022\"><img src=\"https://i.iplsc.com/byli-ukrainscy-dowodcy-zatrzymani-obwiniaja-ich-o-straty-w-w/000KH0KCP6REN2DQ-C321.jpg\" alt=\"Byli ukrai\u0144scy dow\u00f3dcy zatrzymani. Obwiniaj\u0105 ich o straty w walce z Rosj\u0105\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y trzech by\u0142ych dow\u00f3dc\u00f3w oskar\u017conych o b\u0142\u0119dne decyzje, w wyniku kt\u00f3rych Rosja zaj\u0119\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 obwodu charkowskiego w maju 2024 roku. Zdaniem \u015bledczych oskar\u017ceni &quot;nie przygotowali obrony&quot; i utracili zdolno\u015b\u0107 dowodzenia podczas natarcia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-byli-ukrainscy-dowodcy-zatrzymani-obwiniaja-ich-o-straty-w-w,nId,7896022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Byli ukrai\u0144scy dow\u00f3dcy zatrzymani. Obwiniaj\u0105 ich o straty w walce z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:41:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostatni-akt-bidena-dlaczego-ameryka-sie-od-niego-odwrocila,nId,7895495\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostatni-akt-bidena-dlaczego-ameryka-sie-od-niego-odwrocila/000KGZQPI7IYCT2V-C321.jpg\" alt=\"Ostatni akt Bidena. Dlaczego Ameryka si\u0119 od niego odwr\u00f3ci\u0142a?\" align=\"left\" /></a>Odchodzi z Bia\u0142ego Domu jako jeden z najmniej popularnych prezydent\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych. Przej\u0105\u0142 stery pa\u0144stwa po bezprecedensowych wydarzeniach i w czasie trwania pierwszej od ponad 100 lat \u015bwiatowej pandemii. Obiecywa\u0142, \u017ce zjednoczy Amerykan\u00f3w, ale podzia\u0142y nadal s\u0105 bardzo g\u0142\u0119bokie, a on miejsce w Gabinecie Owalnym oddaje temu, kt\u00f3rego uwa\u017ca za najwi\u0119ksze zagro\u017cenie ameryka\u0144skiej demokracji. Ko\u0144czy si\u0119 ponad p\u00f3\u0142 wieku obecno\u015bci Joe Bidena w polityce Stan\u00f3w Zjednoczonych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostatni-akt-bidena-dlaczego-ameryka-sie-od-niego-odwrocila,nId,7895495",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni akt Bidena. Dlaczego Ameryka si\u0119 od niego odwr\u00f3ci\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:33:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zabral-glos-w-dzien-inauguracji-specjalne-przeslanie-,nId,7896013\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-zabral-glos-w-dzien-inauguracji-specjalne-przeslanie/000KH0M0QWD295YG-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c zabra\u0142 g\u0142os w dzie\u0144 inauguracji. Specjalne przes\u0142anie dla Trumpa\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c skierowa\u0142 do Donalda Trumpa specjalne przes\u0142anie z okazji jego zaprzysi\u0119\u017cenia na 47. prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Franciszek zapewni\u0142 o swojej modlitwie w intencji &quot;wysi\u0142k\u00f3w w promowaniu pokoju i pojednania mi\u0119dzy narodami&quot;. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce w takim pa\u0144stwie jak USA &quot;nie ma miejsca na nienawi\u015b\u0107, dyskryminacj\u0119 czy wykluczenie&quot;. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-zabral-glos-w-dzien-inauguracji-specjalne-przeslanie-,nId,7896013",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c zabra\u0142 g\u0142os w dzie\u0144 inauguracji. Specjalne przes\u0142anie dla Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T16:09:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alvin-gajadhur-z-prokuratorskimi-zarzutami-nie-przyznal-sie-,nId,7896062\"><img src=\"https://i.iplsc.com/alvin-gajadhur-z-prokuratorskimi-zarzutami-nie-przyznal-sie/000KH284E24FRN0Y-C321.jpg\" alt=\"Alvin Gajadhur z prokuratorskimi zarzutami. &quot;Nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy&quot;\" align=\"left\" /></a>Alvin Gajadhur, by\u0142y g\u0142\u00f3wny inspektor transportu drogowego, us\u0142ysza\u0142 zarzuty w zwi\u0105zku z bezprawnym ujawnieniem wiadomo\u015bci przeznaczonych wy\u0142\u0105cznie na u\u017cytek s\u0142u\u017cbowy - potwierdzi\u0142 Interii prok. Piotr Antoni Skiba, rzecznik prasowy Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie. Przeciwko doradcy prezydenta prowadzone jest post\u0119powanie, dotycz\u0105ce ujawnienia wewn\u0119trznej korespondencji funkcjonariuszy Inspektoratu. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 ju\u017c sam zainteresowany.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1943117,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-alvin-gajadhur-z-prokuratorskimi-zarzutami-nie-przyznal-sie-,nId,7896062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alvin Gajadhur z prokuratorskimi zarzutami. \"Nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:43:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-800-plus-dla-ukraincow-pis-sprawdza-trzaskowskiego-projekt-j,nId,7895951\"><img src=\"https://i.iplsc.com/800-plus-dla-ukraincow-pis-sprawdza-trzaskowskiego-projekt-j/000KH0D15TSJAVHT-C321.jpg\" alt=\"800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. PiS &quot;sprawdza&quot; Trzaskowskiego, projekt ju\u017c w Sejmie\" align=\"left\" /></a>- M\u00f3wimy &quot;sprawdzam&quot; Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek szef klubu PiS Mariusz B\u0142aszczak. O\u015bwiadczy\u0142, \u017ce jego partia z\u0142o\u017cy\u0142a w Sejmie &quot;projekt nowelizacji ustawy ograniczaj\u0105cy program 800 plus tak, by \u015bwiadczenie otrzymywali Ukrai\u0144cy pracuj\u0105cy i p\u0142ac\u0105cy podatki w Polsce&quot;. W pi\u0105tek kandydat rz\u0105dz\u0105cej Koalicji Obywatelskiej na prezydenta podczas spotkania z wyborcami m\u00f3wi\u0142, \u017ce jest zwolennikiem takiego rozwi\u0105zania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1942339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-800-plus-dla-ukraincow-pis-sprawdza-trzaskowskiego-projekt-j,nId,7895951",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. PiS \"sprawdza\" Trzaskowskiego, projekt ju\u017c w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:43:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezprecedensowe-ruchy-w-ostatnich-godzinach-joe-biden-ma-jed,nId,7895985\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bezprecedensowe-ruchy-w-ostatnich-godzinach-joe-biden-ma-jed/000KGZXPHX9FG2U3-C321.jpg\" alt=\"&quot;Bezprecedensowe ruchy&quot; w ostatnich godzinach. Joe Biden ma jeden cel\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Joe Biden w ostatnich godzinach urz\u0119dowania u\u0142askawi\u0142 Anthony\u2019ego Fauciego, gen. Marka Milleya oraz cz\u0142onk\u00f3w komisji badaj\u0105cej atak na Kapitol z 6 stycznia 2021 roku. Decyzja ma chroni\u0107 ich przed potencjalnym odwetem ze strony administracji Donalda Trumpa, co wielokrotnie zapowiadano. Decyzja Bidena jest postrzegana jako bezprecedensowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1942338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-bezprecedensowe-ruchy-w-ostatnich-godzinach-joe-biden-ma-jed,nId,7895985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezprecedensowe ruchy\" w ostatnich godzinach. Joe Biden ma jeden cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:43:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obrazliwe-hasla-na-wiecu-nawrockiego-pis-miedzy-mlotem-a-kow,nId,7895984\"><img src=\"https://i.iplsc.com/obrazliwe-hasla-na-wiecu-nawrockiego-pis-miedzy-mlotem-a-kow/000KGZVL1N5QCHDH-C321.jpg\" alt=\"Obra\u017aliwe has\u0142a na wiecu Nawrockiego. PiS mi\u0119dzy m\u0142otem a kowad\u0142em\" align=\"left\" /></a>Na spotkaniu wyborczym Karola Nawrockiego w L\u0119borku jego sympatycy zacz\u0119li skandowa\u0107 obra\u017aliwe pod adresem Donalda Tuska has\u0142o. Kandydat nie zareagowa\u0142. W PiS zastanawiaj\u0105 si\u0119 teraz, jak unikn\u0105\u0107 takich sytuacji w przysz\u0142o\u015bci i co zrobi\u0107, by z jednej strony nie zrazi\u0107 do siebie twardych wyborc\u00f3w, a z drugiej nie dawa\u0107 amunicji politycznym przeciwnikom.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1942336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-obrazliwe-hasla-na-wiecu-nawrockiego-pis-miedzy-mlotem-a-kow,nId,7895984",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obra\u017aliwe has\u0142a na wiecu Nawrockiego. PiS mi\u0119dzy m\u0142otem a kowad\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:43:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-ryba-czula-sie-samotna-opiekunowie-wpadli-na-niecodzi,nId,7896023\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wielka-ryba-czula-sie-samotna-opiekunowie-wpadli-na-niecodzi/000KH0KXC98C5MOL-C321.jpg\" alt=\"Wielka ryba czu\u0142a si\u0119 samotna. Opiekunowie wpadli na niecodzienny pomys\u0142\" align=\"left\" /></a>Niezwyk\u0142a akcja pomocowa w Japonii. Jedna z ryb st\u0119skni\u0142a si\u0119 za go\u015b\u0107mi akwarium. Zacz\u0119\u0142a podupada\u0107 na zdrowiu, gdy z powodu remontu obiektu zabrak\u0142o odwiedzaj\u0105cych. Aby pom\u00f3c zwierz\u0119ciu pracownicy przykleili do szyby ubrania z kartonowymi podobiznami ludzi. Wed\u0142ug opiekun\u00f3w ryba od razu odzyska\u0142a dobry humor.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1942337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielka-ryba-czula-sie-samotna-opiekunowie-wpadli-na-niecodzi,nId,7896023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka ryba czu\u0142a si\u0119 samotna. Opiekunowie wpadli na niecodzienny pomys\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T14:23:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-media-o-apartamentach-nawrockiego-poslanki-apeluja-do-szefa-,nId,7895955\"><img src=\"https://i.iplsc.com/media-o-apartamentach-nawrockiego-poslanki-apeluja-do-szefa/000KGZQXKQXL4RLP-C321.jpg\" alt=\"Media o &quot;apartamentach Nawrockiego&quot;. Pos\u0142anki apeluj\u0105 do szefa IPN\" align=\"left\" /></a>Z medialnych doniesie\u0144 wynika, \u017ce ubiegaj\u0105cy si\u0119 o prezydentur\u0119 Karol Nawrocki jako dyrektor Muzeum II Wojny \u015awiatowej mia\u0142 przez ponad p\u00f3\u0142 roku korzysta\u0107 z apartamentu Deluxe w muzealnym kompleksie hotelowym, cho\u0107 mieszka jedynie 5 km od niego.  &quot;Charakter i cel tych rezerwacji nie jest odnotowany w dokumentacji. Dyrektor Karol Nawrocki nie p\u0142aci\u0142 za pobyt w hotelu&quot; - przekaza\u0142a Interii rzecznik muzeum Aleksandra Trawi\u0144ska. Otrzymali\u015bmy wykaz wspomnianych rezerwacji. Do sprawy odni\u00f3s\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c sam Nawrocki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1942340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-media-o-apartamentach-nawrockiego-poslanki-apeluja-do-szefa-,nId,7895955",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media o \"apartamentach Nawrockiego\". Pos\u0142anki apeluj\u0105 do szefa IPN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:09:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-lekcje-religii-episkopat-zapowiada-kolejne-kroki-praw,nId,7895890\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spor-o-lekcje-religii-episkopat-zapowiada-kolejne-kroki-praw/000KGZIU5V1IJ52V-C321.jpg\" alt=\"Sp\u00f3r o lekcje religii. Episkopat zapowiada &quot;kolejne kroki prawne&quot;\" align=\"left\" /></a>- Podejmiemy kolejne kroki prawne, w zale\u017cno\u015bci od rozwoju sytuacji - zapowiedzia\u0142 rzecznik Konferencji Episkopatu Polski, komentuj\u0105c sp\u00f3r Ko\u015bcio\u0142a z Ministerstwem Edukacji Narodowej w kwestii organizacji lekcji religii. Ks. Leszek G\u0119siak podkre\u015bli\u0142, \u017ce rozporz\u0105dzenie resortu Barbary Nowackiej zosta\u0142o wydane bez wymaganej zgody i narusza obowi\u0105zuj\u0105ce przepisy. Ponadto zarzuci\u0142 rz\u0105dowi odrzucenie propozycji kompromisu oraz ograniczanie praw rodzic\u00f3w i uczni\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spor-o-lekcje-religii-episkopat-zapowiada-kolejne-kroki-praw,nId,7895890",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o lekcje religii. Episkopat zapowiada \"kolejne kroki prawne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:09:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-zagrozenie-predko-nie-zniknie-na-zdjeciu-wyglada-imponuja,nId,7895928\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-zagrozenie-predko-nie-zniknie-na-zdjeciu-wyglada-imponuja/000KGZD04NUDBGBA-C321.jpg\" alt=\"To zagro\u017cenie pr\u0119dko nie zniknie. Na zdj\u0119ciu wygl\u0105da imponuj\u0105co\" align=\"left\" /></a>Mg\u0142y opanowuj\u0105 Polsk\u0119. Pr\u0119dko nie znikn\u0105, bo z prognoz jasno wynika, \u017ce b\u0119dziemy si\u0119 z nimi zmaga\u0107 nie tylko w poniedzia\u0142ek. Alerty IMGW pierwszego stopnia zwi\u0105zane z tym zjawiskiem mog\u0105 si\u0119 pojawi\u0107 r\u00f3wnie\u017c we wtorek i w \u015brod\u0119. Dodatkowo na po\u0142udniu mo\u017ce si\u0119 miejscami zrobi\u0107 bardzo \u015blisko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-to-zagrozenie-predko-nie-zniknie-na-zdjeciu-wyglada-imponuja,nId,7895928",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To zagro\u017cenie pr\u0119dko nie zniknie. Na zdj\u0119ciu wygl\u0105da imponuj\u0105co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:09:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kampania-przyspiesza-dwa-kolejne-komitety-zarejestrowane,nId,7895941\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kampania-przyspiesza-dwa-kolejne-komitety-zarejestrowane/000KGZIC84YGH0IO-C321.jpg\" alt=\"Kampania przyspiesza. Dwa kolejne komitety zarejestrowane\" align=\"left\" /></a>Komitety wyborcze kandydata KO na prezydenta Rafa\u0142a Trzaskowskiego oraz europos\u0142a Grzegorza Brauna zosta\u0142y zarejestrowane przez Pa\u0144stwow\u0105 Komisj\u0119 Wyborcz\u0105. Do organu dotar\u0142o te\u017c zawiadomienie o utworzeniu komitetu wyborczego Wies\u0142awa Lewickiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-kampania-przyspiesza-dwa-kolejne-komitety-zarejestrowane,nId,7895941",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania przyspiesza. Dwa kolejne komitety zarejestrowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:09:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mateusz-morawiecki-ameryka-nie-bedzie-liczyla-sie-z-tuskiem,nId,7895431\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mateusz-morawiecki-ameryka-nie-bedzie-liczyla-sie-z-tuskiem/0009B926PPEXHLIU-C321.jpg\" alt=\"Mateusz Morawiecki: Ameryka nie b\u0119dzie liczy\u0142a si\u0119 z Tuskiem\" align=\"left\" /></a>- Grozi nam trzecia wojna \u015bwiatowa. Wiedz\u0105 to Rosja, Chiny i wie to Donald Trump. Tylko Europa ci\u0105gle \u015bpi. Potrzebujemy wstrz\u0105su - przekonuje w rozmowie z Interi\u0105 Mateusz Morawiecki. By\u0142y premier odpowiada na pytanie, czy tym wstrz\u0105sem mo\u017ce by\u0107 prezydentura Donalda Trumpa oraz jak\u0105, jego zdaniem, Polska powinna prowadzi\u0107 polityk\u0119 wzgl\u0119dem nowej administracji USA.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mateusz-morawiecki-ameryka-nie-bedzie-liczyla-sie-z-tuskiem,nId,7895431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki: Ameryka nie b\u0119dzie liczy\u0142a si\u0119 z Tuskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T13:09:36+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/na-zywo-zaprzysiezenie-donalda-trumpa-na-zywo,nzId,6725\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaprzysiezenie-donalda-trumpa-na-zywo/000K5T41STRDIJ53-C321.jpg\" alt=\"Zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa [NA \u017bYWO]\" align=\"left\" /></a>20 stycznia Donald Trump oficjalnie obejmuje obowi\u0105zki prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Wszystkie najwa\u017cniejsze informacje w relacji Interii na \u017cywo.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/na-zywo-zaprzysiezenie-donalda-trumpa-na-zywo,nzId,6725",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa [NA \u017bYWO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T12:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-dla-wydarzen-polsatu-zmiana-na-podium,nId,7895898\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-sondaz-dla-wydarzen-polsatu-zmiana-na-podium/000KGZKAGA4P6RFQ-C321.jpg\" alt=\"Nowy sonda\u017c dla &quot;Wydarze\u0144&quot; Polsatu. Zmiana na podium\" align=\"left\" /></a>Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w - 35 proc. - zdoby\u0142y kandydat KO Rafa\u0142 Trzaskowski, a jego rywalem w drugiej turze by\u0142by wspierany przez PiS Karol Nawrocki, kt\u00f3ry otrzyma\u0142by 28,9 proc. - wynika z sonda\u017cu IBRiS przeprowadzonego dla &quot;Wydarze\u0144&quot; Polsatu. Na trzecie miejsce powr\u00f3ci\u0142by z kolei S\u0142awomir Mentzen (11,5 proc.), kt\u00f3remu po prawej stronie wyr\u00f3s\u0142 niespodziewany konkurent. W badaniu pad\u0142y te\u017c dwa inne pytania: kto wygra\u0142by w drugiej turze oraz kto - wed\u0142ug ankietowanych - prowadzi najlepsz\u0105...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nowy-sondaz-dla-wydarzen-polsatu-zmiana-na-podium,nId,7895898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c dla \"Wydarze\u0144\" Polsatu. Zmiana na podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T12:36:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kilkanascie-stopni-na-plusie-tak-bedzie-juz-niedlugo,nId,7895889\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kilkanascie-stopni-na-plusie-tak-bedzie-juz-niedlugo/000KGYIVNXR0QPET-C321.jpg\" alt=\"Kilkana\u015bcie stopni na plusie. Tak b\u0119dzie ju\u017c nied\u0142ugo\" align=\"left\" /></a>To b\u0119dzie ciekawy tydzie\u0144. Pocz\u0105tkowo pogoda b\u0119dzie wy\u017cowa, z g\u0119stymi mg\u0142ami w wielu miejscach. Potem jednak nadejd\u0105 ni\u017ce i b\u0119dziemy musieli przygotowa\u0107 si\u0119 na wi\u0119cej chmur oraz s\u0142aby deszcz. Na termometrach zobaczymy niezwyk\u0142e jak na t\u0119 por\u0119 roku warto\u015bci. W niekt\u00f3re dni b\u0119dzie nawet kilkana\u015bcie stopni ciep\u0142a.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kilkanascie-stopni-na-plusie-tak-bedzie-juz-niedlugo,nId,7895889",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie stopni na plusie. Tak b\u0119dzie ju\u017c nied\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:14:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nagrali-porwanie-romanowskiego-sikorski-pyta-o-ekipe-ratowni,nId,7895848\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nagrali-porwanie-romanowskiego-sikorski-pyta-o-ekipe-ratowni/000KGY4C2U7GNWOM-C321.jpg\" alt=\"Nagrali &quot;porwanie&quot; Romanowskiego. Sikorski pyta o &quot;ekip\u0119 ratownicz\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u015bli nasz rodak zosta\u0142 za granic\u0105 porwany i jest torturowany, to czy nie trzeba, aby wys\u0142a\u0107 ekipy ratowniczej, aby go uwolni\u0142a i sprowadzi\u0142a do kraju?&quot; - pyta na platformie X minister spraw zagranicznych Rads\u0142aw Sikorski. Wpis zosta\u0142 opatrzony zdj\u0119ciem z poszukiwanym listem go\u0144czym Marcinem Romanowskim. Na twarzy polityka PiS widoczne s\u0105 siniaki. Przebywaj\u0105cy na W\u0119grzech by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci nie zosta\u0142 jednak pobity, tylko udzieli\u0142 wywiadu jednej z prawicowych telewizji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nagrali-porwanie-romanowskiego-sikorski-pyta-o-ekipe-ratowni,nId,7895848",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagrali \"porwanie\" Romanowskiego. Sikorski pyta o \"ekip\u0119 ratownicz\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:14:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragiczny-final-zimowej-zabawy-chlopiec-walczy-o-zycie,nId,7895836\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragiczny-final-zimowej-zabawy-chlopiec-walczy-o-zycie/000KGXU25DEXIR93-C321.jpg\" alt=\"Tragiczny fina\u0142 zimowej zabawy. &quot;Ch\u0142opiec walczy o \u017cycie&quot;\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch braci - o\u015bmiolatek i siedmiolatek - podczas zimowych zabaw na \u015bniegu ulegli wypadkowi. Ch\u0142opcy w niedzielne popo\u0142udnie zje\u017cd\u017cali z g\u00f3ry na gumowym pontonie na terenie szybowiska w Bezmiechowej (woj. podkarpackie). Obaj trafili do szpitala, starszy z braci &quot;w stanie zagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu&quot;. Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci zdarzenia. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941010,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-tragiczny-final-zimowej-zabawy-chlopiec-walczy-o-zycie,nId,7895836",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 zimowej zabawy. \"Ch\u0142opiec walczy o \u017cycie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T11:14:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-problemy-ukrainskiej-armii-to-nie-pokrywa-zapotrzebowania,nId,7895571\"><img src=\"https://i.iplsc.com/problemy-ukrainskiej-armii-to-nie-pokrywa-zapotrzebowania/000KGXFB6W3N05Q9-C321.jpg\" alt=\"Problemy ukrai\u0144skiej armii. &quot;To nie pokrywa zapotrzebowania&quot;\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy przyzna\u0142 w nowym wywiadzie dla telewizji TSN, \u017ce obecne tempo mobilizacji nie zaspokaja potrzeb armii, a liczebno\u015b\u0107 brygad zmechanizowanych wymaga zwi\u0119kszenia. W zwi\u0105zku z tym wprowadzane s\u0105 dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu &quot;redukcj\u0119 komponent\u00f3w logistycznych i zabezpieczenia&quot;, jednak w granicach rozs\u0105dku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-problemy-ukrainskiej-armii-to-nie-pokrywa-zapotrzebowania,nId,7895571",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy ukrai\u0144skiej armii. \"To nie pokrywa zapotrzebowania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T10:07:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-grozby-wobec-owsiaka-39-latek-zatrzymany,nId,7895563\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-grozby-wobec-owsiaka-39-latek-zatrzymany/000KGXTYWX07X88J-C321.jpg\" alt=\"Nowe gro\u017aby wobec Owsiaka. 39-latek zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Kolejny zatrzymany za gro\u017aby w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, nawo\u0142uj\u0105ce do pozbawienia \u017cycia Jerzego Owsiaka. 39-letni mieszkaniec \u015awidnicy zosta\u0142 doprowadzony do radomskiej prokuratury, gdzie us\u0142ysza\u0142 zarzuty i przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Grozi mu teraz do trzech lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1941011,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowe-grozby-wobec-owsiaka-39-latek-zatrzymany,nId,7895563",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe gro\u017aby wobec Owsiaka. 39-latek zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T09:58:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-ambasador-rosji-w-usa-sprzeczne-glosy-z-moskwy,nId,7895548\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowy-ambasador-rosji-w-usa-sprzeczne-glosy-z-moskwy/000HVV0DFNYVME6L-C321.jpg\" alt=\"Nowy ambasador Rosji w USA. Sprzeczne g\u0142osy z Moskwy\" align=\"left\" /></a>Stany Zjednoczone poinformowa\u0142y, \u017ce Rosja mo\u017ce minowa\u0107 nowego ambasadora w Waszyngtonie - poda\u0142 Reuters. Grigorij Karasin, szef Komisji Spraw Mi\u0119dzynarodowych w Radzie Federacji Rosyjskiej potwierdzi\u0142, \u017ce Moskwa wy\u015ble za ocean przedstawiciela swojej dyplomacji w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni. Tym doniesieniom zaprzeczy\u0142a jednak rzeczniczka tamtejszego MSZ Marija Zacharowa. Tymczasem lepszych kontakt\u00f3w z kremlowsk\u0105 administracj\u0105 szuka przysz\u0142y lokator Bia\u0142ego Domu, kt\u00f3ry poleci\u0142 swoim wsp\u00f3\u0142pracownikom zorganizowanie rozmowy telefonicznej z...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1940388,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-ambasador-rosji-w-usa-sprzeczne-glosy-z-moskwy,nId,7895548",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ambasador Rosji w USA. Sprzeczne g\u0142osy z Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T09:58:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogoda-uderza-w-usa-chodzi-nie-tylko-o-ogien,nId,7895578\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pogoda-uderza-w-usa-chodzi-nie-tylko-o-ogien/000KGXDXWARXINT7-C321.jpg\" alt=\"Pogoda uderza w USA. Chodzi nie tylko o ogie\u0144\" align=\"left\" /></a>Miliony Amerykan\u00f3w szykuj\u0105 si\u0119 na uderzenie zimy. Synoptycy ostrzegaj\u0105 przed \u015bnie\u017cycami w wielu miastach, a tak\u017ce przed mrozami. Wraz z silnym wiatrem miejscami temperatura odczuwalna mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet do prawie -50 stopni Celsjusza. Z lotnisk odwo\u0142ano ponad tysi\u0105c lot\u00f3w, a kolejnych kilka tysi\u0119cy by\u0142o op\u00f3\u017anionych. Jednocze\u015bnie do po\u0142udniowej Kalifornii wracaj\u0105 wichury, kt\u00f3re mog\u0105 podsyci\u0107 po\u017cary w Los Angeles. Ich stra\u017cakom wci\u0105\u017c nie uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1940389,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pogoda-uderza-w-usa-chodzi-nie-tylko-o-ogien,nId,7895578",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda uderza w USA. Chodzi nie tylko o ogie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T09:58:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-to-mi-w-sercu-gra-komorowski-ujawnia-swoj-wyborczy-typ,nId,7895524\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-mi-w-sercu-gra-komorowski-ujawnia-swoj-wyborczy-typ/000KGX9JD7Y9D4FT-C321.jpg\" alt=\" &quot;To mi w sercu gra&quot;. Komorowski ujawnia sw\u00f3j wyborczy typ\" align=\"left\" /></a>W drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich zag\u0142osuj\u0119 na pewno na kandydata obozu demokratycznego, bo to mi w sercu gra. Mnie Lewica nie gra - powiedzia\u0142 Bronis\u0142aw Komorowski. Jednocze\u015bnie by\u0142y prezydent kluczy\u0142 w sprawie pierwszej tury zaplanowanej na 18 maja. - Serio traktuj\u0119 szans\u0119 kandydat\u00f3w do przekonania mnie - wskaza\u0142.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1940390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-to-mi-w-sercu-gra-komorowski-ujawnia-swoj-wyborczy-typ,nId,7895524",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To mi w sercu gra\". Komorowski ujawnia sw\u00f3j wyborczy typ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-melania-coin-juz-w-sieci-pierwsza-dama-idzie-w-slady-meza,nId,7895480\"><img src=\"https://i.iplsc.com/melania-coin-juz-w-sieci-pierwsza-dama-idzie-w-slady-meza/000KGW3LRU3STQ8Y-C321.jpg\" alt=\"Melania Coin ju\u017c w sieci. Pierwsza dama idzie w \u015blady m\u0119\u017ca\" align=\"left\" /></a>Kr\u00f3tko przed inauguracj\u0105 swojego ma\u0142\u017conka na prezydenta USA przysz\u0142a pierwsza dama Melania Trump uruchomi\u0142a w\u0142asn\u0105 kryptowalut\u0119. Wiadomo\u015b\u0107 pojawi\u0142a si\u0119 dzie\u0144 po tym, jak prezydent elekt Donald Trump wypu\u015bci\u0142 swoj\u0105 kryptowalut\u0119 o nazwie &quot;$Trump&quot;. Jak donosi BBC, warto\u015b\u0107 obu cyfrowych monet ro\u015bnie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-melania-coin-juz-w-sieci-pierwsza-dama-idzie-w-slady-meza,nId,7895480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melania Coin ju\u017c w sieci. Pierwsza dama idzie w \u015blady m\u0119\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niewyrazny-poczatek-dnia-potem-zrobi-sie-cieplej,nId,7895496\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niewyrazny-poczatek-dnia-potem-zrobi-sie-cieplej/000KGVRO7ORV4XBR-C321.jpg\" alt=\"Niewyra\u017any pocz\u0105tek dnia. Potem zrobi si\u0119 cieplej\" align=\"left\" /></a>Poranek mo\u017ce rozczarowa\u0107. G\u0119ste mg\u0142y w wielu miejscach Polski znacz\u0105co ograniczaj\u0105 widzialno\u015b\u0107 i utrudniaj\u0105 ruch. Jednak do po\u0142udnia powinny znikn\u0105\u0107 i wtedy zrobi si\u0119 pogodnie, a miejscami nawet s\u0142onecznie. W najcieplejszych godzinach dnia termometry lokalnie mog\u0105 pokaza\u0107 prawie 10 stopni Celsjusza. Sprawd\u017a prognoz\u0119 pogody na poniedzia\u0142ek.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niewyrazny-poczatek-dnia-potem-zrobi-sie-cieplej,nId,7895496",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niewyra\u017any pocz\u0105tek dnia. Potem zrobi si\u0119 cieplej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nocny-atak-dronow-rosja-zamknela-lotniska,nId,7895478\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nocny-atak-dronow-rosja-zamknela-lotniska/000KGW4PLHKGJEEU-C321.jpg\" alt=\"Nocny atak dron\u00f3w. Rosja zamkn\u0119\u0142a lotniska\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ska obrona przeciwlotnicza zestrzeli\u0142a w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek kilkadziesi\u0105t dron\u00f3w wystrzelonych przez Rosj\u0119 w stron\u0119 Kijowa - podaje Reuters. Z kolei rosyjski urz\u0105d lotnictwa cywilnego tymczasowo wstrzyma\u0142 dzia\u0142anie lotniska w Kazaniu oraz w Ni\u017cnekamsku. Powodem tej decyzji by\u0142 ukrai\u0144ski atak dronami na terytoriom Rosji. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nocny-atak-dronow-rosja-zamknela-lotniska,nId,7895478",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny atak dron\u00f3w. Rosja zamkn\u0119\u0142a lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:37:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-okrzyki-na-wiecu-kandydata-pis-premier-zareagowal,nId,7895518\"><img src=\"https://i.iplsc.com/okrzyki-na-wiecu-kandydata-pis-premier-zareagowal/000KGWL2AK2KNM61-C321.jpg\" alt=\"Okrzyki na wiecu kandydata PiS. Premier zareagowa\u0142\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie ba\u0107 Tuska? Uczciwi nie maj\u0105 si\u0119 czego ba\u0107&quot; - napisa\u0142 na platformie X Donald Tusk. To odpowied\u017a premiera na niedzielny wiec Karola Nawrockiego. Podczas spotkania kandydata PiS z mieszka\u0144cami L\u0119borka uczestnicy wykrzykiwali mocne has\u0142a pod adresem Donalda Tuska. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-okrzyki-na-wiecu-kandydata-pis-premier-zareagowal,nId,7895518",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okrzyki na wiecu kandydata PiS. Premier zareagowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T08:21:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydencka-cela-tak-wygladala-pierwsza-noc-juna-w-areszcie,nId,7895457\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydencka-cela-tak-wygladala-pierwsza-noc-juna-w-areszcie/000KGVHR4MS45HX8-C321.jpg\" alt=\"Prezydencka cela. Tak wygl\u0105da\u0142a pierwsza noc Juna w areszcie\" align=\"left\" /></a>Zawieszony prezydent Korei Po\u0142udniowej  sp\u0119dzi\u0142 swoj\u0105 pierwsz\u0105 noc w areszcie. Jun Suk Jeol zosta\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku z zarzutami o nadu\u017cycie w\u0142adzy oraz organizacj\u0119 zamachu stanu. Polityk w odosobnieniu b\u0119dzie przebywa\u0142 co najmniej 20 dni, niewykluczone \u017ce ten okres zostanie wyd\u0142u\u017cony do nawet p\u00f3\u0142 roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prezydencka-cela-tak-wygladala-pierwsza-noc-juna-w-areszcie,nId,7895457",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydencka cela. Tak wygl\u0105da\u0142a pierwsza noc Juna w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T07:43:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zwraca-sie-ku-kobietom-ruszyla-rekrutacja-ochotniczek,nId,7895466\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-zwraca-sie-ku-kobietom-ruszyla-rekrutacja-ochotniczek/000KGVEJPG8PWGI6-C321.jpg\" alt=\"Rosja zwraca si\u0119 ku kobietom. Ruszy\u0142a rekrutacja &quot;ochotniczek&quot;\" align=\"left\" /></a>Moskwa w przed\u0142u\u017caj\u0105cej si\u0119 wojnie w Ukrainie mierzy si\u0119 z problemami kadrowymi. Rosjanie zwi\u0119kszaj\u0105 liczebno\u015b\u0107 personelu tzw. ochotniczych jednostek wojskowych, rekrutuj\u0105c kobiety w szeregi rosyjskich si\u0142 zbrojnych - donosi ameryka\u0144ski Instytut Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 (ISW). </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zwraca-sie-ku-kobietom-ruszyla-rekrutacja-ochotniczek,nId,7895466",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zwraca si\u0119 ku kobietom. Ruszy\u0142a rekrutacja \"ochotniczek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T06:57:40.103994+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zaginal-14-letni-grzegorz-wyszedl-z-domu-do-kolegi-i-nie-wro,nId,7895461\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zaginal-14-letni-grzegorz-wyszedl-z-domu-do-kolegi-i-nie-wro/000KGV94BYUGMVK7-C321.jpg\" alt=\"Zagin\u0105\u0142 14-letni Grzegorz. Wyszed\u0142 z domu do kolegi i nie wr\u00f3ci\u0142 \" align=\"left\" /></a>Trwaj\u0105 poszukiwania zaginionego 14-letniego Grzegorza Renkawa. W pi\u0105tek (17 stycznia) ch\u0142opiec wyszed\u0142 z domu, m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jedzie do kolegi. Do tej pory nie wr\u00f3ci\u0142. Policja z G\u0142ogowa na Dolnym \u015al\u0105sku apeluje o pomoc. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/dolnoslaskie/news-zaginal-14-letni-grzegorz-wyszedl-z-domu-do-kolegi-i-nie-wro,nId,7895461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 14-letni Grzegorz. Wyszed\u0142 z domu do kolegi i nie wr\u00f3ci\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-20T05:52:29.106892+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rewolucja-na-kolei-tlk-przejda-do-historii,nId,7895451\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rewolucja-na-kolei-tlk-przejda-do-historii/000KGV7ME5KFH434-C321.jpg\" alt=\"Rewolucja na kolei. TLK przejd\u0105 do historii \" align=\"left\" /></a>PKP Intercity przewiduje, \u017ce likwidacja poci\u0105g\u00f3w kategorii Twoje Linie Kolejowe (TLK) mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 w latach 2027 - 2030 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka. W obecnym rozk\u0142adzie kursuje o osiem poci\u0105g\u00f3w TLK mniej ni\u017c w poprzednim. \n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 1939433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rewolucja-na-kolei-tlk-przejda-do-historii,nId,7895451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja na kolei. TLK przejd\u0105 do historii",
        "vote": 0
    }
]