[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:22:49.041805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:22:48+00:00",
        "description": "Tomasz Kobierski funkcj\u0119 prezesa MTP b\u0119dzie pe\u0142ni\u0142 jeszcze do 15 wrze\u015bnia.",
        "id": 3544113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167519-jacek_jaskowiak_nie_jest_zaskoczony_rezygnacja_tomasza_kobierskiego_z_funkcji_prezesa_mtp_kondycja_finansowa_mtp_mogla_byc_lepsza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Ja\u015bkowiak nie jest zaskoczony rezygnacj\u0105 Tomasza Kobierskiego z funkcji prezesa MTP. &quot;Kondycja finansowa MTP mog\u0142a by\u0107 lepsza&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:22:49.146053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:22:48+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy maj\u0105 do\u015b\u0107.",
        "id": 3544114,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167518-os_orla_bialego_co_noc_wlacza_sie_alarm_samochodu_i_wyje_male_dzieci_sa_wybudzane_ze_snu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Os. Or\u0142a Bia\u0142ego: co noc w\u0142\u0105cza si\u0119 alarm samochodu i wyje. &quot;Ma\u0142e dzieci s\u0105 wybudzane ze snu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:10:03.813580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:10:02+00:00",
        "description": "Do kolizji dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w godzinach popo\u0142udniowych.",
        "id": 3543480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167517-groznie_wygladajaca_kolizja_na_wezle_poznan_lubon_motocykl_znalazl_sie_pod_maska_samochodu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105ca kolizja na w\u0119\u017ale Pozna\u0144 Lubo\u0144. Motocykl znalaz\u0142 si\u0119 pod mask\u0105 samochodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:10:04.028522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:10:02+00:00",
        "description": "Jacek Ja\u015bkowiak podsumowa\u0142 inwestycje dla infrastruktur\u0119 rowerow\u0105.",
        "id": 3543481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167516-miasto_poznan_w_ciagu_10_lat_wydalo_270_milionow_zlotych_na_infrastrukture_rowerowa_warto_o_tym_przypomniec_tym_ktorzy_twierdza_ze_robimy_tylko_sciezki_rowerowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasto Pozna\u0144 w ci\u0105gu 10 lat wyda\u0142o 270 milion\u00f3w z\u0142otych na infrastruktur\u0119 rowerow\u0105. &quot;Warto o tym przypomnie\u0107 tym, kt\u00f3rzy twierdz\u0105, \u017ce robimy tylko \u015bcie\u017cki rowerowe&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:10:04.316495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:10:02+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w \u015brod\u0119 o oko\u0142o godzinie 17:00 mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Koninko Pozna\u0144 Krzesiny.",
        "id": 3543482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167515-powazny_wypadek_w_krzesinach_zderzyly_sie_cztery_samochody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek w Krzesinach. Zderzy\u0142y si\u0119 cztery samochody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:10:04.610756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:10:02+00:00",
        "description": "Ogr\u00f3d Zoologiczny w Poznaniu poinformowa\u0142 o przeprowadzanych pracach.",
        "id": 3543483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167514-w_czwartek_zamkniety_bedzie_fragment_zoo_zmieniamy_sie_dla_was?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W czwartek zamkni\u0119ty b\u0119dzie fragment ZOO. &quot;Zmieniamy si\u0119 dla Was&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:59:31.074182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:59:30+00:00",
        "description": "Kierowcy wci\u0105\u017c stoj\u0105 w gigantycznym korku na Staro\u0142\u0119ce.",
        "id": 3542734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167513-paraliz_komunikacyjny_w_tym_rejonie_miasta_nie_maleje_to_przez_zmiane_organizacji_ruchu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c komunikacyjny w tym rejonie miasta nie maleje. To przez zmian\u0119 organizacji ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:59:31.287298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:59:30+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 rano informowali\u015bmy o bezprecedensowym naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3542735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167512-znaleziono_juz_11_dronow_na_terenie_polski_jeden_bezzalogowiec_spadl_na_terenie_wot?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znaleziono ju\u017c 11 dron\u00f3w na terenie Polski. Jeden bezza\u0142ogowiec spad\u0142 na terenie WOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:45:35.242050+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:45:34+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 informowali\u015bmy o kolizji mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Strumiany i Kleszczewo.",
        "id": 3541683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167511-dwa_zdarzenia_na_s5_kolejny_wypadek_byl_nastepstwem_zatoru_jest_wiecej_informacji_w_sprawie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa zdarzenia na S5. Kolejny wypadek by\u0142 nast\u0119pstwem zatoru. Jest wi\u0119cej informacji w sprawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:45:35.721497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:45:34+00:00",
        "description": "Chwile grozy prze\u017cy\u0142 przechodzie\u0144 w sobot\u0119 na ul. Dworcowej w Gnie\u017anie.",
        "id": 3541686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167508-mezczyzna_grozil_przechodniowi_nozem_zazadal_pieniedzy_i_paczki_papierosow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna grozi\u0142 przechodniowi no\u017cem. Za\u017c\u0105da\u0142 pieni\u0119dzy i paczki papieros\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:45:35.881599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:45:34+00:00",
        "description": "Marsza\u0142ek Marek Wo\u017aniak wraz Tomaszem Olczykiem, Komendantem Wojew\u00f3dzkim Policji w Poznaniu wr\u0119czyli statuetki oraz nagrody dla laureat\u00f3w wojew\u00f3dzkich eliminacji do XXII Kynologicznych Mistrzostw Policji.",
        "id": 3541687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167507-nagrodzono_policyjne_psy_i_ich_przewodnikow_wreczono_statuetki_policja_coraz_lepiej_wykorzystuje_umiejetnosci_psow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nagrodzono policyjne psy i ich przewodnik\u00f3w. Wr\u0119czono statuetki. &quot;Policja coraz lepiej wykorzystuje umiej\u0119tno\u015bci ps\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:45:35.559311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:45:34+00:00",
        "description": "Wracamy do tematu dotycz\u0105cego toalet w nowym kompleksie przy lotnisku.",
        "id": 3541685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167509-nowy_park_handlowy_na_lawicy_znowu_problem_z_toaletami_kobieta_z_niepelnosprawnoscia_nie_mogla_skorzystac_z_wc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy park handlowy na \u0141awicy. Znowu problem z toaletami. Kobieta z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105 nie mog\u0142a skorzysta\u0107 z WC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:45:35.394847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:45:34+00:00",
        "description": "Przed intensywnymi opadami.",
        "id": 3541684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167510-ostrzezenie_meteo_i_stopnia_dla_czesci_wielkopolski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie meteo I stopnia dla cz\u0119\u015bci Wielkopolski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:45:36.049550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:44:00+00:00",
        "description": "Wyprowadzanie ps\u00f3w bez smyczy mo\u017ce doprowadzi\u0107 do tragicznych konsekwencji.",
        "id": 3541688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167506-piatkowo_kobieta_wyprowadzila_psa_na_spacer_bez_smyczy_w_taki_sposob_moj_pies_zostal_pogryziony_dwa_razy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tkowo: kobieta wyprowadzi\u0142a psa na spacer bez smyczy. &quot;W taki spos\u00f3b m\u00f3j pies zosta\u0142 pogryziony dwa razy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:17.051979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed 14.00.",
        "id": 3540663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167504-akcja_sluzb_na_strzeszynku_nieprzytomny_czlowiek_podjety_z_wody_przez_przypadkowa_osobe_na_sup_ie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb na Strzeszynku. Nieprzytomny cz\u0142owiek podj\u0119ty z wody przez przypadkow\u0105 osob\u0119 na SUP-ie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:16.500344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Do zdarze\u0144 dosz\u0142o na odcinku mi\u0119dzy A2 i Gnieznem.",
        "id": 3540660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167505-dwa_zdarzenia_na_s5_pod_poznaniem_i_duze_korki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa zdarzenia na S5 pod Poznaniem i du\u017ce korki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:16.285052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek w Grabowie pod Trzemesznem.",
        "id": 3540659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167501-krowa_poturbowala_kobiete_ladowal_lpr?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krowa poturbowa\u0142a kobiet\u0119. L\u0105dowa\u0142 LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:16.669076+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "O ile?",
        "id": 3540661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167500-od_czwartku_zaplacimy_wiecej_za_przejazd_a2_w_wielkopolsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od czwartku zap\u0142acimy wi\u0119cej za przejazd A2 w Wielkopolsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:16.100737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Na ulicy Radojewo.",
        "id": 3540658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167502-od_piatku_zmiany_w_organizacji_ruchu_przy_przebudowywanym_skrzyzowaniu_na_polnocy_poznania_bedzie_wahadlo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od pi\u0105tku zmiany w organizacji ruchu przy przebudowywanym skrzy\u017cowaniu na p\u00f3\u0142nocy Poznania. B\u0119dzie &quot;wahad\u0142o&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:15.900946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Konkretnie bramy.",
        "id": 3540657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167497-poznajesz_go_chodzi_o_uszkodzenie_mienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznajesz go? Chodzi o uszkodzenie mienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:17.208588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "Skar\u017cy si\u0119 Czytelnik.",
        "id": 3540664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167503-problemy_z_nowa_metoda_aktywacji_czesci_zakupionych_biletow_ztm_rozwiazanie_co_najmniej_problematyczne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z now\u0105 metod\u0105 aktywacji cz\u0119\u015bci zakupionych bilet\u00f3w ZTM? &quot;Rozwi\u0105zanie co najmniej problematyczne&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:03:16.903153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:03:14+00:00",
        "description": "To SAN 2.0.",
        "id": 3540662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167499-rusza_nabor_do_miejskiego_programu_mieszkania_z_doplatami_min_dla_nauczycieli_uchodzcow_czy_osob_z_niepelnosprawnoscia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza nab\u00f3r do miejskiego programu. Mieszkania z dop\u0142atami m.in. dla nauczycieli, uchod\u017ac\u00f3w czy os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:48:08.318772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:48:07+00:00",
        "description": "Oszukana kobieta to mieszkanka Wildy.",
        "id": 3540058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167496-81_latka_z_poznania_padla_ofiara_oszustwa_na_policjanta_zatrzymano_odbieraka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "81-latka z Poznania pad\u0142a ofiar\u0105 oszustwa &quot;na policjanta&quot;. Zatrzymano &quot;odbieraka&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:48:08.464737+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:48:07+00:00",
        "description": "Polak by\u0142 pijany, agresywny i wulgarny.",
        "id": 3540059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167494-awanturowal_sie_na_pokladzie_samolotu_lecacego_do_poznania_wlasnie_ukaral_go_sad_przestroga_dla_innych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awanturowa\u0142 si\u0119 na pok\u0142adzie samolotu lec\u0105cego do Poznania, w\u0142a\u015bnie ukara\u0142 go s\u0105d. &quot;Przestroga dla innych&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:48:08.573035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:48:07+00:00",
        "description": "Chodzi o Lubo\u0144 i Kocie Do\u0142y.",
        "id": 3540060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167492-mieszkancy_podpoznanskiej_miejscowosci_obawiaja_sie_zakladu_gospodarujacego_odpadami_tuz_przy_parku_narodowym?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci obawiaj\u0105 si\u0119 zak\u0142adu gospodaruj\u0105cego odpadami tu\u017c przy parku narodowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:32:35.939428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:32:34+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o po 11.00.",
        "id": 3539504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167495-ewakuacja_poznanskiego_dworca_autobusowego_i_avenidy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja pozna\u0144skiego dworca autobusowego i Avenidy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:32:36.641953+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:32:34+00:00",
        "description": "Chodzi o zak\u0142ad FPS Cegielski.",
        "id": 3539506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167493-kolejna_akcja_cba_w_poznaniu_zatrzymano_prezesa_duzego_zakladu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna akcja CBA w Poznaniu. Zatrzymano prezesa du\u017cego zak\u0142adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:32:36.283744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:32:34+00:00",
        "description": "Pojawi\u0142 si\u0119 u nas bardzo rzadki grzyb.",
        "id": 3539505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167484-niezwykle_znalezisko_w_centrum_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e znalezisko w centrum Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:32:35.707757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:32:34+00:00",
        "description": "Napisa\u0142 do nas Czytelnik.",
        "id": 3539503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167491-z_listu_od_zkzl_dowiedzieli_sie_o_podwyzce_czynszu_w_mieszkaniu_komunalnym_to_jakas_specyficzna_miejska_matematyka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z listu od ZKZL dowiedzieli si\u0119 o podwy\u017cce czynszu w mieszkaniu komunalnym. &quot;To jaka\u015b specyficzna miejska matematyka?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:18:05.707239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T09:18:04+00:00",
        "description": "Otwarto ofert\u0119 z\u0142o\u017con\u0105 w przetargu.",
        "id": 3539028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167488-jest_oferta_na_dostawe_tramwajow_do_mpk_poznan_tylko_jedna_i_zdecydowanie_za_droga?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest oferta na dostaw\u0119 tramwaj\u00f3w do MPK Pozna\u0144. Tylko jedna i zdecydowanie za droga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:18:05.865952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T09:18:04+00:00",
        "description": "Chodzi o obwodnic\u0119 Ko\u015bciana.",
        "id": 3539029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167480-kolejna_obwodnica_w_wielkopolsce_coraz_blizej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna obwodnica w Wielkopolsce coraz bli\u017cej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T08:05:58.780095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T08:05:57+00:00",
        "description": "Ostatni raz widziano j\u0105 7 wrze\u015bnia.",
        "id": 3538636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167487-w_poznaniu_zaginela_13_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu zagin\u0119\u0142a 13-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T08:05:58.928856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T08:05:57+00:00",
        "description": "Mariusz Wi\u015bniewski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie rosyjskich dron\u00f3w nad Polsk\u0105.",
        "id": 3538637,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167486-zastepca_prezydenta_poznania_jesli_chcesz_pokoju_przygotuj_sie_do_wojny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u0119pca prezydenta Poznania: &quot;Je\u015bli chcesz pokoju, przygotuj si\u0119 do wojny&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T08:05:58.615248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T08:05:57+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o na jezdni w kierunku Pi\u0142y.",
        "id": 3538635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167489-zderzenie_aut_na_zachodniej_obwodnicy_poznania_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie aut na zachodniej obwodnicy Poznania. Utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T08:05:58.463445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T08:05:57+00:00",
        "description": "Chodzi o wiadukt w ci\u0105gu Hetma\u0144skiej.",
        "id": 3538634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167490-zle_wiesci_w_sprawie_wyremontowanego_wiaduktu_w_poznaniu_wymaga_kolejnych_prac_ruch_obecnie_nie_wroci_w_pelnym_zakresie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142e wie\u015bci w sprawie wyremontowanego wiaduktu w Poznaniu. Wymaga kolejnych prac, ruch obecnie nie wr\u00f3ci w pe\u0142nym zakresie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:58:41.964489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:58:40+00:00",
        "description": "Od rana w rejonie ronda Staro\u0142\u0119ka tworz\u0105 si\u0119 korki.",
        "id": 3538327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167485-korki_w_rejonie_staroleki_tak_to_jest_jak_ludzie_bez_wyobrazni_zabieraja_sie_za_planowanie_prac_drogowych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korki w rejonie Staro\u0142\u0119ki. &quot;Tak to jest, jak ludzie bez wyobra\u017ani zabieraj\u0105 si\u0119 za planowanie prac drogowych&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:58:42.266259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:58:40+00:00",
        "description": "- Operowanie polskiego i sojuszniczego lotnictwa zwi\u0105zane z naruszeniami polskiej przestrzeni powietrznej zako\u0144czy\u0142o si\u0119 - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.",
        "id": 3538328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167482-rosyjskie_drony_nad_polska_najnowszy_komunikat_wojska?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Najnowszy komunikat wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:58:42.869203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:44:00+00:00",
        "description": "To pierwsza tak powa\u017cna sytuacja od lat.",
        "id": 3538329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167478-bezprecedensowe_naruszenie_polskiej_przestrzeni_powietrznej_przez_rosyjskie_drony_czesc_trzeba_bylo_zestrzelic_byl_apel_o_pozostanie_w_domach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Bezprecedensowe naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony&quot;! Cz\u0119\u015b\u0107 trzeba by\u0142o zestrzeli\u0107, by\u0142 apel o pozostanie w domach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:41:29.502795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:41:27+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej.",
        "id": 3537983,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167479-alert_gotowosci_dla_zolnierzy_wot?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alert gotowo\u015bci dla \u017co\u0142nierzy WOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:41:29.932950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:41:27+00:00",
        "description": "To pierwsza tak powa\u017cna sytuacja od lat.",
        "id": 3537984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167478-bezprecedensowe_naruszenie_polskiej_przestrzeni_powietrznej_przez_rosyjskie_drony_czesc_trzeba_bylo_zestrzelic_przestrzen_nad_kilkoma_lotniskami_zamknieta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Bezprecedensowe naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony&quot;! Cz\u0119\u015b\u0107 trzeba by\u0142o zestrzeli\u0107, przestrze\u0144 nad kilkoma lotniskami zamkni\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:41:28.988190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:41:27+00:00",
        "description": "W zwi\u0105zku z zamkni\u0119ciem przestrzeni powietrznej nad lotniskami Chopina i Modlin.",
        "id": 3537982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-167481-rosyjskie_drony_nad_polska_czesc_samolotow_z_warszawy_przekierowano_do_poznania_duzy_ruch_na_lawicy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Cz\u0119\u015b\u0107 samolot\u00f3w z Warszawy przekierowano do Poznania. Du\u017cy ruch na \u0141awicy",
        "vote": 0
    }
]