[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T20:20:56.095975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T20:20:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiaze-harry-spotkal-sie-z-ojcem-po-raz-pierwszy-od-ponad-ro,nId,8019453\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ksiaze-harry-spotkal-sie-z-ojcem-po-raz-pierwszy-od-ponad-ro/000LLI2THRGV52WD-C307.jpg\" alt=\"Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry spotka\u0142 si\u0119 z ojcem po raz pierwszy od ponad roku. Pad\u0142y trzy s\u0142owa\" align=\"left\" /></a>Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry spotka\u0142 si\u0119 twarz\u0105 w twarz ze swoim ojcem kr\u00f3lem Karolem III po raz pierwszy od lutego 2024 roku (nie widzieli si\u0119 19 miesi\u0119cy). Do spotkania dosz\u0142o w Clarence House w Londynie, gdzie monarcha podj\u0105\u0142 syna herbat\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544477,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ksiaze-harry-spotkal-sie-z-ojcem-po-raz-pierwszy-od-ponad-ro,nId,8019453",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ksiaze-harry-spotkal-sie-z-ojcem-po-raz-pierwszy-od-ponad-ro/000LLI2THRGV52WD-C307.jpg",
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry spotka\u0142 si\u0119 z ojcem po raz pierwszy od ponad roku. Pad\u0142y trzy s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T20:20:55.951390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T20:20:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-stal-na-parkingu-samochod-rodziny-tuska-odnaleziony,nId,8019454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stal-na-parkingu-samochod-rodziny-tuska-odnaleziony/000LLI2QTI2QJI1I-C307.jpg\" alt=\"Sta\u0142 na parkingu. Samoch\u00f3d rodziny Tuska odnaleziony\" align=\"left\" /></a>Policjanci odnale\u017ali skradziony samoch\u00f3d nale\u017c\u0105cy do rodziny premiera Donalda Tuska. Sta\u0142 na parkingu w Gda\u0144sku. Kom. Karina Kami\u0144ska, rzeczniczka pomorskiej policji poda\u0142a, \u017ce funkcjonariusze ustalaj\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107 sprawcy kradzie\u017cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544476,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-stal-na-parkingu-samochod-rodziny-tuska-odnaleziony,nId,8019454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/stal-na-parkingu-samochod-rodziny-tuska-odnaleziony/000LLI2QTI2QJI1I-C307.jpg",
        "title": "Sta\u0142 na parkingu. Samoch\u00f3d rodziny Tuska odnaleziony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T20:20:55.699653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T20:20:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzaly-na-uniwersytecie-charlie-kirk-w-szpitalu,nId,8019450\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-na-uniwersytecie-charlie-kirk-w-szpitalu/000LLHZ1PRMWPRTQ-C307.jpg\" alt=\"Strza\u0142y na uniwersytecie. Charlie Kirk w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Charlie Kirk - konserwatywny komentator polityczny, znany z organizowania otwartych spotka\u0144 ze swoimi przeciwnikami zosta\u0142 postrzelony w trakcie wydarzenia na Uniwersytecie Utah Valley.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544475,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-strzaly-na-uniwersytecie-charlie-kirk-w-szpitalu,nId,8019450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzaly-na-uniwersytecie-charlie-kirk-w-szpitalu/000LLHZ1PRMWPRTQ-C307.jpg",
        "title": "Strza\u0142y na uniwersytecie. Charlie Kirk w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:11:33.481514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:11:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-bokserska-sensacja-w-liverpoolu-polki-nie-do-zatrzymania,nId,8019449\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bokserska-sensacja-w-liverpoolu-polki-nie-do-zatrzymania/000LLHYBNWON72QJ-C307.jpg\" alt=\"Bokserska sensacja w Liverpoolu! Polki nie do zatrzymania\" align=\"left\" /></a>Polskie pi\u0119\u015bciarki pisz\u0105 now\u0105 histori\u0119 na mistrzostwach \u015bwiata w boksie, kt\u00f3re odbywaj\u0105 si\u0119 w Liverpoolu. Julia Szeremeta (57 kg), aktualna wicemistrzyni olimpijska, po niezwykle zaci\u0119tym pojedynku pokona\u0142a Kazaszk\u0119 Karin\u0119 Ibragimow\u0105 3:2 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u presti\u017cowej imprezy. Tym samym zapewni\u0142a sobie co najmniej br\u0105zowy medal, powtarzaj\u0105c sukcesy swoich kole\u017canek z reprezentacji \u2013 Anety Rygielskiej (60 kg) oraz Agaty Kaczmarskiej (+80 kg), kt\u00f3re ju\u017c wcze\u015bniej wywalczy\u0142y miejsce na podium.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-bokserska-sensacja-w-liverpoolu-polki-nie-do-zatrzymania,nId,8019449",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bokserska-sensacja-w-liverpoolu-polki-nie-do-zatrzymania/000LLHYBNWON72QJ-C307.jpg",
        "title": "Bokserska sensacja w Liverpoolu! Polki nie do zatrzymania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:11:33.678540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:11:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-powrot-fabianskiego-40-letni-bramkarz-podpisal-kontrakt,nId,8019439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powrot-fabianskiego-40-letni-bramkarz-podpisal-kontrakt/000LLHSO869QYL4S-C307.jpg\" alt=\"\u200bPowr\u00f3t Fabia\u0144skiego. 40-letni bramkarz podpisa\u0142 kontrakt\" align=\"left\" /></a>\u0141ukasz Fabia\u0144ski, by\u0142y bramkarz reprezentacji Polski, zn\u00f3w jest pi\u0142karzem West Ham. Po zako\u0144czeniu poprzednich rozgrywek opu\u015bci\u0142 ten londy\u0144ski klub, rozbrat trwa\u0142 jednak tylko kilka miesi\u0119cy. 40-letni Polak podpisa\u0142 kontrakt do ko\u0144ca sezonu 2025/26. &quot;Back together&quot; - obwie\u015bci\u0142y rado\u015bnie &quot;M\u0142oty&quot; w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-powrot-fabianskiego-40-letni-bramkarz-podpisal-kontrakt,nId,8019439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powrot-fabianskiego-40-letni-bramkarz-podpisal-kontrakt/000LLHSO869QYL4S-C307.jpg",
        "title": "\u200bPowr\u00f3t Fabia\u0144skiego. 40-letni bramkarz podpisa\u0142 kontrakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:11:33.053700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:11:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wiadomo-na-kiedy-karol-nawrocki-zwolal-rade-bezpieczenstwa-n,nId,8019440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-na-kiedy-karol-nawrocki-zwolal-rade-bezpieczenstwa-n/000LLHUPSWAL77FK-C307.jpg\" alt=\"Wiadomo, na kiedy Karol Nawrocki zwo\u0142a\u0142 Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezydent Karol Nawrocki zwo\u0142a\u0142 Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego na czwartek 11 wrze\u015bnia na godz. 17 - poinformowa\u0142 szef Kancelarii Prezydenta Zbigniew Bogucki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wiadomo-na-kiedy-karol-nawrocki-zwolal-rade-bezpieczenstwa-n,nId,8019440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wiadomo-na-kiedy-karol-nawrocki-zwolal-rade-bezpieczenstwa-n/000LLHUPSWAL77FK-C307.jpg",
        "title": "Wiadomo, na kiedy Karol Nawrocki zwo\u0142a\u0142 Rad\u0119 Bezpiecze\u0144stwa Narodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:11:32.799067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:11:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-juz-nie-jest-najbogatszym-czlowiekiem-swiata,nId,8019435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/elon-musk-juz-nie-jest-najbogatszym-czlowiekiem-swiata/000LLHTFYR0M8APR-C307.jpg\" alt=\"Elon Musk ju\u017c nie jest najbogatszym cz\u0142owiekiem \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>Wyprzedzi\u0142 go wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel firmy Oracle.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544031,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-elon-musk-juz-nie-jest-najbogatszym-czlowiekiem-swiata,nId,8019435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/elon-musk-juz-nie-jest-najbogatszym-czlowiekiem-swiata/000LLHTFYR0M8APR-C307.jpg",
        "title": "Elon Musk ju\u017c nie jest najbogatszym cz\u0142owiekiem \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:11:32.571450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:11:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawrocki-rozmawial-z-trumpem-nadchodza-sankcje-z-zimnej-wojn,nId,8019444\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-rozmawial-z-trumpem-nadchodza-sankcje-z-zimnej-wojn/000LLHWJ36MOII2S-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki rozmawia\u0142 z Trumpem. Nadchodz\u0105 sankcje z zimnej wojny?\" align=\"left\" /></a>Nadchodz\u0105 sankcje z zimnej wojny?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544029,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nawrocki-rozmawial-z-trumpem-nadchodza-sankcje-z-zimnej-wojn,nId,8019444",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-rozmawial-z-trumpem-nadchodza-sankcje-z-zimnej-wojn/000LLHWJ36MOII2S-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki rozmawia\u0142 z Trumpem. Nadchodz\u0105 sankcje z zimnej wojny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T19:11:32.685461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T19:11:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-dostala-ostrzezenie-minionej-nocy-uprzedzali-nas,nId,8019448\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-dostala-ostrzezenie-minionej-nocy-uprzedzali-nas/000LLHXEI1OBIMOK-C307.jpg\" alt=\"Polska dosta\u0142a ostrze\u017cenie minionej nocy. &quot;Uprzedzali nas&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bSzef Sztabu Generalnego Wojska Polskiego gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a poinformowa\u0142, \u017ce minionej nocy, kiedy drony spad\u0142y na teren naszego kraju, Polska otrzyma\u0142a ostrze\u017cenia od strony bia\u0142oruskiej o obiektach zmierzaj\u0105cych w naszym kierunku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544030,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-polska-dostala-ostrzezenie-minionej-nocy-uprzedzali-nas,nId,8019448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-dostala-ostrzezenie-minionej-nocy-uprzedzali-nas/000LLHXEI1OBIMOK-C307.jpg",
        "title": "Polska dosta\u0142a ostrze\u017cenie minionej nocy. \"Uprzedzali nas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:01:25.166022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:01:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bogdan-klich-dla-rmf-fm-amerykanie-maja-swiadomosc-powagi-sy,nId,8019431\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bogdan-klich-dla-rmf-fm-amerykanie-maja-swiadomosc-powagi-sy/000LLHR6FV3SQEPE-C307.jpg\" alt=\"Bogdan Klich dla RMF FM: Amerykanie maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 powagi sytuacji\" align=\"left\" /></a>Wszyscy polscy dyplomaci w Waszyngtonie zaanga\u017cowani s\u0105 w tej chwili w rozmowy z ameryka\u0144skimi partnerami. Rozmowy dotycz\u0105 rosyjskiej eskalacji. Trwa ofensywa dyplomatyczna. &quot;Odnosz\u0119 wra\u017cenie, \u017ce Amerykanie maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce to jest najpowa\u017cniejsza sytuacja, z jak\u0105 maj\u0105 do czynienia, je\u017celi chodzi o ramy transatlantyckie, czyli NATO&quot; - powiedzia\u0142 korespondentowi RMF FM Paw\u0142owi \u017buchowskiemu, Bogdan Klich charg\u00e9 d\u2019affaires polskiej ambasady w stolicy USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3543382,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-bogdan-klich-dla-rmf-fm-amerykanie-maja-swiadomosc-powagi-sy,nId,8019431",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bogdan-klich-dla-rmf-fm-amerykanie-maja-swiadomosc-powagi-sy/000LLHR6FV3SQEPE-C307.jpg",
        "title": "Bogdan Klich dla RMF FM: Amerykanie maj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107 powagi sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:01:25.827734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:01:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drugi-w-tym-roku-blackout-w-portugalii-tysiace-mieszkancow-b,nId,8019427\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drugi-w-tym-roku-blackout-w-portugalii-tysiace-mieszkancow-b/000LLHPIR1RRJGNW-C307.jpg\" alt=\"Drugi w tym roku blackout w Portugalii. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w bez pr\u0105du\" align=\"left\" /></a>P\u00f3\u0142nocna Portugalia pogr\u0105\u017cy\u0142a si\u0119 w ciemno\u015bciach. O godzinie 12:19 czasu lokalnego dosz\u0142o do nag\u0142ego wy\u0142\u0105czenia dostaw energii elektrycznej w kilku gminach dystryktu Viana do Castelo, po\u0142o\u017conych tu\u017c przy granicy z Hiszpani\u0105. Awaria pozbawi\u0142a pr\u0105du ponad 80 tysi\u0119cy os\u00f3b. Przyczyny jak na razie nie s\u0105 znane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3543384,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drugi-w-tym-roku-blackout-w-portugalii-tysiace-mieszkancow-b,nId,8019427",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drugi-w-tym-roku-blackout-w-portugalii-tysiace-mieszkancow-b/000LLHPIR1RRJGNW-C307.jpg",
        "title": "Drugi w tym roku blackout w Portugalii. Tysi\u0105ce mieszka\u0144c\u00f3w bez pr\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:01:25.322799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:01:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-zamyka-granice-z-bialorusia-jasny-sygnal-gotowosci,nId,8019425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zamyka-granice-z-bialorusia-jasny-sygnal-gotowosci/000LLHPJRJHSI9QV-C307.jpg\" alt=\"Polska zamyka granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105. &quot;Jasny sygna\u0142 gotowo\u015bci&quot;\" align=\"left\" /></a>Od 12 wrze\u015bnia Polska ca\u0142kowicie zawiesza ruch graniczny z Bia\u0142orusi\u0105 \u2013 wynika z rozporz\u0105dzenia MSWiA opublikowanego w Dzienniku Ustaw. Decyzja obejmuje zar\u00f3wno ruch osobowy, jak i towarowy, a jej powodem s\u0105 rosyjsko-bia\u0142oruskie \u0107wiczenia wojskowe \u201eZapad-2025\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3543383,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-zamyka-granice-z-bialorusia-jasny-sygnal-gotowosci,nId,8019425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zamyka-granice-z-bialorusia-jasny-sygnal-gotowosci/000LLHPJRJHSI9QV-C307.jpg",
        "title": "Polska zamyka granic\u0119 z Bia\u0142orusi\u0105. \"Jasny sygna\u0142 gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:01:26.199824+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T17:54:31+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-jest-coraz-,nId,8019397\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-jest-coraz/000LLHAR4QERNYUH-C307.jpg\" alt=\"Wsiadaj\u0105 na hulajnog\u0119 i nie doje\u017cd\u017caj\u0105 do szko\u0142y. Jest coraz gorzej\" align=\"left\" /></a>\u200bZ\u0142amania otwarte ko\u0144czyn, urazy kr\u0119gos\u0142upa i g\u0142owy, liczne st\u0142uczenia - lekarze z Wroc\u0142awia alarmuj\u0105 o lawinowym wzro\u015bcie liczby powa\u017cnych wypadk\u00f3w na hulajnogach elektrycznych. M\u0142odzi ludzie coraz cz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 je jako \u015brodek transportu do szko\u0142y, dlatego wraz z pocz\u0105tkiem roku szkolnego przy dolno\u015bl\u0105skich plac\u00f3wkach pojawi\u0105 si\u0119 dodatkowe patrole policyjne. O sprawie informuje reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3543385,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-jest-coraz-,nId,8019397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-jest-coraz/000LLHAR4QERNYUH-C307.jpg",
        "title": "Wsiadaj\u0105 na hulajnog\u0119 i nie doje\u017cd\u017caj\u0105 do szko\u0142y. Jest coraz gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:50:37.759169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:50:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-minister-rolnictwa-o-dronach-nad-polska-musimy-zabezpieczyc-,nId,8019275\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/minister-rolnictwa-o-dronach-nad-polska-musimy-zabezpieczyc/000LLDE9VHQCE36O-C307.jpg\" alt=\"Minister rolnictwa o dronach nad Polsk\u0105: Musimy zabezpieczy\u0107 \u017cywno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>&quot;Sytuacja jest powa\u017cna. 19 dron\u00f3w wlecia\u0142o do Polski od strony Bia\u0142orusi i zosta\u0142o zestrzelonych. Informacj\u0119 otrzymali\u015bmy ju\u017c rano&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM minister rolnictwa Stefan Krajewski z PSL. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce w czwartek minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz zabierze g\u0142os podczas wyst\u0105pienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3542611,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-minister-rolnictwa-o-dronach-nad-polska-musimy-zabezpieczyc-,nId,8019275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/minister-rolnictwa-o-dronach-nad-polska-musimy-zabezpieczyc/000LLDE9VHQCE36O-C307.jpg",
        "title": "Minister rolnictwa o dronach nad Polsk\u0105: Musimy zabezpieczy\u0107 \u017cywno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:50:38.131672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:50:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-orban-reaguje-na-rosyjskie-drony-w-polsce-sikorski-ostro-odp,nId,8019408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/orban-reaguje-na-rosyjskie-drony-w-polsce-sikorski-ostro-odp/000LLHGBJNM9D26Q-C307.jpg\" alt=\"Orban reaguje na rosyjskie drony w Polsce. Sikorski ostro odpowiada: Nie, Victorze\" align=\"left\" /></a>\u200bW\u0119gry wyrazi\u0142y pe\u0142n\u0105 solidarno\u015b\u0107 z Polsk\u0105 w zwi\u0105zku z wtargni\u0119ciem dron\u00f3w, kt\u00f3re w nocy naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Premier W\u0119gier Viktor Orban napisa\u0142 na portalu X, \u017ce incydent &quot;dowodzi, i\u017c polityka W\u0119gier, nawo\u0142uj\u0105ca do pokoju w wojnie rosyjsko-ukrai\u0144skiej, jest rozs\u0105dna i racjonalna&quot;. Na wpis odpowiedzia\u0142 minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski. &quot;Nie, Victorze. Ten incydent dowodzi, \u017ce powiniene\u015b si\u0119 wycofa\u0107 i pot\u0119pi\u0107 rosyjsk\u0105 agresj\u0119&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3542614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-orban-reaguje-na-rosyjskie-drony-w-polsce-sikorski-ostro-odp,nId,8019408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/orban-reaguje-na-rosyjskie-drony-w-polsce-sikorski-ostro-odp/000LLHGBJNM9D26Q-C307.jpg",
        "title": "Orban reaguje na rosyjskie drony w Polsce. Sikorski ostro odpowiada: Nie, Victorze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:50:38.025952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:50:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-sprawdza-granice-sojuszu-to-nie-byl-przypadek,nId,8019413\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-sprawdza-granice-sojuszu-to-nie-byl-przypadek/000LLHJLXY4MT7MI-C307.jpg\" alt=\"Rosja sprawdza granice Sojuszu. &quot;To nie by\u0142 przypadek&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;To ju\u017c gor\u0105ca faza wojny hybrydowej&quot; - oceni\u0142 ekspert wojskowy grupy &quot;Informacyjny Sprzeciw&quot;, O\u0142eksandr Kowa\u0142enko. Jak zaznaczy\u0142, by\u0142 to celowy rosyjski nalot testuj\u0105cy NATO, poniewa\u017c drony, kt\u00f3re wtargn\u0119\u0142y do polskiej przestrzeni powietrznej, manewrowa\u0142y i zmienia\u0142y kurs, wi\u0119c nie by\u0142 to efekt dzia\u0142ania system\u00f3w walki radioelektronicznej (REB) w Ukrainie. Ekspert zwr\u00f3ci\u0142 tak\u017ce uwag\u0119 na typ dron\u00f3w, jakie znaleziono na terytorium Polski, czyli drony Gerbera. Czym r\u00f3\u017cni\u0105 si\u0119 od popularnych Shahed\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3542613,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosja-sprawdza-granice-sojuszu-to-nie-byl-przypadek,nId,8019413",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-sprawdza-granice-sojuszu-to-nie-byl-przypadek/000LLHJLXY4MT7MI-C307.jpg",
        "title": "Rosja sprawdza granice Sojuszu. \"To nie by\u0142 przypadek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:50:37.893085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:50:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-slad-zycia-na-marsie-to-odkrycie-moze-zmienic-wszystko,nId,8019398\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/slad-zycia-na-marsie-to-odkrycie-moze-zmienic-wszystko/000LLHG3DTYCVEEU-C307.jpg\" alt=\"\u015alad \u017cycia na Marsie?! To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 wszystko\" align=\"left\" /></a>To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 wszystko.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3542612,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-slad-zycia-na-marsie-to-odkrycie-moze-zmienic-wszystko,nId,8019398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/slad-zycia-na-marsie-to-odkrycie-moze-zmienic-wszystko/000LLHG3DTYCVEEU-C307.jpg",
        "title": "\u015alad \u017cycia na Marsie?! To odkrycie mo\u017ce zmieni\u0107 wszystko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:50:38.264924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T16:50:37+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-oto-powody,nId,8019397\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-oto-powody/000LLHAR4QERNYUH-C307.jpg\" alt=\"Wsiadaj\u0105 na hulajnog\u0119 i nie doje\u017cd\u017caj\u0105 do szko\u0142y. Oto powody\" align=\"left\" /></a>\u200bZ\u0142amania otwarte ko\u0144czyn, urazy kr\u0119gos\u0142upa i g\u0142owy, liczne st\u0142uczenia - lekarze z Wroc\u0142awia alarmuj\u0105 o lawinowym wzro\u015bcie liczby powa\u017cnych wypadk\u00f3w na hulajnogach elektrycznych. M\u0142odzi ludzie coraz cz\u0119\u015bciej wybieraj\u0105 je jako \u015brodek transportu do szko\u0142y, dlatego wraz z pocz\u0105tkiem roku szkolnego przy dolno\u015bl\u0105skich plac\u00f3wkach pojawi\u0105 si\u0119 dodatkowe patrole policyjne. O sprawie informuje reporterka RMF FM Martyna Czerwi\u0144ska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3542615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-oto-powody,nId,8019397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wsiadaja-na-hulajnoge-i-nie-dojezdzaja-do-szkoly-oto-powody/000LLHAR4QERNYUH-C307.jpg",
        "title": "Wsiadaj\u0105 na hulajnog\u0119 i nie doje\u017cd\u017caj\u0105 do szko\u0142y. Oto powody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:20.753640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:35:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-latajacy-superszpieg-nad-polska-zbieral-dane-przez-kilka-god,nId,8019367\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/latajacy-superszpieg-nad-polska-zbieral-dane-przez-kilka-god/000LLG0ZYQSQABPM-C307.jpg\" alt=\"Lataj\u0105cy superszpieg nad Polsk\u0105. Zbiera\u0142 dane przez kilka godzin\" align=\"left\" /></a>Zbiera\u0142 dane przez kilka godzin</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541451,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-latajacy-superszpieg-nad-polska-zbieral-dane-przez-kilka-god,nId,8019367",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/latajacy-superszpieg-nad-polska-zbieral-dane-przez-kilka-god/000LLG0ZYQSQABPM-C307.jpg",
        "title": "Lataj\u0105cy superszpieg nad Polsk\u0105. Zbiera\u0142 dane przez kilka godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:21.056474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:35:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-skradziono-samochod-rodziny-tuska-policja-i-sluzby-specjalne,nId,8019392\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skradziono-samochod-rodziny-tuska-policja-i-sluzby-specjalne/000LLH9ECL1DQN3F-C307.jpg\" alt=\"Skradziono samoch\u00f3d rodziny Tuska. Policja i s\u0142u\u017cby specjalne prowadz\u0105 \u015bledztwo\" align=\"left\" /></a>W nocy w Tr\u00f3jmie\u015bcie skradziono prywatny samoch\u00f3d nale\u017c\u0105cy do rodziny premiera Donalda Tuska - poinformowa\u0142o tvn24.pl. Spraw\u0105 zajmuje si\u0119 nie tylko policja, ale tak\u017ce s\u0142u\u017cby specjalne. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541452,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-skradziono-samochod-rodziny-tuska-policja-i-sluzby-specjalne,nId,8019392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/skradziono-samochod-rodziny-tuska-policja-i-sluzby-specjalne/000LLH9ECL1DQN3F-C307.jpg",
        "title": "Skradziono samoch\u00f3d rodziny Tuska. Policja i s\u0142u\u017cby specjalne prowadz\u0105 \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:20.250067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:35:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-swiat-wedlug-rosjan-tak-propaganda-kremla-zareagowala-na-wyd,nId,8019374\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swiat-wedlug-rosjan-tak-propaganda-kremla-zareagowala-na-wyd/000LLGZB390BHKD4-C307.jpg\" alt=\"\u015awiat wed\u0142ug Rosjan. Tak propaganda Kremla zareagowa\u0142a na wydarzenia w Polsce\" align=\"left\" /></a>\u015awiat wed\u0142ug Rosjan.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-swiat-wedlug-rosjan-tak-propaganda-kremla-zareagowala-na-wyd,nId,8019374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/swiat-wedlug-rosjan-tak-propaganda-kremla-zareagowala-na-wyd/000LLGZB390BHKD4-C307.jpg",
        "title": "\u015awiat wed\u0142ug Rosjan. Tak propaganda Kremla zareagowa\u0142a na wydarzenia w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:21.300166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:35:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-wyrok-dla-adama-niedzielskiego-jest-decyzja-sadu,nId,8019383\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyrok-dla-adama-niedzielskiego-jest-decyzja-sadu/000LLGZO8S9XWTFL-C307.jpg\" alt=\"Wyrok dla Adama Niedzielskiego. Jest decyzja s\u0105du \" align=\"left\" /></a>\u200bS\u0105d Okr\u0119gowy w Warszawie utrzyma\u0142 w mocy wyrok 3 miesi\u0119cy pozbawienia wolno\u015bci w zawieszeniu na dwa lata dla by\u0142ego ministra zdrowia Adama Niedzielskiego. Chodzi o ujawnienie danych wra\u017cliwych lekarza Piotra Pisuli. Wyrok jest prawomocny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541453,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-wyrok-dla-adama-niedzielskiego-jest-decyzja-sadu,nId,8019383",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyrok-dla-adama-niedzielskiego-jest-decyzja-sadu/000LLGZO8S9XWTFL-C307.jpg",
        "title": "Wyrok dla Adama Niedzielskiego. Jest decyzja s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:22.743799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:30:06+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-zestrzelila-rosyjskie-drony-szefowa-unijnej-dyplomacj,nId,8019369\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zestrzelila-rosyjskie-drony-szefowa-unijnej-dyplomacj/000LLFMUE226OVD7-C307.jpg\" alt=\"\u200bPolska zestrzeli\u0142a rosyjskie drony. Szefowa unijnej dyplomacji o &quot;prze\u0142omowej reakcji&quot; \" align=\"left\" /></a>Po raz pierwszy od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie si\u0142y NATO otworzy\u0142y ogie\u0144, zestrzeliwuj\u0105c rosyjskie drony, kt\u00f3re naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas, cytowana przez Reuters, podkre\u015bla, \u017ce to wydarzenie jest prze\u0142omowe i wymaga zdecydowanej odpowiedzi Europy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541458,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-zestrzelila-rosyjskie-drony-szefowa-unijnej-dyplomacj,nId,8019369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-zestrzelila-rosyjskie-drony-szefowa-unijnej-dyplomacj/000LLFMUE226OVD7-C307.jpg",
        "title": "\u200bPolska zestrzeli\u0142a rosyjskie drony. Szefowa unijnej dyplomacji o \"prze\u0142omowej reakcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:22.496165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:28:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-70-dzieci-nie-pojawilo-sie-w-szkole-sluzby-szukaja-pacjenta-,nId,8019371\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/70-dzieci-nie-pojawilo-sie-w-szkole-sluzby-szukaja-pacjenta/000LLFNM8R5GV3PD-C307.jpg\" alt=\"70 dzieci nie pojawi\u0142o si\u0119 w szkole. S\u0142u\u017cby szukaj\u0105 &quot;pacjenta zero&quot; \" align=\"left\" /></a>W szkole podstawowej w szwedzkim V\u00e4xj\u00f6 dosz\u0142o do masowego zatrucia pokarmowego. Oko\u0142o 70 dzieci i pracownik\u00f3w nie pojawi\u0142o si\u0119 w plac\u00f3wce. W\u0142adze gminy i s\u0142u\u017cby sanitarne ustalaj\u0105 \u017ar\u00f3d\u0142o zaka\u017cenia, by zapobiec dalszemu rozprzestrzenianiu si\u0119 choroby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541457,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-70-dzieci-nie-pojawilo-sie-w-szkole-sluzby-szukaja-pacjenta-,nId,8019371",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/70-dzieci-nie-pojawilo-sie-w-szkole-sluzby-szukaja-pacjenta/000LLFNM8R5GV3PD-C307.jpg",
        "title": "70 dzieci nie pojawi\u0142o si\u0119 w szkole. S\u0142u\u017cby szukaj\u0105 \"pacjenta zero\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:22.221635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajne-bazy-na-bialorusi-w-jednej-z-nich-moze-byc-oriesznik,nId,8019351\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajne-bazy-na-bialorusi-w-jednej-z-nich-moze-byc-oriesznik/000LLFMFH9R23A4P-C307.jpg\" alt=\"Tajne bazy na Bia\u0142orusi. W jednej z nich mo\u017ce by\u0107 Oriesznik\" align=\"left\" /></a>Na Bia\u0142orusi od 2022 roku trwaj\u0105 intensywne prace modernizacyjne i budowa nowych obiekt\u00f3w wojskowych, w tym baz i poligon\u00f3w, kt\u00f3re maj\u0105 odegra\u0107 kluczow\u0105 rol\u0119 podczas wrze\u015bniowych rosyjsko-bia\u0142oruskich \u0107wicze\u0144 \u201eZapad-2025\u201d. Dziennikarskie \u015bledztwo Radia Swoboda ujawnia skal\u0119 tych przygotowa\u0144 oraz mo\u017cliwe zagro\u017cenia dla regionu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541456,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tajne-bazy-na-bialorusi-w-jednej-z-nich-moze-byc-oriesznik,nId,8019351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tajne-bazy-na-bialorusi-w-jednej-z-nich-moze-byc-oriesznik/000LLFMFH9R23A4P-C307.jpg",
        "title": "Tajne bazy na Bia\u0142orusi. W jednej z nich mo\u017ce by\u0107 Oriesznik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:21.562436+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T15:05:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-pierwsze-oceny-prezydentury-nawrockiego-jest-najnowszy-sonda,nId,8019352\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-oceny-prezydentury-nawrockiego-jest-najnowszy-sonda/000LLF8ODRRH8LCW-C307.jpg\" alt=\"Pierwsze oceny prezydentury Nawrockiego. Jest najnowszy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Najnowszy sonda\u017c CBOS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541454,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-pierwsze-oceny-prezydentury-nawrockiego-jest-najnowszy-sonda,nId,8019352",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-oceny-prezydentury-nawrockiego-jest-najnowszy-sonda/000LLF8ODRRH8LCW-C307.jpg",
        "title": "Pierwsze oceny prezydentury Nawrockiego. Jest najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:21.962488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T14:42:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francja-na-krawedzi-chaosu-zamieszki-barykady-i-setki-zatrzy,nId,8019353\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/francja-na-krawedzi-chaosu-zamieszki-barykady-i-setki-zatrzy/000LLFE6IUSGTSJ9-C307.jpg\" alt=\"Francja na kraw\u0119dzi chaosu. Zamieszki, barykady i setki zatrzymanych\" align=\"left\" /></a>Francja od \u015bwitu pogr\u0105\u017cona jest w chaosie. Setki zamaskowanych demonstrant\u00f3w, barykady, p\u0142on\u0105ce ulice i starcia z policj\u0105 \u2013 to obraz, kt\u00f3ry zdominowa\u0142 \u015brodowe wydarzenia w kraju. Wszystko to pod has\u0142em \u201eBlokujmy wszystko\u201d, kt\u00f3re sta\u0142o si\u0119 symbolem najnowszej fali protest\u00f3w. W zwi\u0105zku z protestami zatrzymano 295 os\u00f3b, w tym 171 w Pary\u017cu i aglomeracji paryskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541455,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-francja-na-krawedzi-chaosu-zamieszki-barykady-i-setki-zatrzy,nId,8019353",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/francja-na-krawedzi-chaosu-zamieszki-barykady-i-setki-zatrzy/000LLFE6IUSGTSJ9-C307.jpg",
        "title": "Francja na kraw\u0119dzi chaosu. Zamieszki, barykady i setki zatrzymanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:22.976089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:23:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-to-tu-dron-sp,nId,8019311\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-to-tu-dron-sp/000LLDVTF38THYE2-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie zd\u0105\u017cy\u0142am wsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i us\u0142ysza\u0142am wybuch&quot;. To tu dron spad\u0142 na dom\" align=\"left\" /></a>To tu dron spad\u0142 na dom</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541459,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-to-tu-dron-sp,nId,8019311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-to-tu-dron-sp/000LLDVTF38THYE2-C307.jpg",
        "title": "\"Nie zd\u0105\u017cy\u0142am wsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i us\u0142ysza\u0142am wybuch\". To tu dron spad\u0142 na dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:53:10.377194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T12:53:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-z-gazem-kupio,nId,8019297\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-z-gazem-kupio/000LLDKODWFEPDQN-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje na przedmie\u015bciach Wilna. P\u0142on\u0105 wagony z gazem kupionym w Orlenie\" align=\"left\" /></a>Eksplozje na przedmie\u015bciach Wilna</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3540579,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-z-gazem-kupio,nId,8019297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-z-gazem-kupio/000LLDKODWFEPDQN-C307.jpg",
        "title": "Eksplozje na przedmie\u015bciach Wilna. P\u0142on\u0105 wagony z gazem kupionym w Orlenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:53:11.025279+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T12:53:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-jeden-z-dronow-znaleziony-w-olesnie-500-metrow-od-zabudowan,nId,8019303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jeden-z-dronow-znaleziony-w-olesnie-500-metrow-od-zabudowan/000LLEWYPRPACUBY-C307.jpg\" alt=\"Jeden z dron\u00f3w znaleziony w Ole\u015bnie. 500 metr\u00f3w od zabudowa\u0144 \" align=\"left\" /></a>W \u015brod\u0119 w okolicach Ole\u015bna w gminie Gronowo Elbl\u0105skie (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) odnaleziono drona. Maszyna spad\u0142a na pole, oko\u0142o 500 metr\u00f3w od najbli\u017cszych zabudowa\u0144. Na miejscu pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby, a sytuacja jest monitorowana przez w\u0142adze lokalne i wojew\u00f3dzkie. Na terenie Polski odnaleziono dot\u0105d osiem dron\u00f3w - sze\u015b\u0107 na Lubelszczy\u017anie, jeden w \u0141\u00f3dzkiem i jeden w Warmi\u0144sko-Mazurskiem.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3540581,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-jeden-z-dronow-znaleziony-w-olesnie-500-metrow-od-zabudowan,nId,8019303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jeden-z-dronow-znaleziony-w-olesnie-500-metrow-od-zabudowan/000LLEWYPRPACUBY-C307.jpg",
        "title": "Jeden z dron\u00f3w znaleziony w Ole\u015bnie. 500 metr\u00f3w od zabudowa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:53:10.581198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T12:53:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-reaguje-na-rosyjskie-drony-mysliwce-f-16-i-f-35-nad-pol,nId,8019342\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-reaguje-na-rosyjskie-drony-mysliwce-f-16-i-f-35-nad-pol/000LLEQ1JIX7548T-C307.jpg\" alt=\"\u200bNATO reaguje na rosyjskie drony. My\u015bliwce F-16 i F-35 nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Sojusz P\u00f3\u0142nocnoatlantycki i poszczeg\u00f3lni sojusznicy, w tym Polska, Holandia, W\u0142ochy i Niemcy, skutecznie odpowiedzieli na wtargni\u0119cie rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105&quot; - poinformowa\u0142 sekretarz generalny Sojuszu Mark Rutte. Podkre\u015bli\u0142 te\u017c, \u017ce po raz pierwszy w historii samoloty NATO - w tym polskie my\u015bliwce F-16, holenderskie F-35 i w\u0142oskie samoloty rozpoznawcze AWACS - podj\u0119\u0142y dzia\u0142ania w odpowiedzi na potencjalne zagro\u017cenie w przestrzeni powietrznej Sojuszu. &quot;Jeste\u015bmy w stanie broni\u0107 ka\u017cdego centymetra terytorium NATO&quot; -...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3540580,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nato-reaguje-na-rosyjskie-drony-mysliwce-f-16-i-f-35-nad-pol,nId,8019342",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nato-reaguje-na-rosyjskie-drony-mysliwce-f-16-i-f-35-nad-pol/000LLEQ1JIX7548T-C307.jpg",
        "title": "\u200bNATO reaguje na rosyjskie drony. My\u015bliwce F-16 i F-35 nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:53:10.199914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T12:53:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-drony-nad-polska-jest-reakcja-kremla,nId,8019333\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-nad-polska-jest-reakcja-kremla/000LLF8T88IUSGW7-C307.jpg\" alt=\"\u200bRosyjskie drony nad Polsk\u0105. Jest reakcja Kremla\" align=\"left\" /></a>Na wydarzenia w Polsce zareagowa\u0142 Dmitrij Pieskow.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3540578,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjskie-drony-nad-polska-jest-reakcja-kremla,nId,8019333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-nad-polska-jest-reakcja-kremla/000LLF8T88IUSGW7-C307.jpg",
        "title": "\u200bRosyjskie drony nad Polsk\u0105. Jest reakcja Kremla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:26.809413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:36:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bez-paniki-to-nie-wojna-wladze-uspokajaja-po-rosyjskiej-prow,nId,8019254\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bez-paniki-to-nie-wojna-wladze-uspokajaja-po-rosyjskiej-prow/000LLD1INCT1OF2Y-C307.jpg\" alt=\"Bez paniki, to nie wojna. W\u0142adze uspokajaj\u0105 po rosyjskiej prowokacji\" align=\"left\" /></a>Politycy i wojskowi s\u0105 zgodni - to, co wydarzy\u0142o si\u0119 ostatniej nocy, to sytuacja bez precedensu. Wielokrotne naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony budzi emocje i pytania. Ta sytuacja jest te\u017c idealn\u0105 po\u017cywk\u0105 dla dezinformacji i paniki. Warto wi\u0119c za premierem Donaldem Tuskiem podkre\u015bli\u0107: &quot;Nie ma powodu twierdzi\u0107, \u017ce znale\u017ali\u015bmy si\u0119 w stanie wojny&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539981,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bez-paniki-to-nie-wojna-wladze-uspokajaja-po-rosyjskiej-prow,nId,8019254",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bez-paniki-to-nie-wojna-wladze-uspokajaja-po-rosyjskiej-prow/000LLD1INCT1OF2Y-C307.jpg",
        "title": "Bez paniki, to nie wojna. W\u0142adze uspokajaj\u0105 po rosyjskiej prowokacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:26.276010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:36:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-orlen-lietuva,nId,8019297\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-orlen-lietuva/000LLDKODWFEPDQN-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje na przedmie\u015bciach Wilna. P\u0142on\u0105 wagony Orlen Lietuva\" align=\"left\" /></a>Eksplozje na przedmie\u015bciach Wilna</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539980,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-orlen-lietuva,nId,8019297",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-na-przedmiesciach-wilna-plona-wagony-orlen-lietuva/000LLDKODWFEPDQN-C307.jpg",
        "title": "Eksplozje na przedmie\u015bciach Wilna. P\u0142on\u0105 wagony Orlen Lietuva",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:27.391325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:36:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-zastapi-banasia-na-stanowisku-szefa-nik-komisja-wskazala,nId,8019310\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zastapi-banasia-na-stanowisku-szefa-nik-komisja-wskazala/000LLDVF60HI2SUW-C307.jpg\" alt=\"Kto zast\u0105pi Banasia na stanowisku szefa NIK? Komisja wskaza\u0142a faworyta\" align=\"left\" /></a>Sejmowa Komisja do Spraw Kontroli Pa\u0144stwowej popar\u0142a kandydatur\u0119 Mariusza Ha\u0142adyja na stanowisko prezesa Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Decyzja o powo\u0142aniu nowego szefa NIK zapadnie ju\u017c w pi\u0105tek podczas g\u0142osowania w Sejmie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539983,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-kto-zastapi-banasia-na-stanowisku-szefa-nik-komisja-wskazala,nId,8019310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kto-zastapi-banasia-na-stanowisku-szefa-nik-komisja-wskazala/000LLDVF60HI2SUW-C307.jpg",
        "title": "Kto zast\u0105pi Banasia na stanowisku szefa NIK? Komisja wskaza\u0142a faworyta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:27.692992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:36:23+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-msz-wezwalo-przedstawiciela-rosji-mowil-ze-drony-pochodza-z-,nId,8019248\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/msz-wezwalo-przedstawiciela-rosji-mowil-ze-drony-pochodza-z/000LLCW69R5FQEU1-C307.jpg\" alt=\"MSZ wezwa\u0142o przedstawiciela Rosji. M\u00f3wi\u0142, \u017ce &quot;drony pochodz\u0105 z Ukrainy&quot;\" align=\"left\" /></a>Wr\u0119czono not\u0119 protestacyjn\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539984,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-msz-wezwalo-przedstawiciela-rosji-mowil-ze-drony-pochodza-z-,nId,8019248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/msz-wezwalo-przedstawiciela-rosji-mowil-ze-drony-pochodza-z/000LLCW69R5FQEU1-C307.jpg",
        "title": "MSZ wezwa\u0142o przedstawiciela Rosji. M\u00f3wi\u0142, \u017ce \"drony pochodz\u0105 z Ukrainy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:17.273157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-msz-wzywa-przedstawiciela-rosji-bedzie-nota-protestacyjna,nId,8019248\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/msz-wzywa-przedstawiciela-rosji-bedzie-nota-protestacyjna/000LLCW69R5FQEU1-C307.jpg\" alt=\"MSZ wzywa przedstawiciela Rosji. B\u0119dzie nota protestacyjna\" align=\"left\" /></a>B\u0119dzie nota protestacyjna. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539428,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-msz-wzywa-przedstawiciela-rosji-bedzie-nota-protestacyjna,nId,8019248",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/msz-wzywa-przedstawiciela-rosji-bedzie-nota-protestacyjna/000LLCW69R5FQEU1-C307.jpg",
        "title": "MSZ wzywa przedstawiciela Rosji. B\u0119dzie nota protestacyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:20.620344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niemieckie-patrioty-kontra-rosyjskie-drony-konfrontacja-na-p,nId,8019230\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/niemieckie-patrioty-kontra-rosyjskie-drony-konfrontacja-na-p/000LLBU4RH3YM88J-C307.jpg\" alt=\"Niemieckie Patrioty kontra rosyjskie drony. Konfrontacja na polskim niebie\" align=\"left\" /></a>\u200bAgencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w niemieckich si\u0142ach bezpiecze\u0144stwa, przekaza\u0142a informacj\u0119 o zaanga\u017cowaniu dw\u00f3ch niemieckich system\u00f3w obrony przeciwlotniczej Patriot w wykryciu rosyjskich dron\u00f3w, kt\u00f3re w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 wlecia\u0142y w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539434,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-niemieckie-patrioty-kontra-rosyjskie-drony-konfrontacja-na-p,nId,8019230",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/niemieckie-patrioty-kontra-rosyjskie-drony-konfrontacja-na-p/000LLBU4RH3YM88J-C307.jpg",
        "title": "Niemieckie Patrioty kontra rosyjskie drony. Konfrontacja na polskim niebie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:18.929306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nocny-nalot-dronow-putin-ma-obsesje-na-punkcie-polski,nId,8019267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-nalot-dronow-putin-ma-obsesje-na-punkcie-polski/000LLCXKXVMJR91D-C307.jpg\" alt=\"Nocny nalot dron\u00f3w. &quot;Putin ma obsesj\u0119 na punkcie Polski&quot;\" align=\"left\" /></a>W Porannej Rozmowie RMF FM Tomasz Terlikowski rozmawia\u0142 z Paw\u0142em Kowalem, przewodnicz\u0105cym sejmowej Komisji Spraw Zagranicznych (Koalicja Obywatelska), o bezprecedensowym naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z wtorku na \u015brod\u0119. Kowal podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska od d\u0142u\u017cszego czasu jest celem dzia\u0142a\u0144 hybrydowych ze strony Kremla, a ostatni zmasowany atak dronowy to kolejny etap eskalacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539431,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nocny-nalot-dronow-putin-ma-obsesje-na-punkcie-polski,nId,8019267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nocny-nalot-dronow-putin-ma-obsesje-na-punkcie-polski/000LLCXKXVMJR91D-C307.jpg",
        "title": "Nocny nalot dron\u00f3w. \"Putin ma obsesj\u0119 na punkcie Polski\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:20.056509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pierwszy-taki-przypadek-to-oni-pomogli-polsce-zestrzeliwac-r,nId,8019240\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-taki-przypadek-to-oni-pomogli-polsce-zestrzeliwac-r/000LLCXR9IRDKPXJ-C307.jpg\" alt=\"Pierwszy taki przypadek. To oni pomogli Polsce zestrzeliwa\u0107 rosyjskie drony\" align=\"left\" /></a>Holenderskie samoloty F-35 wspar\u0142y Polsk\u0119 w zestrzeliwaniu rosyjskich dron\u00f3w - poinformowa\u0142y w \u015brod\u0119 media w Holandii, komentuj\u0105c operacj\u0119 z ostatniej nocy. Podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to pierwszy przypadek, gdy Polska z pomoc\u0105 sojusznik\u00f3w zneutralizowa\u0142a rosyjskie bezza\u0142ogowce nad swoim terytorium.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539433,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pierwszy-taki-przypadek-to-oni-pomogli-polsce-zestrzeliwac-r,nId,8019240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pierwszy-taki-przypadek-to-oni-pomogli-polsce-zestrzeliwac-r/000LLCXR9IRDKPXJ-C307.jpg",
        "title": "Pierwszy taki przypadek. To oni pomogli Polsce zestrzeliwa\u0107 rosyjskie drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:19.609564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-i-bialorus-kontratakuja-i-dezinformuja-tusk-nie-podal-,nId,8019245\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-i-bialorus-kontratakuja-i-dezinformuja-tusk-nie-podal/000LLC8W9UK7C6RE-C307.jpg\" alt=\"Rosja i Bia\u0142oru\u015b kontratakuj\u0105 i dezinformuj\u0105. &quot;Tusk nie poda\u0142 dowod\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie i bia\u0142oruskie agencje bagatelizuj\u0105 doniesienia o rosyjskich dronach nad Polsk\u0105. Media prorz\u0105dowe i tzw. blogerzy wojenni podaj\u0105 nieprawdziwe informacje dotycz\u0105ce dron\u00f3w, kt\u00f3re w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 wtargn\u0119\u0142y w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539432,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosja-i-bialorus-kontratakuja-i-dezinformuja-tusk-nie-podal-,nId,8019245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosja-i-bialorus-kontratakuja-i-dezinformuja-tusk-nie-podal/000LLC8W9UK7C6RE-C307.jpg",
        "title": "Rosja i Bia\u0142oru\u015b kontratakuj\u0105 i dezinformuj\u0105. \"Tusk nie poda\u0142 dowod\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:17.786221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:22:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zgoda-na-linii-prezydent-premier-musimy-zdac-egzamin-z-jedno,nId,8019237\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zgoda-na-linii-prezydent-premier-musimy-zdac-egzamin-z-jedno/000LLBU38K52U3V6-C307.jpg\" alt=\"Zgoda na linii prezydent-premier. &quot;Musimy zda\u0107 egzamin z jedno\u015bci&quot; \" align=\"left\" /></a>W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 dosz\u0142o do bezprecedensowego naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. W odpowiedzi na incydent prezydent Karol Nawrocki i premier Donald Tusk podj\u0119li wsp\u00f3lne dzia\u0142ania, podkre\u015blaj\u0105c najwy\u017cszy priorytet bezpiecze\u0144stwa kraju. Tusk zaznaczy\u0142, \u017ce decyzja ws. wniosku formalnego o uruchomienie art. 4 NATO by\u0142a \u201ewsp\u00f3ln\u0105 rekomendacj\u0105 i wsp\u00f3ln\u0105 decyzj\u0105\u201d jego i prezydenta Nawrockiego. &quot;W takich chwilach musimy zda\u0107 egzamin z jedno\u015bci&quot; - przekonywa\u0142 premier. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539429,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zgoda-na-linii-prezydent-premier-musimy-zdac-egzamin-z-jedno,nId,8019237",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zgoda-na-linii-prezydent-premier-musimy-zdac-egzamin-z-jedno/000LLBU38K52U3V6-C307.jpg",
        "title": "Zgoda na linii prezydent-premier. \"Musimy zda\u0107 egzamin z jedno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:27.150362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:20:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-19-naruszen-przestrzeni-powietrznej-ostatni-dron-zestrz,nId,8019210\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-19-naruszen-przestrzeni-powietrznej-ostatni-dron-zestrz/000LLBJUHYGCEXIS-C307.jpg\" alt=\"Tusk: 19 narusze\u0144 przestrzeni powietrznej, ostatni dron zestrzelono o 6:45\" align=\"left\" /></a>Ostatni rosyjski dron zestrzelono o 6:45</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539982,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-19-naruszen-przestrzeni-powietrznej-ostatni-dron-zestrz,nId,8019210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-19-naruszen-przestrzeni-powietrznej-ostatni-dron-zestrz/000LLBJUHYGCEXIS-C307.jpg",
        "title": "Tusk: 19 narusze\u0144 przestrzeni powietrznej, ostatni dron zestrzelono o 6:45",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:27.889550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T09:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-rcb-rozeslany-dopiero-po-kilku-godzinach-centrum-tluma,nId,8019217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-rozeslany-dopiero-po-kilku-godzinach-centrum-tluma/000LLBKRCDU55A2D-C307.jpg\" alt=\"Alert RCB rozes\u0142any dopiero po kilku godzinach. Centrum t\u0142umaczy\" align=\"left\" /></a>Dopiero tu\u017c przed godz. 7 - czyli kilka godzin po naruszeniu przez rosyjskie drony polskiej przestrzeni powietrznej - Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa rozes\u0142a\u0142o pierwsze alerty do mieszka\u0144c\u00f3w zagro\u017conych teren\u00f3w. W smsach znajdowa\u0142 si\u0119 apel o informowanie s\u0142u\u017cb o dronach lub miejscu ich upadku, a tak\u017ce o zachowanie spokoju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538985,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-rcb-rozeslany-dopiero-po-kilku-godzinach-centrum-tluma,nId,8019217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alert-rcb-rozeslany-dopiero-po-kilku-godzinach-centrum-tluma/000LLBKRCDU55A2D-C307.jpg",
        "title": "Alert RCB rozes\u0142any dopiero po kilku godzinach. Centrum t\u0142umaczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:27.401201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T09:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-artykul-4-nato-o-czym-mowi-co-oznacza-dla-polski,nId,8019221\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/artykul-4-nato-o-czym-mowi-co-oznacza-dla-polski/000LLBMSF91EU6C5-C307.jpg\" alt=\"Artyku\u0142 4. NATO. O czym m\u00f3wi? Co oznacza dla Polski?\" align=\"left\" /></a>Naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony wywo\u0142a\u0142o dyskusj\u0119 o konieczno\u015bci uruchomienia artyku\u0142u 4. NATO. Polska sk\u0142ada wniosek formalny w tej sprawie. O czym m\u00f3wi wspomniany artyku\u0142 i co oznacza dla Polski? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538984,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-artykul-4-nato-o-czym-mowi-co-oznacza-dla-polski,nId,8019221",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/artykul-4-nato-o-czym-mowi-co-oznacza-dla-polski/000LLBMSF91EU6C5-C307.jpg",
        "title": "Artyku\u0142 4. NATO. O czym m\u00f3wi? Co oznacza dla Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:28.443060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T09:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-polske-kaczynski-grzmi-na-miesiecznicy-smolenskiej,nId,8019201\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-polske-kaczynski-grzmi-na-miesiecznicy-smolenskiej/000LLBIPN04LLAND-C307.jpg\" alt=\"&quot;Atak na Polsk\u0119&quot;. Kaczy\u0144ski grzmi na miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej\" align=\"left\" /></a>\u200bPrezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os w trakcie kolejnej miesi\u0119czny smole\u0144skiej w Warszawie. &quot;Mamy dzisiaj szczeg\u00f3lny dzie\u0144, mamy do czynienia z atakiem na Polsk\u0119. To ju\u017c nie jest przypadek w \u017cadnym wypadku, to jest po prostu atak&quot; - powiedzia\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538987,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-atak-na-polske-kaczynski-grzmi-na-miesiecznicy-smolenskiej,nId,8019201",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-na-polske-kaczynski-grzmi-na-miesiecznicy-smolenskiej/000LLBIPN04LLAND-C307.jpg",
        "title": "\"Atak na Polsk\u0119\". Kaczy\u0144ski grzmi na miesi\u0119cznicy smole\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:28.674055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T09:09:25+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-bylo-celowe-wojna-eskaluje-szefowa-unijnej-dyplomacji-o-d,nId,8019188\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-bylo-celowe-wojna-eskaluje-szefowa-unijnej-dyplomacji-o-d/000LLBARNKWTGRH8-C307.jpg\" alt=\"&quot;To by\u0142o celowe&quot;, &quot;Wojna eskaluje&quot;. Szefowa unijnej dyplomacji o dronach nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>&quot;Wst\u0119pne przes\u0142anki sugeruj\u0105, i\u017c incydent z dronami, kt\u00f3re wtargn\u0119\u0142y w przestrze\u0144 powietrzn\u0105 Polski, by\u0142 celowy&quot; - powiedzia\u0142a w \u015brod\u0119 szefowa unijnej dyplomacji Kaja Kallas. Nazwa\u0142a go najpowa\u017cniejszym naruszeniem europejskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119 od pocz\u0105tku wojny w Ukrainie. &quot;Polska ma racj\u0119, podejmuj\u0105c niezb\u0119dne kroki w celu obrony&quot; - tak z kolei napisa\u0142 Antonio Costa, przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538988,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-to-bylo-celowe-wojna-eskaluje-szefowa-unijnej-dyplomacji-o-d,nId,8019188",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-bylo-celowe-wojna-eskaluje-szefowa-unijnej-dyplomacji-o-d/000LLBARNKWTGRH8-C307.jpg",
        "title": "\"To by\u0142o celowe\", \"Wojna eskaluje\". Szefowa unijnej dyplomacji o dronach nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:18.393469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T08:11:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dron-spadl-na-dom-na-lubelszczyznie-kolejne-maszyny-odnajdyw,nId,8019150\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-tu-spadaly-rosyjskie-drony-jeden-uderzyl-w-dom/000LLBBMLOOCM741-C307.jpg\" alt=\"To tu spada\u0142y rosyjskie drony. Jeden uderzy\u0142 w dom\" align=\"left\" /></a>Dron spad\u0142 na dach domu niedaleko W\u0142odawy ko\u0142o granicy z Bia\u0142orusi\u0105</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539430,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-dron-spadl-na-dom-na-lubelszczyznie-kolejne-maszyny-odnajdyw,nId,8019150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-tu-spadaly-rosyjskie-drony-jeden-uderzyl-w-dom/000LLBBMLOOCM741-C307.jpg",
        "title": "To tu spada\u0142y rosyjskie drony. Jeden uderzy\u0142 w dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:11.651632+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-dron-znaleziony-w-lodzkiem-to-prawie-300-km-od-granicy,nId,8019161\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dron-znaleziony-w-lodzkiem-to-prawie-300-km-od-granicy/000LLB83QN4JFIAV-C307.jpg\" alt=\"Dron znaleziony w \u0141\u00f3dzkiem. To prawie 300 km od granicy \" align=\"left\" /></a>To prawie 300 km od granicy </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538603,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-dron-znaleziony-w-lodzkiem-to-prawie-300-km-od-granicy,nId,8019161",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dron-znaleziony-w-lodzkiem-to-prawie-300-km-od-granicy/000LLB83QN4JFIAV-C307.jpg",
        "title": "Dron znaleziony w \u0141\u00f3dzkiem. To prawie 300 km od granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:12.250092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-drony-nad-polska-tak-reaguja-swiatowe-media,nId,8019163\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drony-nad-polska-tak-reaguja-swiatowe-media/000LLB8HWAQV8FH5-C307.jpg\" alt=\"Drony nad Polsk\u0105. Tak reaguj\u0105 \u015bwiatowe media \" align=\"left\" /></a>W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 dosz\u0142o do bezprecedensowego naruszenia polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych podkre\u015bla, \u017ce incydent stanowi powa\u017cne zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa kraju. W odpowiedzi prezydent i premier zwo\u0142ali pilne narady dotycz\u0105ce bezpiecze\u0144stwa narodowego. O sytuacji m\u00f3wi\u0105 media na ca\u0142ym \u015bwiecie. &quot;To eskalacja ze strony Moskwy i testowanie reakcji Zachodu&quot; - wskazuje BBC. Z kolei La Monde cytuje republika\u0144skiego kongresmena, kt\u00f3ry m\u00f3wi, \u017ce &quot;Rosja atakuje Polsk\u0119&quot; i...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538605,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-drony-nad-polska-tak-reaguja-swiatowe-media,nId,8019163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drony-nad-polska-tak-reaguja-swiatowe-media/000LLB8HWAQV8FH5-C307.jpg",
        "title": "Drony nad Polsk\u0105. Tak reaguj\u0105 \u015bwiatowe media",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:11.346460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-to-bezprecedensowy-moment-w-historii-nato-i-polski,nId,8019175\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-to-bezprecedensowy-moment-w-historii-nato-i-polski/000LLAS1MM8D3BDX-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki: To bezprecedensowy moment w historii NATO i Polski\" align=\"left\" /></a>&quot;To jest bezprecedensowy moment w historii NATO i historii najnowszej Polski. Ten atak dron\u00f3w jest wyj\u0105tkowy. Musimy wyci\u0105gn\u0105\u0107 pe\u0142ne konsekwencje z tego, co si\u0119 sta\u0142o&quot; - tak prezydent Karol Nawrocki skomentowa\u0142 wielokrotne naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Zapowiedzia\u0142 te\u017c zwo\u0142anie posiedzenia Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538602,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nawrocki-to-bezprecedensowy-moment-w-historii-nato-i-polski,nId,8019175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-to-bezprecedensowy-moment-w-historii-nato-i-polski/000LLAS1MM8D3BDX-C307.jpg",
        "title": "Nawrocki: To bezprecedensowy moment w historii NATO i Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:12.666979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-owacje-na-stojaco-po-slowach-von-der-leyen-o-polsce,nId,8019190\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/owacje-na-stojaco-po-slowach-von-der-leyen-o-polsce/000LLBA9AQWC115O-C307.jpg\" alt=\"Owacje na stoj\u0105co po s\u0142owach von der Leyen o Polsce\" align=\"left\" /></a>Byli\u015bmy \u015bwiadkami bezmy\u015blnego i bezprecedensowego naruszenia przestrzeni powietrznej Polski i Europy przez ponad 10 rosyjskich dron\u00f3w Shahed - powiedzia\u0142a w dorocznym wyst\u0105pieniu przed Parlamentem Europejskim szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Europa w pe\u0142ni solidaryzuje si\u0119 z Polsk\u0105 - podkre\u015bli\u0142a. Izba zareagowa\u0142a owacjami na stoj\u0105co.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538607,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-owacje-na-stojaco-po-slowach-von-der-leyen-o-polsce,nId,8019190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/owacje-na-stojaco-po-slowach-von-der-leyen-o-polsce/000LLBA9AQWC115O-C307.jpg",
        "title": "Owacje na stoj\u0105co po s\u0142owach von der Leyen o Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:12.499055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-zestrzelilo-rosyjskie-drony-co-z-infrastruktura-energ,nId,8019195\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-zestrzelilo-rosyjskie-drony-co-z-infrastruktura-energ/000LLBAEUI3TW2LS-C307.jpg\" alt=\"Wojsko zestrzeli\u0142o rosyjskie drony. Co z infrastruktur\u0105 energetyczn\u0105?\" align=\"left\" /></a>W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 dosz\u0142o do powa\u017cnego incydentu z udzia\u0142em rosyjskich dron\u00f3w, kt\u00f3re wielokrotnie naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Wojsko zareagowa\u0142o natychmiast, zestrzeliwuj\u0105c maszyny. Rz\u0105d zapewnia, \u017ce strategiczna infrastruktura energetyczna nie ucierpia\u0142a, a wszystkie procedury bezpiecze\u0144stwa zosta\u0142y uruchomione.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538606,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-zestrzelilo-rosyjskie-drony-co-z-infrastruktura-energ,nId,8019195",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-zestrzelilo-rosyjskie-drony-co-z-infrastruktura-energ/000LLBAEUI3TW2LS-C307.jpg",
        "title": "Wojsko zestrzeli\u0142o rosyjskie drony. Co z infrastruktur\u0105 energetyczn\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:12.957832+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:56:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zelenski-osiem-dronow-uderzeniowych-wymierzonych-w-polske,nId,8019162\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-osiem-dronow-uderzeniowych-wymierzonych-w-polske/000LLAP5MS5DEXIP-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski: Osiem dron\u00f3w uderzeniowych wymierzonych w Polsk\u0119\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zareagowa\u0142 na naruszenie przez rosyjskie drony polskiej przestrzeni powietrznej. &quot;W Polsk\u0119 wymierzonych by\u0142o co najmniej osiem bezza\u0142ogowc\u00f3w&quot; - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538608,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zelenski-osiem-dronow-uderzeniowych-wymierzonych-w-polske,nId,8019162",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-osiem-dronow-uderzeniowych-wymierzonych-w-polske/000LLAP5MS5DEXIP-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski: Osiem dron\u00f3w uderzeniowych wymierzonych w Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:12.040497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:36:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-czterech-wojewodztw,nId,8019130\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-czterech-wojewodztw/000LLA6YE91DRTUS-C307.jpg\" alt=\"Uwaga: Pilny alert RCB dla mieszka\u0144c\u00f3w czterech wojew\u00f3dztw\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwaga! W zwi\u0105zku z operacj\u0105 neutralizacji obiekt\u00f3w, kt\u00f3re naruszy\u0142y granic\u0119 RP, informuj s\u0142u\u017cby o dronach lub miejscach ich upadku. Zachowaj spok\u00f3j&quot; - taki alert w \u015brod\u0119 o poranku rozes\u0142ano do mieszka\u0144c\u00f3w wojew\u00f3dztwa podlaskiego, podkarpackiego, lubelskiego i ma\u0142opolskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538604,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-czterech-wojewodztw,nId,8019130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-czterech-wojewodztw/000LLA6YE91DRTUS-C307.jpg",
        "title": "Uwaga: Pilny alert RCB dla mieszka\u0144c\u00f3w czterech wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:05.874763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drony-nad-polska-ukraina-reaguje-trzeba-wreszcie-podjac-te-d,nId,8019148\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drony-nad-polska-ukraina-reaguje-trzeba-wreszcie-podjac-te-d/000LLABKJ57HX78K-C307.jpg\" alt=\"Drony nad Polsk\u0105, Ukraina reaguje. &quot;Trzeba wreszcie podj\u0105\u0107 t\u0119 decyzj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Ta sytuacja pokazuje, \u017ce trzeba wreszcie podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 pozwalaj\u0105c\u0105 krajom s\u0105siaduj\u0105cym z Ukrain\u0105 na wykorzystywanie swojej obrony powietrznej do przechwytywania dron\u00f3w i pocisk\u00f3w nad Ukrain\u0105, w tym tych zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 do granic NATO - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 szef MSZ Ukrainy Andrij Sybiha w zwi\u0105zku z agresj\u0105 Rosji na Polsk\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538288,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drony-nad-polska-ukraina-reaguje-trzeba-wreszcie-podjac-te-d,nId,8019148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drony-nad-polska-ukraina-reaguje-trzeba-wreszcie-podjac-te-d/000LLABKJ57HX78K-C307.jpg",
        "title": "Drony nad Polsk\u0105, Ukraina reaguje. \"Trzeba wreszcie podj\u0105\u0107 t\u0119 decyzj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:05.281433+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-miller-jezeli-to-jest-wojna-to-oczekuje-ze-polska-wystapi-o-,nId,8019127\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miller-jezeli-to-jest-wojna-to-oczekuje-ze-polska-wystapi-o/000LLA7SCYVGP6P5-C307.jpg\" alt=\"Miller: Je\u017celi to jest wojna, to oczekuj\u0119, \u017ce Polska wyst\u0105pi o zastosowanie art. 5 NATO \" align=\"left\" /></a>&quot;Je\u017celi to jest wojna, to ja oczekuj\u0119, \u017ce Polska skorzysta z art. 5 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego. To zale\u017cy od tego, jak czynniki wojskowe i polityczne oceniaj\u0105 t\u0119 sytuacj\u0119. Wydarzy\u0142a si\u0119 rzecz powa\u017cna i chc\u0119 skorzysta\u0107 z okazji, \u017ceby pogratulowa\u0107 polskim si\u0142om zbrojnym, a tak\u017ce sojuszniczym, bo tym razem obiekty, kt\u00f3re do nas wtargn\u0119\u0142y, zosta\u0142y unieszkodliwione. Do tej pory zdarza\u0142o si\u0119, \u017ce tak nie by\u0142o&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM by\u0142y premier Leszek Miller. Drugim go\u015bciem Tomasza Terlikowskiego by\u0142 szef Sejmowej Komisji...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538287,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-miller-jezeli-to-jest-wojna-to-oczekuje-ze-polska-wystapi-o-,nId,8019127",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/miller-jezeli-to-jest-wojna-to-oczekuje-ze-polska-wystapi-o/000LLA7SCYVGP6P5-C307.jpg",
        "title": "Miller: Je\u017celi to jest wojna, to oczekuj\u0119, \u017ce Polska wyst\u0105pi o zastosowanie art. 5 NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:04.100777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilny-komunikat-dowodztwa-operowanie-lotnictwa-zakonczone,nId,8019143\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-dowodztwa-operowanie-lotnictwa-zakonczone/000LLAHRAVNL3MUF-C307.jpg\" alt=\"Pilny komunikat dow\u00f3dztwa. Operowanie lotnictwa zako\u0144czone\" align=\"left\" /></a>Operowanie lotnictwa zako\u0144czone</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538283,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilny-komunikat-dowodztwa-operowanie-lotnictwa-zakonczone,nId,8019143",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-dowodztwa-operowanie-lotnictwa-zakonczone/000LLAHRAVNL3MUF-C307.jpg",
        "title": "Pilny komunikat dow\u00f3dztwa. Operowanie lotnictwa zako\u0144czone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:04.422281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-lotniska-znow-otwarte-operacje-wznowione,nId,8019135\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-lotniska-znow-otwarte-operacje-wznowione/000LLA7DHLL63XFD-C307.jpg\" alt=\"Polskie lotniska zn\u00f3w otwarte. Operacje wznowione\" align=\"left\" /></a>Przestrze\u0144 powietrzna nad Lotniskiem Chopina w Warszawie zosta\u0142a ponownie otwarta - poinformowa\u0142 ok. godziny 7.30 port lotniczy w Warszawie. Otwarta zosta\u0142a tak\u017ce przestrze\u0144 powietrzna nad lotniskami w Modlinie i Rzeszowie, zamkni\u0119ta jest wci\u0105\u017c nad Lublinem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538284,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polskie-lotniska-znow-otwarte-operacje-wznowione,nId,8019135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-lotniska-znow-otwarte-operacje-wznowione/000LLA7DHLL63XFD-C307.jpg",
        "title": "Polskie lotniska zn\u00f3w otwarte. Operacje wznowione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:04.968806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-nad-polska-tak-donald-trump-zareagowal-na-py,nId,8019141\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tak-trump-zareagowal-na-pytanie-o-naruszenie-polskiej-przest/000LLA82FRMS5DG5-C307.jpg\" alt=\"Tak Trump zareagowa\u0142 na pytanie o naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej\" align=\"left\" /></a>Donald Trump nie skomentowa\u0142 wtargni\u0119cia rosyjskich dron\u00f3w w polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - informuje korespondent RMF FM Pawe\u0142 \u017buchowski. Prezydent us\u0142ysza\u0142 pytanie, gdy wychodzi\u0142 z restauracji w pobli\u017cu Bia\u0142ego Domu. Na razie brak komentarza Bia\u0142ego Domu w tej sprawie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538286,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-nad-polska-tak-donald-trump-zareagowal-na-py,nId,8019141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tak-trump-zareagowal-na-pytanie-o-naruszenie-polskiej-przest/000LLA82FRMS5DG5-C307.jpg",
        "title": "Tak Trump zareagowa\u0142 na pytanie o naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:04.719226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:46:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-trzech-wojewodztw,nId,8019130\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-trzech-wojewodztw/000LLA6YE91DRTUS-C307.jpg\" alt=\"Uwaga: Pilny alert RCB dla mieszka\u0144c\u00f3w trzech wojew\u00f3dztw\" align=\"left\" /></a>&quot;Uwaga! W zwi\u0105zku z operacj\u0105 neutralizacji obiekt\u00f3w, kt\u00f3re naruszy\u0142y granic\u0119 RP, informuj s\u0142u\u017cby o dronach lub miejscach ich upadku. Zachowaj spok\u00f3j&quot; - taki alert w \u015brod\u0119 o poranku rozes\u0142ano do mieszka\u0144c\u00f3w wojew\u00f3dztwa podlaskiego, podkarpackiego i lubelskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538285,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-trzech-wojewodztw,nId,8019130",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-pilny-alert-rcb-dla-mieszkancow-trzech-wojewodztw/000LLA6YE91DRTUS-C307.jpg",
        "title": "Uwaga: Pilny alert RCB dla mieszka\u0144c\u00f3w trzech wojew\u00f3dztw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:25.225724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:01:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-wystapila-o-uruchomienie-artykulu-4-nato,nId,8019292\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polska-wystapila-o-uruchomienie-artykulu-4-nato/000LLDHP8OT2T0GD-C405.jpg\" alt=\"Polska wyst\u0105pi\u0142a o uruchomienie artyku\u0142u 4. NATO\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539978,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-wystapila-o-uruchomienie-artykulu-4-nato,nId,8019292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/polska-wystapila-o-uruchomienie-artykulu-4-nato/000LLDHP8OT2T0GD-C405.jpg",
        "title": "Polska wyst\u0105pi\u0142a o uruchomienie artyku\u0142u 4. NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:19.917543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:01:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sikorski-nie-bede-sciemnial-ze-nie-moze-byc-gorzej,nId,8019378\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sikorski-nie-bede-sciemnial-ze-nie-moze-byc-gorzej/000LLHDKJ8K52V7F-C405.jpg\" alt=\"Sikorski: Nie b\u0119d\u0119 \u015bciemnia\u0142, \u017ce nie mo\u017ce by\u0107 gorzej\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-sikorski-nie-bede-sciemnial-ze-nie-moze-byc-gorzej,nId,8019378",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/sikorski-nie-bede-sciemnial-ze-nie-moze-byc-gorzej/000LLHDKJ8K52V7F-C405.jpg",
        "title": "Sikorski: Nie b\u0119d\u0119 \u015bciemnia\u0142, \u017ce nie mo\u017ce by\u0107 gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:22:16.647291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:00:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-osiem-dronow-odnalezionych-najnowsze-informacje-nt-rosyjskie,nId,8019252\"><img src=\"https://i.iplsc.com/juz-osiem-dronow-odnalezionych-to-jeden-z-nich/000LLD0ZUQ5I6C70-C405.jpg\" alt=\"Ju\u017c osiem dron\u00f3w odnalezionych. To jeden z nich\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539427,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-osiem-dronow-odnalezionych-najnowsze-informacje-nt-rosyjskie,nId,8019252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/juz-osiem-dronow-odnalezionych-to-jeden-z-nich/000LLD0ZUQ5I6C70-C405.jpg",
        "title": "Ju\u017c osiem dron\u00f3w odnalezionych. To jeden z nich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:56:11.143435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T06:00:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-reakcja-nato-na-eskalacje-rosji-to-nie-byl-atak,nId,8019173\"><img src=\"https://i.iplsc.com/reakcja-nato-na-eskalacje-rosji-to-nie-byl-atak/000LLBA1MISEKQXK-C405.jpg\" alt=\"Reakcja NATO na eskalacj\u0119 Rosji. &quot;To nie by\u0142 atak&quot;\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538601,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-reakcja-nato-na-eskalacje-rosji-to-nie-byl-atak,nId,8019173",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/reakcja-nato-na-eskalacje-rosji-to-nie-byl-atak/000LLBA1MISEKQXK-C405.jpg",
        "title": "Reakcja NATO na eskalacj\u0119 Rosji. &quot;To nie by\u0142 atak&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:28.148284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-prowokacja-na-du,nId,8019113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-prowokacja-na-du/000LLBDL6REO97BW-C307.jpg\" alt=\"Atak dron\u00f3w na polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Prowokacja na du\u017c\u0105 skal\u0119 [RELACJA] \" align=\"left\" /></a>Zapraszamy do naszej relacji minuta po minucie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538986,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-prowokacja-na-du,nId,8019113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-prowokacja-na-du/000LLBDL6REO97BW-C307.jpg",
        "title": "Atak dron\u00f3w na polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Prowokacja na du\u017c\u0105 skal\u0119 [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:53:11.780926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-rosja-nie-bylo-t,nId,8019113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-rosja-nie-bylo-t/000LLE8GJWXXXXVK-C307.jpg\" alt=\"Atak dron\u00f3w na polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Rosja: Nie by\u0142o takich plan\u00f3w [RELACJA] \" align=\"left\" /></a>Zapraszamy do naszej relacji minuta po minucie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3540582,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-rosja-nie-bylo-t,nId,8019113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-na-polska-przestrzen-powietrzna-rosja-nie-bylo-t/000LLE8GJWXXXXVK-C307.jpg",
        "title": "Atak dron\u00f3w na polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Rosja: Nie by\u0142o takich plan\u00f3w [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T15:35:20.516294+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-relacja,nId,8019113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-relacja/000LLGXFYGGV5YIN-C307.jpg\" alt=\"Atak dron\u00f3w nad Polsk\u0105. Trump: No to zaczynamy! [RELACJA] \" align=\"left\" /></a>Zapraszamy do naszej relacji minuta po minucie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3541450,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-relacja,nId,8019113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-relacja/000LLGXFYGGV5YIN-C307.jpg",
        "title": "Atak dron\u00f3w nad Polsk\u0105. Trump: No to zaczynamy! [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T20:20:56.346268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-zapis-relacji,nId,8019113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-zapis-relacji/000LLGXFYGGV5YIN-C307.jpg\" alt=\"Atak dron\u00f3w nad Polsk\u0105. Trump: No to zaczynamy! [ZAPIS RELACJI] \" align=\"left\" /></a>Zapraszamy do naszej relacji minuta po minucie</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3544478,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-zapis-relacji,nId,8019113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/atak-dronow-nad-polska-trump-no-to-zaczynamy-zapis-relacji/000LLGXFYGGV5YIN-C307.jpg",
        "title": "Atak dron\u00f3w nad Polsk\u0105. Trump: No to zaczynamy! [ZAPIS RELACJI]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:29.937950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-naruszenie,nId,8019112\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-rosyjskie/000LLA3KAK0BKY60-C307.jpg\" alt=\"&quot;Akt wojny&quot;. Republikanin wzywa Trumpa do reakcji na rosyjskie drony nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski kongresmen Joe Wilson nazwa\u0142 wielokrotne naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119 &quot;aktem wojny&quot; i wezwa\u0142 prezydenta USA Donalda Trumpa do przyj\u0119cia sankcji, kt\u00f3re doprowadz\u0105 Rosj\u0119 do bankructwa. &quot;Rosja atakuje NATO-wskiego sojusznika Polsk\u0119 z u\u017cyciem ira\u0144skich dron\u00f3w shahed mniej ni\u017c tydzie\u0144 po tym, jak prezydent Trump go\u015bci\u0142 prezydenta Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu. To akt wojny i jeste\u015bmy wdzi\u0119czni sojusznikom NATO za ich szybk\u0105 odpowied\u017a na trwaj\u0105c\u0105 niesprowokowan\u0105 agresj\u0119 zbrodniarza wojennego Putina przeciwko...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-naruszenie,nId,8019112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-rosyjskie/000LLA3KAK0BKY60-C307.jpg",
        "title": "\"Akt wojny\". Republikanin wzywa Trumpa do reakcji na rosyjskie drony nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:30.420670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-dla-zolnierzy-wot-drony-z-rosji-nad-polska,nId,8019118\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alert-dla-zolnierzy-wot-drony-z-rosji-nad-polska/000LLA4M4XGFRLPS-C307.jpg\" alt=\"Alert dla \u017co\u0142nierzy WOT. Drony z Rosji nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>W zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej i uruchomieniem naziemnych zespo\u0142\u00f3w poszukiwawczo-ratowniczych wprowadzono skr\u00f3cony czas stawiennictwa dla \u017co\u0142nierzy Wojsk Obrony Terytorialnej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537962,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-alert-dla-zolnierzy-wot-drony-z-rosji-nad-polska,nId,8019118",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alert-dla-zolnierzy-wot-drony-z-rosji-nad-polska/000LLA4M4XGFRLPS-C307.jpg",
        "title": "Alert dla \u017co\u0142nierzy WOT. Drony z Rosji nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:29.700410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-zrobic-w-przypadku-odnalezienia-zestrzelonych-dronow,nId,8019120\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-zrobic-w-przypadku-odnalezienia-zestrzelonych-dronow/000LLA5JTI68QYNC-C307.jpg\" alt=\"Co zrobi\u0107 w przypadku odnalezienia zestrzelonych dron\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>W przypadku odnalezienia zestrzelonych dzisiaj w nocy rosyjskich dron\u00f3w, kt\u00f3re naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 - lub te\u017c ich fragment\u00f3w - nie nale\u017cy si\u0119 do nich zbli\u017ca\u0107, dotyka\u0107 ani ich przenosi\u0107. Takie elementy mog\u0105 by\u0107 niebezpieczne i musz\u0105 by\u0107 sprawdzone przez patrole saperskie. Sztab Generalny Wojska Polskiego poda\u0142 dok\u0142adn\u0105 instrukcj\u0119, co nale\u017cy w takiej sytuacji zrobi\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-zrobic-w-przypadku-odnalezienia-zestrzelonych-dronow,nId,8019120",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-zrobic-w-przypadku-odnalezienia-zestrzelonych-dronow/000LLA5JTI68QYNC-C307.jpg",
        "title": "Co zrobi\u0107 w przypadku odnalezienia zestrzelonych dron\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:30.148843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nato-powiadomione-rosyjskie-drony-nad-polska,nId,8019119\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nato-powiadomione-rosyjskie-drony-nad-polska/000LLA4RMS6HW4TU-C307.jpg\" alt=\"NATO powiadomione. Rosyjskie drony nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Polska jest w sta\u0142ym kontakcie z NATO w zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony. Premier Donald Tusk przekaza\u0142, \u017ce poinformowa\u0142 sekretarza generalnego NATO Marka Rutte o aktualnej sytuacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537961,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nato-powiadomione-rosyjskie-drony-nad-polska,nId,8019119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nato-powiadomione-rosyjskie-drony-nad-polska/000LLA4RMS6HW4TU-C307.jpg",
        "title": "NATO powiadomione. Rosyjskie drony nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:29.074978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilny-komunikat-bbn-prezydent-w-kontakcie-z-premierem-i-mon,nId,8019117\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-bbn-prezydent-w-kontakcie-z-premierem-i-mon/000LLA464O3FU3RM-C307.jpg\" alt=\"Pilny komunikat BBN: Prezydent w kontakcie z premierem i MON\" align=\"left\" /></a>Prezydent Karol Nawrocki jest na bie\u017c\u0105co informowany o sytuacji w zwi\u0105zku z naruszeniami polskiej przestrzeni powietrznej - przekaza\u0142o w \u015brod\u0119 nad ranem Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Zosta\u0142 niezw\u0142ocznie poinformowany i jest w sta\u0142ym kontakcie z premierem oraz MON - poda\u0142 rzecznik prezydenta. Prosimy wszystkich o zachowanie spokoju - zaapelowa\u0142o BBN.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537957,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-pilny-komunikat-bbn-prezydent-w-kontakcie-z-premierem-i-mon,nId,8019117",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pilny-komunikat-bbn-prezydent-w-kontakcie-z-premierem-i-mon/000LLA464O3FU3RM-C307.jpg",
        "title": "Pilny komunikat BBN: Prezydent w kontakcie z premierem i MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:30.629567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-rosyjskie-drony-nad-polska/news-policja-postawiona-w-stan-gotowosci-ogloszono-alarm,nId,8019124\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-postawiona-w-stan-gotowosci-ogloszono-alarm/000LLA5YEJIYBNF6-C307.jpg\" alt=\"Policja postawiona w stan gotowo\u015bci. Og\u0142oszono alarm\" align=\"left\" /></a>\u200bW zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej og\u0142oszony zosta\u0142 alarm dla jednostek policji z garnizon\u00f3w: podlaskiego, lubelskiego, podkarpackiego i mazowieckiego - przekaza\u0142a policja.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537963,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-rosyjskie-drony-nad-polska/news-policja-postawiona-w-stan-gotowosci-ogloszono-alarm,nId,8019124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policja-postawiona-w-stan-gotowosci-ogloszono-alarm/000LLA5YEJIYBNF6-C307.jpg",
        "title": "Policja postawiona w stan gotowo\u015bci. Og\u0142oszono alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:31.023260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-skoordynowane-dzialanie-kremla-gen-rozanski-o-dronach-z-rosj,nId,8019058\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/skoordynowane-dzialanie-kremla-gen-rozanski-o-dronach-z-rosj/000LL9EXHV2LUFN0-C307.jpg\" alt=\"&quot;Skoordynowane dzia\u0142anie Kremla&quot;. Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski o dronach z Rosji nad Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Czy co\u015b nam grozi w trakcie \u0107wicze\u0144 Zapad-2025?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537965,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-skoordynowane-dzialanie-kremla-gen-rozanski-o-dronach-z-rosj,nId,8019058",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/skoordynowane-dzialanie-kremla-gen-rozanski-o-dronach-z-rosj/000LL9EXHV2LUFN0-C307.jpg",
        "title": "\"Skoordynowane dzia\u0142anie Kremla\". Gen. R\u00f3\u017ca\u0144ski o dronach z Rosji nad Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:28.718344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-zwoluje-pilne-posiedzenie-rzadu-po-agresji-rosji,nId,8019121\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-zwoluje-pilne-posiedzenie-rzadu-po-agresji-rosji/000LLA5D6NT6C72O-C307.jpg\" alt=\"Tusk zwo\u0142uje pilne posiedzenie rz\u0105du po agresji Rosji\" align=\"left\" /></a>Na godzin\u0119 8 premier Donald Tusk zwo\u0142a\u0142 pilne posiedzenie rz\u0105du. Prezydent Karol Nawrocki zapowiedzia\u0142 narad\u0119 w BBN z udzia\u0142em szefa rz\u0105du. W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 rosyjskie drony wielokrotnie naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537956,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-zwoluje-pilne-posiedzenie-rzadu-po-agresji-rosji,nId,8019121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-zwoluje-pilne-posiedzenie-rzadu-po-agresji-rosji/000LLA5D6NT6C72O-C307.jpg",
        "title": "Tusk zwo\u0142uje pilne posiedzenie rz\u0105du po agresji Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:28.447140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-uszkodzony-dron-znaleziony-kolo-bialej-podlaskiej,nId,8019129\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-dron-znaleziony-kolo-bialej-podlaskiej/000LLA6SEQJFIDBF-C307.jpg\" alt=\"Uszkodzony dron znaleziony ko\u0142o Bia\u0142ej Podlaskiej\" align=\"left\" /></a>Komendant G\u0142\u00f3wny Policji og\u0142osi\u0142 alarm dla jednostek garnizon\u00f3w podlaskiego, lubelskiego, podkarpackiego i mazowieckiego</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537955,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-uszkodzony-dron-znaleziony-kolo-bialej-podlaskiej,nId,8019129",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzony-dron-znaleziony-kolo-bialej-podlaskiej/000LLA6SEQJFIDBF-C307.jpg",
        "title": "Uszkodzony dron znaleziony ko\u0142o Bia\u0142ej Podlaskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:29.333572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-apelujemy-o-pozostanie-w-domach,nId,8019115\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-apelujemy-o-pozostanie-w-domach/000LLA3UDU445HYG-C307.jpg\" alt=\"Wojsko: Apelujemy o pozostanie w domach\" align=\"left\" /></a>Pilny komunikat Dow\u00f3dztwa Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wojsko-apelujemy-o-pozostanie-w-domach,nId,8019115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wojsko-apelujemy-o-pozostanie-w-domach/000LLA3UDU445HYG-C307.jpg",
        "title": "Wojsko: Apelujemy o pozostanie w domach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:30.908868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:30:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-alarm-przy-granicy-z-polska,nId,8019125\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-alarm-przy-granicy-z-polska/000LLA6HH9Q1YQRO-C307.jpg\" alt=\"Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Alarm przy granicy z Polsk\u0105\" align=\"left\" /></a>Rosja przeprowadzi\u0142a w nocy z wtorku na \u015brod\u0119 kolejny zmasowany atak na Ukrain\u0119 przy u\u017cyciu rakiet i dron\u00f3w - poinformowa\u0142y ukrai\u0144skie Si\u0142y Powietrzne. Alarm przeciwlotniczy og\u0142oszono w ca\u0142ym kraju, w tym w zachodniej cz\u0119\u015bci przy granicy z Polsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537964,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-alarm-przy-granicy-z-polska,nId,8019125",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmasowany-atak-rosji-na-ukraine-alarm-przy-granicy-z-polska/000LLA6HH9Q1YQRO-C307.jpg",
        "title": "Zmasowany atak Rosji na Ukrain\u0119. Alarm przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:03.759288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:12:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dron-spadl-na-dom-na-lubelszczyznie,nId,8019150\"><img src=\"https://i.iplsc.com/dron-spadl-na-dom-na-lubelszczyznie-kolejne-maszyny-odnajdyw/000LLAGXE1YPQLS5-C405.jpg\" alt=\"Dron spad\u0142 na dom na Lubelszczy\u017anie. Kolejne maszyny odnajdywane w innych miejscach Polski\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538282,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-dron-spadl-na-dom-na-lubelszczyznie,nId,8019150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/dron-spadl-na-dom-na-lubelszczyznie-kolejne-maszyny-odnajdyw/000LLAGXE1YPQLS5-C405.jpg",
        "title": "Dron spad\u0142 na dom na Lubelszczy\u017anie. Kolejne maszyny odnajdywane w innych miejscach Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T05:30:28.274021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:12:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-pilna-narada,nId,8019123\"><img src=\"https://i.iplsc.com/prezydent-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-pilna-narada/000LLA5SNIMJTJBU-C405.jpg\" alt=\"Prezydent reaguje na rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Pilna narada z premierem\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537954,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-prezydent-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-pilna-narada,nId,8019123",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/prezydent-reaguje-na-rosyjskie-drony-nad-polska-pilna-narada/000LLA5SNIMJTJBU-C405.jpg",
        "title": "Prezydent reaguje na rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Pilna narada z premierem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T11:36:25.572285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:12:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-relacje-miesz,nId,8019311\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-to-tu-dron-sp/000LLE7MCS1OCOE0-C405.jpg\" alt=\"&quot;Nie zd\u0105\u017cy\u0142am wsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i us\u0142ysza\u0142am wybuch&quot;. To tu dron spad\u0142 na dom\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3539979,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-relacje-miesz,nId,8019311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/nie-zdazylam-wstac-z-lozka-i-uslyszalam-wybuch-to-tu-dron-sp/000LLE7MCS1OCOE0-C405.jpg",
        "title": "&quot;Nie zd\u0105\u017cy\u0142am wsta\u0107 z \u0142\u00f3\u017cka i us\u0142ysza\u0142am wybuch&quot;. To tu dron spad\u0142 na dom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:26.701189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T05:12:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tak-wygladalo-stracenie-rosyjskiego-drona-na-lubelszczyznie-,nId,8019214\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tak-wygladalo-stracenie-rosyjskiego-drona-na-lubelszczyznie/000LLBTII56HV2M1-C405.jpg\" alt=\"Tak wygl\u0105da\u0142o str\u0105cenie rosyjskiego drona na Lubelszczy\u017anie [WIDEO]\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538983,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-tak-wygladalo-stracenie-rosyjskiego-drona-na-lubelszczyznie-,nId,8019214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/tak-wygladalo-stracenie-rosyjskiego-drona-na-lubelszczyznie/000LLBTII56HV2M1-C405.jpg",
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142o str\u0105cenie rosyjskiego drona na Lubelszczy\u017anie [WIDEO]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T09:09:26.446343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:39:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostatni-dron-zestrzelono-o-6-45,nId,8019210\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-19-naruszen-przestrzeni-powietrznej-ostatni-dron-zestrz/000LLBJZWCYWL8GL-C405.jpg\" alt=\"Tusk: 19 narusze\u0144 przestrzeni powietrznej. Ostatni dron zestrzelono o 6:45\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538982,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-tusk-ostatni-dron-zestrzelono-o-6-45,nId,8019210",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/tusk-19-naruszen-przestrzeni-powietrznej-ostatni-dron-zestrz/000LLBJZWCYWL8GL-C405.jpg",
        "title": "Tusk: 19 narusze\u0144 przestrzeni powietrznej. Ostatni dron zestrzelono o 6:45",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T06:46:03.510195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:39:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-o-rosyjskich-dronach-prowokacja-na-duza-skale,nId,8019153\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tusk-o-rosyjskich-dronach-prowokacja-na-duza-skale/000LLAP2DBD0T6GQ-C405.jpg\" alt=\"Tusk o rosyjskich dronach: Prowokacja na du\u017c\u0105 skal\u0119\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3538281,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tusk-o-rosyjskich-dronach-prowokacja-na-duza-skale,nId,8019153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/tusk-o-rosyjskich-dronach-prowokacja-na-duza-skale/000LLAP2DBD0T6GQ-C405.jpg",
        "title": "Tusk o rosyjskich dronach: Prowokacja na du\u017c\u0105 skal\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T04:14:23.560778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:14:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-nad-polska-premier-na-miejscu-dzialan,nId,8019114\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-nad-polska-premier-na-miejscu-dzialan/000LLA3QIOWISI43-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Premier na miejscu dzia\u0142a\u0144\" align=\"left\" /></a>W nocy rosyjskie drony naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrz\u0105. Jak przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych, \u201eto akt agresji, kt\u00f3ry stworzy\u0142 zagro\u017cenie dla bezpiecze\u0144stwa obywateli\u201d. Cz\u0119\u015b\u0107 dron\u00f3w zosta\u0142a zestrzelona. Wiceminister obrony narodowej Cezary Tomczyk poinformowa\u0142, \u017ce w zwi\u0105zku z naruszeniem granicy Polski, premier Donald Tusk znajduje si\u0119 na miejscu dzia\u0142a\u0144. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537684,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-nad-polska-premier-na-miejscu-dzialan,nId,8019114",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-nad-polska-premier-na-miejscu-dzialan/000LLA3QIOWISI43-C307.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Premier na miejscu dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T04:14:23.235964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:14:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-w-polskiej-przestrzeni-powietrznej-relacja,nId,8019113\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosyjskie-drony-w-polskiej-przestrzeni-powietrznej-relacja/000LLA40IQ8X1DST-C405.jpg\" alt=\"Rosyjskie drony w polskiej przestrzeni powietrznej [RELACJA]\" align=\"left\" /></a></p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537683,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-w-polskiej-przestrzeni-powietrznej-relacja,nId,8019113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i.iplsc.com/rosyjskie-drony-w-polskiej-przestrzeni-powietrznej-relacja/000LLA40IQ8X1DST-C405.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony w polskiej przestrzeni powietrznej [RELACJA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T04:14:24.175080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:14:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-roj-dronow-na-polskim-niebie-jest-reakcja-premiera,nId,8019109\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/roj-dronow-na-polskim-niebie-jest-reakcja-premiera/000LLA2UL1F1VC15-C307.jpg\" alt=\"R\u00f3j dron\u00f3w na polskim niebie. Jest reakcja premiera \" align=\"left\" /></a>Polska przestrze\u0144 powietrzna zosta\u0142a tej nocy wielokrotnie naruszona w wyniku zmasowanego ataku Federacji Rosyjskiej na terytorium Ukrainy. Na te wydarzenia zareagowa\u0142 premier Donald Tusk. &quot;Trwa operacja zwi\u0105zana z wielokrotnym naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przeciwko obiektom wojsko u\u017cy\u0142o uzbrojenia. Otrzyma\u0142em meldunek od Dow\u00f3dcy Operacyjnego Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych o zestrzeleniu dron\u00f3w, kt\u00f3re wtargn\u0119\u0142y w nasz\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105 i mog\u0142y stanowi\u0107 zagro\u017cenie&quot; - poinformowa\u0142 szef rz\u0105du. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537687,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-roj-dronow-na-polskim-niebie-jest-reakcja-premiera,nId,8019109",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/roj-dronow-na-polskim-niebie-jest-reakcja-premiera/000LLA2UL1F1VC15-C307.jpg",
        "title": "R\u00f3j dron\u00f3w na polskim niebie. Jest reakcja premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T04:14:23.810344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:14:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mon-nad-polska-trwa-operacja-neutralizacji-obiektow-kto,nId,8019111\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-nad-polska-trwa-operacja-neutralizacji-obiektow-kto/000LLA2S435H0IKB-C307.jpg\" alt=\"Szef MON: Nad Polsk\u0105 trwa operacja neutralizacji obiekt\u00f3w, kt\u00f3re naruszy\u0142y granic\u0119 RP\" align=\"left\" /></a>W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 polskie si\u0142y powietrzne zosta\u0142y postawione w stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci bojowej. Minister obrony narodowej poinformowa\u0142, \u017ce samoloty my\u015bliwskie u\u017cy\u0142y uzbrojenia przeciwko niezidentyfikowanym obiektom, kt\u00f3re naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Trwaj\u0105 intensywne poszukiwania szcz\u0105tk\u00f3w zestrzelonych dron\u00f3w, w kt\u00f3re zaanga\u017cowane s\u0105 Wojska Obrony Terytorialnej. Polska pozostaje w sta\u0142ym kontakcie z dow\u00f3dztwem NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537685,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-szef-mon-nad-polska-trwa-operacja-neutralizacji-obiektow-kto,nId,8019111",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szef-mon-nad-polska-trwa-operacja-neutralizacji-obiektow-kto/000LLA2S435H0IKB-C307.jpg",
        "title": "Szef MON: Nad Polsk\u0105 trwa operacja neutralizacji obiekt\u00f3w, kt\u00f3re naruszy\u0142y granic\u0119 RP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T04:14:23.984758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:14:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-narusze,nId,8019112\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-narusze/000LLA3KAK0BKY60-C307.jpg\" alt=\"&quot;To akt wojny&quot;. Republikanin wzywa Trumpa do reakcji na naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski kongresmen Joe Wilson nazwa\u0142 wielokrotne naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez Rosj\u0119 &quot;aktem wojny&quot; i wezwa\u0142 prezydenta USA Donalda Trumpa do przyj\u0119cia sankcji, kt\u00f3re doprowadz\u0105 Rosj\u0119 do bankructwa. &quot;Rosja atakuje NATO-wskiego sojusznika Polsk\u0119 z u\u017cyciem ira\u0144skich dron\u00f3w shahed mniej ni\u017c tydzie\u0144 po tym, jak prezydent Trump go\u015bci\u0142 prezydenta Nawrockiego w Bia\u0142ym Domu. To akt wojny i jeste\u015bmy wdzi\u0119czni sojusznikom NATO za ich szybk\u0105 odpowied\u017a na trwaj\u0105c\u0105 niesprowokowan\u0105 agresj\u0119 zbrodniarza wojennego Putina przeciwko...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537686,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-to-akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-narusze,nId,8019112",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-akt-wojny-republikanin-wzywa-trumpa-do-reakcji-na-narusze/000LLA3KAK0BKY60-C307.jpg",
        "title": "\"To akt wojny\". Republikanin wzywa Trumpa do reakcji na naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T03:01:19.023377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T03:01:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lotniska-w-polsce-czasowo-zamkniete-nieplanowana-aktywnosc-w,nId,8019110\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lotniska-w-polsce-czasowo-zamkniete-nieplanowana-aktywnosc-w/000LLA2PSUX60IMJ-C307.jpg\" alt=\"Lotniska w Polsce czasowo zamkni\u0119te. &quot;Nieplanowana aktywno\u015b\u0107 wojskowa&quot; \" align=\"left\" /></a>W nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia 2025 roku cztery polskie lotniska zosta\u0142y czasowo zamkni\u0119te w zwi\u0105zku z nieplanowan\u0105 aktywno\u015bci\u0105 wojskow\u0105. Decyzja ta zapad\u0142a po serii zmasowanych atak\u00f3w Rosji na Ukrain\u0119 i naruszeniu polskiej przestrzeni powietrznej przez drony. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 intensywn\u0105 operacj\u0119 maj\u0105c\u0105 na celu identyfikacj\u0119 i neutralizacj\u0119 zagro\u017cenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537405,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-lotniska-w-polsce-czasowo-zamkniete-nieplanowana-aktywnosc-w,nId,8019110",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lotniska-w-polsce-czasowo-zamkniete-nieplanowana-aktywnosc-w/000LLA2PSUX60IMJ-C307.jpg",
        "title": "Lotniska w Polsce czasowo zamkni\u0119te. \"Nieplanowana aktywno\u015b\u0107 wojskowa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T03:01:18.782850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T03:01:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-rosyjskie-drony,nId,8019108\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-rosyjskie-drony/000LLA2HB5TRA87E-C307.jpg\" alt=\"Polska przestrze\u0144 powietrzna naruszona przez rosyjskie drony. Trwa operacja ich neutralizacji\" align=\"left\" /></a>W nocy z wtorku na \u015brod\u0119 polska przestrze\u0144 powietrzna zosta\u0142a wielokrotnie naruszona przez obiekty typu dron, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w zwi\u0105zku z rosyjskim atakiem na Ukrain\u0119. Wojsko Polskie natychmiast podj\u0119\u0142o dzia\u0142ania maj\u0105ce na celu identyfikacj\u0119 i neutralizacj\u0119 zagro\u017cenia. W rejonach przygranicznych wprowadzono najwy\u017cszy poziom gotowo\u015bci, a cztery lotniska zosta\u0142y zamkni\u0119te. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3537404,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-rosyjskie-drony,nId,8019108",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-przestrzen-powietrzna-naruszona-przez-rosyjskie-drony/000LLA2HB5TRA87E-C307.jpg",
        "title": "Polska przestrze\u0144 powietrzna naruszona przez rosyjskie drony. Trwa operacja ich neutralizacji",
        "vote": 0
    }
]