[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T18:28:24.093853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T18:17:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2459501-sluzby-w-miejscu-upadku-rosyjskiego-drona-w-miejscowosci-wohyn-w-woj-lubelskim-ph8642357/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Drony nad Polsk\u0105. \"Obserwowano, w jaki spos\u00f3b zachowaj\u0105 si\u0119 polskie instytucje\"\" />\n    Je\u017celi Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa wypuszcza alert kilkana\u015bcie minut przed godzin\u0105 dziewi\u0105t\u0105, to z zewn\u0105trz wygl\u0105da tak, jakby urz\u0119dnicy przyszli do pracy o \u00f3smej i dopiero zacz\u0119li drapa\u0107 si\u0119 po g\u0142owie i zastanawia\u0107 si\u0119, co trzeba zrobi\u0107 - m\u00f3wi nam Pawe\u0142 Prus, ekspert ds. komunikacji z Instytutu Zamenhofa. Robert Pszczel zwraca jednak uwag\u0119, \u017ce \"sytuacja by\u0142a bezprecedensowa, wi\u0119c potrzebna by\u0142a tutaj szczeg\u00f3\u0142owa weryfikacja i ostro\u017cno\u015b\u0107\". Jak w\u0142adza powinna komunikowa\u0107 si\u0119 z obywatelami w sytuacjach takich, jak ta z dzisiaj?",
        "id": 3543615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/drony-nad-polska-obserwowano-w-jaki-sposob-zachowaja-sie-polskie-instytucje-st8642692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2459501-sluzby-w-miejscu-upadku-rosyjskiego-drona-w-miejscowosci-wohyn-w-woj-lubelskim-ph8642357/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Drony nad Polsk\u0105. \"Obserwowano, w jaki spos\u00f3b zachowaj\u0105 si\u0119 polskie instytucje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T13:19:08.440497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T13:08:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-885849-do-incydentu-doszlo-w-wysokim-mazowieckim-ph8641891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Flaga z sierpem i m\u0142otem na maszcie telekomunikacyjnym\" />\n    Na maszcie telekomunikacyjnym w Wysokiem Mazowieckiem kto\u015b umie\u015bci\u0142 flag\u0119 z sierpem i m\u0142otem. Zauwa\u017cy\u0142 j\u0105 w\u0142a\u015bciciel terenu. Pocz\u0105tkowo my\u015bla\u0142, \u017ce to \"chuliga\u0144ski wybryk\". Po doniesieniach o przekroczeniu polskiej granicy przez obce drony zdecydowa\u0142 si\u0119 zawiadomi\u0107 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 3540788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/wysokie-mazowieckie-sierp-i-mlot-na-maszcie-telekomunikacyjnym-st8641829?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-885849-do-incydentu-doszlo-w-wysokim-mazowieckim-ph8641891/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Flaga z sierpem i m\u0142otem na maszcie telekomunikacyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:03:34.810856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:53:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5556721-do-zdarzenia-doszlo-w-krosniewicach-ph8641901/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 \u015bmierci\u0105, mia\u0142 przy sobie n\u00f3\u017c\" />\n    Policjanci z Kro\u015bniewic (\u0141\u00f3dzkie) zatrzymali nietrze\u017awego i agresywnego 34-latka, kt\u00f3ry grozi\u0142 20-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie no\u017cem. M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzuty.",
        "id": 3540173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/krosniewice-grozil-smiercia-mial-przy-sobie-noz-obywatel-gruzji-zatrzymany-st8641958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5556721-do-zdarzenia-doszlo-w-krosniewicach-ph8641901/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Grozi\u0142 \u015bmierci\u0105, mia\u0142 przy sobie n\u00f3\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T12:03:34.930866+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T11:52:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9278404-larry-ellison-ph8641596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Larry Ellison goni Elona Muska. Czy b\u0119dzie zmiana na podium?\" />\n    Larry Ellison, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i obecny prezes Oracle, odnotowa\u0142 spektakularny wzrost maj\u0105tku, kt\u00f3ry przybli\u017ca go do Elona Muska w rankingu najbogatszych ludzi globu. Jego fortuna zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 o 70 miliard\u00f3w dolar\u00f3w po opublikowaniu wynik\u00f3w kwartalnych firmy Oracle, kt\u00f3re znacznie przewy\u017cszy\u0142y oczekiwania analityk\u00f3w i zapowiadaj\u0105 dalszy dynamiczny rozw\u00f3j - podaje Bloomberg.",
        "id": 3540174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/larry-ellison-goni-elona-muska-czy-bedzie-zmiana-na-podium-st8641630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9278404-larry-ellison-ph8641596/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Larry Ellison goni Elona Muska. Czy b\u0119dzie zmiana na podium?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:38.826116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:49:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2901891-orlen-wagony-ph8641779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car wagon\u00f3w z gazem nale\u017c\u0105cych do Orlenu  \" />\n    Ameryka\u0144ska agencja Associated Press i litewskie media poinformowa\u0142y o po\u017carze wagon\u00f3w ze skroplonym gazem nale\u017c\u0105cych do koncernu Orlen. Do po\u017caru dosz\u0142o na przedmie\u015bciach Wilna. Wed\u0142ug litewskiego nadawcy publicznego LTR, wst\u0119pn\u0105 przyczyn\u0105 by\u0142o nieostro\u017cne zachowanie pracownika. Rzecznik Orlenu Mateusz Witczy\u0144ski potwierdzi\u0142, \u017ce dosz\u0142o do po\u017caru. Poinformowa\u0142 tak\u017ce, \u017ce \"na tym etapie nie ma podejrze\u0144, \u017ce jest to wynik celowych dzia\u0142a\u0144\".",
        "id": 3539638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/litwa-pozar-wagonow-z-gazem-nalezacych-do-orlenu-st8641787?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2901891-orlen-wagony-ph8641779/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car wagon\u00f3w z gazem nale\u017c\u0105cych do Orlenu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:39.089724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:47:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9239429-skrajnie-niebezpieczna-sytuacja-na-drodze-pod-bydgoszcza-ph8637521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 samochodem po \u015bcie\u017cce rowerowej. 21-latek z zarzutami\" />\n    21-letni kierowca, kt\u00f3ry jecha\u0142 po \u015bcie\u017cce rowerowej w miejscowo\u015bci Os\u00f3wiec (woj. kujawsko-pomorskie), us\u0142ysza\u0142 prokuratorskie zarzuty.",
        "id": 3539639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/osowiec-jechal-samochodem-po-sciezce-rowerowej-21-latek-z-zarzutami-st8641291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9239429-skrajnie-niebezpieczna-sytuacja-na-drodze-pod-bydgoszcza-ph8637521/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142 samochodem po \u015bcie\u017cce rowerowej. 21-latek z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:39.272787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:45:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3436216-rosyjskie-drony-ph8641818/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wygl\u0105da masowa produkcja \u015bmierciono\u015bnych dron\u00f3w w Rosji\" />\n    Ponad 900 kilometr\u00f3w na wsch\u00f3d od Moskwy znajduje si\u0119 ogromna fabryka \u015bmierciono\u015bnych dron\u00f3w. Produkowane na bazie ira\u0144skiego Shaheda w Rosji znane s\u0105 pod nazw\u0105 Giera\u0144. W hali zak\u0142adu wisi portret J\u00f3zefa Stalina. Wed\u0142ug danych ukrai\u0144skiego wywiadu Rosja planuje wyprodukowa\u0107 w tym roku nawet 40 tysi\u0119cy dron\u00f3w szturmowych i ponad 20 tysi\u0119cy tzw. wabik\u00f3w - plastikowych i tanich dron\u00f3w, kt\u00f3rych rol\u0105 jest dezorientowanie obrony przeciwlotniczej. Materia\u0142 Justyny Zuber.",
        "id": 3539640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tak-wyglada-masowa-produkcja-smiercionosnych-dronow-w-rosji-st8641820?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3436216-rosyjskie-drony-ph8641818/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak wygl\u0105da masowa produkcja \u015bmierciono\u015bnych dron\u00f3w w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:39.499572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:42:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6103024-policja-zatrzymala-trzy-osoby-zdjecie-ilustracyjne-ph8607661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pr\u00f3bowa\u0142 powstrzyma\u0107 z\u0142odzieja, w jego stron\u0119 skierowano \"przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144\"\" />\n    Policjanci z Gda\u0144ska zatrzymali dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w zwi\u0105zku ze zdarzeniem w jednym z supermarket\u00f3w. Jeden z m\u0119\u017cczyzn ukrad\u0142 ze sklepu alkohol, drugi mia\u0142 u\u017cy\u0107 przedmiotu przypominaj\u0105cego bro\u0144, aby uniemo\u017cliwi\u0107 ochroniarzowi uj\u0119cie z\u0142odzieja.",
        "id": 3539641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-ochroniarz-probowal-powstrzymac-zlodzieja-w-jego-strone-skierowano-przedmiot-przypominajacy-bron-st8641482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6103024-policja-zatrzymala-trzy-osoby-zdjecie-ilustracyjne-ph8607661/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pr\u00f3bowa\u0142 powstrzyma\u0107 z\u0142odzieja, w jego stron\u0119 skierowano \"przedmiot przypominaj\u0105cy bro\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:39.695567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:39:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8745695-ataki-rosyjskich-dronow-ph8641769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwsze naruszenie przed p\u00f3\u0142noc\u0105, ostatnie zestrzelenie o poranku. Co dzia\u0142o si\u0119 w nocy\" />\n    Oko\u0142o 23.30 odnotowano pierwsze naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej. Ostatnie oko\u0142o godziny 6.30 - przekaza\u0142 Donald Tusk. Doda\u0142, \u017ce namierzono 19 dron\u00f3w. Najwy\u017csi przedstawiciele polskich w\u0142adz przedstawili tak\u017ce inne informacje na temat reakcji wojska, spotka\u0144 na wysokim szczeblu i przebiegu nocnych zdarze\u0144. Podsumowujemy je. Prezentujemy te\u017c map\u0119, kt\u00f3ra pokazuje trasy przelotu rosyjskich dron\u00f3w i rakiet. Cz\u0119\u015bci obejmuje przestrze\u0144 nad terytorium Polski.",
        "id": 3539642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pierwsze-naruszenie-przed-polnoca-ostatnie-zestrzelenie-o-poranku-co-dzialo-sie-w-nocy-st8641438?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8745695-ataki-rosyjskich-dronow-ph8641769/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pierwsze naruszenie przed p\u00f3\u0142noc\u0105, ostatnie zestrzelenie o poranku. Co dzia\u0142o si\u0119 w nocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:39.897429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:35:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1634511-stluczka-dwoch-rowerzystow-ph8640758/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Rower rozpad\u0142 si\u0119 na kawa\u0142ki\". Zderzenie rowerzyst\u00f3w na nagraniu\" />\n    W pobli\u017cu jednego ze skrzy\u017cowa\u0144 w Kaliszu zderzy\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch rowerzyst\u00f3w. Z relacji \u015bwiadka wynika, \u017ce obaj jechali po chodniku. Na Kontak24 otrzymali\u015bmy nagranie ze zdarzenia.",
        "id": 3539643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-jeden-rower-rozpadl-jak-sie-klocki-drugi-pozostal-nietkniety-nagranie-ze-stluczki-rowerzystow-st8641538?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1634511-stluczka-dwoch-rowerzystow-ph8640758/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Rower rozpad\u0142 si\u0119 na kawa\u0142ki\". Zderzenie rowerzyst\u00f3w na nagraniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T10:51:40.086717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T10:34:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1013061-zdarzenie-ciezarowki-z-pociagiem-w-miejscowosci-budzyn-ph7716065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W zderzeniu ci\u0119\u017car\u00f3wki z poci\u0105giem zgin\u0119li dwaj kolejarze. S\u0105d uchyli\u0142 wyrok \" />\n    Wjecha\u0142 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0105 wy\u0142adowan\u0105 blach\u0105 na przejazd kolejowy, wprost pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g. W wypadku w Budzyniu (Wielkopolska) zgin\u0119li dwaj kolejarze. S\u0105d Apelacyjny w Poznaniu uchyli\u0142 we wtorek wyrok s\u0105du pierwszej instancji. Powodem by\u0142 udzia\u0142 w sk\u0142adzie s\u0105du neos\u0119dziego.",
        "id": 3539644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-w-budzyniu-sad-apelacyjny-uchylil-wyrok-z-pierwszej-instancji-st8641213?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1013061-zdarzenie-ciezarowki-z-pociagiem-w-miejscowosci-budzyn-ph7716065/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W zderzeniu ci\u0119\u017car\u00f3wki z poci\u0105giem zgin\u0119li dwaj kolejarze. S\u0105d uchyli\u0142 wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T08:20:22.592475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T08:07:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-284107-nawrocki-ph8641359/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki: w ci\u0105gu 48 godzin zostanie zwo\u0142ana Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego\" />\n    Na naradzie w Biurze Bezpiecze\u0144stwa Narodowego dyskutowali\u015bmy o mo\u017cliwo\u015bci uruchomienia artyku\u0142u 4 Traktatu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego - powiedzia\u0142 prezydent Karol Nawrocki. Przekaza\u0142, \u017ce w ci\u0105gu 48 godzin zostanie zwo\u0142ana Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego w zwi\u0105zku z naruszeniem polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony.",
        "id": 3538710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-w-ciagu-48-godzin-zostanie-zwolana-rada-bezpieczenstwa-narodowego-st8641351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-284107-nawrocki-ph8641359/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nawrocki: w ci\u0105gu 48 godzin zostanie zwo\u0142ana Rada Bezpiecze\u0144stwa Narodowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:11:41.787825+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T07:07:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870473-polskie-mysliwce-ph8640985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Reagujemy. I taki sygna\u0142 do Kremla pop\u0142yn\u0105\u0142\"\" />\n    Dzisiaj dali\u015bmy wyra\u017any sygna\u0142 i tutaj trzeba pochwali\u0107 Dow\u00f3dztwo Operacyjne, kt\u00f3re zdecydowa\u0142o si\u0119 na to, aby zacz\u0105\u0107 neutralizowa\u0107 tego typu obiekty - powiedzia\u0142 w \"Rozmowie Piaseckiego\" genera\u0142 Miros\u0142aw R\u00f3\u017ca\u0144ski. Wed\u0142ug niego naruszenie polskiej przestrzeni powietrznej przez rosyjskie drony to by\u0142o \"testowaniem\".",
        "id": 3538409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/drony-zestrzelone-nad-polska-general-miroslaw-rozanski-reagujemy-i-taki-sygnal-do-kremla-poplynal-st8641127?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7870473-polskie-mysliwce-ph8640985/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Reagujemy. I taki sygna\u0142 do Kremla pop\u0142yn\u0105\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T08:20:22.772271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2729221-dron-znaleziony-pod-opocznem-ph8641267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Informacje o kolejnych znalezionych dronach. Namierzyli ju\u017c cztery\" />\n    O godzinie 5.40 w miejscowo\u015bci Czosn\u00f3wka (Lubelskie) policjanci potwierdzili odnalezienie uszkodzonego drona. Szcz\u0105tki kolejnej z maszyn spad\u0142y na dom mieszkalny w miejscowo\u015bci Wyryki-Wola, drona odnaleziono te\u017c w Mniszkowie w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim i w Cze\u015bnikach, w powiecie zamojskim. Sztab Generalny Wojska Polskiego wskaza\u0142, co robi\u0107 w przypadku odnalezienia zestrzelonych obiekt\u00f3w.",
        "id": 3538711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/czosnowka-wyryki-wola-mniszkow-czesniki-odnalezli-szczatki-zestrzelonych-dronow-mapa-st8641044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2729221-dron-znaleziony-pod-opocznem-ph8641267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Informacje o kolejnych znalezionych dronach. Namierzyli ju\u017c cztery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T07:11:41.903237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1295836-czosnowka-ph8641077/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jeden le\u017ca\u0142 w polu, cz\u0119\u015bci innego spad\u0142y na dom, kolejny znaleziono w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim\" />\n    O godzinie 5.40 w miejscowo\u015bci Czosn\u00f3wka (Lubelskie) policjanci potwierdzili odnalezienie uszkodzonego drona. Szcz\u0105tki kolejnej z maszyn spad\u0142y na dom mieszkalny w miejscowo\u015bci Wyryki-Wola, drona odnaleziono te\u017c w Mniszkowie w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim. Sztab Generalny Wojska Polskiego wskaza\u0142, co robi\u0107 w przypadku odnalezienia zestrzelonych obiekt\u00f3w.",
        "id": 3538410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/czosnowka-szczatki-pierwszego-drona-odnalezione-wyryki-wola-czesci-drona-spadly-na-dom-dron-znaleziony-w-mniszkowie-st8641044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1295836-czosnowka-ph8641077/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jeden le\u017ca\u0142 w polu, cz\u0119\u015bci innego spad\u0142y na dom, kolejny znaleziono w wojew\u00f3dztwie \u0142\u00f3dzkim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T16:01:38.754540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2729221-dron-znaleziony-pod-opocznem-ph8641267/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znaleziono ju\u017c 12 dron\u00f3w. Nowe informacje z prokuratury po ogl\u0119dzinach\" />\n    Jak poda\u0142 po godzinie 17 resort spraw wewn\u0119trznych i administracji, znaleziono ju\u017c 12 dron\u00f3w, kt\u00f3re w nocy naruszy\u0142y polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105. Sta\u0142o si\u0119 to po zmasowanym ataku Rosji na Ukrain\u0119. Lubelska prokuratura poda\u0142a nowe informacje po ogl\u0119dzinach dron\u00f3w. Przy \u017cadnym z nich nie znaleziono materia\u0142\u00f3w wybuchowych.",
        "id": 3541990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/znaleziono-juz-12-dronow-nowe-informacje-z-prokuratury-po-ogledzinach-st8641044?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2729221-dron-znaleziony-pod-opocznem-ph8641267/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znaleziono ju\u017c 12 dron\u00f3w. Nowe informacje z prokuratury po ogl\u0119dzinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T04:37:42.590020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T04:32:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie nadzwyczajne posiedzenie rz\u0105du\u00a0\" />\n    Rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka poinformowa\u0142, \u017ce premier Donald Tusk odbywa spotkanie z ministrami odpowiedzialnymi za bezpiecze\u0144stwo pa\u0144stwa. Na godzin\u0119 8 zwo\u0142ane zosta\u0142o nadzwyczajne posiedzenie Rady Ministr\u00f3w.",
        "id": 3537773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nadzwyczajne-posiedzenie-rzadu-ws-naruszenia-polskiej-przestrzeni-st8641015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119dzie nadzwyczajne posiedzenie rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-10T02:14:24.912064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-10T00:17:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-73f7vb-polski-mysliwiec-ph7951328/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska przestrze\u0144 \"wielokrotnie naruszona\". \"Trwa operacja, kt\u00f3rej celem jest neutralizacja obiekt\u00f3w\"\" />\n    W trakcie ataku Rosji na Ukrain\u0119 przestrze\u0144 powietrzna polski \"zosta\u0142a wielokrotnie naruszona przez obiekty typu dron\" - poinformowa\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. \"Trwa operacja, kt\u00f3rej celem jest identyfikacja i neutralizacja obiekt\u00f3w. Na polecenie Dow\u00f3dcy Operacyjnego RSZ zosta\u0142o u\u017cyte uzbrojenie\" - czytamy w komunikacie.",
        "id": 3537229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rosja-atakuje-ukraine-naruszona-przestrzen-polski-trwa-neutralizacja-obiektow-st8640975?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-73f7vb-polski-mysliwiec-ph7951328/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska przestrze\u0144 \"wielokrotnie naruszona\". \"Trwa operacja, kt\u00f3rej celem jest neutralizacja obiekt\u00f3w\"",
        "vote": 0
    }
]