[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T22:26:33.578558+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T21:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f1/b0/1e/z32180977IHG,Wladimir-Putin-na-Alasce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek po godzinie 21 czasu polskiego dosz\u0142o do d\u0142ugo wyczekiwanego spotkania Donald Trump - W\u0142adimir Putin. To pierwsza od 10 lat wizyta rosyjskiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 3340696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180974,niewygodne-pytania-do-putina-czerwony-dywan-i-historyczny-gest.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f1/b0/1e/z32180977IHG,Wladimir-Putin-na-Alasce.jpg",
        "title": "Niewygodne pytania do Putina, czerwony dywan i historyczny gest Trumpa. To dzia\u0142o si\u0119, zanim zamkni\u0119to drzwi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T21:21:34.536415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T21:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cc/b0/1e/z32180940IHG,Szczyt-Putin-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Spos\u010f\u017c\u02ddb powitania W\u0142adimira Putina w Stanach Zjednoczonych wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 komentarzy i oburzenia w mediach. - Krwawy dyktator siedzi w samochodzie obok prezydenta wolnego \u015bwiata - stwierdzi\u0142 Piotr Kra\u015bko, nazywaj\u0105c ten obraz \"przejmuj\u0105cym\".",
        "id": 3340374,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180929,krwawy-dyktator-siedzi-w-samochodzie-obok-prezydenta-oburzenie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/cc/b0/1e/z32180940IHG,Szczyt-Putin-Trump.jpg",
        "title": "\"Krwawy dyktator siedzi w samochodzie obok prezydenta\". Oburzenie ws. szczytu na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T21:21:34.713758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T20:18:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a1/b0/1e/z32180897IHG,Wladimir-Putin-na-Alasce.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 d\u0142ugo wyczekiwany szczyt Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina na Alasce. Po powitaniu rosyjskiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy na czerwonym dywanie dziennikarka zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142a si\u0119 do Putina. Jak zareagowa\u0142?",
        "id": 3340375,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180895,putin-pozowal-z-trumpem-nagle-padlo-to-pytanie-rosyjski-lider.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a1/b0/1e/z32180897IHG,Wladimir-Putin-na-Alasce.jpg",
        "title": "Putin pozowa\u0142 z Trumpem. Nagle pad\u0142o to pytanie. Rosyjski lider wykona\u0142 jeden gest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:11:31.941196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T19:09:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/35/b0/1e/z32180789IHG,Keith-Kellogg.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas rozm\u010f\u017c\u02ddw Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem zabraknie specjalnego wys\u0142annika prezydenta USA ds. Ukrainy gen. Keitha Kellogga - poinformowa\u0142a stacja CNN.",
        "id": 3339610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180782,nagla-zmiana-tuz-przed-spotkaniem-zabraknie-waznej-osoby-europa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/35/b0/1e/z32180789IHG,Keith-Kellogg.jpg",
        "title": "Nag\u0142a zmiana tu\u017c przed spotkaniem. Zabraknie wa\u017cnej osoby. Europa zaniepokojona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:11:32.119891+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T18:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Samolot W\u0142adimira Putina wyl\u0105dowa\u0142 na Alasce. Prezydent Rosji przylecia\u0142 na spotkanie z Donaldem Trumpem.",
        "id": 3339611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180779,wladimir-putin-przylecial-na-spotkanie-z-donaldem-trumpem-jego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/4e/61/1e/z31857486IHG,Pilne.jpg",
        "title": "W\u0142adimir Putin przylecia\u0142 na spotkanie z Donaldem Trumpem. Jego samolot wyl\u0105dowa\u0142 na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:11:32.326858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T18:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/b0/1e/z32180457IHG,Mecz-Rakowa-z-Maccabi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jak podaje Polska Agencja Prasowa, izraelskie media, donosz\u0105, \u017ce kibice Maccabi Hajfa zostali zaatakowani po meczu przez Polak\u010f\u017c\u02ddw po czwartkowym meczu na W\u0119grzech. Co pisz\u0105 izraelskie portale?",
        "id": 3339612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180690,skandal-podczas-meczu-izraelskie-media-pisza-o-ataku-na-autobus.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e9/b0/1e/z32180457IHG,Mecz-Rakowa-z-Maccabi.jpg",
        "title": "Skandal podczas meczu. Izraelskie media pisz\u0105 o ataku na autobus kibic\u010f\u017c\u02ddw Maccabi Hajfa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:11:32.536725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T18:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/23/b0/1e/z32180771IHG,Air-Force-One.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump wyl\u0105dowa\u0142 ju\u017c na Alasce. O godzinie 21 czasu obowi\u0105zuj\u0105cego w Polsce ma spotka\u0107 si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 3339613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180761,trump-juz-na-miejscu-air-force-one-wyladowal-na-alasce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/23/b0/1e/z32180771IHG,Air-Force-One.jpg",
        "title": "Trump ju\u017c na miejscu. Air Force One wyl\u0105dowa\u0142 na Alasce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:08:44.444400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f6/b0/1e/z32180470IHG,Baza-Elmendorf-Richardson.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W pi\u0105tek na terytorium, kt\u010f\u017c\u02ddre kiedy\u015b nale\u017ca\u0142o do Rosji, a od 1959 roku jest ameryka\u0144skim stanem, odb\u0119dzie si\u0119 szczyt pomi\u0119dzy Donaldem Trumpem a W\u0142adimirem Putinem. Wyja\u015bniamy, dlaczego na miejsce spotkania wybrano akurat baz\u0119 lotnicz\u0105 Elmendorf-Richardson.",
        "id": 3339187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180427,to-tam-trump-spotka-sie-z-putinem-dlaczego-ograniczy-atmosfere.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/f6/b0/1e/z32180470IHG,Baza-Elmendorf-Richardson.jpg",
        "title": "To tam Trump spotka si\u0119 z Putinem. Dlaczego? Ograniczy \"atmosfer\u0119 cyrku\". S\u0105 zdj\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:08:44.627164+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8b/b0/1e/z32180619IHG,Zakaz-kapieli--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwach pomorskim, zachodniopomorskim i warmi\u0144sko-mazurskim zamkni\u0119to kilka k\u0105pielisk. G\u0142\u010f\u017c\u02ddwny Inspektorat Sanitarny poinformowa\u0142, gdzie wykryto podwy\u017cszone st\u0119\u017cenia gro\u017anych dla ludzi bakterii.",
        "id": 3339188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32180603,czerwone-flagi-na-polskich-kapieliskach-wykryto-grozne-bakterie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8b/b0/1e/z32180619IHG,Zakaz-kapieli--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Czerwone flagi na polskich k\u0105pieliskach. Wykryto gro\u017ane bakterie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:08:44.803562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:16:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/80/b0/1e/z32180608IHG,Wladimir-Putin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kreml zapowiada, \u017ce rozmowy W\u0142adimira Putina i Donalda Trumpa mog\u0105 potrwa\u0107 wiele godzin, a rosyjska delegacja przyje\u017cd\u017ca na szczyt w bojowych nastrojach. Jak ujawniono, spotkanie na Alasce ma dotyczy\u0107 nie tylko wojny w Ukrainie.",
        "id": 3339189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180602,kreml-podal-nowe-informacje-tyle-maja-potrwac-negocjacje-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/80/b0/1e/z32180608IHG,Wladimir-Putin.jpg",
        "title": "Kreml poda\u0142 nowe informacje. Tyle maj\u0105 potrwa\u0107 negocjacje z Trumpem. Putin przyleci w ostatniej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:08:44.980329+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1d/b0/1e/z32180509IHG,Pozar-fabryki-amunicji-w-Rosji.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie fabryki amunicji w obwodzie riaza\u0144skim dosz\u0142o do eksplozji i po\u017caru. Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a oko\u0142o 20 zosta\u0142o rannych. Pojawi\u0142y si\u0119 pierwsze informacje o przyczynie eksplozji.",
        "id": 3339190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32180499,eksplozja-i-pozar-w-rosyjskiej-fabryce-amunicji-sa-ofiary-smiertelne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1d/b0/1e/z32180509IHG,Pozar-fabryki-amunicji-w-Rosji.jpg",
        "title": "Eksplozja i po\u017car w rosyjskiej fabryce amunicji. S\u0105 ofiary \u015bmiertelne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T17:01:37.769976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T16:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ee/b0/1e/z32180462IHG,Donald-Trump-i-Alaksandr-Lukaszenka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump rozmawia\u0142 z Alaksandrem \u0141ukaszenk\u0105. Jednym z temat\u010f\u017c\u02ddw by\u0142o spotkanie prezydenta USA z W\u0142adimirem Putinem. Trump przekaza\u0142 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c, za co podzi\u0119kowa\u0142 bia\u0142oruskiemu przyw\u010f\u017c\u02dddcy.",
        "id": 3338650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180452,niespodziewana-rozmowa-trumpa-z-lukaszenka-prezydent-usa-zdradzil.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/ee/b0/1e/z32180462IHG,Donald-Trump-i-Alaksandr-Lukaszenka.jpg",
        "title": "Niespodziewana rozmowa Trumpa z \u0141ukaszenk\u0105. Prezydent USA zdradzi\u0142 szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:56:31.208789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T15:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/dd/b0/1e/z32180445IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"To wa\u017cne, \u017ceby szczyt na Alasce otworzy\u0142 drog\u0119 do sprawiedliwego pokoju i tr\u010f\u017c\u02ddjstronnych negocjacji\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. \"Ju\u017c czas zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 i konieczne kroki musz\u0105 zosta\u0107 podj\u0119te przez Rosj\u0119. Liczymy na ciebie, Ameryko\" - napisa\u0142.",
        "id": 3338102,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180425,wolodymyr-zelenski-o-rosyjskich-stratach-i-szczycie-na-alasce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/dd/b0/1e/z32180445IHG,Wolodymyr-Zelenski.jpg",
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski o rosyjskich stratach i szczycie na Alasce. \"Stawka jest wysoka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:56:31.386170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c3/b0/1e/z32180419IHG,IMGW-ostrzega-przed-upalami.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia przed upa\u0142ami dla wszystkich wojew\u010f\u017c\u02dddztw. W jednym regionie obowi\u0105zuj\u0105 ostrze\u017cenia trzeciego stopnia. Przez weekend mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 r\u010f\u017c\u02ddwnie\u017c burze i opady deszczu.",
        "id": 3338103,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pogoda-i-klimat/7,198071,32180410,cala-polska-w-alertach-imgw-ostrzega-nadciagaja-ekstremalne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c3/b0/1e/z32180419IHG,IMGW-ostrzega-przed-upalami.jpg",
        "title": "Ca\u0142a Polska w alertach. IMGW ostrzega: Nadci\u0105gaj\u0105 ekstremalne upa\u0142y i burze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:54:21.119258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:31:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/b0/1e/z32180456IHG,Mecz-Rakowa-z-Maccabi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Thomas Rose w stanowczy spos\u010f\u017c\u02ddb odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do incydentu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o podczas meczu pi\u0142karskiego Rakowa Cz\u0119stochowa z Maccabi Hajfa. Przysz\u0142y ambasador USA w Polsce w swoim wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych nie kry\u0142 oburzenia zachowaniem Izraelczyk\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3337612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180438,ostra-reakcja-przyszlego-ambasadora-usa-w-polsce-ws-izraelskich.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e8/b0/1e/z32180456IHG,Mecz-Rakowa-z-Maccabi.jpg",
        "title": "Ostra reakcja przysz\u0142ego ambasadora USA w Polsce ws. izraelskich kibic\u010f\u017c\u02ddw. \"W\u015bciek\u0142y, oburzony, zdegustowany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:54:21.311403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/5/10294/z10294725IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W G\u010f\u017c\u02ddrze Kalwarii z Wis\u0142y wy\u0142owiono cia\u0142o kobiety. Jak podaje Miejski Reporter, to zaginiona przez kilkoma dniami 70-latka.",
        "id": 3337613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32180404,dramatyczne-doniesienia-z-gory-kalwarii-z-wisly-wylowiono-cialo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/5/10294/z10294725IHG,Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Dramatyczne doniesienia z G\u010f\u017c\u02ddry Kalwarii. Z Wis\u0142y wy\u0142owiono cia\u0142o kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Rochowicz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:54:21.486577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/b0/1e/z32180389IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump i W\u0142adimir Putin s\u0105 w drodze na Alask\u0119. Stacja NBC opisa\u0142a, jak ma wygl\u0105da\u0107 powitanie rosyjskiego przyw\u010f\u017c\u02dddcy.",
        "id": 3337614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180351,media-bedzie-czerwony-dywan-dla-putina-trump-osobiscie-go.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a5/b0/1e/z32180389IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Media: B\u0119dzie czerwony dywan dla Putina. \"Trump osobi\u015bcie go przywita\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:54:21.661689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/b0/1e/z32180341IHG,Donald-Trump-i-Karol-Nawrocki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej w Kancelarii Prezydenta Marcin Przydacz powiedzia\u0142, o czym Karol Nawrocki rozmawia\u0142 z Donaldem Trumpem podczas telekonferencji. Nawrocki udzieli\u0142 Trumpowi rady przed spotkaniem prezydenta USA z W\u0142adimirem Putinem.",
        "id": 3337615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32180310,to-nawrocki-powiedzial-trumpowi-dal-mu-rade-przed-spotkaniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/75/b0/1e/z32180341IHG,Donald-Trump-i-Karol-Nawrocki.jpg",
        "title": "To Nawrocki powiedzia\u0142 Trumpowi. Da\u0142 mu rad\u0119 przed spotkaniem z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:54:21.838091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T13:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/b0/1e/z32180393IHG,Marcin-Kierwinski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polska policja wyst\u0105pi\u0142a do w\u0119gierskich s\u0142u\u017cb o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zidentyfikowania kibic\u010f\u017c\u02ddw, kt\u010f\u017c\u02ddrzy wywiesili antypolski transparent podczas rozgrywanego na W\u0119grzech meczu pi\u0142karskiego Rakowa Cz\u0119stochowa z dru\u017cyn\u0105 Maccabi Hajfa. Izraelscy kibice na trybunach wywiesili napis \"Mordercy od 1939 roku\".",
        "id": 3337616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32180194,skandal-na-meczu-rakow-maccabi-szef-mswia-reaguje-haniebne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a9/b0/1e/z32180393IHG,Marcin-Kierwinski.jpg",
        "title": "Skandal na meczu Rak\u010f\u017c\u02ddw-Maccabi. Szef MSWiA reaguje. \"Haniebne praktyki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Rutkowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:46:39.808219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T13:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e4/b0/1e/z32180196IHG,Karol-Nawrocki-i-Slawomir-Cenckiewicz.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego kierowane przez S\u0142awomira Cenckiewicza za\u017c\u0105da\u0142o od MON dost\u0119pu do systemu ewidencji \u017co\u0142nierzy - poinformowa\u0142 Onet. Rzecznik Karola Nawrockiego odni\u010f\u017c\u02dds\u0142 si\u0119 do tych doniesie\u0144.",
        "id": 3337105,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32180161,bbn-zada-dostepu-do-ewidencji-zolnierzy-beda-grac-teczkami.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e4/b0/1e/z32180196IHG,Karol-Nawrocki-i-Slawomir-Cenckiewicz.jpg",
        "title": "BBN \u017c\u0105da dost\u0119pu do ewidencji \u017co\u0142nierzy? \"B\u0119d\u0105 gra\u0107 teczkami\". Jest odpowied\u017a Kancelarii Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:46:39.991261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/46/b0/1e/z32180294IHG,Tusk-o-spotkaniu-Trump-Putin--To-dobry-dzien--Nawi.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"15 sierpnia to dobry dzie\u0144 na rozmowy z Rosj\u0105 o wojnie i pokoju\" - uwa\u017ca premier Donald Tusk. W najnowszym wpisie na X wyt\u0142umaczy\u0142 dlaczego, nawi\u0105zuj\u0105c do historii Polski.",
        "id": 3337106,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180163,tusk-o-spotkaniu-trump-putin-to-dobry-dzien-nie-wiedzielismy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/46/b0/1e/z32180294IHG,Tusk-o-spotkaniu-Trump-Putin--To-dobry-dzien--Nawi.jpg",
        "title": "Tusk o spotkaniu Trump-Putin: To dobry dzie\u0144. \"Nie wiedzieli\u015bmy, \u017ce Rosja jest niezwyci\u0119\u017cona\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:46:40.200101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c8/28/1e/z31623880IHG,Straz-pozarna---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W wojew\u010f\u017c\u02dddztwie wielkopolskim samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z poci\u0105giem. S\u0142u\u017cby informuj\u0105, \u017ce zgin\u0119\u0142y cztery osoby.",
        "id": 3337107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32180290,zderzenie-samochodu-z-pociagiem-w-wielkopolsce-cztery-osoby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c8/28/1e/z31623880IHG,Straz-pozarna---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Zderzenie samochodu z poci\u0105giem w Wielkopolsce. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:41:33.231690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/b0/1e/z32180176IHG,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Bia\u0142y Dom poda\u0142 sk\u0142ad ameryka\u0144skiej delegacji, kt\u010f\u017c\u02ddra zmierza na Alask\u0119. Na kilka godzin przed rozpocz\u0119ciem rozm\u010f\u017c\u02ddw z W\u0142adimirem Putinem Donald Trump zamie\u015bci\u0142 w kr\u010f\u017c\u02ddtki wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3336643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32180149,bialy-dom-podal-sklad-delegacji-na-spotkanie-trump-putin-wymowny.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/b0/1e/z32180176IHG,Donald-Trump.jpg",
        "title": "Bia\u0142y Dom poda\u0142 sk\u0142ad delegacji na spotkanie Trump-Putin. Wymowny wpis prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:41:33.410343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/89/b0/1e/z32180105IHG,Karol-Nawrocki-i-szef-Sztabu-Generalnego-WP-Wiesla.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Wolno\u015b\u0107 jest bezcenna. Nie mo\u017ce by\u0107 kupiona, ani sprzedana. Musi by\u0107 broniona. To Polska tradycja, si\u0119gaj\u0105ca XV wieku\" - podkre\u015bli\u0142 Karol Nawrocki na X.",
        "id": 3336644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32180056,karol-nawrocki-o-bitwie-warszawskiej-wspomnial-o-ukrainie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/89/b0/1e/z32180105IHG,Karol-Nawrocki-i-szef-Sztabu-Generalnego-WP-Wiesla.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki o Bitwie Warszawskiej. Wspomnia\u0142 o Ukrainie. \"Dlatego stoimy po jej stronie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:39:02.731372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/b0/1e/z32180018IHG,Karol-Nawrocki-podczas-Swieta-Wojska-Polskiego.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Rosja nie jest niepokonywalna. Przegra\u0142a na pocz\u0105tku wieku XX z Japoni\u0105, rozbita zosta\u0142a przez Polak\u010f\u017c\u02ddw w roku 1920, a dzisiaj, od ponad trzech lat, grz\u0119\u017anie po swoim ataku na Ukrain\u0119 - powiedzia\u0142 w wyst\u0105pieniu z okazji \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego prezydent Karol Nawrocki.",
        "id": 3336217,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179831,karol-nawrocki-wygralismy-z-antycywilizacja-to-zwyciestwo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/32/b0/1e/z32180018IHG,Karol-Nawrocki-podczas-Swieta-Wojska-Polskiego.jpg",
        "title": "Mocne s\u0142owa Nawrockiego o Rosji. Zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 te\u017c do Tuska. \"To si\u0119 musi sta\u0107 jak najszybciej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:39:02.923807+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/b0/1e/z32179920IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz-podczas-Swieta-Wojska-Po.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Ta defilada jest najwi\u0119ksza w historii. I najwi\u0119ksza w tej historii po 1989 roku jest dzi\u015b nasza armia - powiedzia\u0142 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3336218,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179901,swieto-wojska-polskiego-kosiniak-kamysz-najwieksza-defilada.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d0/b0/1e/z32179920IHG,Wladyslaw-Kosiniak-Kamysz-podczas-Swieta-Wojska-Po.jpg",
        "title": "\u015awi\u0119to Wojska Polskiego. Kosiniak-Kamysz: Najwi\u0119ksza defilada, najwi\u0119ksza armia w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:31:35.472940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:25:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/af/b0/1e/z32179887IHG,Warszawa--Swieto-Wojska-Polskiego---defilada-wojsk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W samo po\u0142udnie na Wis\u0142ostradzie w Warszawie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 uroczysta defilada z okazji \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego.",
        "id": 3335819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179849,swieto-wojska-polskiego-tlumy-na-defiladzie-wojskowej-na-warszawskiej.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/af/b0/1e/z32179887IHG,Warszawa--Swieto-Wojska-Polskiego---defilada-wojsk.jpg",
        "title": "\u015awi\u0119to Wojska Polskiego. T\u0142umy na defiladzie wojskowej na warszawskiej Wis\u0142ostradzie [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:31:35.652395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:03:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/b0/1e/z32179835IHG,USA--Szef-MSZ-Rosji-Siergiej-Lawrow-przylecial-na-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Siergiej \u0141awrow, minister spraw zagranicznych Rosji, jest ju\u017c na Alasce. Szef dyplomacji b\u0119dzie towarzyszy\u0142 W\u0142adimirowi Putinowi w rozmowach z delegacj\u0105 USA po przewodnictwem Donalda Trumpa. \u0141awrow wybra\u0142 na podr\u010f\u017c\u02dd\u017c do USA bluz\u0119 z zaskakuj\u0105cym napisem.",
        "id": 3335820,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32179743,spotkanie-trump-putin-na-alasce-jest-juz-lawrow-uwage-przykul.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/b0/1e/z32179835IHG,USA--Szef-MSZ-Rosji-Siergiej-Lawrow-przylecial-na-.jpg",
        "title": "Spotkanie Trump-Putin. Na Alasce jest ju\u017c \u0141awrow. Uwag\u0119 przyku\u0142 napis na jego bluzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:31:35.829166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:51:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/64/b0/1e/z32179812IHG,Uroczysta-odprawa-wart-przy-Grobie-Nieznanego-Zoln.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 uroczysta zmiana warty honorowej przed Grobem Nieznanego \u017bo\u0142nierza na placu marsza\u0142ka J\u010f\u017c\u02ddzefa Pi\u0142sudskiego w Warszawie.",
        "id": 3335821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179808,karol-nawrocki-zlozyl-hold-poleglym-uroczysta-zmiana-warty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/64/b0/1e/z32179812IHG,Uroczysta-odprawa-wart-przy-Grobie-Nieznanego-Zoln.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki z\u0142o\u017cy\u0142 ho\u0142d poleg\u0142ym. Uroczysta zmiana warty przed Grobem Nieznanego \u017bo\u0142nierza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:31:36.007987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/a1/1e/z32118247IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Haniebny transparent nie wystawi\u0142o pa\u0144stwo Izrael tylko tamtejsze zakute \u0142by\" - napisa\u0142 Rados\u0142aw Sikorski w najnowszym komentarzu ws. skandalu podczas meczu Rak\u010f\u017c\u02ddw Cz\u0119stochowa - Maccabi Hajfa.",
        "id": 3335822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179766,skandal-na-meczu-z-izraelczykami-sikorski-dyplomacja-to-nie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e7/a1/1e/z32118247IHG,Radoslaw-Sikorski.jpg",
        "title": "Skandal na meczu z Izraelczykami. Sikorski: Dyplomacja to nie kibolska ustawka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:26:33.706270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:13:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1b/b0/1e/z32179739IHG,Wizyta-premiera-Donalda-Tuska-w-Jednostce-Wojskowe.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Wy nie jeste\u015bcie od \u015bwi\u0119towania. Wszyscy tu, w Polsce, kochamy wojsko, kochamy ten dzie\u0144, kochamy defilady, ale wasza codzienna s\u0142u\u017cba to nie jest \u015bwi\u0119towanie - powiedzia\u0142 do \u017co\u0142nierzy Jednostki Wojskowej GROM Donald Tusk.",
        "id": 3335449,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179663,donald-tusk-do-zolnierzy-grom-wy-nie-jestescie-od-swietowania.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/1b/b0/1e/z32179739IHG,Wizyta-premiera-Donalda-Tuska-w-Jednostce-Wojskowe.jpg",
        "title": "Donald Tusk do \u017co\u0142nierzy GROM: Wy nie jeste\u015bcie od \u015bwi\u0119towania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:26:33.885468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c2/b0/1e/z32179650IHG,Mateusz-Morawiecki.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przedstawiciele g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnych ugrupowa\u0144 w parlamencie s\u0105 oburzeni zachowaniem izraelskich kibic\u010f\u017c\u02ddw podczas meczu w Debreczynie. Politycy domagaj\u0105 si\u0119 reakcji UEFA. \"Wsz\u0119dzie kibole to patologia. Powinni\u015bmy im zakaz wjazdu do Schengen wlepi\u0107\" - stwierdzi\u0142 Roman Giertych. Z kolei Mateusz Morawiecki pisze o \"n\u0119dznych prowokatorach. \"",
        "id": 3335450,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179540,hanba-wykluczyc-izrael-morawiecki-giertych-i-blaszczak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/c2/b0/1e/z32179650IHG,Mateusz-Morawiecki.jpg",
        "title": "\"Ha\u0144ba\", \"Wykluczy\u0107 Izrael\". Morawiecki, Giertych i B\u0142aszczak jednym g\u0142osem ws. skandalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:21:31.812911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/56/b0/1e/z32179542IHG,Wicepremier--szef-MSZ-Radoslaw-Sikorski-podziekowa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski podzi\u0119kowa\u0142 ambasadzie Izraela w Polsce za \"jednoznaczn\u0105 reakcj\u0119\" na zachowanie kibic\u010f\u017c\u02ddw Maccabi Hajfa. Podczas meczu z Rakowem Cz\u0119stochowa w w\u0119gierskim Debreczynie kibole izraelskiej dru\u017cyny pi\u0142karskiej zaprezentowali na trybunach napis: \"Mordercy od 1939 roku\" po angielsku i zbezcze\u015bcili polsk\u0105 flag\u0119.",
        "id": 3335160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179517,skandal-na-meczu-maccabi-rakow-sikorski-zwrocil-sie-do-ambasady.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/56/b0/1e/z32179542IHG,Wicepremier--szef-MSZ-Radoslaw-Sikorski-podziekowa.jpg",
        "title": "Skandal na meczu Maccabi-Rak\u010f\u017c\u02ddw. Sikorski zwr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 si\u0119 do ambasady Izraela. \"Mam nadziej\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Patryk Strza\u0142kowski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:21:32.020324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:44:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/af/1e/z32174626IHG,Komar--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyspiarskie kraje Oceanu Spokojnego odnotowuj\u0105 najwy\u017csze od dawna liczby zaka\u017ce\u0144 deng\u0105. Gro\u017ana choroba wirusowa jest roznoszona przez komary, a zmiana klimatu stwarza dla nich lepsze warunki - co zwi\u0119ksza zachorowalno\u015b\u0107. Wyspiarze ju\u017c teraz cierpi\u0105 z tego powodu, ale eksperci m\u010f\u017c\u02ddwi\u0105, \u017ce to zwiastun tego, czego mo\u017cna spodziewa\u0107 si\u0119 w przysz\u0142o\u015bci w innych cz\u0119\u015bciach \u015bwiata.",
        "id": 3335161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,174372,32174529,najgorsze-od-dekady-ogniska-dengi-grozna-choroba-to-zwiastun.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/22/af/1e/z32174626IHG,Komar--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Najgorsze od dekady ogniska dengi. Gro\u017ana choroba to zwiastun tego, co czeka nas w przysz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:21:32.283667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:36:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3f/b0/1e/z32179519IHG,Anchorage--Protesty-przeciwko-spotkaniu-Donalda-Tr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Setki os\u010f\u017c\u02ddb z flagami Ukrainy zebra\u0142y si\u0119 w czwartek na ruchliwym skrzy\u017cowaniu w Anchorage na Alasce. Mieszka\u0144cy protestowali przeciwko spotkaniu Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem. Na pi\u0105tek zaplanowane s\u0105 kolejne manifestacje.",
        "id": 3335162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198013,32179448,protesty-przeciwko-spotkaniu-trumpa-z-putinem-w-anchorage-zbrodniarz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/3f/b0/1e/z32179519IHG,Anchorage--Protesty-przeciwko-spotkaniu-Donalda-Tr.jpg",
        "title": "Protesty przeciwko spotkaniu Trumpa z Putinem w Anchorage. \"Zbrodniarz wojenny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:21:32.465406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/b0/1e/z32179490IHG,Mazowsze--Auto-ciezarowe-uderzylo-w-osobowke--W-sr.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wypadku, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o na drodze ekspresowej S17 w pobli\u017cu Garwolina, w wojew\u010f\u017c\u02dddztwie mazowieckim. Policja wst\u0119pnie ustali\u0142a, \u017ce samoch\u010f\u017c\u02ddd ci\u0119\u017carowy uderzy\u0142 w stoj\u0105cy samoch\u010f\u017c\u02ddd osobowy, kt\u010f\u017c\u02ddrym podr\u010f\u017c\u02dd\u017cowa\u0142o pi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb.",
        "id": 3335163,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32179434,mazowsze-auto-ciezarowe-uderzylo-w-osobowke-w-srodku-bylo.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/22/b0/1e/z32179490IHG,Mazowsze--Auto-ciezarowe-uderzylo-w-osobowke--W-sr.jpg",
        "title": "Mazowsze. Auto ci\u0119\u017carowe uderzy\u0142o w osob\u010f\u017c\u02ddwk\u0119. W \u015brodku by\u0142o pi\u0119\u0107 os\u010f\u017c\u02ddb. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:16:35.430990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T06:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e6/b0/1e/z32179430IHG,Warszawa--Nominacje-generalskie-w-Belwederze--14-s.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>15 sierpnia uroczyste obchody \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego rozpocz\u0119\u0142a przed godzin\u0105 8:00 para prezydencka. Marta i Karol Nawroccy z\u0142o\u017cyli kwiaty przed pomnikiem marsza\u0142ka J\u010f\u017c\u02ddzefa Pi\u0142sudskiego przy Belwederze w Warszawie. Centralnym punktem obchod\u010f\u017c\u02ddw \u015bwi\u0119ta b\u0119dzie wojskowa defilada na sto\u0142ecznej Wis\u0142ostradzie, kt\u010f\u017c\u02ddra rozpocznie si\u0119 w samo po\u0142udnie.",
        "id": 3334931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polityka/7,198012,32179370,swieto-wojska-polskiego-4-tysiace-zolnierzy-i-nowoczesny-sprzet.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e6/b0/1e/z32179430IHG,Warszawa--Nominacje-generalskie-w-Belwederze--14-s.jpg",
        "title": "\u015awi\u0119to Wojska Polskiego. 4 tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy i nowoczesny sprz\u0119t. Wielka defilada ruszy ju\u017c w po\u0142udnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:16:35.610041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T05:54:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/b0/1e/z32179363IHG,USA--Spotkanie-Trump-Putin-na-Alasce--Protest-prze.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin jest ju\u017c w drodze na Alask\u0119 - poinformowa\u0142 Kreml. Przyw\u010f\u017c\u02dddca Rosjan spotka si\u0119 tam z prezydentem USA Donaldem Trumpem. Temat - zako\u0144czenie wojny w Ukrainie. Kij\u010f\u017c\u02ddw nie wierzy, \u017ce Trumpowi uda si\u0119 przekona\u0107 Putina do zawieszenia broni.",
        "id": 3334932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/swiat/7,198075,32179350,historyczne-spotkanie-trump-putin-na-alasce-samolot-z-przywodca.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/a3/b0/1e/z32179363IHG,USA--Spotkanie-Trump-Putin-na-Alasce--Protest-prze.jpg",
        "title": "Historyczne spotkanie Trump-Putin na Alasce. Samolot z przyw\u010f\u017c\u02dddc\u0105 Rosji ju\u017c w drodze do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "krz",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:06:38.657785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/b4/b0/1e/z32179124IHG,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Gorzowie Wielkopolskim trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci dramatycznych wydarze\u0144 z udzia\u0142em noworodka i jego 17-letniej matki. Przedstawiciel szpitala, do kt\u010f\u017c\u02ddrego trafi\u0142o dziecko, przekaza\u0142 nowe informacje na temat jego stanu zdrowia.",
        "id": 3334479,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198073,32179094,17-latka-miala-urodzic-dziecko-i-schowac-je-w-szafie-szpital.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/b4/b0/1e/z32179124IHG,Szpital--Zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "17-latka mia\u0142a urodzi\u0107 dziecko i schowa\u0107 je w szafie. Szpital przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:06:38.837065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/11/c0/1d/z31198737IHG,Areszt--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0105d uchyli\u0142 wobec Jana B. \u015brodek zapobiegawczy w postaci leczenia w zamkni\u0119tym zak\u0142adzie psychiatrycznym - ustali\u0142 Onet. Zamiast tego m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 zobowi\u0105zany do konkretnej rzeczy. Z kolei policjanci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy go zatrzymali, mog\u0105 odpowiedzie\u0107 za przekroczenie uprawnie\u0144.",
        "id": 3334480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/polska/7,198072,32178982,zabojca-opuscil-zamkniety-zaklad-psychiatryczny-policjanci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/11/c0/1d/z31198737IHG,Areszt--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Zab\u010f\u017c\u02ddjca opu\u015bci\u0142 zamkni\u0119ty zak\u0142ad psychiatryczny. Policjanci, kt\u010f\u017c\u02ddrzy go zatrzymali, us\u0142yszeli zarzuty",
        "vote": 0
    }
]