[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T23:27:52.754368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T23:16:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7803675-konferencja-wladimira-putina-i-donalda-trumpa-ph8601610/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump i Putin po rozmowie. \"Nie dotarli\u015bmy do rezultatu, ale mamy bardzo dobr\u0105 szans\u0119\"\" />\n    Rozmowy by\u0142y bardzo konkretne i korzystne - powiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin po rozmowie z Donaldem Trumpem. Prezydent USA przekaza\u0142 za\u015b, \u017ce \"wiele punkt\u00f3w zosta\u0142o uzgodnionych, jest raptem tylko kilka, kt\u00f3re zosta\u0142o\". - Nie dotarli\u015bmy do rezultatu, ale mamy bardzo dobr\u0105 szans\u0119 doj\u015bcia do rezultatu - doda\u0142.",
        "id": 3340992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-donald-trump-wladimir-putin-konferencja-prezydentow-usa-i-rosji-st8601605?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7803675-konferencja-wladimira-putina-i-donalda-trumpa-ph8601610/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump i Putin po rozmowie. \"Nie dotarli\u015bmy do rezultatu, ale mamy bardzo dobr\u0105 szans\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T23:27:52.539544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T22:47:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9499997-protest-ph8601606/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak przywitali Putina \" />\n    Podczas rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem w Anchorage odby\u0142a si\u0119 proukrai\u0144ska manifestacja. Protestuj\u0105cy mieli ze sob\u0105 flagi Ukrainy, transparenty i banery. Podobny wiec odby\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w Kijowie.",
        "id": 3340991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-trump-putin-proukrainski-protest-w-anchorage-na-alasce-st8601592?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9499997-protest-ph8601606/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak przywitali Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T22:21:37.313446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T21:30:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9850041-wladimir-putin-i-donald-trump-ph8601573/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wykrzyczane pytania do Putina. \"Zobowi\u0105\u017ce si\u0119 pan do zaprzestania zabijania cywil\u00f3w?\"\" />\n    Gdy Donald Trump i W\u0142adimir Putin zasiedli do rozm\u00f3w, dziennikarze skierowali do rosyjskiego prezydenta szereg pyta\u0144. \"Czy zaakceptuje pan zawieszenie broni?\", \"Czy zobowi\u0105\u017ce si\u0119 pan do zaprzestania zabijania cywil\u00f3w?\", \"Dlaczego prezydent Trump powinien ufa\u0107 pa\u0144skim s\u0142owom?\" - pytali. Nie uzyskali odpowiedzi.",
        "id": 3340661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-na-alasce-wykrzyczane-pytania-do-wladimira-putina-zobowiaze-sie-pan-do-zaprzestania-zabijania-cywilow-st8601578?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9850041-wladimir-putin-i-donald-trump-ph8601573/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wykrzyczane pytania do Putina. \"Zobowi\u0105\u017ce si\u0119 pan do zaprzestania zabijania cywil\u00f3w?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T21:17:47.837071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T21:09:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4935116-wladimir-putin-i-donald-trump-ph8601566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144skie media o powitaniu Trumpa z Putinem: w\u0142a\u015bnie o taki obrazek chodzi\u0142o rosyjskiemu dyktatorowi\" />\n    Ameryka\u0144skie media rozpisuj\u0105 si\u0119 na temat wizyty Putina na Alasce. Putin wygl\u0105da\u0142 na szcz\u0119\u015bliwego \u2013 zauwa\u017ca \"New York Times\". Zdaniem CNN obraz u\u015bmiechni\u0119tego Putina by\u0142 \"uderzaj\u0105cy\". Z kolei serwis NBC News zwraca uwag\u0119, \u017ce ciep\u0142e powitanie prezydent\u00f3w ostro kontrastuje ze starciem Trumpa z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3340331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/alaska-media-o-powitaniu-prezydentow-wlasnie-o-taki-obrazek-chodzilo-putinowi-st8601569?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4935116-wladimir-putin-i-donald-trump-ph8601566/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ameryka\u0144skie media o powitaniu Trumpa z Putinem: w\u0142a\u015bnie o taki obrazek chodzi\u0142o rosyjskiemu dyktatorowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T21:17:48.021943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T20:56:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2403621-dania-wypadek-ph8601560/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie poci\u0105gu z cystern\u0105.\u00a0Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, s\u0105 ranni\" />\n    W Danii dosz\u0142o do zderzenia poci\u0105gu z przewo\u017c\u0105c\u0105 naw\u00f3z cystern\u0105. W wypadku zgin\u0119\u0142a jedna osoba, kilka zosta\u0142o rannych. Cz\u0119\u015b\u0107 poszkodowanych przetransportowano helikopterami do szpitali.",
        "id": 3340332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dania-zderzenie-pociagu-z-cysterna-zginela-jedna-osoba-sa-ranni-st8601556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2403621-dania-wypadek-ph8601560/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie poci\u0105gu z cystern\u0105.\u00a0Zgin\u0119\u0142a jedna osoba, s\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T21:17:48.199646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T20:40:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663300-rosyjscy-zolnierze-w-obwodzie-kurskim-ph8351806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktualna linia frontu. Ile ukrai\u0144skich teren\u00f3w zajmuje Rosja?\" />\n    Pe\u0142nowymiarowa rosyjska inwazja na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 ponad trzy lata temu, a obecna linia frontu rozci\u0105ga si\u0119 na d\u0142ugo\u015b\u0107 oko\u0142o 1100 kilometr\u00f3w. Gdzie dok\u0142adnie prowadzone s\u0105 dzia\u0142a wojenne i kt\u00f3re ukrai\u0144skie tereny znajduj\u0105 si\u0119 pod okupacj\u0105? Poni\u017cej podsumowujemy bie\u017c\u0105c\u0105 sytuacj\u0119 w Ukrainie.",
        "id": 3340333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-aktualna-linia-frontu-ile-ukrainskich-terenow-zajmuje-rosja-st8601477?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663300-rosyjscy-zolnierze-w-obwodzie-kurskim-ph8351806/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Aktualna linia frontu. Ile ukrai\u0144skich teren\u00f3w zajmuje Rosja?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T20:11:39.963910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T20:03:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5958824-donald-trump-i-wladimir-putin-w-limuzynie-ph8601541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump i Putin opu\u015bcili lotnisko w jednej limuzynie\" />\n    W\u0142adimir Putin i Donald Trump przywitali si\u0119 na lotnisku w Anchorage w Alasce. Po u\u015bci\u015bni\u0119ciu d\u0142oni i kr\u00f3tkiej wymianie zda\u0144 wsiedli do ameryka\u0144skiej limuzyny, a nast\u0119pnie wsp\u00f3lnie pojechali na zaplanowane spotkanie.",
        "id": 3339988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-w-alasce-trump-i-putin-odjechali-w-jednej-limuzynie-st8601548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5958824-donald-trump-i-wladimir-putin-w-limuzynie-ph8601541/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump i Putin opu\u015bcili lotnisko w jednej limuzynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T20:11:40.147389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T19:46:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4077742-15-2055-s1-cl-0006-ph8601522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wygl\u0105da\u0142o powitanie Trumpa i Putina\" />\n    Niemal r\u00f3wnoczesne wy\u015bcie z samolot\u00f3w, u\u015bcisk d\u0142oni, kr\u00f3tka wymiana zda\u0144 - tak wygl\u0105da\u0142o powitanie Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina na Alasce. Wcze\u015bniej jednak przez pewien czas \u017caden z nich nie wysiada\u0142 z samolot\u00f3w. By\u0142a to - jak wyja\u015bnia\u0142  korespondent TVN24 Maciej Woroch - pewna \"dyplomacja samolotowa\".",
        "id": 3339989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-trump-putin-uscisk-dloni-a-wczesniej-dyplomacja-samolotowa-tak-wygladalo-powitanie-st8601514?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4077742-15-2055-s1-cl-0006-ph8601522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak wygl\u0105da\u0142o powitanie Trumpa i Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T20:11:40.344608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T19:39:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5790790-delegacje-z-usa-i-rosji-kto-udal-sie-na-alaske-ph8601476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto jest kim w delegacji, a kogo zabrak\u0142o \" />\n    Kilkana\u015bcie os\u00f3b towarzyszy Donaldowi Trumpowi podczas jego wizyty na Alasce, gdzie zaplanowano szczyt z W\u0142adimirem Putinem. W\u015br\u00f3d nich jest mi\u0119dzy innymi sekretarz stanu Marco Rubio. Media odnotowuj\u0105, \u017ce zabrak\u0142o tam jednak specjalnego wys\u0142annika ds. Ukrainy. Ze strony rosyjskiej do Stan\u00f3w Zjednoczonych udali mi\u0119dzy innymi szef dyplomacji Siergiej \u0141awrow i dw\u00f3ch zaufanych doradc\u00f3w Putina.",
        "id": 3339990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-trump-putin-na-alasce-kto-jest-w-delegacjach-usa-i-rosji-st8601475?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5790790-delegacje-z-usa-i-rosji-kto-udal-sie-na-alaske-ph8601476/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kto jest kim w delegacji, a kogo zabrak\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:07:44.305844+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T18:54:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8316496-pozary-w-portugalii-ph8601482/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie radz\u0105 sobie z szalej\u0105cym \u017cywio\u0142em. Prosz\u0105 o pomoc inne kraje\" />\n    Rz\u0105d Portugalii poinformowa\u0142, \u017ce nie ma ju\u017c wystarczaj\u0105cych \u015brodk\u00f3w, by samodzielnie radzi\u0107 sobie z szalej\u0105cym ogniem. W zwi\u0105zku z tym uruchomiono w pi\u0105tek europejski mechanizm ochrony ludno\u015bci. Potwierdzono pierwsz\u0105 ofiar\u0119 \u015bmierteln\u0105 \u017cywio\u0142u, z kt\u00f3rym kraj zmaga si\u0119 od kilku tygodni.",
        "id": 3339573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/pozary-w-portugalii-nie-radza-sobie-z-szalejacym-zywiolem-prosza-o-pomoc-inne-kraje-st8601462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8316496-pozary-w-portugalii-ph8601482/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie radz\u0105 sobie z szalej\u0105cym \u017cywio\u0142em. Prosz\u0105 o pomoc inne kraje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:07:44.486302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T18:33:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6796707-thomas-rose-ph8587189/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"To nie by\u0142o zwyczajne chuliga\u0144stwo\"\" />\n    Jestem w\u015bciek\u0142y z powodu godnego pot\u0119pienia pokazu antypolskiej nienawi\u015bci wystawionego przez \"kibic\u00f3w\" Maccabi Hajfa - napisa\u0142 kandydat na ambasadora USA w Polsce Tom Rose.",
        "id": 3339574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/to-nie-bylo-zwyczajne-chuliganstwo-st8601432?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6796707-thomas-rose-ph8587189/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"To nie by\u0142o zwyczajne chuliga\u0144stwo\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T19:07:44.662395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T18:27:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3029087-sztokholm-latem-ph8601408/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Apel do mieszka\u0144c\u00f3w europejskiej stolicy o oszcz\u0119dzanie wody\" />\n    Mieszka\u0144cy Sztokholmu i okolic zostali w pi\u0105tek wezwani do oszcz\u0119dzania wody. To rzadki problem w tym mie\u015bcie, przez co wiele os\u00f3b przyj\u0119\u0142o pro\u015bb\u0119 z lekkim niedowierzaniem. Niecodzienny apel jest zwi\u0105zany z susz\u0105 i wysok\u0105 temperatur\u0105 jednego z jezior.",
        "id": 3339575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szwecja-apel-do-mieszkancow-o-oszczedzanie-wody-st8601392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3029087-sztokholm-latem-ph8601408/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Apel do mieszka\u0144c\u00f3w europejskiej stolicy o oszcz\u0119dzanie wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:31.441786+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:53:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1606809-czerwony-dywan-czeka-na-putina-ph8601464/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczyt na Alasce. Czerwony dywan czeka na Putina \" />\n    Dzi\u015b na Alasce Donald Trump spotka si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. W planach rozmowa w cztery oczy, lunch z udzia\u0142em obu delegacji i - je\u015bli wszystko p\u00f3jdzie zgodnie z planem - wsp\u00f3lna konferencja prasowa. Wed\u0142ug zapowiedzi ameryka\u0144skiego prezydenta rozmowy maj\u0105 stworzy\u0107 grunt pod nast\u0119pne spotkanie, tym razem z udzia\u0142em prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Przebieg szczytu b\u0119dziemy relacjonowa\u0107 na \u017cywo w tvn24.pl.",
        "id": 3339082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-putin-trump-na-alasce-relacja-na-zywo-st8601440?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1606809-czerwony-dywan-czeka-na-putina-ph8601464/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szczyt na Alasce. Czerwony dywan czeka na Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:31.634268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:47:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3563173-wypadek-na-s8-w-konopnicy-woj-lodzkie-ph8601438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy wypadki i po\u017car na jednej trasie. S\u0105 ofiary\" />\n    Dwaj motocykli\u015bci zgin\u0119li w wypadkach, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w pi\u0105tek na drodze ekspresowej S8. Jeden z nich mia\u0142 miejsce pod Warszaw\u0105, drugi - w okolicach Rawy Mazowieckiej (\u0141\u00f3dzkie). Na tej samej trasie zapali\u0142o si\u0119 te\u017c auto osobowe, a w innym miejscu dachowa\u0142 samoch\u00f3d.",
        "id": 3339083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ulice/droga-ekspresowa-s8-trzy-wypadki-i-pozar-jednego-popoludnia-sa-ofiary-st8601461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3563173-wypadek-na-s8-w-konopnicy-woj-lodzkie-ph8601438/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy wypadki i po\u017car na jednej trasie. S\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:31.812869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:35:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1827535-nocne-opady-deszczu-latem-ph8601431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota, 16.08. Noc\u0105 mo\u017cliwe s\u0105 s\u0142abe opady\" />\n    Pogoda na jutro. Noc miejscami mo\u017ce przynie\u015b\u0107 s\u0142abe opady deszczu. Sobota 16.08 r\u00f3wnie\u017c mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 lokalnie deszczowa. Wci\u0105\u017c b\u0119dzie gor\u0105co, termometry mog\u0105 pokaza\u0107 do 32 stopni Celsjusza.",
        "id": 3339084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-16-08-noca-mozliwe-sa-slabe-opady-st8601411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1827535-nocne-opady-deszczu-latem-ph8601431/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - sobota, 16.08. Noc\u0105 mo\u017cliwe s\u0105 s\u0142abe opady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:31.991951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:29:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3404424-wolodymyr-zelenski-ph8566264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niebezpieczny \"sygna\u0142\" dla Putina i \"plan B\" Ze\u0142enskiego\" />\n    Dla Ukrainy by\u0142oby lepiej, gdyby Ameryka j\u0105 wspiera\u0142a, ale prezydent Za\u0142enski ma te\u017c plan B - powiedzia\u0142 w TVN24 publicysta \"Liberte!\" Marcin Wojciechowski. Jego zdaniem Ze\u0142enski nie mo\u017ce mie\u0107 pewno\u015bci, \u017ce Trump na szczycie z Putinem b\u0119dzie reprezentowa\u0142 interesy Ukrainy. - Putin tak prowadzi te negocjacje, \u017ceby zamalowa\u0107 oczy Trumpowi obietnicami korzystnymi dla Stan\u00f3w Zjednoczonych - doda\u0142.",
        "id": 3339085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-trump-putin-na-alasce-marcin-wojsciechowski-o-planie-b-zelenskiego-st8601414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3404424-wolodymyr-zelenski-ph8566264/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niebezpieczny \"sygna\u0142\" dla Putina i \"plan B\" Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:32.168348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:15:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2969291-moment-ucieczki-mezczyzny-z-parkingu-ph8601389/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Porysowa\u0142 auto i uciek\u0142, przeskakuj\u0105c przez bram\u0119. Szukaj\u0105 go \" />\n    Policja opublikowa\u0142a nagranie z osiedlowego parkingu w M\u0142awie, na kt\u00f3rym nieznany m\u0119\u017cczyzna ostrym narz\u0119dziem zarysowa\u0142 samoch\u00f3d. Na filmiku wida\u0107 ca\u0142e zdarzenie i p\u00f3\u017aniejsz\u0105 ucieczk\u0119 sprawcy. Policja prosi o pomoc w jego identyfikacji.",
        "id": 3339086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-zarysowal-auto-potem-przeskoczyl-brame-policja-szuka-tego-mezczyzny-st8601391?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2969291-moment-ucieczki-mezczyzny-z-parkingu-ph8601389/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Porysowa\u0142 auto i uciek\u0142, przeskakuj\u0105c przez bram\u0119. Szukaj\u0105 go",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:32.345533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:12:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5367344-wypadek-w-woli-lagowskiej-ph8601404/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyjecha\u0142 na drog\u0119, zderzy\u0142 si\u0119 z autem. 72-latek nie \u017cyje\" />\n    72-latek kieruj\u0105cy motorowerem zgin\u0105\u0142 po zderzeniu z samochodem osobowym w Woli \u0141agowskiej (\u015awi\u0119tokrzyskie). Wed\u0142ug ustale\u0144 policji m\u0119\u017cczyzna prawdopodobnie nie zatrzyma\u0142 si\u0119 przed znakiem \"stop\".",
        "id": 3339087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/wola-lagowska-wypadek-skutera-i-samochodu-nie-zyje-72-latek-st8601412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5367344-wypadek-w-woli-lagowskiej-ph8601404/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wyjecha\u0142 na drog\u0119, zderzy\u0142 si\u0119 z autem. 72-latek nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T18:03:32.560251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T17:07:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3728220-alaksander-lukaszenko-ph8601393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o rozmowie z \u0141ukaszenk\u0105\" />\n    Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce przeprowadzi\u0142 \"bardzo dobr\u0105\" rozmow\u0119 z Alaksandrem \u0141ukaszenk\u0105. Om\u00f3wili mi\u0119dzy innymi uwolnienie ponad tysi\u0105ca wi\u0119\u017ani\u00f3w, a tak\u017ce nadchodz\u0105cy szczyt na Alasce z udzia\u0142em W\u0142adimira Putina. Mia\u0142 r\u00f3wnie\u017c przyj\u0105\u0107 zaproszenie do Mi\u0144ska.",
        "id": 3339088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-rozmawial-z-aleksandem-lukaszenka-ujawnia-szczegoly-rozmowy-st8601372?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3728220-alaksander-lukaszenko-ph8601393/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump o rozmowie z \u0141ukaszenk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T16:56:40.837509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T16:41:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2514333-urzad-miasta-i-gminy-w-lubowidzu-ph8597194/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tona martwych ryb. \"Pom\u00f3\u017ccie naszej Wkrze, naszej przyrodzie\"\" />\n    Od kilku dni z powodu ma\u0142ej ilo\u015bci tlenu padaj\u0105 ryby w rzece Wkra w okolicach \u017buromina na Mazowszu. Stra\u017cacy i mieszka\u0144cy okolicznych wsi i miasteczek wy\u0142awiaj\u0105 \u015bni\u0119te ryby i usi\u0142uj\u0105 napowietrzy\u0107 rzek\u0119. Pom\u00f3\u017ccie naszej Wkrze, naszej przyrodzie - apeluje burmistrz \u017buromina Micha\u0142 Bodenszac.",
        "id": 3338595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/rzeka-wkra-wylowili-juz-tone-martwych-ryb-pomozcie-naszej-wkrze-naszej-przyrodzie-st8601390?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2514333-urzad-miasta-i-gminy-w-lubowidzu-ph8597194/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tona martwych ryb. \"Pom\u00f3\u017ccie naszej Wkrze, naszej przyrodzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T16:56:41.370937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T16:08:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9420797-rakieta-firmy-landspace-ph8601292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nieudany test chi\u0144skiej rakiety\" />\n    Test rakiety chi\u0144skiej firmy LandSpace Technology zako\u0144czy\u0142 si\u0119 niepowodzeniem z powodu \"anomalii\". To kolejna pr\u00f3ba wys\u0142ania w kosmos rakiety nap\u0119dzanej metanem przez tego producenta.",
        "id": 3338598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/nieudany-test-chinskiej-rakiety-st8601296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-9420797-rakieta-firmy-landspace-ph8601292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nieudany test chi\u0144skiej rakiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:51:40.397259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T15:27:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9179526-siergiej-lawrow-ph8209320/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141awrow na Alasce w zaskakuj\u0105cym swetrze\" />\n    Szef MSZ Rosji Siergiej \u0141awrow przyby\u0142 w pi\u0105tek do hotelu w Anchorage na Alasce, gdzie ma odby\u0107 si\u0119 spotkanie prezydenta USA Donalda Trumpa i przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina. Mia\u0142 na sobie swetr z napisem \"ZSRR\" - poda\u0142 portal Ukrainska Prawda, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na rosyjski dziennik \"Izwiestia\".",
        "id": 3338043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-trump-putin-na-alasce-lawrow-na-alasce-w-zaskakujacym-swetrze-st8601291?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9179526-siergiej-lawrow-ph8209320/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u0141awrow na Alasce w zaskakuj\u0105cym swetrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:51:40.616700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T15:24:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ki9via-awantura-w-autobusie-zdjecie-ilustracyjne-7436488/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chc\u0105 kupi\u0107 120 autobus\u00f3w. Maj\u0105 by\u0107 przystosowane do ewakuacji ludno\u015bci\" />\n    Zarz\u0105d Transportu Miejskiego og\u0142osi\u0142 przetarg na zakup 120 autobus\u00f3w przegubowych, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przystosowane do ewakuacji ludno\u015bci. Pojazdy b\u0119d\u0105 nap\u0119dzane silnikami spalinowym i b\u0119dzie w nich mo\u017cna zainstalowa\u0107 nosze.",
        "id": 3338044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/komunikacja/warszawa-oglosili-przetarg-na-120-autobusow-maja-byc-przystosowane-do-ewakuacji-ludnosci-st8601344?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-ki9via-awantura-w-autobusie-zdjecie-ilustracyjne-7436488/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chc\u0105 kupi\u0107 120 autobus\u00f3w. Maj\u0105 by\u0107 przystosowane do ewakuacji ludno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:51:40.842512+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T15:22:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8752483-paralotniarz-spadl-do-wody-zdjecie-ilustracyjne-ph8374641/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek paralotniarza, trafi\u0142 do szpitala\" />\n    45-letni paralotniarz podczas l\u0105dowania w Kozielnie (Opolskie) uderzy\u0142 w betonow\u0105 nawierzchni\u0119. M\u0119\u017cczyzna dozna\u0142 powa\u017cnych obra\u017ce\u0144 obu n\u00f3g. Zosta\u0142 zabrany do szpitala.",
        "id": 3338045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/kozielno-wypadek-paralotniarza-podczas-ladowania-st8601330?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8752483-paralotniarz-spadl-do-wody-zdjecie-ilustracyjne-ph8374641/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek paralotniarza, trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:51:41.040557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T15:13:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1894425-niedzwiedz-shutterstock-1574026306-ph8601301/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nied\u017awied\u017a zaatakowa\u0142 blisko dom\u00f3w, m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala\" />\n    W s\u0142owackiej wsi Hybie niedaleko Liptowskiego Miku\u0142asza nied\u017awied\u017a zaatakowa\u0142 m\u0119\u017cczyzn\u0119 na spacerze z psem. Do zdarzenia dosz\u0142o zaledwie 100 metr\u00f3w od zabudowa\u0144. Spacerowicz dozna\u0142 obra\u017ce\u0144 i trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 3338046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/slowacja-niedzwiedz-zaatakowal-blisko-domow-mezczyzna-trafil-do-szpitala-st8601258?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1894425-niedzwiedz-shutterstock-1574026306-ph8601301/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nied\u017awied\u017a zaatakowa\u0142 blisko dom\u00f3w, m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:51:41.235871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T15:05:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-102358-poszukiwania-na-zbiorniku-retencyjnym-w-skrzyszowie-ph8601318/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szukali 53-latka, kt\u00f3ry chcia\u0142 przep\u0142yn\u0105\u0107 zbiornik. Znale\u017ali cia\u0142o\" />\n    W zbiorniku retencyjnym Korze\u0144 w Skrzyszowie\u00a0niedaleko Tarnowa (Ma\u0142opolskie) znaleziono w pi\u0105tek po po\u0142udniu cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny. Od czwartku trwa\u0142y tam poszukiwania 53-latka, kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142, gdy pr\u00f3bowa\u0142 przep\u0142yn\u0105\u0107 ten zbiornik. Trwa identyfikacja.",
        "id": 3338047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/skrzyszow-mezczyzna-zniknal-pod-woda-w-zbiorniku-retencyjnym-tragiczny-final-poszukiwan-st8601321?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-102358-poszukiwania-na-zbiorniku-retencyjnym-w-skrzyszowie-ph8601318/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szukali 53-latka, kt\u00f3ry chcia\u0142 przep\u0142yn\u0105\u0107 zbiornik. Znale\u017ali cia\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T15:51:41.423777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:55:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8824030-riazan-ph8601314/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eksplozja i po\u017car w rosyjskiej fabryce, s\u0105 ofiary\" />\n    W fabryce amunicji pod Riazaniem w Rosji dosz\u0142o w pi\u0105tek do eksplozji. Co najmniej pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a oko\u0142o 20 zosta\u0142o rannych. Na terenie zak\u0142adu szaleje po\u017car. Nie podano przyczyny wybuchu.",
        "id": 3338048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-eksplozja-w-fabryce-w-riazaniu-sa-zabici-i-ranni-st8601307?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8824030-riazan-ph8601314/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Eksplozja i po\u017car w rosyjskiej fabryce, s\u0105 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T16:56:41.193806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:40:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8140892-lotnisko-w-anchorage-ph8601304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ile potrwa spotkanie? Rzecznik Kremla zabra\u0142 g\u0142os\" />\n    Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow poinformowa\u0142, \u017ce rozmowy prezydenta USA Donalda Trumpa i przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina mog\u0105 potrwa\u0107 oko\u0142o 6-7 godzin. Pieskow stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce je\u015bli spotkanie b\u0119dzie owocne, mo\u017cliwe b\u0119d\u0105 tr\u00f3jstronne rozmowy ze stron\u0105 ukrai\u0144sk\u0105.",
        "id": 3338597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-putin-trump-na-alasce-rzecznik-kremla-dmitrij-pieskow-podaje-nowe-informacje-st8601303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8140892-lotnisko-w-anchorage-ph8601304/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ile potrwa spotkanie? Rzecznik Kremla zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:46:41.367679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:40:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin wyl\u0105duje w ostatniej chwili. Nowe informacje\" />\n    Przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin wyl\u0105duje w Anchorage na Alasce o godzinie 11 czasu lokalnego (21 czasu polskiego) - poinformowa\u0142 rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.",
        "id": 3337540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-putin-trump-na-alasce-przywodca-rosji-wyladuje-w-ostatniej-chwili-nowe-informacje-st8601303?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7256633-pilne-ph8534656/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin wyl\u0105duje w ostatniej chwili. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:46:41.565669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:34:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8808243-sluzby-uratowaly-mezczyzne-ktory-przez-dwa-dni-byl-uwieziony-za-wodospadem-ph8601227/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 uwi\u0119ziony za wodospadem przez dwa dni\" />\n    Ameryka\u0144skie s\u0142u\u017cby uratowa\u0142y m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry przez dwa dni by\u0142 uwi\u0119ziony za wodospadem niedaleko rzeki Kern w Kalifornii. Podczas akcji poszukiwawczej wykorzystano drona.",
        "id": 3337541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kalifornia-usa-byl-uwieziony-za-wodospadem-przez-dwa-dni-st8601211?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8808243-sluzby-uratowaly-mezczyzne-ktory-przez-dwa-dni-byl-uwieziony-za-wodospadem-ph8601227/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142 uwi\u0119ziony za wodospadem przez dwa dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:46:41.743975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:04:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7090307-martwy-niedzwiedz-w-lipowcu-ph8601240/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Postrzelony nied\u017awied\u017a kona\u0142 kilka dni. Znale\u017ali go pracownicy parku\" />\n    Postrzelony nied\u017awied\u017a b\u0142\u0105ka\u0142 si\u0119 kilka dni zanim pad\u0142 w Lipowcu na Podkarpaciu. Konaj\u0105ce zwierz\u0119 znale\u017ali w lesie pracownicy pobliskiego parku narodowego. Nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107. Policja szuka sprawcy.",
        "id": 3337542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/lipowiec-postrzelony-niedzwiedz-konal-przez-kilka-dni-st8601209?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7090307-martwy-niedzwiedz-w-lipowcu-ph8601240/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Postrzelony nied\u017awied\u017a kona\u0142 kilka dni. Znale\u017ali go pracownicy parku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:46:41.948519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T14:02:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6787492-shutterstock-2651400999-huge-ph8601254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Hiszpanii. Strajk personelu Ryanaira\" />\n    Personel naziemny Ryanaira rozpocz\u0105\u0142 strajk na g\u0142\u00f3wnych lotniskach w Hiszpanii w szczycie sezonu wakacyjnego - poda\u0142a w pi\u0105tek agencja dpa. Akcje strajkowe wp\u0142yn\u0105 na dzia\u0142alno\u015b\u0107 lotnisk w Madrycie, Barcelonie, Sewilli, Maladze, Alicante, na Ibizie, w Palma de Mallorca, Gironie, na Teneryfie Po\u0142udniowej, Lanzarote i w Santiago de Compostela. Akcja potrwa do niedzieli, ale w razie braku porozumienia, zaplanowane s\u0105 kolejne protesty.",
        "id": 3337543,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/strajk-personelu-ryanair-w-hiszpanii-mozliwe-utrudnienia-na-lotniskach-st8601257?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6787492-shutterstock-2651400999-huge-ph8601254/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Utrudnienia dla podr\u00f3\u017cuj\u0105cych do Hiszpanii. Strajk personelu Ryanaira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:46:42.130694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T13:52:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2319144-wspolne-cwiczenia-sil-nato-zdjecie-ilustracyjne-ph8601253/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Putin nie chce wojny z NATO, bo przegra\u0142by j\u0105\"\" />\n    W\u0142adimir Putin nie chce wojny z NATO, bo przegra\u0142by j\u0105. Nie powinni\u015bmy wi\u0119c da\u0107 si\u0119 zastraszy\u0107 jego retoryce ani kampanii sabota\u017cu - stwierdzi\u0142 naczelny dow\u00f3dca brytyjskich si\u0142 zbrojnych admira\u0142 Tony Radakin na \u0142amach dziennika \"Telegraph\". Jak przekonywa\u0142, Zach\u00f3d potrzebuje obecnie \"pewno\u015bci siebie, sp\u00f3jno\u015bci i determinacji\".",
        "id": 3337544,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-trump-putin-na-alasce-putin-nie-chce-wojny-z-nato-bo-ja-przegralby-o-czym-zapomina-zachod-st8601236?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2319144-wspolne-cwiczenia-sil-nato-zdjecie-ilustracyjne-ph8601253/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Putin nie chce wojny z NATO, bo przegra\u0142by j\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T14:46:42.307989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T13:45:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-208088-lask-jechal-wrakiem-ph8601238/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Takim autem 18-latek wyjecha\u0142 na drog\u0119. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 wysokim mandatem\" />\n    18-latek prawo jazdy ma od czterech miesi\u0119cy. Doskonali\u0142 swoje umiej\u0119tno\u015bci na polu, ale postanowi\u0142 te\u017c przerobionym autem wyjecha\u0107 na drog\u0119. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 mandatem w wysoko\u015bci pi\u0119ciu tysi\u0119cy z\u0142otych oraz punktami karnymi za jazd\u0119 samochodem \"przypominaj\u0105cym wrak\".",
        "id": 3337545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lask-18-letni-kierowca-jechal-wrakiem-samochodu-st8601242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-208088-lask-jechal-wrakiem-ph8601238/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Takim autem 18-latek wyjecha\u0142 na drog\u0119. Sko\u0144czy\u0142o si\u0119 wysokim mandatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:41:36.889514+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T13:31:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6349723-nie-zyje-13-latka-ph8601231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"13-letnia rowerzystka potr\u0105cona na przej\u015bciu. Zgin\u0119\u0142a na miejscu\" />\n    Nie \u017cyje 13-letnia rowerzystka, kt\u00f3ra wjecha\u0142a na przej\u015bcie dla pieszych w Pu\u0142awach (Lubelskie). Potr\u0105ci\u0142 j\u0105 20-letni kierowca auta. Zosta\u0142a mu pobrana krew do bada\u0144.",
        "id": 3337038,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/pulawy-13-letnia-rowerzystka-potracona-na-przejsciu-zginela-na-miejscu-st8601228?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6349723-nie-zyje-13-latka-ph8601231/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "13-letnia rowerzystka potr\u0105cona na przej\u015bciu. Zgin\u0119\u0142a na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:41:37.331606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:55:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6097896-sprzet-na-defiladzie-na-wislostradzie-ph8601202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na ziemi czo\u0142gi, na niebie my\u015bliwce, na morzu okr\u0119ty\" />\n    Cztery tysi\u0105ce \u017co\u0142nierzy Wojska Polskiego zaprezentowa\u0142o 300 jednostek najnowocze\u015bniejszego sprz\u0119tu - czo\u0142gi K2 i Abrams, bojowe wozy piechoty Borsuk, pojazdy Baobab-K. Nad Warszaw\u0105 przelecia\u0142o 50 \u015bmig\u0142owc\u00f3w i samolot\u00f3w, w tym wielozadaniowe my\u015bliwce\u00a0F-16. W paradzie morskiej na Ba\u0142tyku udzia\u0142 wzi\u0119\u0142y korwety, fregaty, niszczyciele min i najnowsze okr\u0119ty.",
        "id": 3337040,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-defilada-z-okazji-swieta-wojska-polskiego-st8601187?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6097896-sprzet-na-defiladzie-na-wislostradzie-ph8601202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na ziemi czo\u0142gi, na niebie my\u015bliwce, na morzu okr\u0119ty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:41:37.509239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:48:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4018190-shutterstock-2569362001-ph8601188/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump negocjuje przej\u0119cie technologicznego lidera\" />\n    Administracja prezydenta USA Donalda Trumpa prowadzi rozmowy z Intelem w sprawie potencjalnego obj\u0119cia przez rz\u0105d udzia\u0142\u00f3w w borykaj\u0105cym si\u0119 z trudno\u015bciami producencie chip\u00f3w - poinformowa\u0142 Reuters, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na doniesienia Bloomberga.",
        "id": 3337041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/usa-donald-trump-chce-przejac-akcje-intela-ruszyly-negocjacje-st8601191?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4018190-shutterstock-2569362001-ph8601188/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump negocjuje przej\u0119cie technologicznego lidera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:41:37.687089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:42:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1929771-mapa-ph8601229/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie auta z poci\u0105giem. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby\" />\n    Tragiczny wypadek na przeje\u017adzie kolejowym w wojew\u00f3dztwie wielkopolskim. Dosz\u0142o tam do zderzenia auta osobowego z poci\u0105giem. Zgin\u0119\u0142y cztery osoby.",
        "id": 3337042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/zderzenie-auta-z-pociagiem-nie-zyja-cztery-osoby-st8601192?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1929771-mapa-ph8601229/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie auta z poci\u0105giem. Nie \u017cyj\u0105 cztery osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:37:49.452771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:21:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7935799-zwrocili-na-nia-uwage-bo-nie-trzymal-prawidlowego-toru-jazdy-ph8601161/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wraca\u0142a znad jeziora, wioz\u0142a dwoje dzieci. Grozi jej pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia\" />\n    Policjanci zatrzymali w Ty\u015bmienicy (Lubelskie) pijan\u0105 41-latk\u0119, kt\u00f3ra wioz\u0142a dw\u00f3jk\u0119 swoich dzieci w wieku siedmiu i o\u015bmiu lat. T\u0142umaczy\u0142a, \u017ce wraca z nimi do hotelu po dniu sp\u0119dzonym nad jeziorem. Grozi jej do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 3336593,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/tysmienica-ponad-trzy-promile-alkoholu-w-organizmie-a-w-aucie-dwojka-dzieci-st8601153?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7935799-zwrocili-na-nia-uwage-bo-nie-trzymal-prawidlowego-toru-jazdy-ph8601161/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wraca\u0142a znad jeziora, wioz\u0142a dwoje dzieci. Grozi jej pi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:37:49.807975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:04:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9493009-donald-trump-w-gabinecie-owalnym-ph8600970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump: spojrz\u0119 mu w oczy i b\u0119d\u0119 wiedzia\u0142. Putina powitaj\u0105 czerwonym dywanem\" />\n    B\u0119d\u0119 wiedzia\u0142 bardzo szybko, czy Putin chce pokoju. Zaczniemy spotkanie. Spojrz\u0119 mu w oczy - m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek przed szczytem na Alasce prezydent USA Donald Trump. Wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce przyw\u00f3dca Rosji \"zawrze umow\u0119\". Media donosz\u0105, \u017ce Putin ma zosta\u0107 powitany w ameryka\u0144skiej bazie wojskowej czerwonym dywanem.",
        "id": 3336595,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-na-alasce-i-czerwony-dywan-dla-putina-trump-spojrze-mu-w-oczy-i-bede-wiedzial-czy-chce-pokoju-st8601075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9493009-donald-trump-w-gabinecie-owalnym-ph8600970/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trump: spojrz\u0119 mu w oczy i b\u0119d\u0119 wiedzia\u0142. Putina powitaj\u0105 czerwonym dywanem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:37:49.984697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:54:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1050862-budynek-tzw-centralnej-sauny-po-remoncie-ph8600926/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu \"pozbawiano ofiary cz\u0142owiecze\u0144stwa\". Mo\u017cna ponownie zwiedza\u0107 \"centraln\u0105 saun\u0119\" w Auschwitz\" />\n    Dost\u0119pny dla zwiedzaj\u0105cych jest ju\u017c budynek tak zwanej \"centralnej sauny\" na terenie by\u0142ego niemieckiego obozu Auschwitz II-Birkenau. To tam Niemcy rejestrowali wi\u0119\u017ani\u00f3w, nadaj\u0105c im numery. Budynek by\u0142 wcze\u015bniej zamkni\u0119ty ze wzgl\u0119du na niedawno zako\u0144czony remont dach\u00f3w i komin\u00f3w.",
        "id": 3336596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tu-pozbawiano-ofiary-czlowieczenstwa-mozna-ponownie-zwiedzac-centralna-saune-w-auschwitz-st8600965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1050862-budynek-tzw-centralnej-sauny-po-remoncie-ph8600926/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tu \"pozbawiano ofiary cz\u0142owiecze\u0144stwa\". Mo\u017cna ponownie zwiedza\u0107 \"centraln\u0105 saun\u0119\" w Auschwitz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:37:50.337775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:42:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6391621-tragiczny-wypadek-pod-lubinem-ph8600843/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kieruj\u0105cy jedno\u015bladem nie mia\u0142 szans\", zgin\u0105\u0142 na miejscu\" />\n    24-letni motocyklista zgin\u0105\u0142 na miejscu w tragicznym wypadku pod Lubinem na Dolnym \u015al\u0105sku. Uderzy\u0142 w samoch\u00f3d, kt\u00f3rego kierowca skr\u0119ca\u0142",
        "id": 3336598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/lubin-zderzenie-motocyklisty-ze-skrecajacym-samochodem-smierc-na-miejscu-nagranie-st8600881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6391621-tragiczny-wypadek-pod-lubinem-ph8600843/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Kieruj\u0105cy jedno\u015bladem nie mia\u0142 szans\", zgin\u0105\u0142 na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:32:59.081275+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:21:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9527799-shutterstock-2466940953-ph8600864/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak s\u0105 oszukiwani seniorzy. Niepokoj\u0105ce dane\" />\n    Co pi\u0105ta osoba po 65 roku \u017cycia pad\u0142a ofiar\u0105 kradzie\u017cy lub pr\u00f3by wy\u0142udzenia danych - wynika z badania Krajowego Rejestru D\u0142ug\u00f3w i portalu chronPESEL.pl. Oszu\u015bci najcz\u0119\u015bciej wykorzystuj\u0105 telefony, fa\u0142szywe strony internetowe lub wiadomo\u015bci e-mail.",
        "id": 3336171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-seniora/tak-sa-oszukiwani-seniorzy-niepokojacy-raport-krd-i-chronpesel-pl-st8600867?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9527799-shutterstock-2466940953-ph8600864/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tak s\u0105 oszukiwani seniorzy. Niepokoj\u0105ce dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:32:59.275161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:20:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3623606-prezydent-karol-nawrocki-ph8600877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent: b\u0119d\u0119 domaga\u0142 si\u0119 decyzji o przeznaczeniu pi\u0119ciu procent PKB na obronno\u015b\u0107\" />\n    B\u0119d\u0119 domaga\u0142 si\u0119 sko\u0144czenia rozm\u00f3w i podj\u0119cia decyzji o przeznaczeniu pi\u0119ciu procent polskiego PKB na obronno\u015b\u0107 - powiedzia\u0142 prezydent Karol Nawrocki podczas obchod\u00f3w \u015bwi\u0119ta Wojska Polskiego. M\u00f3wi\u0142, \u017ce b\u0119dzie d\u0105\u017cy\u0142 do podpisania ponadpolitycznego zobowi\u0105zania prezydenta i premiera w sprawie konstytucji bezpiecze\u0144stwa RP.",
        "id": 3336172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-karol-nawrocki-bede-domagal-sie-decyzji-o-przeznaczeniu-pieciu-procent-pkb-na-obronnosc-st8600895?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3623606-prezydent-karol-nawrocki-ph8600877/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prezydent: b\u0119d\u0119 domaga\u0142 si\u0119 decyzji o przeznaczeniu pi\u0119ciu procent PKB na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:32:59.469613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:06:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6711670-donald-tusk-ph8600748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk: Polska nie szuka wroga\" />\n    Premier Donald Tusk odwiedzi\u0142 warszawsk\u0105 jednostk\u0119 wojskow\u0105 GROM w \u015bwi\u0119to Wojska Polskiego. M\u00f3wi\u0142 o trzech filarach bezpiecze\u0144stwa. Jak podkre\u015bli\u0142, najwa\u017cniejszym s\u0105 \u017co\u0142nierze. - We wsp\u00f3\u0142czesnym \u015bwiecie szanuj\u0105 tylko silnych. Polska, tak\u017ce dzi\u0119ki wam, jest pa\u0144stwem silnym - powiedzia\u0142.",
        "id": 3336174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-z-wizyta-u-zolnierzy-grom-polska-nie-szuka-wroga-st8600730?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6711670-donald-tusk-ph8600748/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk: Polska nie szuka wroga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T16:56:41.016230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:03:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-190451-huragan-erin-na-zdjeciu-satelitarnym-ph8601369/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest pierwszy huragan na Atlantyku w tym roku\" />\n    Burza tropikalna Erin przekszta\u0142ci\u0142a si\u0119 w huragan - informuj\u0105 ameryka\u0144scy meteorolodzy. \u017bywio\u0142 przesuwa si\u0119 na p\u00f3\u0142nocny zach\u00f3d i mo\u017ce zagrozi\u0107 Karaibom.",
        "id": 3338596,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/jest-pierwszy-huragan-na-atlantyku-w-tym-roku-st8600813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-190451-huragan-erin-na-zdjeciu-satelitarnym-ph8601369/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jest pierwszy huragan na Atlantyku w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:32:59.648226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:03:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-823272-erin-ph8600887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na Atlantyku tworzy si\u0119 huragan. Mo\u017ce uderzy\u0107 w Karaiby\" />\n    Burza tropikalna Erin ma niebawem przekszta\u0142ci\u0107 si\u0119 w huragan - informuj\u0105 ameryka\u0144scy meteorolodzy. \u017bywio\u0142 przesuwa si\u0119 na zach\u00f3d i mo\u017ce zagrozi\u0107 Karaibom.",
        "id": 3336175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/burza-tropikalna-erin-na-atlantyku-tworzy-sie-huragan-moze-uderzyc-w-karaiby-st8600813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-823272-erin-ph8600887/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na Atlantyku tworzy si\u0119 huragan. Mo\u017ce uderzy\u0107 w Karaiby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:32:59.825316+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:55:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2046073-74-latek-zaatakowal-ratownikow-medycznych-zdjecie-ilustracyjne-ph8597977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skazany za zniewa\u017cenie ratownika, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 mu pom\u00f3c\" />\n    P\u00f3\u0142 roku wi\u0119zienia w zawieszeniu na rok dla 50-latka, kt\u00f3ry zniewa\u017cy\u0142 ratownika medycznego udzielaj\u0105cego mu pomocy.",
        "id": 3336176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-w-trybie-przyspieszonym-zostal-skazany-za-atak-na-ratownika-st8600701?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2046073-74-latek-zaatakowal-ratownikow-medycznych-zdjecie-ilustracyjne-ph8597977/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skazany za zniewa\u017cenie ratownika, kt\u00f3ry pr\u00f3bowa\u0142 mu pom\u00f3c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:33:00.009485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:39:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8474950-shutterstock-2578000653-ph8600802/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u0119kszo\u015b\u0107 lot\u00f3w odwo\u0142anych. Utrudnienia dotkn\u0105 nawet 100 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w\" />\n    W pi\u0105tek linie lotnicze Air Canada odwo\u0142aj\u0105 wi\u0119kszo\u015b\u0107 z oko\u0142o 700 lot\u00f3w ze wzgl\u0119du na sobotni strajk stewardes i steward\u00f3w - poda\u0142a Agencja Reutera. Decyzja ta zmusi nawet 100 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w do zmiany plan\u00f3w podr\u00f3\u017cy. Linia lata tak\u017ce do polskich miast.",
        "id": 3336177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/air-canada-odwoluje-wiekszosc-lotow-utrudnienia-dotkna-nawet-100-tysiecy-pasazerow-st8600808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8474950-shutterstock-2578000653-ph8600802/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 lot\u00f3w odwo\u0142anych. Utrudnienia dotkn\u0105 nawet 100 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:33:00.219611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:29:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6174087-dzieci-baza-zyczenia-ph8600797/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzieci w bazie lotniczej. \"Z ma\u0142ych ust, wielkie s\u0142owa\" \" />\n     \"B\u0105d\u017acie dzielni jak lwy i mili jak misie\", \"uwa\u017cajcie na siebie i wracajcie cali\" - to tylko niekt\u00f3re z \u017cycze\u0144 dzieci dla polskich \u017co\u0142nierzy. 33. Powidzka Baza Lotnictwa Transportowego opublikowa\u0142a w Dniu Wojska Polskiego okoliczno\u015bciowe nagranie.",
        "id": 3336178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/swieto-wojska-polskiego-dzieci-w-bazie-lotniczej-z-malych-ust-wielkie-slowa-st8600768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6174087-dzieci-baza-zyczenia-ph8600797/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dzieci w bazie lotniczej. \"Z ma\u0142ych ust, wielkie s\u0142owa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:27:46.612648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T10:09:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-622694-matka-i-corka-byly-pijane-ph8600724/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matka z c\u00f3rk\u0105 na przeja\u017cd\u017cce rowerowej. By\u0142y pijane i zdziwione, \u017ce grozi za to kara\" />\n    35-letnia rowerzystka poprosi\u0142a o pomoc, bo jej matka przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 w Zamo\u015bciu (Lubelskie) na rowerze i krwawi\u0142a. Na miejscu okaza\u0142o si\u0119, \u017ce obie panie mia\u0142y w organizmach po oko\u0142o p\u00f3\u0142tora promila alkoholu. By\u0142y zdziwione, \u017ce w takim stanie nie mo\u017cna je\u017adzi\u0107 rowerem.",
        "id": 3335773,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-corka-wezwala-sluzby-bo-matka-przewrocila-sie-na-rowerze-okazalo-sie-ze-obie-panie-byly-pijane-st8600715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-622694-matka-i-corka-byly-pijane-ph8600724/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Matka z c\u00f3rk\u0105 na przeja\u017cd\u017cce rowerowej. By\u0142y pijane i zdziwione, \u017ce grozi za to kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:27:47.031774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:46:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8030536-ktos-podpalil-radiowoz-ph8600753/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u0142on\u0105\u0142 radiow\u00f3z\u00a0stoj\u0105cy przed komisariatem\" />\n    Przed komisariatem w Lipianach \u00a0(Zachodniopomorskie) sp\u0142on\u0105\u0142 zaparkowany radiow\u00f3z. Ogie\u0144 zaj\u0105\u0142 te\u017c cz\u0119\u015b\u0107 budynku.",
        "id": 3335775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/lipiany-splonal-radiowoz-stojacy-przed-komisariatem-st8600754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8030536-ktos-podpalil-radiowoz-ph8600753/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sp\u0142on\u0105\u0142 radiow\u00f3z\u00a0stoj\u0105cy przed komisariatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:27:47.418170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:30:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1722008-wolodymyr-zelenski-z-prawej-w-czasie-wizyty-roboczej-w-obwodzie-sumskim-ph8600728/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co mo\u017ce zrobi\u0107 Ukraina? Ekspert o strategii \"je\u017cozwierza\" \" />\n    Najlepsze, co mog\u0105 zrobi\u0107 Ukrai\u0144cy, to zamieni\u0107 si\u0119 w dobrze uzbrojonego je\u017cozwierza, \u017ceby Rosjanie dwa razy si\u0119 zastanowili, zanim spr\u00f3buj\u0105 przej\u0105\u0107 reszt\u0119 Ukrainy - powiedzia\u0142 w czwartek w rozmowie z brytyjsk\u0105 stacj\u0105 Sky News analityk do spraw bezpiecze\u0144stwa i obronno\u015bci Michael Clarke. Sytuacja w Ukrainie, odpieraj\u0105cej od 2022 roku zbrojn\u0105 agresj\u0119 Rosji, b\u0119dzie kluczowym tematem pi\u0105tkowego spotkania prezydenta USA Donalda Trumpa i rosyjskiego przyw\u00f3dcy W\u0142adimira Putina na Alasce.",
        "id": 3335777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rozmowy-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem-na-alasce-co-moze-zrobic-ukraina-ekspert-o-strategii-jezozwierza-st8600708?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1722008-wolodymyr-zelenski-z-prawej-w-czasie-wizyty-roboczej-w-obwodzie-sumskim-ph8600728/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co mo\u017ce zrobi\u0107 Ukraina? Ekspert o strategii \"je\u017cozwierza\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:23:13.502363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:13:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8094192-slawomir-cenckiewicz-podczas-uroczystosci-wreczenia-nominacji-generalskich-ph8600686/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"BBN chce wgl\u0105du do systemu ewidencji \u017co\u0142nierzy. \"B\u0119d\u0105 gra\u0107 teczkami\"\" />\n    Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego, kt\u00f3rego szefem jest S\u0142awomir Cenckiewicz, za\u017c\u0105da\u0142o od Ministerstwa Obrony Narodowej dost\u0119pu do systemu ewidencji \u017co\u0142nierzy Wojska Polskiego - ustali\u0142 Onet.\u00a0Do tej pory BBN nie mia\u0142 dost\u0119pu do tego systemu i wszystkich teczek personalnych - zaznaczaj\u0105 dziennikarze.",
        "id": 3335401,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bbn-zazadalo-wgladu-do-systemu-ewidencji-zolnierzy-ustalenia-onetu-st8600656?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8094192-slawomir-cenckiewicz-podczas-uroczystosci-wreczenia-nominacji-generalskich-ph8600686/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "BBN chce wgl\u0105du do systemu ewidencji \u017co\u0142nierzy. \"B\u0119d\u0105 gra\u0107 teczkami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:23:13.715862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:01:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663109-kolobrzeg-ph8537112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie tylko malownicze widoki. Co przyci\u0105ga turyst\u00f3w do Polski?\" />\n    Tury\u015bci szczeg\u00f3lnie z Niemiec, Czech, Wielkiej Brytanii, USA, ale coraz cz\u0119\u015bciej ze Skandynawii przyje\u017cd\u017caj\u0105 do Polski, sp\u0119dzaj\u0105 tu tydzie\u0144 lub d\u0142u\u017cej i wracaj\u0105 - m\u00f3wi\u0142a we \"Wstajesz i Wiesz\" w TVN24 Katarzyna Turosi\u0144ska z Polskiej Izby Turystyki. Doda\u0142a, \u017ce zwiedzaj\u0105cych przyci\u0105gaj\u0105 zar\u00f3wno malownicze krajobrazy i regionalne smaki, jak i nietypowe formy wypoczynku.",
        "id": 3335402,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/zagraniczni-turysci-w-polsce-kto-przyjezdza-i-dlaczego-wybieraja-polske-odpowiada-katarzyna-turosienska-z-polskiej-izby-turystyki-st8600674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5663109-kolobrzeg-ph8537112/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie tylko malownicze widoki. Co przyci\u0105ga turyst\u00f3w do Polski?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:23:13.896685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:42:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645875-21-latka-trzeba-bylo-wydobyc-z-auta-przy-uzyciu-narzedzi-hydraulicznych-ph8600640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w bariery i wjecha\u0142 w s\u0142up. Musieli wydobywa\u0107 go z auta\" />\n    21-letni kierowca zosta\u0142 zabrany do szpitala po tym jak na jednej z ulic w \u0141odzi uderzy\u0142 w bariery i s\u0142up trakcji tramwajowej. \u017beby wydoby\u0107 go z auta, stra\u017cacy musieli u\u017cy\u0107 narz\u0119dzi hydraulicznych.",
        "id": 3335403,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-uderzyl-w-bariery-i-wjechal-w-slup-musieli-go-wycinac-z-auta-st8600636?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645875-21-latka-trzeba-bylo-wydobyc-z-auta-przy-uzyciu-narzedzi-hydraulicznych-ph8600640/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 w bariery i wjecha\u0142 w s\u0142up. Musieli wydobywa\u0107 go z auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:41:37.152895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8750545-ulewy-w-pakistanie-ph8601208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lawinowy wzrost liczby ofiar powodzi, katastrofa \u015bmig\u0142owca\" />\n    W powodziach, kt\u00f3re nawiedzi\u0142y p\u00f3\u0142nocno-zachodni Pakistan, zgin\u0119\u0142y ju\u017c co najmniej 164 osoby. Pi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w katastrofie \u015bmig\u0142owca s\u0142u\u017cb ratowniczych. Wci\u0105\u017c trwa przeszukiwanie gruz\u00f3w w poszukiwaniu ocala\u0142ych.",
        "id": 3337039,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-i-powodzie-w-pakistanie-lawinowy-wzrost-liczby-ofiar-katastrofa-smiglowca-st8600637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8750545-ulewy-w-pakistanie-ph8601208/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lawinowy wzrost liczby ofiar powodzi, katastrofa \u015bmig\u0142owca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:37:50.161550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5175229-pakistan-ph8601013/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ro\u015bnie bilans ofiar. Trwaj\u0105 poszukiwania ocala\u0142ych\" />\n    W powodziach, kt\u00f3re dotkn\u0119\u0142y p\u00f3\u0142nocno-zachodni Pakistan, zgin\u0119\u0142y co najmniej 54 osoby - poda\u0142a agencja Reuters. Ratownicy przeszukuj\u0105 gruzy w poszukiwaniu ocala\u0142ych.",
        "id": 3336597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-i-powodzie-w-pakistanie-rosnie-bilans-ofiar-trwaja-poszukiwania-ocalalych-st8600637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5175229-pakistan-ph8601013/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ro\u015bnie bilans ofiar. Trwaj\u0105 poszukiwania ocala\u0142ych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:23:14.076614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:31:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6298788-powodzie-w-pakistanie-ph8600662/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W ci\u0105gu doby zgin\u0119\u0142o co najmniej 49 os\u00f3b. Ewakuowano ponad tysi\u0105c turyst\u00f3w\" />\n    Gwa\u0142towne powodzie, kt\u00f3re by\u0142y nast\u0119pstwem ulewnych opad\u00f3w deszczu, nawiedzi\u0142y p\u00f3\u0142nocno-zachodni Pakistan. Jak podali w pi\u0105tek przedstawiciele w\u0142adz, w ci\u0105gu ostatniej doby zgin\u0119\u0142o co najmniej 49 os\u00f3b.",
        "id": 3335404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ulewy-i-powodzie-w-pakistanie-zginelo-co-najmniej-49-osob-st8600637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6298788-powodzie-w-pakistanie-ph8600662/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W ci\u0105gu doby zgin\u0119\u0142o co najmniej 49 os\u00f3b. Ewakuowano ponad tysi\u0105c turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:23:14.255829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:22:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6341631-shutterstock2417273215-ph7965195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ska\u017cony lek w szpitalach. Zmar\u0142o co najmniej 100 os\u00f3b\" />\n    Na skutek podania fentanylu ska\u017conego bakteriami w r\u00f3\u017cnych szpitalach w Argentynie, zmar\u0142o w tym roku co najmniej 100 pacjent\u00f3w - poinformowa\u0142 tamtejszy rz\u0105d. Dziennik \"La Nacion\" poda\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce \u015bledztwem obj\u0119to co najmniej 24 osoby, w tym producenta.",
        "id": 3335405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/argentyna-skazony-lek-w-szpitalach-zmarlo-co-najmniej-100-osob-st8600608?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6341631-shutterstock2417273215-ph7965195/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ska\u017cony lek w szpitalach. Zmar\u0142o co najmniej 100 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:23:14.517127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:15:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2259810-shutterstock-2475997605-ph8600645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiele os\u00f3b rannych po zderzeniu na \"krajowej\" 25\" />\n    Wypadek na drodze krajowej 25 na odcinku Cz\u0142uch\u00f3w - Bia\u0142y B\u00f3r (Pomorskie). W pobli\u017cu miejscowo\u015bci Sporysz zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. W wypadku poszkodowanych zosta\u0142o osiem os\u00f3b.",
        "id": 3335406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/wypadek-na-dk-25-w-wojewodztwie-pomorskim-osiem-osob-rannych-droga-zablokowana-st8600661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2259810-shutterstock-2475997605-ph8600645/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiele os\u00f3b rannych po zderzeniu na \"krajowej\" 25",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:05.875732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:12:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712708-radoslaw-sikorski-ph8568078/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandal na meczu. Sikorski dzi\u0119kuje za reakcje Izraela, prezydent naciska na MSZ\" />\n    Minister spraw zagranicznych Polski Rados\u0142aw Sikorski podzi\u0119kowa\u0142 ambasadzie Izraela w Warszawie za reakcj\u0119 na skandaliczny transparent kibic\u00f3w klubu pi\u0142karskiego Maccabi Hajfa. Kancelaria Prezydenta domaga si\u0119 natomiast stanowczej reakcji MSZ i konkretnych dzia\u0142a\u0144 polskiej dyplomacji w sprawie incydentu.",
        "id": 3335120,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/skandal-na-meczu-rakowa-na-wegrzech-radoslaw-sikorski-dziekuje-ambasadzie-prezydent-naciska-na-msz-st8600591?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-712708-radoslaw-sikorski-ph8568078/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skandal na meczu. Sikorski dzi\u0119kuje za reakcje Izraela, prezydent naciska na MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:06.056601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:04:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8322502-ari-kytsya-z-portalu-onlyfans-w-reklamie-kosmetykow-urban-decay-ph8599857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gwiazda portalu dla doros\u0142ych w reklamie kosmetyk\u00f3w. \"Niebezpieczne i nieodpowiedzialne\"\" />\n    Ari Kytsya, gwiazda portalu z tre\u015bciami erotycznymi, zosta\u0142a ambasadork\u0105 marki Urban Decay, nale\u017c\u0105cej do koncernu L'Oreal. Reklama z jej udzia\u0142em skierowana jest przede wszystkim do m\u0142odych dziewczyn i bije rekordy popularno\u015bci w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3335121,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/najnowsze/ari-kytsya-znana-z-only-fans-zostala-twarza-marki-kosmetycznej-urban-decay-st8599957?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8322502-ari-kytsya-z-portalu-onlyfans-w-reklamie-kosmetykow-urban-decay-ph8599857/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Gwiazda portalu dla doros\u0142ych w reklamie kosmetyk\u00f3w. \"Niebezpieczne i nieodpowiedzialne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:06.235107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:47:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7106503-pekin-ph7977130/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lekkie hamowanie chi\u0144skiej gospodarki. Najgorszy wynik od miesi\u0119cy\" />\n    Produkcja przemys\u0142owa w Chinach wynios\u0142a w lipcu 5,7 procent w por\u00f3wnaniu rok do roku, osi\u0105gaj\u0105c najs\u0142abszy wynik od siedmiu miesi\u0119cy - wynika z danych Narodowego Biura Statystycznego. Tygodnik \"Nikkei Asia\" wskazuje, \u017ce spowolnienie gospodarcze kraju nasila si\u0119 ze wzgl\u0119du na os\u0142abienie popytu wewn\u0119trznego, a tak\u017ce wp\u0142yw czynnik\u00f3w zewn\u0119trznych.",
        "id": 3335122,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/spadek-produkcji-przemyslowej-w-chinach-to-rozczarowujace-st8600587?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7106503-pekin-ph7977130/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Lekkie hamowanie chi\u0144skiej gospodarki. Najgorszy wynik od miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:06.413185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:40:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-612901-tak-jest-ph8600419/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragedia 17-latki. Profesor P\u0142atek: policjanci nie dochowali przepis\u00f3w prawa\" />\n    Nie milkn\u0105 dyskusje na temat sprawy Victorii, 17-latki zatrzymanej przez policj\u0119. W programie \"Tak jest\" w TVN24 rzeczniczka prasowa Komendanta Wojew\u00f3dzkiego Policji z siedzib\u0105 w Radomiu podinsp. Katarzyna Kucharska przekonywa\u0142a, \u017ce wszystkie procedury w tej sytuacji zosta\u0142y dochowane. Innego zdania by\u0142a prof. Monika P\u0142atek z Wydzia\u0142u Prawa i Administracji Uniwersytetu Warszawskiego.",
        "id": 3335123,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tragedia-17-latki-profesor-platek-policjanci-nie-dochowali-przepisow-prawa-st8600420?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-612901-tak-jest-ph8600419/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragedia 17-latki. Profesor P\u0142atek: policjanci nie dochowali przepis\u00f3w prawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:06.591698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:38:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1569266-w-ogniu-stanela-halda-odpadow-ph8600582/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car ha\u0142dy elektro\u015bmieci. Ewakuowa\u0142o si\u0119 30 os\u00f3b\" />\n    W\u00a0zak\u0142adzie przetwarzania odpad\u00f3w w miejscowo\u015bci Bogumi\u0142\u00f3w (woj. \u0142\u00f3dzkie) w ogniu stan\u0119\u0142a ha\u0142da elektro\u015bmieci. Po\u017car obj\u0105\u0142 blisko 400 metr\u00f3w kwadratowych powierzchni. Z zak\u0142adu ewakuowa\u0142o si\u0119 30 pracownik\u00f3w.",
        "id": 3335124,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/bogumilow-pozar-haldy-elektrosmieci-ewakuowalo-sie-30-osob-st8600577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1569266-w-ogniu-stanela-halda-odpadow-ph8600582/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car ha\u0142dy elektro\u015bmieci. Ewakuowa\u0142o si\u0119 30 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:06.770008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:22:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9925637-upal-ph8537589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na s\u0142o\u0144cu mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie. Bardzo wysoki indeks UV\" />\n    Uwa\u017cajmy na promieniowanie s\u0142oneczne. W pi\u0105tek w po\u0142udniowej po\u0142owie kraju spodziewany jest bardzo wysoki indeks UV, co oznacza, \u017ce przebywanie na s\u0142o\u0144cu mo\u017ce by\u0107 niebezpieczne. Nie zapominajmy o nakryciach g\u0142owy i kremach z filtrem przeciws\u0142onecznym.",
        "id": 3335125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upal-w-polsce-na-sloncu-moze-byc-niebezpiecznie-bardzo-wysoki-indeks-uv-st8600530?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9925637-upal-ph8537589/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na s\u0142o\u0144cu mo\u017ce by\u0107 niebezpiecznie. Bardzo wysoki indeks UV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:06.948666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:21:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2203361-putin-ph8600556/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie godziny przed spotkaniem Putin-Trump. Co robi Putin, co dzieje si\u0119 na Kremlu?\" />\n    Po drodze na Alask\u0119 W\u0142adimir Putin zatrzyma\u0142 si\u0119 w mie\u015bcie Magadan, po\u0142o\u017conym nad Morzem Ochockim, poda\u0142a rosyjska propagandowa agencja RIA Nowosti. W Anchorage s\u0105 ju\u017c szef rosyjskiej dyplomacji Siergiej \u0141awrow i minister finans\u00f3w Anton Si\u0142uanow. W czwartek Putin przeprowadzi\u0142 narad\u0119 z cz\u0142onkami najwy\u017cszego kierownictwa Rosji.",
        "id": 3335126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/spotkanie-putina-z-trumpem-co-sie-dzieje-na-kremlu-ostatnie-godziny-st8600532?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2203361-putin-ph8600556/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ostatnie godziny przed spotkaniem Putin-Trump. Co robi Putin, co dzieje si\u0119 na Kremlu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:18:07.160013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:16:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6784291-wypadek-cysterny-i-auta-w-wincentowie-ph8600538/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie cysterny i samochodu osobowego. Ulatnia\u0142 si\u0119 gaz\" />\n    Na drodze krajowej numer 74 w Wincentowie (\u0141\u00f3dzkie) dosz\u0142o do zderzenia cysterny przewo\u017c\u0105cej butan i samochodu osobowego. Na miejscu dzia\u0142a grupa chemiczna, kt\u00f3ra zabezpiecza teren. Przepompowywanie gazu potrwa kilka godzin. Droga jest zamkni\u0119ta.",
        "id": 3335127,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/wincentow-zderzenie-cysterny-i-samochodu-osobowego-st8600549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6784291-wypadek-cysterny-i-auta-w-wincentowie-ph8600538/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zderzenie cysterny i samochodu osobowego. Ulatnia\u0142 si\u0119 gaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:41.295522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:08:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61118-auto-przygniotlo-mezczyzne-ktory-wymienial-kolo-ph8600543/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w lawety. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna wymieniaj\u0105cy opon\u0119\" />\n    Kierowca lawety wymienia\u0142 opon\u0119 na drodze ekspresowej S61. Zatrzyma\u0142 si\u0119 na prawym pasie na wysoko\u015bci miejscowo\u015bci B\u0119\u0107kowo (Podlaskie), gdzie stan\u0119li te\u017c dwaj inni kierowcy lawet, kt\u00f3rzy chcieli mu pom\u00f3c.\u00a0W pewnym momencie w konw\u00f3j uderzy\u0142a przeje\u017cd\u017caj\u0105ca ci\u0119\u017car\u00f3wka. Nie \u017cyje m\u0119\u017cczyzna przygnieciony przez jedno z aut, kt\u00f3re osun\u0119\u0142o si\u0119 z lawety.",
        "id": 3334889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/beckowo-ciezarowka-uderzyla-w-lawety-zginal-mezczyzna-wymieniajacy-opone-st8600542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-61118-auto-przygniotlo-mezczyzne-ktory-wymienial-kolo-ph8600543/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka uderzy\u0142a w lawety. Zgin\u0105\u0142 m\u0119\u017cczyzna wymieniaj\u0105cy opon\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:41.605090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:05:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153137-prezydent-usa-donald-trump-ph8600456/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niespodziewany telefon od Trumpa. \"Chcia\u0142 rozmawia\u0107 o Nagrodzie Nobla\"\" />\n    Kiedy prezydent USA Donald Trump zadzwoni\u0142 w zesz\u0142ym miesi\u0105cu do ministra finans\u00f3w Norwegii, aby om\u00f3wi\u0107 spraw\u0119 ce\u0142, powiedzia\u0142 mu r\u00f3wnie\u017c, \u017ce chce Pokojowej Nagrody Nobla \u2013 przekaza\u0142 norweski dziennik biznesowy \"Dagens Naeringsliv\". Kilka kraj\u00f3w - w tym Izrael, Pakistan i Kambod\u017ca \u2013 nominowa\u0142o Trumpa za po\u015bredniczenie w rozmowach pokojowych.",
        "id": 3334890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/norwegia-media-donald-trump-w-rozmowie-z-jensem-stoltenbergiem-mial-pytac-o-cla-i-nagrode-nobla-st8600457?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6153137-prezydent-usa-donald-trump-ph8600456/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Niespodziewany telefon od Trumpa. \"Chcia\u0142 rozmawia\u0107 o Nagrodzie Nobla\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:41.838020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T07:02:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1768660-gettyimages-1000209212-ph8409140/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin ma kusi\u0107 Trumpa zyskami. Chce pokoju na swoich warunkach\" />\n    Podczas pi\u0105tkowego spotkania na Alasce W\u0142adimir Putin planuje przedstawi\u0107 Donaldowi Trumpowi propozycje finansowe, kt\u00f3re maj\u0105 sk\u0142oni\u0107 Bia\u0142y Dom do poparcia Moskwy w sprawie Ukrainy - poinformowa\u0142a w czwartek brytyjska gazeta \"The Guardian\".",
        "id": 3334891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/alaska-rosja-chce-kupic-poparcie-donalda-trumpa-w-sprawie-ukrainy-st8600541?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1768660-gettyimages-1000209212-ph8409140/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin ma kusi\u0107 Trumpa zyskami. Chce pokoju na swoich warunkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:42.216676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T06:26:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8096691-wladimir-putin-ph8532335/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strategia Trumpa w sprawie Ukrainy \"chybiona\". Putin nastawia si\u0119 na \"wieczn\u0105 wojn\u0119\"\" />\n    Prezydent USA zak\u0142ada, \u017ce gro\u017aba sankcji zmusi rosyjskiego przyw\u00f3dc\u0119 do ust\u0119pstw. Komentatorka \"New York Timesa\" Masha Gessen twierdzi, \u017ce to chybiona strategia, bo W\u0142adimir Putin przyjmuje, \u017ce wojna na Ukrainie mo\u017ce trwa\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107.",
        "id": 3334893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/new-york-times-strategia-donalda-trumpa-w-sprawie-ukrainy-jest-chybiona-wladimir-putin-nastawia-sie-na-wieczna-wojne-st8600393?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8096691-wladimir-putin-ph8532335/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Strategia Trumpa w sprawie Ukrainy \"chybiona\". Putin nastawia si\u0119 na \"wieczn\u0105 wojn\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:42.425388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T06:25:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-574362-lotto-longfin-media-shutterstock-2241139651-ph8590924/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus, kumulacja w Lotto w g\u00f3r\u0119\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto \u017cadnemu z graczy nie uda\u0142o si\u0119 wytypowa\u0107 prawid\u0142owo wszystkich sze\u015bciu liczb. Sz\u00f3stka pad\u0142a natomiast w Lotto Plus. Oto wyniki losowania z 14 sierpnia 2025 roku.",
        "id": 3334894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/lotto-i-lotto-plus-wyniki-losowania-z-14-sierpnia-2025-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8600515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-574362-lotto-longfin-media-shutterstock-2241139651-ph8590924/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pad\u0142a sz\u00f3stka w Lotto Plus, kumulacja w Lotto w g\u00f3r\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:42.029931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T06:17:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6250273-msza-swieta-w-intencji-ojczyzny-i-polskich-zolnierzy-ph8600535/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za ojczyzn\u0119 i \u017co\u0142nierzy. Uroczysta msza z udzia\u0142em prezydenta w katedrze polowej \" />\n    Prezydent Karol Nawrocki z\u0142o\u017cy\u0142 wieniec przed pomnikiem marsza\u0142ka J\u00f3zefa Pi\u0142sudskiego przy Belwederze w Warszawie. Potem w Katedrze Polowej Wojska Polskiego odby\u0142a si\u0119 uroczysta msza \u015bwi\u0119ta. Punktem kulminacyjnym obchod\u00f3w \u015awi\u0119ta Wojska Polskiego b\u0119dzie defilada, kt\u00f3ra w po\u0142udnie ruszy Wis\u0142ostrad\u0105.",
        "id": 3334892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/swieto-wojska-polskiego-uroczystosci-relacja-na-zywo-st8600494?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6250273-msza-swieta-w-intencji-ojczyzny-i-polskich-zolnierzy-ph8600535/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za ojczyzn\u0119 i \u017co\u0142nierzy. Uroczysta msza z udzia\u0142em prezydenta w katedrze polowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T07:13:42.611481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T06:16:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8784811-bolid-ph8600507/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kula ognia przeci\u0119\u0142a niebo. \"Widok by\u0142 niesamowity\"\" />\n    W czwartek wieczorem niebo nad Polsk\u0105 roz\u015bwietli\u0142 bolid, czyli jasny meteor. Obiekt zarejestrowa\u0142a stacja obserwacyjna sieci Skytinel. Zjawisko zosta\u0142o uchwycone na nagraniu.",
        "id": 3334895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/bolid-nad-polska-kula-ognia-przeciela-niebo-widok-byl-niesamowity-st8600493?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8784811-bolid-ph8600507/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kula ognia przeci\u0119\u0142a niebo. \"Widok by\u0142 niesamowity\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T06:08:22.870382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T05:57:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8447744-auto-ph8600499/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tragiczny wypadek pod Garwolinem. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby \" />\n    Na drodze ekspresowej S17 pod Garwolinem dosz\u0142o do tragicznego wypadku.\u00a0Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika, \u017ce ci\u0119\u017carowy pojazd wjecha\u0142 w stoj\u0105cy na poboczu samoch\u00f3d osobowy. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby, a trzy zosta\u0142y ranne.",
        "id": 3334669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tragiczny-wypadek-pod-garwolinem-nie-zyja-dwie-osoby-st8600497?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8447744-auto-ph8600499/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tragiczny wypadek pod Garwolinem. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T06:08:23.049044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T05:53:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-1334474-matrioszka-z-wizerunkami-putina-i-trumpa-ph8599106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W przypadku Trumpa nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 niespodziewanego\"\" />\n    Brytyjski nadawca publiczny BBC podaje, \u017ce podczas pi\u0105tkowego szczytu na Alasce przyw\u00f3dca Rosji W\u0142adimir Putin liczy przede wszystkim na uznanie. W opinii stacji prezydent USA Donald Trump oczekuje po rozmowie z rosyjskim liderem post\u0119p\u00f3w w negocjacjach pokojowych dotycz\u0105cych wojny w Ukrainie.",
        "id": 3334670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/bbc-podczas-szczytu-na-alasce-putin-liczy-na-uznanie-a-trump-chce-postepow-w-dazeniu-do-pokoju-st8600458?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-1334474-matrioszka-z-wizerunkami-putina-i-trumpa-ph8599106/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"W przypadku Trumpa nale\u017cy spodziewa\u0107 si\u0119 niespodziewanego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T06:08:23.226209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T05:23:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2710777-morze-wzburzona-woda-ph8242695/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"La Nina, p\u00f3\u017aniej ENSO. One maj\u0105 rz\u0105dzi\u0107 pogod\u0105\" />\n    Ameryka\u0144skie Centrum Prognoz Klimatycznych (CPC) przekaza\u0142o, jakie zjawisko b\u0119dzie wp\u0142ywa\u0107 na warunki pogodowe na p\u00f3\u0142kuli p\u00f3\u0142nocnej w najbli\u017cszych miesi\u0105cach. Wed\u0142ug meteorolog\u00f3w, jesieni\u0105 i wczesn\u0105 zim\u0105 ma pojawi\u0107 si\u0119 La Nina.",
        "id": 3334671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/la-nina-pozniej-enso-one-maja-rzadzic-pogoda-st8600253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2710777-morze-wzburzona-woda-ph8242695/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "La Nina, p\u00f3\u017aniej ENSO. One maj\u0105 rz\u0105dzi\u0107 pogod\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T06:08:23.403203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T05:07:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-431309-jeden-z-ciosow-ladujacych-na-glowie-mateusza-rebeckiego-ph8597280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maj\u0105 problem z mow\u0105 i utrzymaniem r\u00f3wnowagi. Nie, to nie alkohol\" />\n    Cios potrafi z\u0142ama\u0107 ceg\u0142\u0119. Mateusz R\u0119becki, polski wojownik w MMA, jednego wieczoru przyj\u0105\u0142 na g\u0142ow\u0119 kilkadziesi\u0105t uderze\u0144. Twarz mia\u0142 potwornie poobijan\u0105. Lekarze nie maj\u0105 z\u0142udze\u0144: jest du\u017ce ryzyko, \u017ce takie urazy odbij\u0105 si\u0119 na jego zdrowiu w niedalekiej przysz\u0142o\u015bci. Polscy pi\u0119\u015bciarze, kt\u00f3rzy zako\u0144czyli kariery, ju\u017c maj\u0105 objawy powa\u017cnych schorze\u0144 neurologicznych. To dlaczego walcz\u0105?",
        "id": 3334672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zniszczenia-mozgu-po-ciosie-w-glowie-czym-jest-encefalopatia-bokserska-st8598015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-431309-jeden-z-ciosow-ladujacych-na-glowie-mateusza-rebeckiego-ph8597280/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Maj\u0105 problem z mow\u0105 i utrzymaniem r\u00f3wnowagi. Nie, to nie alkohol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T06:08:23.580251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T05:07:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3334420-plaza-ph8600160/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"G\u00f3ra szczup\u0142a, du\u017cy i bolesny d\u00f3\u0142. Czym jest \"choroba grubych n\u00f3g\"?\" />\n    Ta choroba bywa mylona z oty\u0142o\u015bci\u0105 b\u0105d\u017a obrz\u0119kiem limfatycznym. Charakteryzuje j\u0105 dysproporcja mi\u0119dzy g\u00f3rn\u0105 a doln\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 cia\u0142a i dolegliwo\u015bci b\u00f3lowe. Wiele pacjentek\u00a0z tym problemem s\u0142yszy, \u017ce \"taka jest ich uroda\". Szacuje si\u0119, \u017ce lipoedema dotyka oko\u0142o 10 procent kobiet. Jak si\u0119 j\u0105 leczy?",
        "id": 3334673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/lipoedema-czym-jest-choroba-grubych-nog-i-jak-sie-ja-leczy-st8599284?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3334420-plaza-ph8600160/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "G\u00f3ra szczup\u0142a, du\u017cy i bolesny d\u00f3\u0142. Czym jest \"choroba grubych n\u00f3g\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:02:54.490676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:58:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4358164-osrodek-alligator-alcatraz-ph8558218/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie kolejny o\u015brodek na wz\u00f3r \"aligatorowego Alcatraz\"\" />\n    Gubernator Florydy zapowiada otwarcie kolejnego o\u015brodka detencyjnego dla imigrant\u00f3w na wz\u00f3r tak zwanego aligatorowego Alcatraz. Republikanin Ron DeSantis chce tam umie\u015bci\u0107 ponad tysi\u0105c zatrzymanych.",
        "id": 3334444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-gubernator-florydy-tworzy-kolejny-osrodek-na-wzor-tak-zwanego-aligatorowego-alcatraz-st8600464?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4358164-osrodek-alligator-alcatraz-ph8558218/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "B\u0119dzie kolejny o\u015brodek na wz\u00f3r \"aligatorowego Alcatraz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:02:54.669470+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:51:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8079760-yaakov-finkelstein-ph8600481/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ambasada Izraela zabra\u0142a g\u0142os po skandalu na meczu. \"Ohydne\"\" />\n    Ambasada Izraela w Warszawie zabra\u0142a g\u0142os w sprawie incydentu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o podczas meczu z Rakowem Cz\u0119stochowa w eliminacjach Ligi Konferencji, gdzie kibice izraelskiego Maccabi Hajfa wywiesili transparent obra\u017caj\u0105cy Polak\u00f3w.",
        "id": 3334445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ambasada-izraela-zabrala-glos-w-sprawie-transparentu-ohydne-zachowanie-st8600472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8079760-yaakov-finkelstein-ph8600481/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ambasada Izraela zabra\u0142a g\u0142os po skandalu na meczu. \"Ohydne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T10:27:46.853547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:51:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4560043-siedziba-polskiego-msz-ph5193363/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandal na meczu z Rakowem. Jest o\u015bwiadczenie MSZ\" />\n    MSZ stanowczo pot\u0119pia zachowanie cz\u0119\u015bci kibic\u00f3w podczas meczu Maccabi Haifa \u2013 Rak\u00f3w Cz\u0119stochowa - poinformowa\u0142 polski resort dyplomacji w pi\u0105tkowym o\u015bwiadczeniu. W czasie gry kibice izraelskiego klubu wywiesili transparent obra\u017caj\u0105cy Polak\u00f3w.",
        "id": 3335774,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/skandal-na-meczu-z-rakowem-jest-oswiadczenie-msz-st8600472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4560043-siedziba-polskiego-msz-ph5193363/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skandal na meczu z Rakowem. Jest o\u015bwiadczenie MSZ",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:37:49.631071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:51:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7720295-policja-shutterstock-2172180655-ph8585637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skandal na meczu z Rakowem. Szef MSWiA: policja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do W\u0119gr\u00f3w o pomoc\" />\n    Polska policja wyst\u0105pi\u0142a do strony w\u0119gierskiej o mo\u017cliwo\u015b\u0107 zidentyfikowania sprawc\u00f3w - przekaza\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. To reakcja na zachowanie kibic\u00f3w izraelskiego klubu Maccabi Hajfa, kt\u00f3rzy podczas meczu z Rakowem Cz\u0119stochowa wywiesili transparent obra\u017caj\u0105cy Polak\u00f3w. Zachowanie pot\u0119pi\u0142o wcze\u015bniej MSZ.",
        "id": 3336594,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/skandal-na-meczu-z-rakowem-szef-mswia-policja-zwrocila-sie-do-wegrow-o-pomoc-st8600472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7720295-policja-shutterstock-2172180655-ph8585637/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skandal na meczu z Rakowem. Szef MSWiA: policja zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do W\u0119gr\u00f3w o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T20:11:40.553819+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:49:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6600290-grozny-dla-zdrowia-upal-ph5147596/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu temperatura wci\u0105\u017c b\u0119dzie wysoka. IMGW ostrzega \" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed upa\u0142em, kt\u00f3ry prognozowany jest na sobot\u0119 w cz\u0119\u015bci kraju. Synoptycy wydali miejscami alarmy drugiego i pierwszego stopnia. Sprawd\u017a, gdzie spodziewa\u0107 si\u0119 wysokiej temperatury.",
        "id": 3339991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upal-w-polsce-polska-objeta-alarmami-przed-upalem-miejscami-drugiego-stopnia-st8600475?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6600290-grozny-dla-zdrowia-upal-ph5147596/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tu temperatura wci\u0105\u017c b\u0119dzie wysoka. IMGW ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:02:54.848603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:49:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7379181-upal-slonce-ph5754758/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na upa\u0142. Wydano ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed upa\u0142em. Synoptycy wydali miejscami alarmy trzeciego, najwy\u017cszego stopnia. Sprawd\u017a, gdzie b\u0119dzie bardzo gor\u0105co.",
        "id": 3334446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/upal-w-polsce-prawie-cala-polska-objeta-alarmami-przed-upalem-miejscami-najwyzszego-stopnia-st8600475?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7379181-upal-slonce-ph5754758/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uwaga na upa\u0142. Wydano ostrze\u017cenia najwy\u017cszego stopnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:02:55.027628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:25:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-660579-donald-trump-ph8600479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spotkanie Trumpa z Putinem. Nowe informacje \" />\n    Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142 o harmonogramie wizyty Donalda Trumpa na Alasce. Prezydent USA spotka si\u0119 z rosyjskim przyw\u00f3dc\u0105 w pi\u0105tek o godzinie 11 czasu lokalnego. Urz\u0119dnicy podali te\u017c, ile czasu sp\u0119dzi w Anchorage.",
        "id": 3334447,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rosja-spotkanie-donalda-trumpa-z-wladimirem-putinem-nowe-informacje-st8600468?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-660579-donald-trump-ph8600479/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Spotkanie Trumpa z Putinem. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T05:02:55.205794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T04:04:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7845320-przewodniczacy-dumy-panstwowej-rosji-wiaczeslaw-wolodin-w-pjongjangu-ph8600459/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim Dzong Un przyj\u0105\u0142 go\u015bcia z Rosji\" />\n    Wiaczes\u0142aw Wo\u0142odin spotka\u0142 si\u0119 w Pjongjangu z Kim Dzong Unem. Przewodnicz\u0105cy Dumy Pa\u0144stwowej Rosji podzi\u0119kowa\u0142 przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej za wspieranie dzia\u0142a\u0144 wojennych Rosji przeciwko Ukrainie.",
        "id": 3334448,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kim-dzong-un-przyjal-goscia-z-rosji-st8600460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7845320-przewodniczacy-dumy-panstwowej-rosji-wiaczeslaw-wolodin-w-pjongjangu-ph8600459/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kim Dzong Un przyj\u0105\u0142 go\u015bcia z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T03:57:58.038577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T03:49:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7141285-rosyjski-zolnierz-ph8045814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaostrzenie na froncie przed spotkaniem Putina z Trumpem\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1269 dni temu. Mimo planowanych rozm\u00f3w Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem Rosja nadal atakuje ukrai\u0144skie miejscowo\u015bci. S\u0105 ofiary. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny.",
        "id": 3334289,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zaostrzenie-na-froncie-przed-spotkaniem-putina-z-trumpem-st8600463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7141285-rosyjski-zolnierz-ph8045814/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zaostrzenie na froncie przed spotkaniem Putina z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T03:57:58.220330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T03:35:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5659603-transparent-wywolal-oburzenie-ph8600467/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala oburzenia skandalicznym transparentem. \"Niezw\u0142ocznie podejmiemy kroki\"\" />\n    \"Skandaliczny\", \"ha\u0144ba\", \"nie ma zgody na k\u0142amstwa historyczne\" \u2013 tak na transparent kibic\u00f3w Maccabi w meczu z Rakowem Cz\u0119stochowa zareagowali polscy politycy. Bez wzgl\u0119du na przynale\u017cno\u015b\u0107 partyjn\u0105 domagaj\u0105 si\u0119 interwencji UEFA.",
        "id": 3334290,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rakow-maccabi-fala-oburzenia-skandalicznym-transparentem-niezwlocznie-podejmiemy-kroki-st8600425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5659603-transparent-wywolal-oburzenie-ph8600467/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Fala oburzenia skandalicznym transparentem. \"Niezw\u0142ocznie podejmiemy kroki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T03:57:58.399672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T03:16:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6786879-karol-nawrocki-spotkal-sie-z-donaldem-tuskiem-ph8600461/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk z Nawrockim, szczyt na Alasce, defilada w Warszawie\" />\n    Premier Donald Tusk rozmawia\u0142 z prezydentem Karolem Nawrockim. Ju\u017c dzi\u015b spotkaj\u0105 si\u0119 na Alasce przyw\u00f3dcy USA i Rosji Donald Trump i W\u0142adimir Putin. W Warszawie odb\u0119dzie si\u0119 defilada wojskowa. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 15 sierpnia.",
        "id": 3334291,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-15-sierpnia-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8600462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6786879-karol-nawrocki-spotkal-sie-z-donaldem-tuskiem-ph8600461/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk z Nawrockim, szczyt na Alasce, defilada w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T00:42:54.009056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4527654-upalna-aura-ph8600299/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 15.08. Dzisiaj nawet 36 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 15.08 zapowiada si\u0119 pod znakiem s\u0142o\u0144ca i wysokich warto\u015bci na termometrach. Temperatura w najcieplejszym momencie dnia mo\u017ce wynie\u015b\u0107 nawet 36 stopni Celsjusza.",
        "id": 3333579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-15-08-dzisiaj-nawet-36-stopni-st8600286?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4527654-upalna-aura-ph8600299/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek, 15.08. Dzisiaj nawet 36 stopni",
        "vote": 0
    }
]