[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T13:48:41.338488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T13:38:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3404424-wolodymyr-zelenski-ph8566264/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Musz\u0119 pozwoli\u0107 Ukrainie podj\u0105\u0107 t\u0119 decyzj\u0119\". Co powiedzia\u0142 Trump dziennikarzom w drodze na Alask\u0119? \" />\n    Decyzje dotycz\u0105ce terytorium powinny zosta\u0107 podj\u0119te przez Kij\u00f3w - powiedzia\u0142 prezydent USA Donald Trump dziennikarzom na pok\u0142adzie Air Force One w drodze na Alask\u0119. Zapowiedzia\u0142 te\u017c, \u017ce je\u015bli W\u0142adimir Putin nie b\u0119dzie zainteresowany pokojem w Ukrainie, Rosja poniesie \"bardzo powa\u017cne konsekwencje gospodarcze\".",
        "id": 3337108,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/szczyt-putin-trump-na-alasce-co-powiedzial-dziennikarzom-prezydent-usa-na-pokladzie-air-force-one-st8601249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3404424-wolodymyr-zelenski-ph8566264/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Musz\u0119 pozwoli\u0107 Ukrainie podj\u0105\u0107 t\u0119 decyzj\u0119\". Co powiedzia\u0142 Trump dziennikarzom w drodze na Alask\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T12:41:35.463090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T12:37:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2219982-lato-chmury-ph5746452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142 odpu\u015bci, ale wkr\u00f3tce zn\u00f3w zrobi si\u0119 gor\u0105co\" />\n    W kolejnych dniach upa\u0142y opuszcz\u0105 Polsk\u0119, ale nie znaczy to, \u017ce nie b\u0119dzie ju\u017c ciep\u0142o. O ile w niedziel\u0119 i poniedzia\u0142ek temperatura faktycznie znacznie si\u0119 obni\u017cy, o tyle ju\u017c we wtorek za spraw\u0105 kolejnego wy\u017cu ponownie zacznie rosn\u0105\u0107.",
        "id": 3336645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-upal-odpusci-ale-wkrotce-znow-zrobi-sie-goraco-st8600917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2219982-lato-chmury-ph5746452/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142 odpu\u015bci, ale wkr\u00f3tce zn\u00f3w zrobi si\u0119 gor\u0105co",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T11:39:05.318883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T11:29:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6955814-przekroczyl-predkosci-o-ponad-39-km-h-ph8600861/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142, bo \"spieszy\u0142 si\u0119 do chorego dziecka\"\" />\n    Policjanci \u015bcigali w Parczewie (Lubelskie) kierowc\u0119, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli. Wymin\u0105\u0142 radiow\u00f3z i doda\u0142 gazu. Po zatrzymaniu o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"spieszy\u0142 si\u0119 do chorego dziecka\". By\u0142 pijany.",
        "id": 3336219,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/parczew-ruszyli-za-nim-w-poscig-mowil-ze-spieszy-sie-do-chorego-dziecka-byl-pijany-st8600890?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6955814-przekroczyl-predkosci-o-ponad-39-km-h-ph8600861/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ucieka\u0142, bo \"spieszy\u0142 si\u0119 do chorego dziecka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T09:26:35.720978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T09:20:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8135233-z-wisly-w-gorze-kalwarii-wylowiono-cialo-ph8600731/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z Wis\u0142y wy\u0142owiono cia\u0142o kobiety\" />\n    S\u0142u\u017cby interweniowa\u0142y w porcie rzecznym w G\u00f3rze Kalwarii. W miejscu, gdzie wydobywany jest piasek, z Wis\u0142y wy\u0142owiono cia\u0142o starszej kobiety.",
        "id": 3335451,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/gora-kalwaria-z-wisly-wylowiono-cialo-starszej-kobiety-st8600700?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8135233-z-wisly-w-gorze-kalwarii-wylowiono-cialo-ph8600731/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z Wis\u0142y wy\u0142owiono cia\u0142o kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:21:34.532382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:18:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4001952-awaryjne-ladowanie-samolotu-zdjecie-ilustracyjne-ph8223151/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Usterka i nieplanowane l\u0105dowanie w Chinach. Problemy rejsu do Warszawy\" />\n    Na Kontakt24 otrzymali\u015bmy informacj\u0119 o tym, \u017ce samolot Polskich Linii Lotniczych LOT, lec\u0105cy z Tokio do Warszawy musia\u0142 wyl\u0105dowa\u0107 w Chinach. Powodem by\u0142a usterka silnika.",
        "id": 3335164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usterka-i-nieplanowane-ladowanie-w-chinach-problemy-rejsu-do-warszawy-st8600630?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4001952-awaryjne-ladowanie-samolotu-zdjecie-ilustracyjne-ph8223151/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Usterka i nieplanowane l\u0105dowanie w Chinach. Problemy rejsu do Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-15T08:21:34.711852+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-15T08:15:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2259810-shutterstock-2475997605-ph8600645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Osiem os\u00f3b poszkodowanych po zderzeniu samochod\u00f3w. W akcji dwa \u015bmig\u0142owce\" />\n    Wypadek na drodze krajowej 25 na odcinku Cz\u0142uch\u00f3w - Babi D\u00f3\u0142 (woj. pomorskie). W pobli\u017cu miejscowo\u015bci Sporysz zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody. W wypadku poszkodowanych zosta\u0142o osiem os\u00f3b.",
        "id": 3335165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/osiem-osob-poszkodowanych-po-zderzeniu-samochodow-w-akcji-dwa-smiglowce-st8600661?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2259810-shutterstock-2475997605-ph8600645/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Osiem os\u00f3b poszkodowanych po zderzeniu samochod\u00f3w. W akcji dwa \u015bmig\u0142owce",
        "vote": 0
    }
]