[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T21:03:15.086355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T20:59:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8642588-rabienice-na-dolnym-slasku-ph8445554/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autokar na boku, wezwano \u015bmig\u0142owiec LPR. Wypadek na A4\" />\n    Na autostradzie A4 w okolicach miejscowo\u015bci R\u0105bienice (wojew\u00f3dztwo dolno\u015bl\u0105skie) autokar, kt\u00f3rym podr\u00f3\u017cowa\u0142o kilkadziesi\u0105t os\u00f3b, wypad\u0142 z jezdni. Osiem os\u00f3b zosta\u0142o poszkodowanych. Na miejsce zadysponowano \u015bmig\u0142owiec LPR.",
        "id": 2606075,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dolny-slask-autokar-na-boku-wezwano-smiglowiec-lpr-wypadek-na-a4-st8445550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autokar na boku, wezwano \u015bmig\u0142owiec LPR. Wypadek na A4",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:53:11.903008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:46:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4409064-adam-bodnar-ph8445436/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki nie chce tego ujawnia\u0107. Bodnar: nic nie stoi na przeszkodzie, nie ma co si\u0119 zas\u0142ania\u0107 procedurami \" />\n    Z punktu widzenia etycznego ca\u0142a historia budzi pot\u0119\u017cne w\u0105tpliwo\u015bci - zaznaczy\u0142 w \"Kropce nad i\" w TVN24 Adam Bodnar, odnosz\u0105c si\u0119 do informacji o drugim mieszkaniu Karola Nawrockiego. Prokurator generalny i szef resortu sprawiedliwo\u015bci podkre\u015bla\u0142, \u017ce kandydat PiS \"mo\u017ce ujawni\u0107 w ka\u017cdej chwili\" o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe. - Nie ma co si\u0119 zas\u0142ania\u0107 jakimi\u015b innymi procedurami - oceni\u0142.",
        "id": 2605063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mieszkanie-karola-nawrockiego-adam-bodnar-nic-nie-stoi-na-przeszkodzie-by-ujawnil-oswiadczenie-majatkowe-st8445326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki nie chce tego ujawnia\u0107. Bodnar: nic nie stoi na przeszkodzie, nie ma co si\u0119 zas\u0142ania\u0107 procedurami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:08:29.992575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:00:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8929596-sklejka3-ph8445280/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ewakuacja blisko 1800 turyst\u00f3w z ikonicznego miejsca\" />\n    Oko\u0142o 1800 turyst\u00f3w zosta\u0142o ewakuowanych ze staro\u017cytnego miasta Petra w Jordanii. W niedziel\u0119 po\u0142udniowo-zachodnie regiony kraju nawiedzi\u0142a pow\u00f3d\u017a b\u0142yskawiczna. W po\u0142o\u017conym niedaleko dystrykcie Shoubak lokalne s\u0142u\u017cby odnalaz\u0142y cia\u0142a zaginionych turyst\u00f3w z Belgii.",
        "id": 2603712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ewakuacja-blisko-1800-turystow-z-ikonicznego-miejsca-st8445138?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja blisko 1800 turyst\u00f3w z ikonicznego miejsca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:48:02.550875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:41:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1800028-agresywny-18-latek-zaatakowal-ratownikow-medycznych-na-krakowskiej-krowodrzy-ph8444254/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gdy go badali, 18-latek wyci\u0105gn\u0105\u0142 ostre narz\u0119dzie. Kolejny atak na ratownik\u00f3w\" />\n    Ratownicy medyczni pomagali 18-latkowi, kt\u00f3ry w Krakowie le\u017ca\u0142 na ulicy. Ten nagle wyci\u0105gn\u0105\u0142 z kieszeni ostre narz\u0119dzie i grozi\u0142 medykom, wymachuj\u0105c przyrz\u0105dem. Ratownicy obezw\u0142adnili agresora i przekazali go w r\u0119ce policjant\u00f3w. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu, grozi mu do 10 lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2602240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-kolejny-atak-na-ratownikow-medycznych-18-latek-wyciagnal-z-kieszeni-ostre-narzedzie-st8444290?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdy go badali, 18-latek wyci\u0105gn\u0105\u0142 ostre narz\u0119dzie. Kolejny atak na ratownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:48:02.770664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:38:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7501365-lekarz-dziecko-pediatra-gabinet-shutterstock-2372478303-ph8444849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe badanie w bilansie 6-latka. Pozwoli wykry\u0107 gro\u017an\u0105 chorob\u0119\" />\n    W ramach tzw. bilansu sze\u015bciolatka b\u0119dzie wykonywane badanie przesiewowe w kierunku hipercholesterolemii rodzinnej. Diabetolog prof. Ma\u0142gorzata My\u015bliwiec przekonuje, \u017ce lipidogram pozwoli wykry\u0107 chorob\u0119, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce zapa\u015b\u0107 jedno na dwie\u015bcie dzieci.",
        "id": 2602241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nowe-badanie-w-bilansie-6-latka-pozwoli-wykryc-grozna-chorobe-st8444230?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe badanie w bilansie 6-latka. Pozwoli wykry\u0107 gro\u017an\u0105 chorob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:53:20.235994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:50:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mpqxlz-tajlandia-policja-tasma-7218341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tajlandia. 34-letni turysta z Polski wypad\u0142 z balkonu\u00a0\" />\n    Policja w Tajlandii informuje o \u015bmiertelnym wypadku z udzia\u0142em turysty z Polski. M\u0119\u017cczyzna wypad\u0142 z balkonu na pi\u0105tym pi\u0119trze. 34-latek by\u0142 w Azji na wakacjach. Do zdarzenia dosz\u0142o na oczach jego \u017cony.",
        "id": 2601145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/tajlandia-nie-zyje-34-letni-polak-wypadl-z-balkonu-st8444175?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajlandia. 34-letni turysta z Polski wypad\u0142 z balkonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:49:06.434207+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:46:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6530566-rosyjskie-wojska-przygotowania-do-parady-z-okazji-dnia-zwyciestwa-ph8443971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcieli wyjecha\u0107 na studia, trafili na wojn\u0119. MSZ o Togijczykach walcz\u0105cych dla Rosji \" />\n    Rz\u0105d Togo potwierdzi\u0142 doniesienia o zaanga\u017cowaniu jego obywateli w wojn\u0119 w Ukrainie. Media donosz\u0105 o co najmniej kilku przypadkach Togijczyk\u00f3w wzi\u0119tych do niewoli. Na front mieli trafi\u0107 dzi\u0119ki przygotowanym przez stron\u0119 rosyjsk\u0105 fa\u0142szywym ofertom stypendi\u00f3w naukowych. W\u0142adze apeluj\u0105 o \"zachowanie szczeg\u00f3lnej czujno\u015bci\".",
        "id": 2600730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-togijczycy-walcza-dla-rosji-st8443951?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcieli wyjecha\u0107 na studia, trafili na wojn\u0119. MSZ o Togijczykach walcz\u0105cych dla Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:42:56.108860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:12:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2437116-santander-bank-jhvephoto-shutterstock-2509916153-1-ph8402552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka transakcja na polskim rynku bankowym. Jest umowa\" />\n    Erste Group podpisa\u0142 umow\u0119 w sprawie zakupu 49 procent w Santander Bank Polska i 50 procent w Santander TFI za \u0142\u0105cznie 7 miliard\u00f3w euro - poinformowa\u0142 Erste w komunikacie. Erste oczekuje, \u017ce przej\u0119cie zostanie sfinalizowane pod koniec 2025 roku.",
        "id": 2600484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/erste-group-kupi-49-procent-w-santander-bank-polska-st8443873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka transakcja na polskim rynku bankowym. Jest umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T00:07:54.692906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jwg3g5-pogodnie-6953499/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 05.05. Niebo b\u0119dzie pogodne, ale biomet - niekorzystny \" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Poniedzia\u0142ek 05.05 w wi\u0119kszo\u015bci kraju przyniesie spokojn\u0105, acz ch\u0142odn\u0105 aur\u0119. Opady mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 jedynie na po\u0142udniowych i wschodnich kra\u0144cach Polski. Na termometrach zobaczymy od 10 do 14 stopni Celsjusza.",
        "id": 2598917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-poniedzialek-05-05-niebo-bedzie-pogodne-ale-biomet-niekorzystny-st8443607?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - poniedzia\u0142ek 05.05. Niebo b\u0119dzie pogodne, ale biomet - niekorzystny",
        "vote": 0
    }
]