[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T20:58:23.213480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T20:49:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2049726-san-diego-ph8445541/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na oceanie. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby\" />\n    Co najmniej trzy nie \u017cyj\u0105, a dziewi\u0119\u0107 uznaje si\u0119 za zaginione po przewr\u00f3ceniu si\u0119 \u0142odzi w pobli\u017cu San Diego w Stanach Zjednoczonych - poda\u0142y media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119\u00a0na stra\u017c przybrze\u017cn\u0105. Miasto w Kalifornii po\u0142o\u017cone jest przy granicy z Meksykiem",
        "id": 2606020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-lodz-przewrocila-sie-na-oceanie-przy-san-diego-ofiary-smiertelne-i-zaginieni-st8445543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141\u00f3d\u017a przewr\u00f3ci\u0142a si\u0119 na oceanie. Nie \u017cyj\u0105 trzy osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T19:52:36.046284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T19:47:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-256365-donald-trump-ph8445522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump: wielu ludzi wie, kto to wysadzi\u0142\" />\n    Donald Trump stwierdzi\u0142, \u017ce wielu ludzi wie, kto wysadzi\u0142 gazoci\u0105gi Nord Stream. Prezydent USA podkre\u015bli\u0142 przy tym, \u017ce to on jako pierwszy \"wysadzi\u0142\" ba\u0142tyckie sieci przesy\u0142owe, gdy na\u0142o\u017cy\u0142 na nie sankcje.",
        "id": 2605616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/prezydent-usa-donald-trump-o-nord-stream-st8445516?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: wielu ludzi wie, kto to wysadzi\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T19:52:36.271744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T19:31:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-cdzu3y-budowa-drogi-droga-walec-shutterstock491508649-5731663/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autostrada A2. Pierwszy taki przetarg\" />\n    Og\u0142oszono przetarg na projekt i budow\u0119 odcinka autostrady A2 Bia\u0142a Podlaska - Kijowiec. To pierwszy przetarg, kt\u00f3ry uwzgl\u0119dnia wyrok Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej i umo\u017cliwia niedopuszczenie ofert wykonawc\u00f3w spoza UE.",
        "id": 2605618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/autostrada-a2-pierwszy-taki-przetarg-st8445100?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autostrada A2. Pierwszy taki przetarg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T19:52:36.384373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T19:24:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4372829-koncert-lady-gagi-na-copacabana-beach-ph8443478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brazylijska policja udaremni\u0142a atak na koncert Lady Gagi. Znamy szczeg\u00f3\u0142y akcji, kt\u00f3ra by\u0142a \u015bci\u015ble tajna\" />\n    Ponad dwa miliony ludzi bawi\u0142o si\u0119 w weekend na ogromnym darmowym koncercie Lady Gagi w Rio de Janeiro, nie zdaj\u0105c sobie sprawy z tego, \u017ce imprez\u0119 na cel wzi\u0119li zamachowcy. Brazylijska policja udaremni\u0142a pr\u00f3b\u0119 detonacji bomby\u00a0- zatrzymane zosta\u0142y dwie osoby.",
        "id": 2605619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/brazylijska-policja-udaremnila-atak-na-koncert-lady-gagi-znamy-szczegoly-akcji-ktora-byla-scisle-tajna-st8445460?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brazylijska policja udaremni\u0142a atak na koncert Lady Gagi. Znamy szczeg\u00f3\u0142y akcji, kt\u00f3ra by\u0142a \u015bci\u015ble tajna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T19:52:36.496840+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T19:11:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4814478-karol-nawrocki-ph8445252/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sk\u0105d milczenie Nawrockiego? \"Raz odpowiedzia\u0142 i st\u0105d te problemy\"\" />\n    Krzysztof Izdebski, ekspert fundacji imienia Stefana Batorego, oceni\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24, \u017ce historia z drugim mieszkaniem Karola Nawrockiego \"nie jest dobra\" dla kandydata PiS. Jego zdaniem podwa\u017ca ona \"co\u015b, na czym PiS zbudowa\u0142 swoj\u0105 opowie\u015b\u0107 w 2015 roku\".",
        "id": 2605620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-kluczy-w-odpowiedziach-na-pytania-o-drugie-mieszkanie-raz-odpowiedzial-i-stad-te-problemy-st8445449?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0105d milczenie Nawrockiego? \"Raz odpowiedzia\u0142 i st\u0105d te problemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T19:52:36.610078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T19:06:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6f486b-pll-lot-odwoluje-rejsy-do-izraela-zdj-ilustracyjne-7380035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polski przewo\u017anik odwo\u0142uje loty do Tel Awiwu\" />\n    Polskie Linie Lotnicze LOT odwo\u0142a\u0142y cz\u0119\u015b\u0107 lot\u00f3w do i z Tel Awiwu w Izraelu - poinformowa\u0142 Krzysztof Moczulski, rzecznik prasowy sp\u00f3\u0142ki. Wskaza\u0142, \u017ce chodzi o loty w dniach 6-7 maja.",
        "id": 2605621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/pll-lot-odwoluja-loty-do-tel-awiwu-st8445462?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski przewo\u017anik odwo\u0142uje loty do Tel Awiwu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.042856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:41:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6229926-bialy-dom-waszyngton-usa-erik-gonzalez-shutterstock-2585649839-ph8445465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na \"transgraniczne imperium przest\u0119pcze\"\" />\n    W\u0142adze USA na\u0142o\u017cy\u0142y sankcje na birma\u0144sk\u0105 Armi\u0119 Narodow\u0105 Karen\u00f3w, kt\u00f3ra zosta\u0142a uznana za transgraniczn\u0105 organizacj\u0119 przest\u0119pcz\u0105 z powodu cyberoszustw, handlu lud\u017ami i przemytu. Wyniku dzia\u0142a\u0144 KNA Amerykanie maj\u0105 traci\u0107 miliardy dolar\u00f3w.",
        "id": 2604927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/mjanma-birma-usa-nakladaja-sankcje-na-birmanska-bojowke-kna-st8445366?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA nak\u0142adaj\u0105 sankcje na \"transgraniczne imperium przest\u0119pcze\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.156298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:40:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1396927-katastrofa-samolotu-w-waszyngtonie-ph8285148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Loty \u015bmig\u0142owc\u00f3w nad Pentagonem ponownie wstrzymane \" />\n    Ameryka\u0144ska armia ponownie wstrzyma\u0142a loty \u015bmig\u0142owc\u00f3w na obszarze wok\u00f3\u0142 Pentagonu - poda\u0142 Reuters. Decyzja zapad\u0142a po tym, jak w czwartek dwa loty cywilne zosta\u0142y zmuszone do zmiany kursu przy lotnisku Reagana w Waszyngtonie.",
        "id": 2604928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-loty-smiglowcow-nad-pentagonem-ponownie-wstrzymane-st8445398?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Loty \u015bmig\u0142owc\u00f3w nad Pentagonem ponownie wstrzymane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.269462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:27:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3758263-piotr-zgorzelski-monika-wielichowska-ph8445396/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa mieszka\u0144 Nawrockiego. \"Opr\u00f3cz warstwy urz\u0119dniczej, jest jeszcze warstwa humanitarna\" \" />\n    Opr\u00f3cz warstwy urz\u0119dniczej (...) jest jeszcze warstwa humanitarna. Powiedzmy sobie szczerze, \u017ce ten starszy cz\u0142owiek panu prezesowi zaufa\u0142 - zauwa\u017cy\u0142 Piotr Zgorzelski w \"Faktach po Faktach\" w TVN24, komentuj\u0105c nowe ustalenia w sprawie drugiego mieszkania Karola Nawrockiego. Monika Wielichowska wskaza\u0142a, \u017ce w sprawie pojawia si\u0119 \"coraz wi\u0119cej pyta\u0144\".",
        "id": 2604929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-mieszkan-karola-nawrockiego-piotr-zgorzelski-i-monika-wielichowska-komentuja-st8445294?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa mieszka\u0144 Nawrockiego. \"Opr\u00f3cz warstwy urz\u0119dniczej, jest jeszcze warstwa humanitarna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.396043+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:18:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8763108-mroz-ph8445448/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - wtorek 06.05. Przed nami zimna noc i mro\u017any poranek\" />\n    Pogoda na jutro, wtorek 06.05. Najbli\u017csza noc przyniesie pochmurn\u0105 i miejscami mro\u017an\u0105 aur\u0119. Nad ranem temperatura przy gruncie spadnie lokalnie do -8 stopni Celsjusza. W ci\u0105gu dnia na niebie pojawi si\u0119 sporo chmur, z kt\u00f3rych mo\u017ce pada\u0107 s\u0142aby deszcz. Najcieplej b\u0119dzie na zachodzie kraju. Tam termometry poka\u017c\u0105 15 st. C.",
        "id": 2604930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/prognoza-pogody-na-jutro-wtorek-06-05-przed-nami-zimna-noc-i-mrozny-poranek-st8445377?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - wtorek 06.05. Przed nami zimna noc i mro\u017any poranek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.521178+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:13:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4090066-zniszczenia-w-dzabalija-strefa-gazy-ph8315934/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przej\u0119cie Strefy Gazy\". Izrael ma nowy plan\" />\n    Premier Izraela Benjamin Netanjahu zapowiedzia\u0142 \"intensywn\u0105\" ofensyw\u0119 przeciwko Hamasowi. Wcze\u015bniej jego gabinet bezpiecze\u0144stwa zatwierdzi\u0142 plan, kt\u00f3ry obejmuje mi\u0119dzy innymi zaj\u0119cie Strefy Gazy i przesiedlenie ludno\u015bci oraz zmiany w dystrybucji pomocy humanitarnej. Ale nie zostanie on wdro\u017cony od razu.",
        "id": 2604931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/walki-w-strefie-gazy-izrael-ma-nowy-plan-zapowiada-intensywna-ofensywe-st8445367?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przej\u0119cie Strefy Gazy\". Izrael ma nowy plan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.634540+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:09:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2671709-zderzenie-na-przejezdzie-kolejowym-w-stargardzie-ph8445393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie autobusu z samochodami, 12 os\u00f3b poszkodowanych \" />\n    Uszkodzony autobus miejski i dwa auta - taki jest bilans popo\u0142udniowego wypadku w Stargardzie. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144 policji, wszystko zacz\u0119\u0142o si\u0119 od nieust\u0105pienia pierwsze\u0144stwa jednemu z pojazd\u00f3w. W zdarzeniu ucierpia\u0142o 12 os\u00f3b. Ca\u0142\u0105 sytuacj\u0119 wida\u0107 na nagraniu z monitoringu.",
        "id": 2604932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/stargard-ul-broniewskiego-zderzenie-dwoch-aut-i-autobusu-miejskiego-st8445401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie autobusu z samochodami, 12 os\u00f3b poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.748286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:59:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/fakty-artykuly/cdn-zdjecie-2916271-rozpoczela-sie-budowa-fregaty-burza-ph8445431/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa fregaty Burza dla Marynarki Wojennej. Program Miecznik wchodzi w now\u0105 faz\u0119\" />\n    \"Palenie blach\", kt\u00f3re odby\u0142o si\u0119 w Gdyni, to symboliczny pocz\u0105tek budowy fregaty dla polskiej Marynarki Wojennej w ramach programu Miecznik. Ochrona Ba\u0142tyku przed Rosjanami to dla bezpiecze\u0144stwa zadanie kluczowe i bardzo trudne.",
        "id": 2604933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/rozpoczela-sie-budowa-fregaty-burza-dla-marynarki-wojennej-program-miecznik-wchodzi-w-nowa-faze-st8445364?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 budowa fregaty Burza dla Marynarki Wojennej. Program Miecznik wchodzi w now\u0105 faz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.861173+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:51:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6627570-mezczyzna-stracil-panowanie-nad-autem-ph8445405/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypad\u0142 z drogi, przebi\u0142 barierki i zatrzyma\u0142 si\u0119 na \u015bcianie domu\" />\n    64-letni kierowca straci\u0142 panowanie nad autem i uderzy\u0142 w jeden z dom\u00f3w w Dobiegniewie. Na szcz\u0119\u015bcie, nikt w tym czasie nie przechodzi\u0142 chodnikiem. Policja ju\u017c wie, co mia\u0142o wp\u0142yw na zachowanie kierowcy.",
        "id": 2604934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/wypadl-z-drogi-przebil-barierki-i-zatrzymal-sie-na-scianie-domu-st8445188?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypad\u0142 z drogi, przebi\u0142 barierki i zatrzyma\u0142 si\u0119 na \u015bcianie domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:38.974185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:48:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6707126-tramwaje-kursuja-do-miasteczka-wilanow-ph8157511/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 10 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w tramwaj\u00f3w na Wilan\u00f3w\" />\n    W ci\u0105gu sze\u015bciu miesi\u0119cy liniami tramwajowymi 14 i 16, \u0142\u0105cz\u0105cymi Miasteczko Wilan\u00f3w ze \u015ar\u00f3dmie\u015bciem, Bielanami i Ochot\u0105, podr\u00f3\u017cowa\u0142o 10 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w - poinformowa\u0142 Zarz\u0105d Transportu Miejskiego.",
        "id": 2604935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wilanow/komunikacja-miejska-ponad-10-milionow-pasazerow-tramwajow-na-wilanow-st8445335?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 10 milion\u00f3w pasa\u017cer\u00f3w tramwaj\u00f3w na Wilan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:39.112374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:39:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3870398-kardynalowie-w-rzymie-28-04-2025-ph8435987/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Papie\u017c nie mo\u017ce sta\u0107 z boku polityki\"\" />\n    - Trudno sobie wyobrazi\u0107, \u017ceby\u015bmy wybrali papie\u017ca, kt\u00f3ry z powrotem zamknie si\u0119 w murach Watykanu - powiedzia\u0142a w \"Tak jest\" w TVN24 profesor Hanna Suchocka. By\u0142a premierka wskazywa\u0142a na to, \u017ce Stolica Apostolska \"jest wa\u017cnym graczem w polityce mi\u0119dzynarodowej\".",
        "id": 2604936,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konklawe-watykan-papiez-nie-moze-stac-z-boku-polityki-st8445337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Papie\u017c nie mo\u017ce sta\u0107 z boku polityki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:39.233954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:33:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031400-jaczew-wies-budynki-miasteczko-domy-ph6112443/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyci\u0119cie drzewa na posesji. Nowy plan rz\u0105du\" />\n    W\u0142a\u015bciciel dzia\u0142ki b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 wyci\u0105\u0107 drzewo, je\u015bli w czasie 35 dni od takiego wniosku odpowiedni organ nie zg\u0142osi sprzeciwu - wynika z za\u0142o\u017ce\u0144 projektu opublikowanego w wykazie prac rz\u0105du.",
        "id": 2604937,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/wyciecie-drzewa-na-posesji-prywatnej-nowy-plan-rzadu-st8445336?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyci\u0119cie drzewa na posesji. Nowy plan rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:39.387586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:24:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6737441-prokurator-krajowy-dariusz-korneluk-ph8305598/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak post\u0119powa\u0107 wobec pos\u0142\u00f3w \"uj\u0119tych na gor\u0105cym uczynku\"? Korneluk wyja\u015bnia \" />\n    Prokurator krajowy Dariusz Korneluk przypomnia\u0142, \u017ce mandat pos\u0142a do Parlamentu Europejskiego \"nie zwalnia w\u0142a\u015bciwych organ\u00f3w pa\u0144stwa od powstrzymywania sprawcy\". Kwestia immunitet\u00f3w eurodeputowanych sta\u0142a si\u0119 tematem dyskusji w zwi\u0105zku ze skandalicznymi dzia\u0142aniami Grzegorza Brauna.",
        "id": 2604938,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pismo-prokuratura-krajowego-wyjasnia-zasady-postepowania-wobec-poslow-ujetych-na-goracym-uczynku-st8445332?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak post\u0119powa\u0107 wobec pos\u0142\u00f3w \"uj\u0119tych na gor\u0105cym uczynku\"? Korneluk wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:24.292621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:03:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3851117-burza-piaskowa-w-iraku-ph8445340/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rdzawa mg\u0142a ogarn\u0119\u0142a Irak\" />\n    Pot\u0119\u017cna burza piaskowa sparali\u017cowa\u0142a po\u0142udniowe i p\u00f3\u0142nocne regiony Iraku. Z powodu problem\u00f3w z oddychaniem kilkaset os\u00f3b potrzebowa\u0142o pomocy medycznej. W prowincji Dijala dosz\u0142o do wypadku, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142y trzy osoby.",
        "id": 2604299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/rdzawa-mgla-ogarnela-irak-st8445274?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rdzawa mg\u0142a ogarn\u0119\u0142a Irak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:24.413747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T17:01:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4795920-metgala-sklej-ph8445282/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Met Gala 2025 przed nami. Oto najciekawsze stylizacje ostatnich dekad\" />\n    To bal nad bale. Met Gala od lat okre\u015blana jest \"Oscarami Wschodniego Wybrze\u017ca\" i najwa\u017cniejszym wydarzeniem w kalendarzu \u015bwiata mody. Co roku uwag\u0119 przykuwaj\u0105 gwiazdy, kt\u00f3re swoimi stylizacjami staraj\u0105 si\u0119 w najoryginalniejszy spos\u00f3b zinterpretowa\u0107 temat przewodni. Niekt\u00f3re z nich zapisa\u0142y si\u0119 w historii wydarzenia. Oto 20 najciekawszych minionych 25 lat.",
        "id": 2604300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/met-gala-2025-najciekawsze-stylizacje-ostatnich-dekad-st8444588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Met Gala 2025 przed nami. Oto najciekawsze stylizacje ostatnich dekad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:24.554879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:56:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-7137681-most-swietego-jana-w-ladku-zdroju-po-przejsciu-fali-powodziowej-ph8111652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Miliony z\u0142otych na ratowanie zabytk\u00f3w zniszczonych przez pow\u00f3d\u017a\" />\n    Wrze\u015bniowa pow\u00f3d\u017a zniszczy\u0142a nie tylko domy, ale i wiele cennych zabytk\u00f3w. Ju\u017c wiadomo kto otrzyma dofinansowanie na ratowanie tych obiekt\u00f3w. Ministerstwo Kultury i Dziedzictwa Narodowego wybra\u0142o 109 projekt\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0105 liczy\u0107 na wsparcie. Na li\u015bcie s\u0105 podmioty z wojew\u00f3dztw: \u015bl\u0105skiego, dolno\u015bl\u0105skiego, opolskiego i lubuskiego.",
        "id": 2604301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/miliony-zlotych-na-ratowanie-zabytkow-zniszczonych-przez-powodz-st8445281?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony z\u0142otych na ratowanie zabytk\u00f3w zniszczonych przez pow\u00f3d\u017a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:24.670369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:41:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6898223-pap201010121uy-ph5574397/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki zarzuca s\u0142u\u017cbom zaanga\u017cowanie w kampani\u0119. Szef ABW reaguje\" />\n    ABW na \u017cadnym etapie i w \u017cadnej formie nie anga\u017cowa\u0142a si\u0119 i nie anga\u017cuje w przebieg kampanii wyborczej - o\u015bwiadczy\u0142 szef Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego pu\u0142kownik Rafa\u0142 Syrysko. Wcze\u015bniej tego dnia kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki twierdzi\u0142, \u017ce do \"instytucji, kt\u00f3re pomagaj\u0105 Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu do\u0142\u0105czy\u0142a Agencja Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego\".",
        "id": 2604302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-drugiego-mieszkania-karola-nawrockiego-reakcja-szefa-abw-po-slowach-nawrockiego-st8445151?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki zarzuca s\u0142u\u017cbom zaanga\u017cowanie w kampani\u0119. Szef ABW reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:24.785821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:35:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5812605-tom-homan-przed-bialym-domem-ph8445331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Daj\u0105 1000 dolar\u00f3w za wyjazd z kraju\" />\n    Administracja prezydenta Donalda Trumpa oferuje nielegalnym imigrantom 1000 dolar\u00f3w za to, \u017ce dobrowolnie opuszcz\u0105 Stany Zjednoczone - przekaza\u0142 ameryka\u0144ski resort bezpiecze\u0144stwa krajowego (DHS).",
        "id": 2604303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/usa-daja-1000-dolarow-za-wyjazd-z-kraju-st8445262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daj\u0105 1000 dolar\u00f3w za wyjazd z kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:48:39.642601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:35:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5812605-tom-homan-przed-bialym-domem-ph8445331/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Daj\u0105 1000 dolar\u00f3w za wyjazd z kraju\" />\n    Administracja prezydenta Donalda Trumpa oferuje nielegalnym imigrantom 1000 dolar\u00f3w za to, \u017ce dobrowolnie opuszcz\u0105 Stany Zjednoczone - przekaza\u0142 ameryka\u0144ski resort bezpiecze\u0144stwa krajowego (DHS).",
        "id": 2604939,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/usa-administracja-donalda-trumpa-daje-1000-dolarow-za-wyjazd-z-kraju-st8445262?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Daj\u0105 1000 dolar\u00f3w za wyjazd z kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:24.899921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:34:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4941715-pkw-zdecyduje-ws-sprawozdania-finansowego-komitetu-wyborczego-pis-ph8024567/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja PKW w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS i Konfederacji\" />\n    Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza zdecydowa\u0142a, \u017ce pismo do ministra finans\u00f3w w sprawie subwencji partyjnych na 2025 rok b\u0119dzie zawiera\u0107 pomniejszone kwoty subwencji dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci i dla Konfederacji.",
        "id": 2604304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/subwencja-partyjna-dla-pis-decyzja-pkw-w-sprawie-pieniedzy-dla-pis-i-konfederacji-st8445254?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja PKW w sprawie pieni\u0119dzy dla PiS i Konfederacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T17:08:25.015227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:19:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4458755-premier-rumunii-marcel-ciolacu-ph8234776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pok\u0142osie wyborczej pora\u017cki. Premier rezygnuje\" />\n    Premier Rumunii Marcel Ciolacu og\u0142osi\u0142 rezygnacj\u0119 ze stanowiska po nieudanym starcie w powt\u00f3rzonych wyborach prezydenckich kandydata popieranego przez prozachodni\u0105 koalicj\u0119 rz\u0105dow\u0105.",
        "id": 2604305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rumunia-premier-marcel-ciolacu-zrezygnowal-z-funkcji-po-wyborczej-porazce-st8445298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u0142osie wyborczej pora\u017cki. Premier rezygnuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:36.826370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:50:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6770893-hiszpania-pasazerowie-na-dworcu-w-maladze-w-trakcie-paralizu-na-kolei-ph8445244/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142o w poci\u0105gach w Hiszpanii. Minister o \"akcie sabota\u017cu\"\" />\n    Po niedzielnym parali\u017cu na kolei w Hiszpanii tamtejszy minister transportu przekaza\u0142, \u017ce przyczyn\u0105 by\u0142a kradzie\u017c kabli. M\u00f3wi o \"powa\u017cnym akcie sabota\u017cu\". Sytuacja sprawi\u0142a, \u017ce tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142o noc\u0105 w poci\u0105gach i na dworcach.",
        "id": 2603564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/hiszpania-ruch-pociagow-sparalizowany-tysiace-pasazerow-utknelo-minister-mowi-o-sabotazu-st8445225?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tysi\u0105ce pasa\u017cer\u00f3w utkn\u0119\u0142o w poci\u0105gach w Hiszpanii. Minister o \"akcie sabota\u017cu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:36.948272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:49:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6603932-busem-podrozowalo-lacznie-dziewiec-osob-ph8445235/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wi\u00f3z\u0142 osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, uderzy\u0142 w betonowy s\u0142up. S\u0105 ranni\" />\n    Niebezpieczna sytuacja na drodze w Niepoczo\u0142owicach. Kieruj\u0105cy straci\u0142 panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142 w betonowy s\u0142up. Busem podr\u00f3\u017cowa\u0142o o\u015bmioro pasa\u017cer\u00f3w. To osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami oraz opiekunka.",
        "id": 2603565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/niepoczolowice-stracil-panowanie-nad-autem-i-uderzyl-w-betonowy-slup-wsrod-poszkodowanych-osoby-z-niepelnosprawnosciami-st8445230?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u00f3z\u0142 osoby z niepe\u0142nosprawno\u015bciami, uderzy\u0142 w betonowy s\u0142up. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.063835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:42:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://konkret24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7882548-karol-nawrocki-w-wegrowie-ph8445243/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki ujawni o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe, \"je\u015bli b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prawna\". Ju\u017c jest\" />\n    Karol Nawrocki, odpowiadaj\u0105c na pytania dotycz\u0105ce swoich mieszka\u0144, zapewni\u0142, \u017ce \"nie ma nic do ukrycia\". M\u00f3wi\u0142, \u017ce opublikuje swoje o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe, je\u015bli tylko b\u0119dzie taka mo\u017cliwo\u015b\u0107 prawna. Tylko \u017ce zdaniem ekspert\u00f3w ju\u017c mo\u017ce to zrobi\u0107. Oto dlaczego zale\u017cy to od samego prezesa IPN.",
        "id": 2603566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/wybory-prezydenckie-2025-nawrocki-ujawni-oswiadczenie-majatkowe-jesli-bedzie-mozliwosc-prawna-ale-ona-jest-st8444439?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki ujawni o\u015bwiadczenie maj\u0105tkowe, \"je\u015bli b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 prawna\". Ju\u017c jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.179376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:34:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2416125-rosja-strzelanina-w-stolicy-dagestanu-ph8445205/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Strzelanina w rosyjskiej republice. Zgin\u0119li policjanci, s\u0105 ranni cywile\" />\n    Trzech funkcjonariuszy zgin\u0119\u0142o, a kilka os\u00f3b zosta\u0142o rannych w strzelaninie w Dagestanie, autonomicznej rosyjskiej republice. Niezidentyfikowani napastnicy otworzyli ogie\u0144 do policji drogowej, gdy funkcjonariusze chcieli ich zatrzyma\u0107 do kontroli.",
        "id": 2603567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-dagestan-strzelanina-w-stolicy-zgineli-policjanci-sa-ranni-cywile-st8445143?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strzelanina w rosyjskiej republice. Zgin\u0119li policjanci, s\u0105 ranni cywile",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.295459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:27:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-fmuovg-plac-czerwony-7843746/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Europejscy politycy jad\u0105 do Moskwy. Tusk przestrzega przed \"polityczn\u0105 \u015blepot\u0105\" \" />\n    Czci\u0107 koniec II wojny \u015bwiatowej dzisiaj na placu Czerwonym w cieniu Kremla, jest nie tylko polityczn\u0105 \u015blepot\u0105, szczeg\u00f3lnie jak si\u0119 jest Europejczykiem - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c planowan\u0105 wizyt\u0119 premiera S\u0142owacji Roberta Fico w Moskwie.",
        "id": 2603568,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/swietowanie-w-cieniu-kremla-donald-tusk-przestrzega-przed-polityczna-slepota-st8445162?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejscy politycy jad\u0105 do Moskwy. Tusk przestrzega przed \"polityczn\u0105 \u015blepot\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.410413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:15:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1146829-schody-ruchome-zdj-ilustracyjne-ph8445177/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek na schodach ruchomych, ranna kobieta trafi\u0142a do szpitala\" />\n    Starsza kobieta uleg\u0142a powa\u017cnemu wypadkowi na schodach ruchomych w jednym ze sklep\u00f3w w centrum stolicy. Stra\u017cnicy miejscy udzielili jej pomocy, zanim na miejsce dotar\u0142o pogotowie ratunkowe. Kobieta dozna\u0142a uraz\u00f3w n\u00f3g. Dzi\u0119ki interwencji funkcjonariuszy uda\u0142o si\u0119 zatamowa\u0107 krwawienie.",
        "id": 2603569,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wypadek-na-schodach-ruchomych-straznicy-znalezli-zakrwawiona-seniorke-st8445141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na schodach ruchomych, ranna kobieta trafi\u0142a do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.526204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:15:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-9470903-szefowa-ke-ursula-von-der-leyen-choose-europe-for-science-ph8445213/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ursula von der Leyen krytykuje Donalda Trumpa. \"Co za gigantyczna pomy\u0142ka\"\" />\n    Unia Europejska chce przyci\u0105gn\u0105\u0107 najbardziej utalentowanych badaczy z ca\u0142ego \u015bwiata, w tym z USA - podkre\u015bli\u0142a szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen. Zapowiedzia\u0142a przy tym wsparcie dla nauki w wysoko\u015bci 500 milion\u00f3w euro. Skrytykowa\u0142a te\u017c dzia\u0142ania prezydenta USA Donalda Trumpa.",
        "id": 2603570,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ursula-von-der-leyen-krytykuje-donalda-trumpa-co-za-gigantyczna-pomylka-st8445204?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ursula von der Leyen krytykuje Donalda Trumpa. \"Co za gigantyczna pomy\u0142ka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.641022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:11:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1846293-prezydent-kenii-william-ruto-na-wiecu-podczas-ktorego-doszlo-do-incydentu-ph8445158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent trafiony butem na wiecu\" />\n    Prezydent Kenii William Ruto\u00a0zosta\u0142 trafiony butem, gdy przemawia\u0142 na wiecu przed t\u0142umem obywateli. Incydent krytykuj\u0105 rz\u0105dz\u0105cy. - Musimy chroni\u0107 g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa - podkre\u015bli\u0142 jeden z pos\u0142\u00f3w.",
        "id": 2603571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kenia-prezydent-william-ruto-trafiony-butem-na-wiecu-st8445009?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent trafiony butem na wiecu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.755934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:07:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7193407-ulica-piotrkowska-w-lodzi-ph8445200/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"33-latek by\u0142 duszony na ulicy w centrum \u0141odzi, zmar\u0142 w szpitalu. Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b\" />\n    Dwie osoby us\u0142ysza\u0142y zarzuty w zwi\u0105zku z zab\u00f3jstwem 33-latka, kt\u00f3rego na ulicy Piotrkowskiej w \u0141odzi znale\u017ali policjanci. Podejrzani zostali zatrzymani bezpo\u015brednio po zdarzeniu. Wed\u0142ug ustale\u0144 \u015bledczych zmar\u0142y m\u0119\u017cczyzna by\u0142 duszony.",
        "id": 2603572,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-zabojstwo-33-latka-na-ulicy-piotrkowskiej-mezczyzna-byl-duszony-dwie-osoby-z-zarzutami-st8445202?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "33-latek by\u0142 duszony na ulicy w centrum \u0141odzi, zmar\u0142 w szpitalu. Zarzuty dla dw\u00f3ch os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.871291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T15:06:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3646780-woz-ulegl-awarii-ph8443887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walczyli z po\u017carem Biebrza\u0144skiego Parku Narodowego, zepsu\u0142 im si\u0119 w\u00f3z. Trwa zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na nowy \" />\n    Z po\u017carem Biebrza\u0144skiego Parku Narodowego walczy\u0142o wielu stra\u017cak\u00f3w, w tym stra\u017cacy ochotnicy z Klewianki. Niestety, podczas\u00a0wymagaj\u0105cej akcji ich wys\u0142u\u017cony w\u00f3z\u00a0si\u0119 zepsu\u0142.\u00a0Stra\u017cacy nie maj\u0105 teraz czym je\u017adzi\u0107 do akcji. Na napraw\u0119 lub kupno nowego wozu brakuje pieni\u0119dzy. W internecie ruszy\u0142a zbi\u00f3rka.",
        "id": 2603573,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/fakty-artykuly/walczyli-z-pozarem-biebrzanskiego-parku-narodowego-zepsul-im-sie-woz-trwa-zbiorka-pieniedzy-na-nowy-st8445104?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walczyli z po\u017carem Biebrza\u0144skiego Parku Narodowego, zepsu\u0142 im si\u0119 w\u00f3z. Trwa zbi\u00f3rka pieni\u0119dzy na nowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:37.986268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:55:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9808590-mezczyzna-zostawil-na-chwile-wozek-zeby-miec-pewnosc-czy-w-koncu-ktos-sie-zatrzyma-ph8445038/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142 ju\u017c z dzieckiem na pasach, ale przej\u015b\u0107 nie m\u00f3g\u0142\" />\n    W Zielonej G\u00f3rze m\u0119\u017cczyzna z ma\u0142ym dzieckiem w w\u00f3zku pr\u00f3bowa\u0142 przej\u015b\u0107 przez pasy na jednej z ulic. Uniemo\u017cliwi\u0142o mu to trzech kierowc\u00f3w, kt\u00f3rzy nie ust\u0105pili pierwsze\u0144stwa. Policja pokazuje nagranie z monitoringu i zapowiada konsekwencje.",
        "id": 2603574,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/zielona-gora-ul-batorego-byl-juz-z-dzieckiem-na-pasach-ale-i-tak-nie-mogl-przejsc-przez-jezdnie-st8445017?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142 ju\u017c z dzieckiem na pasach, ale przej\u015b\u0107 nie m\u00f3g\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.101763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:51:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7391981-kardynalowie-w-bazylice-sw-piotra-ph8444950/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przemowy, przysi\u0119ga i list od ofiary. Na miejscu s\u0105 ju\u017c wszyscy cz\u0142onkowie konklawe\" />\n    Do Rzymu przybyli ju\u017c wszyscy kardyna\u0142owie, kt\u00f3rzy wezm\u0105 udzia\u0142 w konklawe - poinformowa\u0142 Watykan. Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 kolejna kongregacja, czyli zgromadzenie duchownych, w trakcie kt\u00f3rych podejmowane s\u0105 decyzj\u0119 w okresie wakatu w Stolicy Apostolskiej.",
        "id": 2603575,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-konklawe-przemowy-przysiega-i-list-od-ofiary-na-miejscu-sa-juz-wszyscy-czlonkowie-konklawe-st8445047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przemowy, przysi\u0119ga i list od ofiary. Na miejscu s\u0105 ju\u017c wszyscy cz\u0142onkowie konklawe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.224539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:35:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9047762-kradziony-autobus-wyladowal-w-rowie-po-kolizji-ph8444995/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Autobus w rowie, obok dw\u00f3ch pijanych. Do kierowania si\u0119 nie przyznaj\u0105\" />\n    W rowie le\u017ca\u0142 autobus, a obok znajdowa\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch nietrze\u017awych m\u0119\u017cczyzn. \u017baden nie przyznawa\u0142 si\u0119 do kierowania pojazdem. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce pojazd znikn\u0105\u0142 z parkingu niczego nie\u015bwiadomego w\u0142a\u015bciciela firmy przewozowej. Policja przypuszcza, \u017ce zatrzymani przejechali p\u00f3\u0142 Polski, aby w maj\u00f3wk\u0119 spotka\u0107 si\u0119 z partnerk\u0105 jednego z nich.",
        "id": 2603576,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/bialobrzegi-kradziony-autobus-w-rowie-obok-dwoch-pijanych-przez-pol-polski-jechali-do-partnerki-st8444994?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobus w rowie, obok dw\u00f3ch pijanych. Do kierowania si\u0119 nie przyznaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.349232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:33:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4525444-do-wypadku-doszlo-podczas-wyprzedzania-hulajnogi-przez-samochod-ph8445152/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"12-latek na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142 w samoch\u00f3d\" />\n    12-latek na hulajnodze elektrycznej wjecha\u0142 w bok wyprzedzaj\u0105cego go samochodu w Grzyma\u0142kowie pod Kielcami. Ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2603577,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/grzymalkow-wypadek-samochodu-i-hulajnogi-elektrycznej-12-latek-w-szpitalu-st8445154?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "12-latek na hulajnodze elektrycznej uderzy\u0142 w samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.473088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3054630-ukradl-gitare-zeby-zagrac-serenade-ph8444865/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrad\u0142 gitar\u0119, by zagra\u0107 by\u0142ej partnerce\" />\n    Policjanci w Jaworze na Dolnym \u015al\u0105sku zatrzymali dw\u00f3ch podejrzanych o kradzie\u017c z w\u0142amaniem. Z piwnicy zabrali telewizor, lod\u00f3wk\u0119 turystyczn\u0105, hantle do \u0107wicze\u0144 oraz gitar\u0119. 44-latek t\u0142umaczy\u0142, \u017ce wzi\u0105\u0142 instrument, by \"zagra\u0107 serenad\u0119 swojej by\u0142ej partnerce, aby ta wycofa\u0142a z s\u0105du pozew o alimenty\".",
        "id": 2603578,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jawor-ukradl-gitare-bo-chcial-zagrac-serenade-bylej-partnerce-st8444577?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrad\u0142 gitar\u0119, by zagra\u0107 by\u0142ej partnerce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.617330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:16:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6215928-donald-tusk-ph8444989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki, mieszkanie i starszy pan. Tusk: nie chcia\u0142bym, \u017ceby Polska znalaz\u0142a si\u0119 w sytuacji pana Jerzego \" />\n    Pan Nawrocki mia\u0142 si\u0119 zaopiekowa\u0107 panem Jerzym, a zaopiekowa\u0142 si\u0119 jego mieszkaniem - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk, komentuj\u0105c doniesienia o tym, \u017ce starszy m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rym mia\u0142 opiekowa\u0107 si\u0119 kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, przebywa w domu pomocy spo\u0142ecznej. W 2017 roku Nawrocki i jego \u017cona kupili od niego kawalerk\u0119 w Gda\u0144sku.",
        "id": 2603579,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-komentuje-afere-mieszkaniowa-karola-nawrockiego-nie-chcialbym-polski-w-sytuacji-pana-jerzego-st8444993?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki, mieszkanie i starszy pan. Tusk: nie chcia\u0142bym, \u017ceby Polska znalaz\u0142a si\u0119 w sytuacji pana Jerzego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.732544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:15:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-375293-znalezli-1377-par-podrobionych-butow-ph8444816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"3607 zarzut\u00f3w za buty\" />\n    Trzy osoby s\u0105 podejrzane o sprzeda\u017c na popularnych portalach internetowych podrobionego obuwia. M\u0119\u017cczy\u017ani us\u0142yszeli a\u017c 3607 zarzut\u00f3w. Po przeszukaniu mieszka\u0144 oraz innych pomieszcze\u0144 zabezpieczono 1377 par but\u00f3w.",
        "id": 2603580,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/lomza-uslyszeli-az-3607-zarzutow-za-sprzedaz-w-sieci-podrobionych-butow-st8444799?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "3607 zarzut\u00f3w za buty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.847966+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:12:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3280919-lotnisko-helsinki-vantaa-ph8444866/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Protest ma wp\u0142yw na podr\u00f3\u017c kilku tysi\u0119cy os\u00f3b\" />\n    Linie Finnair odwo\u0142a\u0142y w poniedzia\u0142ek oko\u0142o 100 lot\u00f3w, czyli blisko jedn\u0105 trzeci\u0105. Pracownicy fi\u0144skiego przewo\u017anika kontynuuj\u0105 strajk rozpocz\u0119ty pod koniec ubieg\u0142ego tygodnia, a domagaj\u0105 si\u0119 podwy\u017cki p\u0142ac.",
        "id": 2603581,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/finlandia-protest-pracownikow-finnair-ma-wplyw-na-podroz-kilku-tysiecy-osob-st8444821?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protest ma wp\u0142yw na podr\u00f3\u017c kilku tysi\u0119cy os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:38.962876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T14:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4187363-marek-grzywna-znalazl-sie-wsrod-50-najlepszych-nauczycieli-na-swiecie-w-miedzynarodowym-konkursie-global-teacher-prize-2025-ph8425948/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polak w gronie najlepszych nauczycieli. \"Uczniowie musz\u0105 czu\u0107, \u017ce mog\u0105 zmienia\u0107 \u015bwiat\"\" />\n    Marek Grzywna, nauczyciel z Torunia, znalaz\u0142 si\u0119 w\u015br\u00f3d 50 najlepszych nauczycieli na \u015bwiecie w mi\u0119dzynarodowym konkursie Global Teacher Prize 2025. By\u0142 jedynym nauczycielem z Polski, kt\u00f3ry znalaz\u0142 si\u0119 w tym presti\u017cowym gronie. - To co\u015b wi\u0119cej ni\u017c konkurs, to nauczycielski Nobel - m\u00f3wi w rozmowie z tvn24.pl.",
        "id": 2603582,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-polak-w-waskim-gronie-najlepszych-nauczycieli-na-swiecie-to-cos-wiecej-niz-konkurs-to-nauczycielski-nobel-st8425956?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polak w gronie najlepszych nauczycieli. \"Uczniowie musz\u0105 czu\u0107, \u017ce mog\u0105 zmienia\u0107 \u015bwiat\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:39.086641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:54:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3026402-karol-nawrocki-ph8444974/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Silny hamulec\" w kampanii Nawrockiego\" />\n    Sprawa mieszkania Karola Nawrockiego zdominowa\u0142a polityczn\u0105 debat\u0119 na finiszu kampanii prezydenckiej.\u00a0- Zaczynaj\u0105 pojawia\u0107 si\u0119 pytania absolutnie fundamentalne, nie tylko o sp\u00f3jno\u015b\u0107 tego wydarzenia, o to, co naprawd\u0119 si\u0119 wydarzy\u0142o, ale tak\u017ce, czy ca\u0142a ta historia jest bomb\u0105, kt\u00f3ra wybucha w\u0142a\u015bnie pod kampani\u0105 Karola Nawrockiego - powiedzia\u0142 w \"Podca\u015bcie politycznym\" w TVN24+ Konrad Piasecki.",
        "id": 2603583,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/mieszkanie-karola-nawrockiego-piasecki-to-moze-byc-bomba-ktora-wybucha-pod-jego-kampania-st8444808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Silny hamulec\" w kampanii Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:39.211060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:51:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7337062-santander-shutterstock-2283626043-ph7460660/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielkie przej\u0119cie w Polsce. Jest komentarz urz\u0119du\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Komisji Nadzoru Finansowego (KNF) Jacek Jastrz\u0119bski oceni\u0142 w poniedzia\u0142ek w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce pojawienie si\u0119 nowych inwestor\u00f3w na rynku bankowym mo\u017ce zwi\u0119kszy\u0107 konkurencyjno\u015b\u0107 tego sektora. Jastrz\u0119bski zamie\u015bci\u0142 sw\u00f3j wpis w poniedzia\u0142ek na platformie X po informacji o tym, \u017ce Erste Group kupi 49 procent udzia\u0142\u00f3w Santander Bank Polska.",
        "id": 2603584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/santander-bank-polska-zmienia-wlasciciela-komentarz-knf-st8444972?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie przej\u0119cie w Polsce. Jest komentarz urz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:39.328713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:50:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8596022-wiezienie-kraty-prison-dlonie-rece-shutterstock-1896372013-ph8129468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak cz\u0142onk\u00f3w gangu na stra\u017cnik\u00f3w. W wi\u0119zieniu o zaostrzonym rygorze\u00a0\" />\n    Grupa osadzonych zaatakowa\u0142a stra\u017cnik\u00f3w wi\u0119ziennych w mie\u015bcie Big Stone Gap w Wirginii. Wed\u0142ug s\u0142u\u017cb sprawcami by\u0142y osoby uznane za cz\u0142onk\u00f3w gang\u00f3w MS-13.",
        "id": 2603585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-wiezniowie-zaatakowali-straznikow-to-czlonkowie-gangu-ms-13-st8444631?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak cz\u0142onk\u00f3w gangu na stra\u017cnik\u00f3w. W wi\u0119zieniu o zaostrzonym rygorze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:33.900874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:45:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2516200-dziecko-trafilo-do-szpitala-zdjecie-ilustracyjne-ph8338605/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pierwszy tego typu zabieg w Polsce. Uratowali dwulatka z udarem\" />\n    Lekarze z Pracowni Neuroradiologii Zabiegowej szpitala im. Marciniaka we Wroc\u0142awiu wykonali trombektomi\u0119 u dwuletniego ch\u0142opca,\u00a0kt\u00f3ry przeszed\u0142 udar. - W Polsce to pierwszy tego typu zabieg u tak ma\u0142ego dziecka - podaje szpital.",
        "id": 2602739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-2-latek-z-udarem-przeszedl-trombektomie-st8444861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy tego typu zabieg w Polsce. Uratowali dwulatka z udarem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.041305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:30:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-709725-ratownicy-topr-pomogli-26-osobom-w-trakcie-majowki-ph8444640/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pracowita maj\u00f3wka ratownik\u00f3w TOPR. Mimo dobrej pogody\" />\n    26 osobom w trakcie czterech dni maj\u00f3wki pomogli w Tatrach ratownicy TOPR. Najpowa\u017cniejsze zdarzenia dotyczy\u0142y czterech os\u00f3b, kt\u00f3re upad\u0142y z du\u017cej wysoko\u015bci. Jak podkre\u015blili ratownicy, sze\u015b\u0107 os\u00f3b wysz\u0142o w g\u00f3ry mimo braku przygotowania koniecznego nawet przy dobrej pogodzie.",
        "id": 2602740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/tatry-pracowita-majowka-ratownikow-topr-statystyki-i-aktualne-warunki-st8444805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracowita maj\u00f3wka ratownik\u00f3w TOPR. Mimo dobrej pogody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.155798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:30:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2036874-sprowadzono-go-juz-do-polski-ph8444955/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wy\u0142udzi\u0142 pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dolar\u00f3w od brazylijskiego pi\u0142karza\" />\n    Policjanci z Be\u0142\u017cyc (Lubelskie) ustalili miejsce pobytu 58-latka poszukiwanego od 2018 roku za liczne oszustwa. M\u0119\u017cczyzna ma sp\u0119dzi\u0107 w wi\u0119zieniu 15 lat. W\u015br\u00f3d jego ofiar, w 2003 roku, znalaz\u0142 si\u0119 by\u0142y brazylijski pi\u0142karz, od kt\u00f3rego wy\u0142udzi\u0142 blisko pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dolar\u00f3w. 58-latek ukrywa\u0142 si\u0119 w Wielkiej Brytanii. Jest ju\u017c w Polsce.",
        "id": 2602741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/belzyce-wyludzil-piec-milionow-dolarow-od-brazylijskiego-pilkarza-zatrzymali-go-po-latach-st8444949?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wy\u0142udzi\u0142 pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dolar\u00f3w od brazylijskiego pi\u0142karza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.294698+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:09:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6866570-shutterstock-1025999134-sloneczny-dzien-w-miescie-san-juan-del-sur-w-nikaragui-widok-z-lotu-ptaka-ph8444930/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Kraj jezior i wulkan\u00f3w\" wycofuje si\u0119 z UNESCO\" />\n    Nikaragua wycofuje si\u0119 z cz\u0142onkostwa w UNESCO, Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Edukacji, Nauki i Kultury. Tym samym UNESCO sta\u0142a si\u0119 pi\u0105t\u0105 w tym roku mi\u0119dzynarodow\u0105 agencj\u0105, z kt\u00f3rej nikaragua\u0144ski Daniel Ortega i jego \u017cona, wiceprezydentka Rosario Murillo wycofuj\u0105 sw\u00f3j pogr\u0105\u017cony w kryzysie spo\u0142eczno-politycznym kraj.",
        "id": 2602742,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/nikaragua-wycofuje-sie-z-unesco-kraj-jezior-i-wulkanow-w-coraz-glebszym-kryzysie-st8444916?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Kraj jezior i wulkan\u00f3w\" wycofuje si\u0119 z UNESCO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.409107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:08:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-662209-prezydent-rp-andrzej-duda-c-szefowa-kancelarii-prezydenta-rp-malgorzata-paprocka-l-i-przewodniczacy-nszz-solidarnosc-piotr-duda-p-przed-posiedzeniem-rady-dialogu-spolecznego-ph8444971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sk\u0142adka zdrowotna. Konsultacje z prezydentem Andrzejem Dud\u0105\" />\n    Ustawa obni\u017caj\u0105ca sk\u0142adk\u0119 zdrowotn\u0105 jest niesprawiedliwa spo\u0142ecznie - podkre\u015blili zwi\u0105zkowcy podczas spotkania Rady Dialogu Spo\u0142ecznego z Andrzejem Dud\u0105. Prezydent wyja\u015bni\u0142, \u017ce poprosi\u0142 o konsultacje zanim podejmie decyzj\u0119 co do dalszych los\u00f3w ustawy.",
        "id": 2602743,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/skladka-zdrowotna-konsultacje-z-prezydentem-andrzejem-duda-st8444948?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adka zdrowotna. Konsultacje z prezydentem Andrzejem Dud\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.522550+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:08:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9686722-mezczyzna-zostal-wciagniety-przez-maszyne-rolnicza-zdj-ilust-ph8441896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwabiony w pu\u0142apk\u0119 i pobity. Napastnicy chcieli, by wzi\u0105\u0142 po\u017cyczk\u0119 i \"sprzeda\u0142\" im auto\" />\n    W Go\u0142aszynie (Wielkopolskie) zwabiony m\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 pobity, a sprawcy mieli zmusza\u0107 go do podpisania umowy po\u017cyczki i sprzeda\u017cy samochodu. 24-latek niczego nie podpisa\u0142, ale skradziono mu auto, kt\u00f3re zosta\u0142o porzucone kilka kilometr\u00f3w dalej.",
        "id": 2602744,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/golaszyn-rozboj-na-24-latku-chcieli-by-podpisal-umowy-na-pozyczki-ukradli-mu-auto-i-pobili-st8444958?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwabiony w pu\u0142apk\u0119 i pobity. Napastnicy chcieli, by wzi\u0105\u0142 po\u017cyczk\u0119 i \"sprzeda\u0142\" im auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.637147+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:05:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6917095-deszcz-parasol-ph8444933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pod koniec tygodnia przydadz\u0105 si\u0119 parasole\" />\n    Najbli\u017cszy tydzie\u0144, tak jak jego pocz\u0105tek, b\u0119dzie pochmurny i ch\u0142odny. Zimno szczeg\u00f3lnie poczujemy rano, kiedy temperatura przy gruncie spadnie poni\u017cej zera. Na prze\u0142omie pi\u0105tku i soboty do Polski dotrze front, nios\u0105cy opady deszczu.",
        "id": 2602745,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-5-dni-pod-koniec-tygodnia-przydadza-sie-parasole-st8444626?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod koniec tygodnia przydadz\u0105 si\u0119 parasole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.751171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:03:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6088641-kierujaca-volkswagenem-nie-ustapila-pierwszenstwa-ph8444927/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch aut. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu \" />\n    Dwa samochody osobowe zderzy\u0142y si\u0119 w Cz\u0119stochowie po tym, jak kieruj\u0105ca volkswagenem nie ust\u0105pi\u0142a pierwsze\u0144stwa przejazdu pojazdowi marki Kia. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala.",
        "id": 2602746,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-zderzenie-dwoch-aut-szesc-osob-trafilo-do-szpitala-st8444917?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch aut. Sze\u015b\u0107 os\u00f3b w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.864497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:53:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1820120-wypadek-na-dk79-w-miejscowosci-policzna-ph8444463/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"41 wypadk\u00f3w w maj\u00f3wk\u0119, pi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje\" />\n    W maj\u00f3wk\u0119 na Mazowszu dosz\u0142o do 41 wypadk\u00f3w drogowych. Poszkodowanych zosta\u0142o 66 os\u00f3b, a pi\u0119\u0107 ponios\u0142o \u015bmier\u0107. Policjanci zatrzymali ponad 120 nietrze\u017awych kierowc\u00f3w.",
        "id": 2602747,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mazowsze-40-wypadkow-w-majowke-piec-osob-nie-zyje-st8444444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "41 wypadk\u00f3w w maj\u00f3wk\u0119, pi\u0119\u0107 os\u00f3b nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:34.978376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:46:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-52ysby-dziecko-komputer-gracz-7367702/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"WSJ\" o gwa\u0142townym wzro\u015bcie liczby nieletnich ekstremist\u00f3w w Europie\" />\n    M\u0142odzi terrory\u015bci stanowi\u0105 coraz wi\u0119ksze zagro\u017cenie dla Europy - ocenia ameryka\u0144ski dziennik \"The Wall Street Journal\". Zgodnie z jego ustaleniami w ostatnich latach sukcesywnie ro\u015bnie liczba dzieci zaanga\u017cowanych w dzia\u0142alno\u015b\u0107 terrorystyczn\u0105. Spada za\u015b ich wiek i czas, jaki jest potrzebny na ich zradykalizowanie.",
        "id": 2602748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/terroryzm-wsj-o-gwaltownym-wzroscie-liczby-nieletnich-ekstremistow-w-europie-st8444847?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"WSJ\" o gwa\u0142townym wzro\u015bcie liczby nieletnich ekstremist\u00f3w w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:35.117262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:38:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7501365-lekarz-dziecko-pediatra-gabinet-shutterstock-2372478303-ph8444849/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe badanie w bilansie sze\u015bciolatka. Pozwoli wykry\u0107 gro\u017an\u0105 chorob\u0119\" />\n    W ramach tzw. bilansu sze\u015bciolatka b\u0119dzie wykonywane badanie przesiewowe w kierunku hipercholesterolemii rodzinnej. Diabetolog prof. Ma\u0142gorzata My\u015bliwiec przekonuje, \u017ce lipidogram pozwoli wykry\u0107 chorob\u0119, na kt\u00f3r\u0105 mo\u017ce zapa\u015b\u0107 jedno na dwie\u015bcie dzieci.",
        "id": 2602749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nowe-badanie-w-bilansie-szesciolatka-pozwoli-wykryc-grozna-chorobe-st8444230?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe badanie w bilansie sze\u015bciolatka. Pozwoli wykry\u0107 gro\u017an\u0105 chorob\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:20.659778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:33:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7025642-tusk-zapowiadal-lamanie-prawa-powiedzial-cos-innego-ph8443938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS: Tusk zapowiada\u0142 \"\u0142amanie prawa\". Manipulacja cytatem\" />\n    Czy premier kiedykolwiek stwierdzi\u0142, \u017ce b\u0119dzie obchodzi\u0142 polskie prawo? Tak w kontek\u015bcie dyskusji o przestrzeganiu konstytucji twierdz\u0105 pos\u0142owie PiS - Zbigniew Bogucki i Micha\u0142 W\u00f3jcik. Tylko \u017ce manipuluj\u0105 g\u0142o\u015bn\u0105 ju\u017c wypowiedzi\u0105 Donalda Tuska.",
        "id": 2602164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/politycy-pis-tusk-zapowiadal-lamanie-prawa-manipulacja-cytatem-st8443828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS: Tusk zapowiada\u0142 \"\u0142amanie prawa\". Manipulacja cytatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:35.230896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:33:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1849520-tusk-zapowiadal-lamanie-prawa-powiedzial-cos-innego-ph8443938/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politycy PiS: Tusk zapowiada\u0142 \"\u0142amanie prawa\". Manipuluj\u0105 cytatem\" />\n    Czy premier kiedykolwiek zapowiada\u0142, \u017ce b\u0119dzie obchodzi\u0142 polskie prawo? Tak w kontek\u015bcie dyskusji o przestrzeganiu konstytucji twierdz\u0105 pos\u0142owie PiS Zbigniew Bogucki i Micha\u0142 W\u00f3jcik. Tylko \u017ce manipuluj\u0105 g\u0142o\u015bn\u0105 ju\u017c wypowiedzi\u0105 Donalda Tuska.",
        "id": 2602750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/politycy-pis-tusk-zapowiadal-lamanie-prawa-manipuluja-cytatem-st8443828?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy PiS: Tusk zapowiada\u0142 \"\u0142amanie prawa\". Manipuluj\u0105 cytatem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:20.803727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:28:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7799365-w-wypadku-zginal-kierowca-pasazer-zmarl-w-szpitalu-ph8444784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca zmar\u0142 na miejscu, pasa\u017cer w szpitalu\" />\n    Na miejscu zgin\u0105\u0142 22-letni kierowca, a 24-letni pasa\u017cer w szpitalu po wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w S\u0105czowie (\u015al\u0105skie). Kieruj\u0105cy zjecha\u0142 z jezdni i uderzy\u0142 w przydro\u017cne drzewo.",
        "id": 2602165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/saczow-zjechal-z-drogi-i-uderzyl-w-drzewo-kierowca-zmarl-na-miejscu-pasazer-w-szpitalu-st8444781?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zjecha\u0142 z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Kierowca zmar\u0142 na miejscu, pasa\u017cer w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:20.928507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:23:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8529387-kolejny-przypadek-molestowania-dziecka-w-rodzinie-zastepczej-zdjecie-ilustracyjne-ph8444619/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma zarzuty molestowania o\u015bmiolatki i siedmiolatki. By\u0142 ojcem zast\u0119pczym dziewczynek\" />\n    Prokuratura Rejonowa w G\u0142ogowie poinformowa\u0142a o kolejnym przypadku molestowania seksualnego dziecka w rodzinie zast\u0119pczej prowadzonej przez ma\u0142\u017ce\u0144stwo D. Dotyczy to siedmioletniej dzi\u015b dziewczynki. Wcze\u015bniej Mariusz D. us\u0142ysza\u0142 zarzuty mi\u0119dzy innymi wykorzystywania seksualnego o\u015bmiolatki.",
        "id": 2602166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/glogow-kolejna-ofiara-molestowania-w-rodzinie-zastepczej-st8444615?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma zarzuty molestowania o\u015bmiolatki i siedmiolatki. By\u0142 ojcem zast\u0119pczym dziewczynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.041358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:16:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7954933-do-zdarzenia-doszlo-w-cesarce-pod-strykowem-lodzkie-ph8444618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chcia\u0142a ratowa\u0107 psa, wesz\u0142a do wody i zosta\u0142a pora\u017cona pr\u0105dem\" />\n    49-letnia kobieta zosta\u0142a pora\u017cona pr\u0105dem, po tym jak wesz\u0142a do stawu w Cesarce w gminie Stryk\u00f3w (\u0141\u00f3dzkie), \u017ceby ratowa\u0107 swojego psa. Wok\u00f3\u0142 akwenu rozci\u0105gni\u0119te jest elektryczne ogrodzenie, tak zwany pastuch. - Obra\u017cenia u kobiety wskazuj\u0105, \u017ce napi\u0119cie w tym pastuchu by\u0142o 10-krotnie wy\u017csze, ni\u017c powinno by\u0107 - przekazuje rzecznik \u0142\u00f3dzkiej prokuratury.",
        "id": 2602167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/cesarka-strykow-49-latka-chciala-ratowac-psa-weszla-do-wody-i-zostala-porazona-pradem-st8444628?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chcia\u0142a ratowa\u0107 psa, wesz\u0142a do wody i zosta\u0142a pora\u017cona pr\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.155745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:16:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4833514-donald-tusk-wageningen-holandia-05-05-2025-premier-donald-tusk-4l-wyprowadzany-ze-sceny-po-tym-jak-ktos-rzucil-w-jego-kierunku-raca-na-uroczystosci-dnia-wyzwolenia-holandii-ph8444636/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Raca pod nogami Tuska podczas uroczysto\u015bci w Holandii. Premier ewakuowany na moment ze sceny\" />\n    Podczas uroczysto\u015bci w holenderskim Wageningen, na kt\u00f3r\u0105 zaproszono premiera Donalda Tuska, dosz\u0142o do niebezpiecznego incydentu. Pod nogami szefa polskiego rz\u0105du wyl\u0105dowa\u0142a raca rzucona z t\u0142umu. Tusk zosta\u0142 na chwil\u0119 sprowadzony ze sceny.",
        "id": 2602168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/raca-pod-nogami-donalda-tuska-podczas-uroczystosci-w-holandii-premier-ewakuowany-na-moment-ze-sceny-st8444815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raca pod nogami Tuska podczas uroczysto\u015bci w Holandii. Premier ewakuowany na moment ze sceny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.270477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:13:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4946873-blok-gdansk-ph8444894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobyt pana Jerzego w domu pomocy spo\u0142ecznej op\u0142aca miasto Gda\u0144sk\" />\n    Starszy m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3re mieszkanie przekaza\u0142 Karolowi Nawrockiemu, przebywa obecnie w domu pomocy spo\u0142ecznej. Nie otrzymuje wsparcia od kandydata na prezydenta, jego pobyt niemal w ca\u0142o\u015bci op\u0142aca miasto Gda\u0144sk. Poinformowa\u0142 o tym Daniel Stenzel, rzecznik prezydentki Gda\u0144ska Aleksandry Dulkiewicz.",
        "id": 2602169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdansk-kontrowersje-ws-mieszkania-przejetego-przez-karola-nawrockiego-miasto-komentuje-sprawe-st8444571?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobyt pana Jerzego w domu pomocy spo\u0142ecznej op\u0142aca miasto Gda\u0144sk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.409798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:05:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-422206-policja-podczas-poszukiwan-16-letniej-mai-z-mlawy-ph8441308/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy podejrzany o zab\u00f3jstwo 16-letniej Mai trafi do Polski? Kluczowe przes\u0142uchanie\" />\n    Rusza procedura zmierzaj\u0105ca do ekstradycji 17-letniego Bart\u0142omieja G. podejrzanego o zamordowanie swojej o rok m\u0142odszej kole\u017canki Mai. W poniedzia\u0142ek m\u0119\u017cczyzna zostanie przes\u0142uchany w prokuraturze w greckich Salonikach. Od tego przes\u0142uchania zale\u017cy, jak szybko trafi w r\u0119ce polskiego wymiaru sprawiedliwo\u015bci. Decyzja mo\u017ce zapa\u015b\u0107 jeszcze w tym tygodniu.",
        "id": 2602170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/mlawa-zabojstwo-mai-kiedy-ekstradycja-podejrzanego-st8444358?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy podejrzany o zab\u00f3jstwo 16-letniej Mai trafi do Polski? Kluczowe przes\u0142uchanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.523817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:00:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7248036-gorzow-wielkopolski-05-05-2025-egzamin-maturalny-z-jezyka-polskiego-w-ii-lo-im-marii-sklodowskiej-curie-w-gorzowie-wielkopolskim-5-maja-2025-r-ph8444338/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matura 2025. Mamy arkusze z j\u0119zyka polskiego\" />\n    Do matury z j\u0119zyka polskiego w tym roku podesz\u0142o oko\u0142o 275 tys. maturzyst\u00f3w. Mierzyli si\u0119 z zadaniami dotycz\u0105cymi m.in. kosmosu, \"Tanga\" S\u0142awomira Mro\u017cka i \"Wesela\" Stanis\u0142awa Wyspia\u0144skiego. Wypracowania dotyczy\u0142y za\u015b zaufania i kryzys\u00f3w. Oto ca\u0142e arkusze tegorocznej matury podstawowej z polskiego.",
        "id": 2602171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2025-arkusze-z-jezyka-polskiego-poziom-podstawowy-st8444461?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025. Mamy arkusze z j\u0119zyka polskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.637549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:57:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1003815-mlodzi-wyborcy-kluczowi-dla-wyborow-prezydenckich-raport-ph8444558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zadowoleni z \u017cycia, ale z pa\u0144stwa niekoniecznie. Mog\u0105 mie\u0107 kluczowy wp\u0142yw na wybory\u00a0\u00a0\" />\n    Przekonanie m\u0142odych wyborc\u00f3w mo\u017ce by\u0107 kluczowe dla wyniku wybor\u00f3w, poniewa\u017c niemal jedna trzecia z nich nie jest pewna tego, na kogo odda g\u0142os. Najwi\u0119cej chce g\u0142osowa\u0107 na S\u0142awomira Mentzena i Rafa\u0142a Trzaskowskiego \u2013 wskazuje najnowszy raport Fundacji Batorego.",
        "id": 2602172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-mlodzi-grupa-kluczowa-dla-wyniku-raport-fundacji-batorego-st8444527?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadowoleni z \u017cycia, ale z pa\u0144stwa niekoniecznie. Mog\u0105 mie\u0107 kluczowy wp\u0142yw na wybory",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.752637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:56:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3806936-adobestock-239374892-ph8444519/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"478. Tyle godzin transmitowali w\u0119dr\u00f3wk\u0119 \u0142osi \" />\n    Transmisja na \u017cywo Wielkiej W\u0119dr\u00f3wki \u0141osi w Szwecji trwa\u0142a 478 godzin. Przeprawa tych zwierz\u0105t z g\u00f3r po\u0142o\u017conych na p\u00f3\u0142nocy na letnie \u017cerowiska przyci\u0105gn\u0119\u0142a miliony widz\u00f3w - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek szwedzka telewizja publiczna.",
        "id": 2602173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/szwecja-478-tyle-godzin-transmitowali-wedrowke-losi-st8444401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "478. Tyle godzin transmitowali w\u0119dr\u00f3wk\u0119 \u0142osi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:21.867842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:52:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8026833-pap-20131229-0p5-ph8444614/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orbis\u00a0zmieni\u0142 nazw\u0119\" />\n    Polska sp\u00f3\u0142ka hotelarska Orbis po ponad 100 latach dzia\u0142alno\u015bci zmieni\u0142a swoj\u0105 nazw\u0119 na Essendi - wynika z informacji przekazanych przez firm\u0119. Zmiana ta jest efektem decyzji w\u0142a\u015bciciela, grupy AccorInvest, kt\u00f3ra d\u0105\u017cy do ujednolicenia swojej dzia\u0142alno\u015bci.",
        "id": 2602174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/marka-orbis-znika-z-rynku-zamiast-niej-bedzie-essendi-st8444611?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orbis\u00a0zmieni\u0142 nazw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:22.119374+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:44:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8368182-lazienka-shutterstock-2491381803-ph8203512/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Podejrzenie zmowy cenowej. Jest post\u0119powanie urz\u0119du\" />\n    Prezes\u00a0UOKiK\u00a0wszcz\u0105\u0142 post\u0119powanie przeciwko sp\u00f3\u0142ce Radaway oraz jej dyrektorowi handlowemu - poinformowa\u0142\u00a0urz\u0105d\u00a0w komunikacie prasowym. Wed\u0142ug\u00a0UOKiK, firma mog\u0142a przez prawie 10 lat w niedozwolony spos\u00f3b ustala\u0107 ceny wyposa\u017cenia \u0142azienek.",
        "id": 2602176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/uokik-zarzuca-spolce-radaway-ustalanie-w-niedozwolony-sposob-cen-swoich-wyrobow-st8444525?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podejrzenie zmowy cenowej. Jest post\u0119powanie urz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:22.232351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:42:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8775443-tablica-na-hydrancie-przypomina-o-tragicznej-smierci-strazakow-ph8444468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Oddali \u017cycie, id\u0105c na ratunek innym\". Upami\u0119tnili stra\u017cak\u00f3w w nietypowym miejscu\" />\n    Podczas akcji ga\u015bniczej w kamienicy na ulicy Kraszewskiego w Poznaniu zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch stra\u017cak\u00f3w. Upami\u0119tnia ich tablica, kt\u00f3r\u0105 umieszczono w nietypowym miejscu.",
        "id": 2602177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-ul-kraszewskiego-oddali-zycie-idac-na-ratunek-innym-upamietnili-strazakow-na-hydrancie-st8444476?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Oddali \u017cycie, id\u0105c na ratunek innym\". Upami\u0119tnili stra\u017cak\u00f3w w nietypowym miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:30.794203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:34:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8339408-policyjna-tasma-ilustracyjne-ph8440691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spalone auto na parkingu, w \u015brodku cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Na osiedlu Stefana Batorego w Poznaniu w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek sp\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d na parkingu. W \u015brodku by\u0142o cia\u0142o 66-letniego m\u0119\u017cczyzny, w\u0142a\u015bciciela auta.",
        "id": 2601709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-os-batorego-pozar-auta-na-parkingu-w-srodku-znaleziono-zwloki-st8444589?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spalone auto na parkingu, w \u015brodku cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:30.906742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:30:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1129710-jair-bolsonaro-po-wyjsciu-ze-szpitala-ph8444484/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bolsonaro opu\u015bci\u0142 szpital. Nowe informacje o stanie jego zdrowia \" />\n    Jair Bolsonaro wyszed\u0142 ze szpitala. By\u0142y prezydent Brazylii przeszed\u0142 skomplikowan\u0105 operacj\u0119 jamy brzusznej w po\u0142owie kwietnia. Polityk wezwa\u0142 jednocze\u015bnie swoich zwolennik\u00f3w do udzia\u0142u w manifestacji w \u015brod\u0119.",
        "id": 2601710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/brazylia-jair-bolsonaro-opuscil-szpital-nowe-informacje-o-stanie-jego-zdrowia-st8444429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bolsonaro opu\u015bci\u0142 szpital. Nowe informacje o stanie jego zdrowia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.044075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:25:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3479144-woz-ulegla-awarii-ph8443887/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gasili po\u017car w Biebrza\u0144skim Parku Narodowym, stracili w\u00f3z. Zbieraj\u0105 na nowy\u00a0\" />\n    Pomagali w walce z po\u017carem w Biebrza\u0144skim Parku Narodowym. Teraz sami potrzebuj\u0105 pomocy, bo podczas akcji zepsu\u0142 si\u0119 ich w\u00f3z stra\u017cacki. Zbieraj\u0105 na nowy. Jak pisz\u0105 stra\u017cacy z OSP w Klewiance (Podlaskie), nie musi to by\u0107 \"cud techniki\", byle by\u0142 sprawny. Bo chc\u0105 dzia\u0142a\u0107 dalej.",
        "id": 2601711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/klewianka-gasili-pozar-w-biebrzanskim-parku-narodowym-popsul-im-sie-woz-zbieraja-na-nowy-st8444481?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gasili po\u017car w Biebrza\u0144skim Parku Narodowym, stracili w\u00f3z. Zbieraj\u0105 na nowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.157384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:24:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-497806-starbase-city-ph8444378/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musk b\u0119dzie mia\u0142 swoje miasto\" />\n    Obszar start\u00f3w rakiet firmy SpaceX, nale\u017c\u0105cej do Elona Muska, uzyska oficjalny status miasta. W referendum dotycz\u0105cym tej kwestii wi\u0119kszo\u015b\u0107 g\u0142osuj\u0105cych stanowili pracownicy miliardera. \"Starbase w Teksasie jest teraz prawdziwym miastem!\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Elon Musk.",
        "id": 2601712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/elon-musk-bedzie-mial-swoje-miasto-st8444368?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk b\u0119dzie mia\u0142 swoje miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.270523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:07:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1880337-28-latek-zostal-zatrzymany-ph8444433/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyni\u00f3s\u0142 z dyskontu drogi alkohol. St\u0142uczon\u0105 butelk\u0105 zrani\u0142 ochroniarza\" />\n    Na Pradze P\u00f3\u0142noc sklepowy ochroniarz wybieg\u0142 za m\u0119\u017cczyzn\u0105, kt\u00f3ry ukrad\u0142 drogi alkohol. Przed lokalem agresywny klient zaatakowa\u0142 go rozbit\u0105 butelk\u0105 i zrani\u0142.",
        "id": 2601713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-kradziez-w-dyskoncie-policja-mezczyzna-zranil-ochroniarza-stluczona-butelka-st8444382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyni\u00f3s\u0142 z dyskontu drogi alkohol. St\u0142uczon\u0105 butelk\u0105 zrani\u0142 ochroniarza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.383645+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:06:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-3947334-burze-nad-portugalia-w-sobote-po-poludniu-ph8444446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery tr\u0105by powietrzne w trzy dni. \"Drzewa spada\u0142y na drogi\"\" />\n    W weekend nad Portugali\u0105 zaobserwowano co najmniej cztery tr\u0105by powietrzne. Zjawiska towarzyszy\u0142y burzom i wichurom, jakie przetoczy\u0142y si\u0119 nad centraln\u0105 i zachodni\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 kraju. Silny wiatr wyrz\u0105dzi\u0142 tam spore szkody.",
        "id": 2601714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/cztery-traby-powietrzne-w-trzy-dni-drzewa-spadaly-na-drogi-st8444047?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery tr\u0105by powietrzne w trzy dni. \"Drzewa spada\u0142y na drogi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.496610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:06:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6141517-karol-nawrocki-ph8431520/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"O co chodzi z drugim mieszkaniem Nawrockiego?\" />\n    Okazuje si\u0119, \u017ce Karol Nawrocki ma nie jedno, ale dwa mieszkania. Drugie mia\u0142 uzyska\u0107 w zamian za opiek\u0119 nad starszym \"panem Jerzym\", ale nie wie, \u017ce od kwietnia 2024 roku przebywa on w domu pomocy spo\u0142ecznej. Podobno w grudniu Nawrocki, kt\u00f3ry twierdzi, \u017ce \"nie ma kluczy\" do w\u0142asnego lokalu, zapuka\u0142 do drzwi mieszkania, ale nikogo nie zasta\u0142. Dlaczego nie zg\u0142osi\u0142 wi\u0119c sprawy policji? Oto fakty, pytania i w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 28-metrowej kawalerki, kt\u00f3ra stan\u0119\u0142a w centrum kampanii wyborczej.",
        "id": 2601715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-o-co-chodzi-z-jego-drugim-mieszkaniem-pytania-odpowiedzi-i-watpliwosci-st8444039?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O co chodzi z drugim mieszkaniem Nawrockiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.609738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:02:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3087152-kierowca-mustanga-jeschal-203-kilometrow-na-godzine-na-a4-ph8444492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mustangiem jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 ponad 200 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" />\n    Kierowca mustanga na autostradzie A4 jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 203 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. 36-latek zosta\u0142 zatrzymany i ukarany mandatem w wysoko\u015bci 2,5 tysi\u0105ca z\u0142otych.",
        "id": 2601716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/wroclaw-pedzil-ponad-200-kilometrow-na-godzine-na-a4-st8444487?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mustangiem jecha\u0142 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 ponad 200 kilometr\u00f3w na godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.722128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:02:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7284338-egzamin-maturalny-z-jezyka-polskiego-w-ii-lo-im-marii-sklodowskiej-curie-w-gorzowie-wielkopolskim-5-maja-2025-r-ph8444377/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"\u0141atwy by\u0142 ten polski\". Maturzy\u015bci komentuj\u0105 pierwszy egzamin\" />\n    Maturzy\u015bci maj\u0105 ju\u017c za sob\u0105 egzamin maturalny z j\u0119zyka polskiego na poziomie podstawowym. Pierwsze komentarze i informacje o pytaniach pojawi\u0142y si\u0119 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Maturzy\u015bci zdradzili r\u00f3wnie\u017c, jakie by\u0142y tematy tegorocznych wypracowa\u0144.",
        "id": 2601717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-2025-jezyk-polski-pytania-i-komentarze-maturzystow-czy-egzamin-byl-trudny-st8444296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"\u0141atwy by\u0142 ten polski\". Maturzy\u015bci komentuj\u0105 pierwszy egzamin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.836250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:54:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2175314-rwanda-kigali-ph8444337/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejny kraj mo\u017ce wkr\u00f3tce przyjmowa\u0107 migrant\u00f3w deportowanych z USA\" />\n    Rwanda mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 kolejnym krajem, kt\u00f3ry b\u0119dzie przyjmowa\u0142 migrant\u00f3w deportowanych z USA. Szef tamtejszego MSZ potwierdzi\u0142, \u017ce trwaj\u0105 rozmowy w tej sprawie. Wcze\u015bniej media informowa\u0142y, \u017ce podobne dyskusje trwaj\u0105 tak\u017ce z Libi\u0105.",
        "id": 2601718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rwanda-moze-wkrotce-przyjmowac-migrantow-szef-msz-potwierdza-st8444118?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny kraj mo\u017ce wkr\u00f3tce przyjmowa\u0107 migrant\u00f3w deportowanych z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:31.948479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:52:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7443589-jozef-peruga-przed-egzaminem-ph8444165/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma 85 lat i pisze matur\u0119. \"Ca\u0142y Kalisz i ca\u0142a Polska trzyma za pana kciuki\"\" />\n    J\u00f3zef Peruga z Kalisza jest najstarszym tegorocznym maturzyst\u0105 w kraju. Przed wej\u015bciem na sal\u0119 zestresowanego seniora wspiera\u0142 prezydent miasta.",
        "id": 2601719,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kalisz-matura-2025-najstarszy-maturzysta-w-polsce-ma-85-lat-st8444147?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma 85 lat i pisze matur\u0119. \"Ca\u0142y Kalisz i ca\u0142a Polska trzyma za pana kciuki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.062068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:51:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5226044-tragiczny-final-poszukiwan-zaginionej-73-latki-ph8444385/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zagin\u0119\u0142a ponad rok temu, tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144\" />\n    Tragicznie zako\u0144czy\u0142y si\u0119 poszukiwania 73-latki, kt\u00f3ra 27 lutego 2024 roku wysz\u0142a z domu z Wereszczynie (Lubelskie) i \u015blad po niej zagin\u0105\u0142. Szcz\u0105tki kobiety odnaleziono na skraju lasu w gminie Urszulin.",
        "id": 2601720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/wereszczyn-tragiczny-final-poszukiwan-73-latki-z-gminy-urszulin-st8444371?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a ponad rok temu, tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.198339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:46:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9414389-karol-nawrocki-konfa-wegrow-ph8444325/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki \"nie ma nic do ukrycia\". O\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego nie pokaza\u0142\" />\n    Nie mam w swoim o\u015bwiadczeniu maj\u0105tkowym nic do ukrycia, je\u015bli b\u0119dzie taka mo\u017cliwo\u015b\u0107, to je upubliczni\u0119 - m\u00f3wi\u0142 Karol Nawrocki na konferencji w W\u0119growie. Wydarzenie odbywa\u0142o si\u0119 w\u015br\u00f3d krzyk\u00f3w zgromadzonych.",
        "id": 2601721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-nie-ma-nic-do-ukrycia-oswiadczenia-majatkowego-nie-pokazal-st8444412?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki \"nie ma nic do ukrycia\". O\u015bwiadczenia maj\u0105tkowego nie pokaza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.310283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:45:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7498606-nastolatek-uderzyl-skuterem-w-radiowoz-ph8444336/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany nastolatek ucieka\u0142 kradzionym skuterem. Uderzy\u0142 w radiow\u00f3z\" />\n    Nastolatek na skuterze uderzy\u0142 w policyjny radiow\u00f3z podczas ucieczki przed patrolem. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu i prowadzi\u0142 bez kasku. Funkcjonariusze ujawnili, \u017ce pojazd, kt\u00f3rym si\u0119 porusza\u0142 by\u0142 kradziony.",
        "id": 2601722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/otwock-pijany-nastolatek-uciekal-kradzionym-skuterem-przed-policja-uderzyl-w-radiowoz-st8444328?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany nastolatek ucieka\u0142 kradzionym skuterem. Uderzy\u0142 w radiow\u00f3z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.422616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:39:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4522554-grzegorz-braun-w-szpitalu-w-olesnicy-ph8414190/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wniosek o uchylenie immunitetu Braunowi. Bodnar: kwestia dziesi\u0119ciu, dwunastu dni  \" />\n    W sprawie pozbawienia wolno\u015bci lekarki w szpitalu w Ole\u015bnicy prowadzone jest \u015bledztwo, kt\u00f3re mo\u017ce doprowadzi\u0107 do z\u0142o\u017cenia wniosku o uchylenie immunitetu Grzegorzowi Braunowi - powiedzia\u0142 minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar. - My\u015bl\u0119, \u017ce ten wniosek o uchylenie immunitetu to jest kwestia 10-12 dni - doda\u0142 prokurator generalny.",
        "id": 2601723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-o-uchylenie-immunitetu-grzegorzowi-braunowi-adam-bodnar-kwestia-dziesieciu-dwunastu-dni-st8444253?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wniosek o uchylenie immunitetu Braunowi. Bodnar: kwestia dziesi\u0119ciu, dwunastu dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.535327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:39:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-q4mor3-plac-pieciu-rogow-7886457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105, rozbi\u0142 auto na betonowej \u0142awie\" />\n    Na placu pi\u0119ciu rog\u00f3w w centrum Warszawy uciekaj\u0105cy przed policj\u0105 kierowca bmw rozbi\u0142 auto na betonowej \u0142awce. Dalej ucieka\u0142 pieszo. Gdy zosta\u0142 z\u0142apany, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce jest pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w.",
        "id": 2601724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-policyjny-poscig-za-bialorusinem-w-centrum-warszawy-st8443808?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105, rozbi\u0142 auto na betonowej \u0142awie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.647766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:38:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645593-zatrzymano-37-letniego-obywatela-gruzji-ph8443940/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142 kierownikowi, \u017ce go \"zabije i zabetonuje\". Trafi\u0142 do aresztu\" />\n    37-letni obywatel Gruzji zosta\u0142 zatrzymany po tym, jak grozi\u0142 kierownikowi, \u017ce go \"zabije i zabetonuje\". M\u0119\u017cczyzna us\u0142ysza\u0142 zarzut i trafi\u0142 na trzy miesi\u0105ce do aresztu.",
        "id": 2601725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/legnica-grozil-kierownikowi-ze-go-zabije-i-zabetonuje-trafil-do-aresztu-st8443952?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142 kierownikowi, \u017ce go \"zabije i zabetonuje\". Trafi\u0142 do aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.761539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:36:52+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9883242-doszlo-do-ataku-na-ratownika-medycznego-zdjecie-ilustracyjne-ph8373682/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobity m\u0119\u017cczyzna le\u017ca\u0142 przed budynkiem, do szpitala trafi\u0142 w stanie krytycznym\" />\n    Do brutalnego ataku dosz\u0142o w sobot\u0119 w Mi\u0119dzyzdrojach. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 pobity i kopni\u0119ty w ty\u0142 g\u0142owy przez m\u0142odszego napastnika. Do szpitala trafi\u0142 w stanie krytycznym.",
        "id": 2601726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/pobity-mezczyzna-lezal-przed-budynkiem-do-szpitala-trafil-w-stanie-krytycznym-st8444076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobity m\u0119\u017cczyzna le\u017ca\u0142 przed budynkiem, do szpitala trafi\u0142 w stanie krytycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.873696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:13:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1480882-mlodzi-kierowcy-urzadzili-pokaz-driftingu-na-jednym-z-rond-w-tomaszowie-lubelskim-ph8443986/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec nauki i \"pokazy\" m\u0142odych kierowc\u00f3w na rondzie. Nagranie \" />\n    M\u0142odzi kierowcy urz\u0105dzili \"pokazy\" na jednym z rond w Tomaszowie Lubelskim. Wykonywali ryzykowne manewry i je\u017adzili bokiem. 18-latek zosta\u0142 ukarany mandatem karnym w wysoko\u015bci trzech tysi\u0119cy z\u0142otych i 10 punktami. 19-latka otrzyma\u0142a natomiast dwa mandaty na 300 z\u0142otych i \u0142\u0105cznie 23 punkty.",
        "id": 2601727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/tomaszow-lubelski-mlodzi-kierowcy-urzadzili-pokaz-driftingu-na-jednym-z-rond-w-tomaszowie-lubelskim-st8443979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec nauki i \"pokazy\" m\u0142odych kierowc\u00f3w na rondzie. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:32.985431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:09:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6573183-nie-przyznal-sie-do-winy-6-12-2023-ph8104234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziesi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia dla 70-latka za zab\u00f3jstwo s\u0105siada. Obrona z\u0142o\u017cy\u0142a apelacj\u0119\u00a0\" />\n    S\u0105d nie wzi\u0105\u0142 pod uwag\u0119 tre\u015bci opinii bieg\u0142ych z zakresu psychiatrii i psychologii i wybi\u00f3rczo potraktowa\u0142 zebrane dowody - tak oceni\u0142 obro\u0144ca i z\u0142o\u017cy\u0142 apelacj\u0119 od wyroku wobec 70-letniego mieszka\u0144ca Czartajewa (Podlaskie), kt\u00f3ry zosta\u0142 skazany na 10 lat wi\u0119zienia za zab\u00f3jstwo 80-letniego s\u0105siada. Z ustale\u0144 \u015bledczych wynika, \u017ce t\u0142em zbrodni by\u0142 konflikt o wyci\u0119te na miedzy drzewa.",
        "id": 2601728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/czartajew-dziesiec-lat-wiezienia-dla-70-latka-za-zabojstwo-sasiada-obrona-zlozyla-apelacje-st8443920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0119\u0107 lat wi\u0119zienia dla 70-latka za zab\u00f3jstwo s\u0105siada. Obrona z\u0142o\u017cy\u0142a apelacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:33.098287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:06:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3564223-portfel-pieniadze-ph8293793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rodzice powinni si\u0119 pospieszy\u0107. ZUS przypomina \" />\n    Rodzice i opiekunowie, kt\u00f3rzy jeszcze nie z\u0142o\u017cyli wniosk\u00f3w o \u015bwiadczenie wychowawcze 800 plus na nowy okres, powinni zrobi\u0107 to jak najszybciej. 31 maja ko\u0144czy si\u0119 okres wyp\u0142at na podstawie wniosk\u00f3w z ubieg\u0142ego roku - przekaza\u0142 Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych.",
        "id": 2601729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wnioski-o-800-plus-zus-apeluje-do-rodzicow-st8444069?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzice powinni si\u0119 pospieszy\u0107. ZUS przypomina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:33.210610+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:06:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-933512-mezczyzna-zostal-zatrzymany-przez-policje-ph8444108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan\u0105\u0142 w obronie kobiety, zosta\u0142 raniony no\u017cem\" />\n    Kara nawet do\u017cywotniego pozbawienia wolno\u015bci grozi 24-latkowi, kt\u00f3ry w Zamo\u015bciu zaatakowa\u0142 i rani\u0142 no\u017cem 32-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119. Poszkodowany stan\u0105\u0142 w obronie kobiety, kt\u00f3ra prosi\u0142a o pomoc. 24-latek zosta\u0142 aresztowany.",
        "id": 2601730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/zamosc-szukala-pomocy-u-sasiada-agresor-kilkukrotnie-dzgnal-nozem-32-latka-st8444104?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan\u0105\u0142 w obronie kobiety, zosta\u0142 raniony no\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:33.323445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T10:04:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5521788-do-wypadku-doszlo-na-autostradzie-a1-niedaleko-koluszek-ph8444180/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wszed\u0142 na autostrad\u0119 wprost przed jad\u0105c\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119\" />\n    Powa\u017cny wypadek na autostradzie A1 niedaleko \u0141odzi. 36-latek wtargn\u0105\u0142 na jezdni\u0119 przed nadje\u017cd\u017caj\u0105ce pojazdy i zosta\u0142 potr\u0105cony przez ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119. Pieszego z ci\u0119\u017ckimi obra\u017ceniami zabra\u0142 do szpitala \u015bmig\u0142owiec.",
        "id": 2601731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-potracenie-pieszego-na-autostradzie-a1-utrudnienia-st8444249?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wszed\u0142 na autostrad\u0119 wprost przed jad\u0105c\u0105 ci\u0119\u017car\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.045692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:39:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4274795-shutterstock-1749985823-chattanooga-tennessee-may-26-2020-fireworks-supermarket-one-stop-shop-for-all-fireworks-display-ph8444224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakaz fajerwerk\u00f3w? Bran\u017ca ostrzega\" />\n    Przez zakaz u\u017cywania fajerwerk\u00f3w upa\u015b\u0107 mog\u0105 tysi\u0105ce firm, a rynek zostanie zalany niebezpiecznymi produktami niewiadomego pochodzenia - ostrzega Stowarzyszenie Importer\u00f3w i Dystrybutor\u00f3w Pirotechniki. We wtorek ma odby\u0107 si\u0119 posiedzenie sejmowej komisji nadzwyczajnej do spraw ochrony zwierz\u0105t, podczas kt\u00f3rego omawiana b\u0119dzie kwestia ogranicze\u0144 w korzystaniu z wyrob\u00f3w pirotechnicznych.",
        "id": 2601055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/zakaz-fajerwerkow-branza-straty-moga-byc-dotkliwe-st8443966?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz fajerwerk\u00f3w? Bran\u017ca ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.169784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:32:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4603303-akcja-wydobycia-pojazdu-ktorym-podrozowali-policjanci-ph8444010/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cia\u0142a policjant\u00f3w w rzece. Znaleziono samoch\u00f3d, nowe ustalenia\u00a0\" />\n    S\u0142u\u017cby w Republice Po\u0142udniowej Afryki wy\u0142owi\u0142y z rzeki samoch\u00f3d, kt\u00f3rym przemieszcza\u0142o si\u0119 troje policjant\u00f3w. Cia\u0142a funkcjonariuszy znaleziono dwa dni wcze\u015bniej wraz z cia\u0142ami dw\u00f3ch innych os\u00f3b. Trwa wyja\u015bnianie okoliczno\u015bci zdarzenia, wed\u0142ug pa\u0144stwowych medi\u00f3w wszcz\u0119te \u015bledztwo dotyczy mo\u017cliwego zab\u00f3jstwa z premedytacj\u0105.",
        "id": 2601056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rpa-ciala-policjantow-w-rzece-hennops-znaleziono-ich-samochod-wypadek-czy-zabojstwo-st8443905?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cia\u0142a policjant\u00f3w w rzece. Znaleziono samoch\u00f3d, nowe ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.314069+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:29:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5906489-do-pobicia-doszlo-w-parku-ph8437999/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalne pobicie 20-latka w parku. Nowe informacje ze szpitala\" />\n    Grupa m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn pobi\u0142a w Piszu (woj. warmi\u0144sko-mazurskie) 20-latka, kt\u00f3ry w krytycznym stanie trafi\u0142 do szpitala. Policjanci zatrzymali siedmiu podejrzanych w wieku od 16 do 19 lat. Czterech trafi\u0142o do aresztu. Jak informuje wicedyrektor szpitala w Piszu, gdzie przebywa 20-latek, jego stan si\u0119 pogorszy\u0142. \u015aledczy ustalaj\u0105 kolejnych podejrzanych.",
        "id": 2601057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/pisz-brutalne-pobicie-przez-nastolatkow-pogorszyl-sie-stan-20-latka-st8444015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brutalne pobicie 20-latka w parku. Nowe informacje ze szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:22.006427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:26:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4015839-aktywisci-ostatniego-pokolenia-przykleili-sie-do-jezdni-ph8444788/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Aktywi\u015bci maszerowali przez mosty. Na koniec przykleili si\u0119 do jezdni\" />\n    W poniedzia\u0142ek aktywi\u015bci klimatyczni z Ostatniego Pokolenia urz\u0105dzili marsze przez trzy warszawskie mosty: \u015al\u0105sko-D\u0105browski, \u015awi\u0119tokrzyski i Poniatowskiego. Poruszali si\u0119 wolnym tempem, w asy\u015bcie policji. Ko\u0144c\u00f3wka marszu zmieni\u0142a si\u0119 w blokad\u0119 - aktywi\u015bci przykleili d\u0142onie do jezdni trzeciej przeprawy.",
        "id": 2602175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ostatnie-pokolenie-blokuje-mosty-st8443933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci maszerowali przez mosty. Na koniec przykleili si\u0119 do jezdni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.439590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:26:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2796390-ostatnie-pokolenie-na-moscie-slasko-dabrowskim-ph8444214/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostatnie Pokolenie maszeruje przez mosty. Pod flag\u0105 bia\u0142o-czerwon\u0105.\" />\n    Na poniedzia\u0142ek aktywi\u015bci klimatyczni z Ostatniego Pokolenia zapowiedzieli marsze przez trzy warszawskie mosty: \u015al\u0105sko-D\u0105browski, \u015awi\u0119tokrzyski i Poniatowskiego.",
        "id": 2601058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-ostatnie-pokolenie-maszeruje-przez-mosty-st8443933?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie Pokolenie maszeruje przez mosty. Pod flag\u0105 bia\u0142o-czerwon\u0105.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.565761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:23:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8008861-praca-praca-zdalna-komputer-laptop-korzystanie-z-internetu-ph8048970/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To koniec funkcjonowania s\u0142ynnego komunikatora\" />\n    Zgodnie z wcze\u015bniejszymi zapowiedziami Microsoftu w poniedzia\u0142ek zostanie wy\u0142\u0105czony komunikator Skype. Us\u0142uga zosta\u0142a uruchomiona w 2003 roku i szybko zyska\u0142a popularno\u015b\u0107 na ca\u0142ym \u015bwiecie jako ta\u0144sza alternatywa dla po\u0142\u0105cze\u0144 telefonicznych. Ale czasy \u015bwietno\u015bci ma ju\u017c dawno za sob\u0105.",
        "id": 2601059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/skype-koniec-dzialania-z-dniem-5-maja-2025-roku-st8444139?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To koniec funkcjonowania s\u0142ynnego komunikatora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.718611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:10:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3916408-matura-z-polskiego-arkusze-egzaminacyjne-ph8444231/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zdj\u0119cia arkusza maturalnego z polskiego w sieci. Dyrektor CKE: badamy spraw\u0119\" />\n    W internecie pojawi\u0142y si\u0119 zdj\u0119cia arkusza egzaminu maturalnego z j\u0119zyka polskiego. Wed\u0142ug informacji tvn24.pl - to strona z tematami wypracowa\u0144. Dyrektor Centralnej Komisji Egzaminacyjnej Robert Zakrzewski przekaza\u0142, \u017ce bada t\u0119 spraw\u0119.",
        "id": 2601060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/matura-z-jezyka-polskiego-wyciek-arkusza-maturalnego-zdjecia-w-sieci-dyrektor-cke-badamy-sprawe-st8444113?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdj\u0119cia arkusza maturalnego z polskiego w sieci. Dyrektor CKE: badamy spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.840948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:07:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1757480-wypadek-quadu-zdjecie-ilustracyjne-ph8152971/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany wi\u00f3z\u0142 dziecko quadem. Uderzy\u0142 w s\u0142up energetyczny\" />\n    Pijany 36-latek jecha\u0142 quadem wraz z 8-letnim dzieckiem, po chwili straci\u0142 panowanie nad pojazdem i uderzy\u0142 w s\u0142up energetyczny. Mia\u0142 ponad promil alkoholu. M\u0119\u017cczyzna i dziecko trafili do szpitala.",
        "id": 2601061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/studzionka-pijany-wiozl-dziecko-quadem-uderzyl-w-slup-energetyczny-st8444046?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany wi\u00f3z\u0142 dziecko quadem. Uderzy\u0142 w s\u0142up energetyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:13.965378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:56:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1392434-temperatura-w-polsce-o-godzinie-5-50-w-poniedzialek-ph8443878/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zimni ogrodnicy przyszli w tym roku wcze\u015bniej. W prognozach mr\u00f3z\" />\n    W Polsce przysz\u0142o och\u0142odzenie, w najbli\u017cszych dniach spodziewane s\u0105 przymrozki, a miejscami nocami i o poranku chwyci mr\u00f3z. Jak przekaza\u0142 synoptyk tvnmeteo.pl Tomasz Wakszy\u0144ski, w tym roku zimni ogrodnicy i zimna Zo\u015bka, majowe zjawisko meteorologiczne, przysz\u0142o wcze\u015bniej ni\u017c zwykle.",
        "id": 2601062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zimni-ogrodnicy-zimna-zoska-2025-przymrozki-i-mroz-w-prognozach-na-kolejne-dni-st8443832?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zimni ogrodnicy przyszli w tym roku wcze\u015bniej. W prognozach mr\u00f3z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:14.087723+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:55:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3883332-tonaca-motorowka-na-florydzie-ph8443963/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Luksusowa motor\u00f3wka zacz\u0119\u0142a ton\u0105\u0107. Stan\u0119\u0142a niemal pionowo\" />\n    Akcja ratunkowa na Florydzie. Ton\u0105\u0107 zacz\u0119\u0142a luksusowa motor\u00f3wka. S\u0142u\u017cby uratowa\u0142y kilkadziesi\u0105t os\u00f3b.",
        "id": 2601063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/floryda-luksusowa-motorowka-zaczela-tonac-stanela-niemal-pionowo-st8443982?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowa motor\u00f3wka zacz\u0119\u0142a ton\u0105\u0107. Stan\u0119\u0142a niemal pionowo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:14.211396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:54:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3957831-przejazd-kolejowy-w-aleksandrowie-kujawskim-ph8444091/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelny wypadek na przeje\u017adzie kolejowym w Aleksandrowie Kujawskim. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba\" />\n    Jedna osoba zgin\u0119\u0142a w wyniku wypadku, do kt\u00f3rego w poniedzia\u0142ek rano dosz\u0142o na przeje\u017adzie kolejowym w Aleksandrowie Kujawskim. Kieruj\u0105cy samochodem dostawczym wjecha\u0142 wprost pod nadje\u017cd\u017caj\u0105cy poci\u0105g. Przyczyny zdarzenia na razie nie s\u0105 znane.",
        "id": 2601064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/aleksandrow-kujawski-smiertelny-wypadek-na-przejezdzie-kolejowym-zginela-jedna-osoba-st8443981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amiertelny wypadek na przeje\u017adzie kolejowym w Aleksandrowie Kujawskim. Zgin\u0119\u0142a jedna osoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:14.333325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:52:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-4096996-kupcy-pod-centrum-handlowym-modlinska-6d-ph8444030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Centrum przy Modli\u0144skiej zamkni\u0119te. \"Kupcy sforsowali bram\u0119\", w u\u017cyciu gaz \u0142zawi\u0105cy\" />\n    Zarz\u0105dca Centrum Handlowego Modli\u0144ska 6D zamkn\u0105\u0142 hal\u0119 targow\u0105. Podstaw\u0105 by\u0142a decyzja nadzoru budowlanego i wniosek stra\u017cy po\u017carnej, kt\u00f3rzy wytkn\u0119li szereg nieprawid\u0142owo\u015bci w budynku. W poniedzia\u0142ek rano przed bram\u0105 zebrali si\u0119 kupcy. Dosz\u0142o do konfrontacji z ochroniarzami.",
        "id": 2601065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-hala-targowa-centrum-handlowego-modlinska-6d-zamknieta-kupcy-sforsowali-brame-polecial-gaz-lzawiacy-st8444000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Centrum przy Modli\u0144skiej zamkni\u0119te. \"Kupcy sforsowali bram\u0119\", w u\u017cyciu gaz \u0142zawi\u0105cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:43:08.833933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:59:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5946835-wiec-rafala-trzaskowskiego-ph8443961/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kampania ma \"rozstrzygn\u0105\u0107 si\u0119 po maj\u00f3wce\"\" />\n    Ju\u017c za nieca\u0142e dwa tygodnie odb\u0119dzie si\u0119 pierwsza tura wybor\u00f3w prezydenckich. Kampania wchodzi w decyduj\u0105c\u0105 faz\u0119. Zapraszamy do \u015bledzenia naszej relacji.",
        "id": 2600700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-w-polsce-2025-kampania-aktywnosci-kandydatow-najwazniejsze-wydarzenia-5-maja-st8443870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kampania ma \"rozstrzygn\u0105\u0107 si\u0119 po maj\u00f3wce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:43:09.036920+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:48:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9189378-pap-20250427-0m5-ph8443989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sprawa mieszka\u0144 Karola Nawrockiego. \"Wjecha\u0142 na mieszkanie\", \"strze\u017ccie si\u0119, seniorzy\"\" />\n    Sprawa mieszka\u0144 Karola Nawrockiego budzi w\u0105tpliwo\u015bci i kontrowersje w\u015br\u00f3d polityk\u00f3w. \"Jak m\u00f3j s\u0105siad si\u0119 pochorowa\u0142, to pojecha\u0142em mu po leki. Jak pochorowa\u0142 si\u0119 s\u0105siad Karola Nawrockiego, to ten wjecha\u0142 mu na mieszkanie\" - napisa\u0142 kandydat na prezydenta Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2600701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-mieszkan-karola-nawrockiego-komentarze-politykow-st8443830?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa mieszka\u0144 Karola Nawrockiego. \"Wjecha\u0142 na mieszkanie\", \"strze\u017ccie si\u0119, seniorzy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:43:09.205155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:44:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3497827-donald-trump-ph8443932/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"170 milion\u00f3w u\u017cytkownik\u00f3w. Trump: chcia\u0142bym, \u017ceby to si\u0119 uda\u0142o\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump bierze pod uwag\u0119 wyd\u0142u\u017cenie terminu na sprzeda\u017c TikToka przez sp\u00f3\u0142k\u0119 ByteDance. Wed\u0142ug obecnych przepis\u00f3w Chi\u0144czycy maj\u0105 na to czas do 19 czerwca, inaczej aplikacja b\u0119dzie zakazana w USA.",
        "id": 2600702,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/170-milionow-uzytkownikow-trump-chcialbym-zeby-to-sie-udalo-st8443815?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "170 milion\u00f3w u\u017cytkownik\u00f3w. Trump: chcia\u0142bym, \u017ceby to si\u0119 uda\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:12.615004+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:22:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-74190-akcja-ratunkowa-w-karkonoszach-ph8443842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcja ratunkowa w Karkonoszach. Turysta straci\u0142 przytomno\u015b\u0107\" />\n    Turysta straci\u0142 przytomno\u015b\u0107 w rejonie S\u0142onecznika w Karkonoszach. Akcja ratunkowa trwa\u0142a ponad 3,5 godziny. Poszkodowany zosta\u0142 przetransportowany \u015bmig\u0142owcem Lotniczego Pogotowia Ratunkowego do szpitala.",
        "id": 2600432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/karkonosze-akcja-ratunkowa-w-karkonoszach-ladowal-smiglowiec-lpr-st8443849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja ratunkowa w Karkonoszach. Turysta straci\u0142 przytomno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:12.759262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:19:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9536815-w-wypadku-zginal-motocyklista-ph8443844/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista wjecha\u0142 w samoch\u00f3d. Nie prze\u017cy\u0142, pasa\u017cerka w szpitalu\" />\n    49-letni motocyklista zgin\u0105\u0142 w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Stale na Podkarpaciu. M\u0119\u017cczyzna, jad\u0105c z 36-letni\u0105 pasa\u017cerk\u0105, wjecha\u0142 w samoch\u00f3d. On nie prze\u017cy\u0142 wypadku, kobieta zosta\u0142a przetransportowana do szpitala.",
        "id": 2600433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/stale-motocyklista-wjechal-w-samochod-nie-przezyl-pasazerka-w-szpitalu-st8443818?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocyklista wjecha\u0142 w samoch\u00f3d. Nie prze\u017cy\u0142, pasa\u017cerka w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:12.877854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:14:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5jpba3-wybory-2024-7880600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybory prezydenckie. Dzi\u015b mija wa\u017cny termin\u00a0\" />\n    Tylko do 5 maja mo\u017cna zg\u0142asza\u0107 zamiar g\u0142osowania korespondencyjnego. Tego samego dnia up\u0142ywa termin wnioskowania w sprawie bezp\u0142atnego transportu do lokalu wyborczego. Kto mo\u017ce z niego skorzysta\u0107?",
        "id": 2600434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-glosowanie-korespondencyjne-i-transport-na-wybory-dzis-uplywa-termin-st8443831?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Dzi\u015b mija wa\u017cny termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:13.001319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:12:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2437116-santander-bank-jhvephoto-shutterstock-2509916153-1-ph8402552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wielka transakcja na polskim rynku bankowym. Jest umowa\" />\n    Erste Group podpisa\u0142 umow\u0119 w sprawie zakupu 49 procent w Santander Bank Polska i 50 procent w Santander TFI za \u0142\u0105cznie 7 miliard\u00f3w euro - poinformowa\u0142 Erste w komunikacie. Erste oczekuje, \u017ce przej\u0119cie zostanie sfinalizowane pod koniec 2025 roku.",
        "id": 2600435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/santander-bank-polska-i-santander-tfi-sprzedane-erste-group-st8443873?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka transakcja na polskim rynku bankowym. Jest umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:13.118044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:04:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7634963-papiez-franciszek-w-papamobile-grudzien-2024-francja-ph8443856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papamobile papie\u017ca Franciszka b\u0119dzie pomaga\u0107 w Strefie Gazy\" />\n    Pojazd, kt\u00f3rym po Zachodnim Brzegu porusza\u0142 si\u0119 papie\u017c Franciszek, zostanie przekszta\u0142cony w mobiln\u0105 klinik\u0119 dla chorych i rannych dzieci w Strefie Gazy. Pomys\u0142, kt\u00f3ry opisa\u0142 \"New York Times\", \"zosta\u0142 przed \u015bmierci\u0105 pob\u0142ogos\u0142awiony przez papie\u017ca\".",
        "id": 2600436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papamobile-papieza-franciszka-bedzie-pomagac-w-strefie-gazy-st8443691?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papamobile papie\u017ca Franciszka b\u0119dzie pomaga\u0107 w Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:13.231040+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T07:01:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4783995-do-tragedii-doszlo-na-rzece-w-poblizu-miasta-qianxi-ph8443734/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Cztery promy wywr\u00f3ci\u0142y si\u0119 na rzece, ro\u015bnie bilans ofiar\" />\n    Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o po tym, jak cztery promy wycieczkowe wywr\u00f3ci\u0142y si\u0119 na rzece w pobli\u017cu miasta Qianxi w po\u0142udniowo-zachodnich Chinach - poda\u0142y w poniedzia\u0142ek pa\u0144stwowe media. Przyczyn\u0105 zdarzenia by\u0142 porywisty wiatr.",
        "id": 2600437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/chiny-promy-wywrocily-sie-na-rzece-w-qianxi-rosnie-liczba-ofiar-nie-zyje-10-osob-st8443762?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cztery promy wywr\u00f3ci\u0142y si\u0119 na rzece, ro\u015bnie bilans ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:13.343994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:55:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7020353-steczkowska-na-probach-przed-eurowizja-ph8443552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Steczkowska przekona\u0142a organizator\u00f3w. Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 jej wyst\u0119p na Eurowizji?\" />\n    Coraz wi\u0119cej wiadomo o eurowizyjnym show Justyny Steczkowskiej. Na udost\u0119pnionych przez Europejsk\u0105 Uni\u0119 Nadawc\u00f3w zdj\u0119ciach wida\u0107, \u017ce wokalistka zdo\u0142a\u0142a przekona\u0107 organizator\u00f3w, by zgodzili si\u0119 na efektowny wyczyn na scenie.",
        "id": 2600438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/eurowizja-2025-jak-bedzie-wygladal-wystep-justyny-steczkowskiej-st8443359?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Steczkowska przekona\u0142a organizator\u00f3w. Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 jej wyst\u0119p na Eurowizji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:13.456999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:53:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8118956-shutterstock-2532563831-ph8443816/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Koniec p\u0142acenia dolarami. Nowy zakaz\" />\n    Narodowy bank Tanzanii zakaza\u0142 u\u017cywania walut obcych, w tym dolara ameryka\u0144skiego, do rozliczania krajowych transakcji i p\u0142atno\u015bci. Cudzoziemcy, r\u00f3wnie\u017c tury\u015bci, musz\u0105 wymieni\u0107 waluty obce w bankach komercyjnych lub kantorach w Tanzanii.",
        "id": 2600439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/tanzania-bank-centralny-zakazal-uzywania-walut-obcych-w-krajowym-rozliczeniu-st8443806?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec p\u0142acenia dolarami. Nowy zakaz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T07:38:13.569946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:51:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-oljrsk-noc-spadajacych-gwiazd-eta-akwarydy-5699576/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zamiast lecie\u0107 w d\u00f3\u0142, lec\u0105 do g\u00f3ry\". Przed nami maksimum roju eta Akwaryd\u00f3w\" />\n    Najbli\u017cszej nocy eta Akwarydy, r\u00f3j meteor\u00f3w zwi\u0105zanych z komet\u0105 Halleya, osi\u0105gnie szczyt aktywno\u015bci. \"Spadaj\u0105ce gwiazdy\" poruszaj\u0105 si\u0119 bardzo szybko, bo z pr\u0119dko\u015bci\u0105 a\u017c 66 kilometr\u00f3w na sekund\u0119. \"To jedne z najbardziej klimatycznych roj\u00f3w meteor\u00f3w w roku\" - napisa\u0142 Karol W\u00f3jcicki, autor profilu \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\".",
        "id": 2600440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/eta-akwarydy-2025-kiedy-i-gdzie-ogladac-noc-spadajacych-gwiazd-zamiast-leciec-w-dol-leca-do-gory-st8443776?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zamiast lecie\u0107 w d\u00f3\u0142, lec\u0105 do g\u00f3ry\". Przed nami maksimum roju eta Akwaryd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:57.951611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:24:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-erf3pf-alcatraz-z-lotu-ptaka/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump kaza\u0142 ponownie uruchomi\u0107 Alcatraz\" />\n    Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump poinformowa\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce chce ponownego otwarcia legendarnego wi\u0119zienia Alcatraz pod San Francisco. Stosowne polecenie dotycz\u0105ce zamkni\u0119tego w 1963 obiektu zosta\u0142o ju\u017c przekazane administracji.",
        "id": 2600177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-kazal-ponownie-uruchomic-alcatraz-st8443699?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump kaza\u0142 ponownie uruchomi\u0107 Alcatraz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.076685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:17:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2564932-opoznienia-pociagow-po-awarii-zdjecie-ilustracyjne-ph8443779/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem. Op\u00f3\u017anienia na linii Pruszk\u00f3w-Warszawa\" />\n    Na odcinku Pruszk\u00f3w - Warszawa W\u0142ochy wyst\u0119puj\u0105 utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w. Sk\u0142ady mog\u0105 by\u0107 op\u00f3\u017anione do kilkudziesi\u0119ciu minut. Przyczyn\u0105 jest awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem.",
        "id": 2600178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/warszawa-awaria-urzadzen-sterowania-ruchem-opoznienia-na-linii-warszawa-pruszkow-skierniewice-st8443775?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaria urz\u0105dze\u0144 sterowania ruchem. Op\u00f3\u017anienia na linii Pruszk\u00f3w-Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.227334+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:09:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-300226-shutterstock-2500506061-rowerzysta-jadacy-na-elektrycznym-rowerze-gorskim-na-swiezym-powietrzu-turysta-jadacy-na-rowerze-po-trawiastej-sciezce-w-gorach-w-kasku-i-z-plecakiem-koncepcja-sportu-aktywnego-wypoczynku-i-natury-ph8443767/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pa\u0144stwo dop\u0142aci do roweru. Ostatnia prosta\" />\n    Trwaj\u0105 prace nad ostatecznymi zapisami programu dop\u0142at do\u00a0rower\u00f3w elektrycznych - przekaza\u0142 resort klimatu i \u015brodowiska. Zapewniono, \u017ce Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej pracuje, by \"M\u00f3j\u00a0Rower\u00a0Elektryczny\" ruszy\u0142 do po\u0142owy roku. Bud\u017cet programu to 50 milion\u00f3w z\u0142otych.",
        "id": 2600179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/program-moj-rower-elektryczny-doplaty-maja-ruszyc-w-tym-kwartale-st8443716?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pa\u0144stwo dop\u0142aci do roweru. Ostatnia prosta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.397340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T06:03:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8029004-1-na-1-ph8443741/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowacka: dlaczego kandydat PiS k\u0142amie na debacie?\" />\n    To s\u0105 obrzydliwo\u015bci i k\u0142amstwa wskazuj\u0105ce na bardzo \u015blisk\u0105 histori\u0119 - m\u00f3wi\u0142a o doniesieniach w sprawie mieszka\u0144 Karola Nawrockiego ministra edukacji i cz\u0142onkini sztabu Rafa\u0142a Trzaskowskiego Barbara Nowacka w \"Rozmowie Piaseckiego\".",
        "id": 2600180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/barbara-nowacka-o-mieszkaniach-karola-nawrockiego-dlaczego-kandydat-pis-klamie-na-debacie-st8443732?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowacka: dlaczego kandydat PiS k\u0142amie na debacie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.520976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:54:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7216927-udawal-agenta-cba-odpowie-za-oszustwa-ph8443744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Poda\u0142 si\u0119 za agenta CBA. Kobieta straci\u0142a kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Policjanci zatrzymali 46-latka podejrzanego o oszustwa. Jak ustalili, poda\u0142 si\u0119 on za agenta Centralnego Biura Antykorupcyjnego i nak\u0142oni\u0142 kobiet\u0119 do przelania na wskazany rachunek ponad 740 tysi\u0119cy z\u0142otych. M\u0119\u017cczyzna trafi\u0142 do aresztu.",
        "id": 2600181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-podawal-sie-za-agenta-cba-jest-podejrzany-o-oszustwa-kobieta-stracila-duza-sume-pieniedzy-st8443747?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poda\u0142 si\u0119 za agenta CBA. Kobieta straci\u0142a kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T20:58:23.350630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:54:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9383114-przymrozki-ph8445518/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami. Temperatura mocno spadnie\" />\n    W trakcie nocy oraz nad ranem temperatura przy gruncie mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -7 stopni Celsjusza - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. \u017b\u00f3\u0142te alarmy przed przymrozkami obowi\u0105zuj\u0105 w 11 wojew\u00f3dztwach. Z prognozy zagro\u017ce\u0144 IMGW wynika, \u017ce taka aura zostanie z nami na d\u0142u\u017cej.",
        "id": 2606021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/kilkanascie-wojewodztw-z-ostrzezeniami-temperatura-mocno-spadnie-st8443729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami. Temperatura mocno spadnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T19:52:36.159431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:54:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9383114-przymrozki-ph8445518/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kilkana\u015bcie wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami. Temperatura poszybuje w d\u00f3\u0142\" />\n    W trakcie nocy oraz nad ranem temperatura przy gruncie mo\u017ce spa\u015b\u0107 do -7 stopni Celsjusza - ostrzega Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. \u017b\u00f3\u0142te alarmy przed przymrozkami obowi\u0105zuj\u0105 w 11 wojew\u00f3dztwach. Z prognozy zagro\u017ce\u0144 IMGW wynika, \u017ce taka aura zostanie z nami na d\u0142u\u017cej.",
        "id": 2605617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/kilkanascie-wojewodztw-z-ostrzezeniami-temperatura-poszybuje-w-dol-st8443729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilkana\u015bcie wojew\u00f3dztw z ostrze\u017ceniami. Temperatura poszybuje w d\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.637115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:54:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6sj27g-przymrozki-7914172/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Lodowate noce i poranki. Tutaj mog\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 alarmy IMGW\" />\n    Przed nami bardzo zimne noce i poranki. Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 na najbli\u017csze dni. Sprawd\u017a, gdzie \u015bci\u015bnie mr\u00f3z.",
        "id": 2600182,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/lodowate-noce-i-poranki-tutaj-moga-obowiazywac-alarmy-imgw-st8443729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lodowate noce i poranki. Tutaj mog\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 alarmy IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:02:39.442930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:54:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8864806-mroz-przymrozek-ph8445045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawet do -7 stopni przy gruncie. Alarmy IMGW w wi\u0119kszo\u015bci kraju\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed przymrozkami. Temperatura przy gruncie lokalnie mo\u017ce spa\u015b\u0107 nawet do -7 stopni Celsjusza. \u017b\u00f3\u0142te alarmy IMGW wydano na terenie 11 wojew\u00f3dztw. Sprawd\u017a szczeg\u00f3\u0142y.",
        "id": 2603586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/nawet-do-7-stopni-przy-gruncie-alarmy-imgw-w-wiekszosci-kraju-st8443729?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawet do -7 stopni przy gruncie. Alarmy IMGW w wi\u0119kszo\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.749086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:53:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-rkqte2-lotnisko-w-tel-awiwie-5093291/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Huti gro\u017c\u0105 kolejnymi atakami na Izrael. Ostrzegaj\u0105 linie lotnicze\" />\n    Jeme\u0144scy rebelianci Huti zapowiedzieli w niedziel\u0119 wieczorem, \u017ce b\u0119d\u0105 kontynuowa\u0107 naloty na izraelskie lotniska. O\u015bwiadczyli r\u00f3wnie\u017c, \u017ce ob\u0142o\u017c\u0105 Izrael \"blokad\u0105 powietrzn\u0105\". Rzecznik rebeliant\u00f3w ostrzeg\u0142 linie lotnicze i zaapelowa\u0142 o zawieszenie lot\u00f3w.",
        "id": 2600183,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-twierdza-ze-znow-zaatakuja-huti-ostrzegaja-linie-lotnicze-st8443727?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Huti gro\u017c\u0105 kolejnymi atakami na Izrael. Ostrzegaj\u0105 linie lotnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.886170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:33:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3906446-do-zabojstwa-doszlo-w-kozieglowach-ph8443771/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zab\u00f3jstwo pod Poznaniem. Nie \u017cyje kobieta\" />\n    W Kozieg\u0142owach pod Poznaniem zosta\u0142a zamordowana 51-letnia kobieta. M\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 j\u0105, gdy wychodzi\u0142a do pracy. Jej cia\u0142o znaleziono przed blokiem. W sprawie zatrzymano 58-latka.",
        "id": 2600184,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/kozieglowy-zabojstwo-pod-poznaniem-nie-zyje-kobieta-st8443736?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zab\u00f3jstwo pod Poznaniem. Nie \u017cyje kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T06:32:58.999447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:30:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4073480-karol-nawrocki-w-rzeszowie-ph8436421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nawrocki nie m\u00f3g\u0142 odnale\u017a\u0107 pana Jerzego. Onet: znale\u017ali\u015bmy go w kilka godzin\" />\n    Pan Jerzy, starszy m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3rego mieszkanie przej\u0105\u0142 kandydat Prawa i Sprawiedliwo\u015bci w wyborach prezydenckich Karol Nawrocki, trafi\u0142 do pa\u0144stwowego Domu Opieki Spo\u0142ecznej - poda\u0142 Onet.\u00a0W niedziel\u0119 rzeczniczka Nawrockiego Emilia Wierzbicki o\u015bwiadczy\u0142a, \u017ce kandydat PiS na prezydenta nie ma kontaktu z m\u0119\u017cczyzn\u0105, kt\u00f3ry przekaza\u0142\u00a0mu mieszkanie.",
        "id": 2600185,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sprawa-drugiego-mieszkania-karola-nawrockiego-onet-odnalazl-pana-jerzego-st8443715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki nie m\u00f3g\u0142 odnale\u017a\u0107 pana Jerzego. Onet: znale\u017ali\u015bmy go w kilka godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:28:11.701925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:13:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-206621-viktor-orban-ph8431002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ostre s\u0142owa Orbana o Ukrainie. \"Czy to si\u0119 podoba czy nie\"\" />\n    1165 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119. W\u0142adimir Putin powiedzia\u0142, \u017ce jego kraj \"ma wystarczaj\u0105co si\u0142 i \u015brodk\u00f3w, by doprowadzi\u0107 wojn\u0119 z Ukrain\u0105 do logicznego zako\u0144czenia z potrzebnym rezultatem\". Viktor Orban w ostrych s\u0142owach odpowiedzia\u0142 Wo\u0142odymyrowi Ze\u0142enskiemu na temat akcesji Ukrainy do Unii Europejskiej. Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2599941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-najwazniejsze-wydarzenia-5-maja-2025-oswiadczenie-wladimira-putina-ostre-slowa-viktora-orbana-st8443694?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostre s\u0142owa Orbana o Ukrainie. \"Czy to si\u0119 podoba czy nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:28:11.815223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:10:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5460653-joaquim-jonqueres-zlowil-ponad-100-kilogramowego-suma-ph8443712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z\u0142owi\u0142 ponad 100-kilogramowego suma\" />\n    Francuski w\u0119dkarz z\u0142owi\u0142 w pobli\u017cu miasta Castelo Branco we wschodniej Portugalii ogromnego suma pospolitego o wadze 102 kilogram\u00f3w. Ryba ta jest na P\u00f3\u0142wyspie Iberyjskim gatunkiem inwazyjnym.",
        "id": 2599942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zlowil-ponad-100-kilogramowego-suma-st8443709?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142owi\u0142 ponad 100-kilogramowego suma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:28:11.929096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:09:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4vgv7t-rachunki-kalkulator-raty-kredytow-5779877/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej spotka si\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych\" />\n    Na wtorek zaplanowano posiedzenie Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej w sprawie st\u00f3p procentowych. Decyzja zostanie og\u0142oszona w \u015brod\u0119. Ekonomi\u015bci s\u0105 zgodni. Wed\u0142ug oczekiwa\u0144 rynkowych RPP obni\u017cy stopy procentowe o 50 punkt\u00f3w bazowych. By\u0142oby to dobr\u0105 wiadomo\u015bci\u0105 dla cz\u0119\u015bci kredytobiorc\u00f3w, bowiem im ni\u017csza stopa NBP, tym ni\u017csza rata.",
        "id": 2599943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/rada-polityki-pienieznej-spotka-sie-w-sprawie-stop-procentowych-st8443711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej spotka si\u0119 w sprawie st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:28:12.042399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T04:30:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8649218-donald-trump-jako-papiez-ph8441769/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump jako papie\u017c. Ameryka\u0144ski kardyna\u0142 komentuje\" />\n    To nie by\u0142o dobre - w taki spos\u00f3b ameryka\u0144ski kardyna\u0142 Timothy Dolan m\u00f3wi o grafice, na kt\u00f3rej wida\u0107 ameryka\u0144skiego prezydenta przedstawionego jako papie\u017ca. Kardyna\u0142 nie odpowiedzia\u0142 na pytanie, czy Bia\u0142y Dom powinien przeprosi\u0107 ura\u017conych katolik\u00f3w.",
        "id": 2599944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/trump-jako-papiez-amerykanski-kardynal-komentuje-st8443693?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump jako papie\u017c. Ameryka\u0144ski kardyna\u0142 komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T04:21:52.427150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T04:14:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8667992-trump-ph8443703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy pomys\u0142 Trumpa. C\u0142a na filmy spoza USA\" />\n    Donald Trump oznajmi\u0142, \u017ce upowa\u017cni\u0142 Departament Handlu do natychmiastowego rozpocz\u0119cia procesu nak\u0142adania 100-procentowego c\u0142a na wszystkie filmy wyprodukowane za granic\u0105. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych uzasadni\u0142 t\u0119 decyzj\u0119 potrzeb\u0105 ochrony krajowego przemys\u0142u filmowego.",
        "id": 2599697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-chce-nalozyc-100-procentowe-cla-na-filmy-spoza-usa-st8443702?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy pomys\u0142 Trumpa. C\u0142a na filmy spoza USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T04:21:52.560063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T04:06:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-kx9h3z-koloseum-6613706/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Horror w Rzymie\". Turysta zawis\u0142 na ogrodzeniu przy Koloseum\" />\n    Ameryka\u0144ski turysta chcia\u0142 przeskoczy\u0107 przez ogrodzenie przy Koloseum, ale nadzia\u0142 si\u0119 na jeden z pr\u0119t\u00f3w i zacz\u0105\u0142 krawawi\u0107. Dramat rozegra\u0142 si\u0119\u00a0na oczach innych turyst\u00f3w.",
        "id": 2599698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/horror-w-rzymie-turysta-zawisl-na-ogrodzeniu-przy-koloseum-st8443692?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Horror w Rzymie\". Turysta zawis\u0142 na ogrodzeniu przy Koloseum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T04:21:52.686255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T03:52:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-540199-konrad-krajewski-ph8424368/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego Polak nie zostanie papie\u017cem? Nasz Ko\u015bci\u00f3\u0142 za d\u0142ugo milcza\u0142\" />\n    Konrad Krajewski jest jednym z kardyna\u0142\u00f3w, kt\u00f3rych - szczeg\u00f3lnie bukmacherzy - uznaj\u0105 za papabile. Jednak prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce Polak zostanie papie\u017cem, jest naprawd\u0119 niewielkie. Dlaczego? O tym pisze dla TVN24+ Tomasz P. Terlikowski, filozof i publicysta.",
        "id": 2599699,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/konklawe-watykan-dlaczego-polak-nie-zostanie-papiezem-nasz-kosciol-za-dlugo-milczal-st8440515?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego Polak nie zostanie papie\u017cem? Nasz Ko\u015bci\u00f3\u0142 za d\u0142ugo milcza\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T04:21:52.814877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T03:46:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-35d3dm-matura-7062097/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Matury czas start. Na pocz\u0105tek j\u0119zyk polski\" />\n    Oko\u0142o 275 tysi\u0119cy tegorocznych absolwent\u00f3w lice\u00f3w og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych, technik\u00f3w i szk\u00f3\u0142 bran\u017cowych II stopnia rozpoczyna dzi\u015b egzamin dojrza\u0142o\u015bci. Wraz z nimi z egzaminem z j\u0119zyka polskiego zmierz\u0105 si\u0119 abiturienci z wcze\u015bniejszych rocznik\u00f3w.",
        "id": 2599700,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/ruszaja-egzaminy-maturalne-na-poczatek-jezyk-polski-st8443689?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matury czas start. Na pocz\u0105tek j\u0119zyk polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T04:21:52.942724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T03:24:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5413174-koncert-lady-gagi-na-copacabana-beach-ph8443476/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Udaremniony zamach, matury, wa\u017cna data dla wyborc\u00f3w\" />\n    Lider radykalnie prawicowej partii AUR George Simion wygra\u0142 pierwsz\u0105 tur\u0119 powt\u00f3rzonych wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii. Maturzy\u015bci w ca\u0142ym kraju przyst\u0105pi\u0105 do pierwszego z egzamin\u00f3w - z j\u0119zyka polskiego. Brazylijskie s\u0142u\u017cby informuj\u0105 o udaremnieniu ataku bombowego zaplanowanego na koncercie Lady Gagi na pla\u017cy Copacabana w Rio de Janeiro. Oto sze\u015b\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w poniedzia\u0142ek 5 maja.",
        "id": 2599701,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rzeczy-ktore-warto-wiedziec-5-maja-2025-najwazniejsze-wydarzenia-udaremniony-zamach-matury-wazna-data-dla-wyborcow-st8443685?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udaremniony zamach, matury, wa\u017cna data dla wyborc\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]