[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:53:26.795892+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:53:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f47934bb-a7b8-4380-a022-c47268d2040d\" width=\"308\" /> PKB poni\u017cej prognoz, PMI ni\u017csze od przewidywa\u0144 i fatalne dane z rynku pracy. Dla ameryka\u0144skiej gospodarki przybywa sygna\u0142\u00f3w ostrzegawczych. Czy Stany Zjednoczone w\u0142a\u015bnie wchodz\u0105 w techniczn\u0105 recesj\u0119?",
        "id": 2605071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/coraz-wiecej-dzwonkow-alarmowych-w-usa-recesja-u-bram-7153465888082720a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej dzwonk\u00f3w alarmowych w USA. Recesja u bram",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T18:53:26.976562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T18:53:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/5d850eda-d6af-4512-9a29-ff92b6367a8c\" width=\"308\" /> Kurs ropy zmierza w kierunku najni\u017cszego od czas\u00f3w pandemii COVID-19. Ceny rynkowe ostro zanurkowa\u0142y po tym, jak kartel OPEC+ zdecydowa\u0142 o dalszym przyspieszeniu zwi\u0119kszania produkcji. Co to oznacza dla kierowc\u00f3w Polsce? Ceny b\u0119d\u0105 znacz\u0105co oddala\u0107 si\u0119 od 6 z\u0142 za litr paliwa.",
        "id": 2605072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/wstrzasy-na-rynku-to-wstrzasy-na-stacjach-nowa-prognoza-dla-paliw-7153478460193568a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105sy na rynku to wstrz\u0105sy na stacjach? Nowa prognoza dla paliw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:08:47.480813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:08:47.389412+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8b44a01e-6e74-40b2-9596-c155ee4536c0\" width=\"308\" /> Znana polska firma prze\u017cywa renesans za spraw\u0105 produkcji sprz\u0119tu dla armii. Powstanie nowa fabryka Jelcza. Inwestycja ma by\u0107 warta setki milion\u00f3w z\u0142otych, a Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych zapewnia, \u017ce Jelcz b\u0119dzie zaanga\u017cowany w \"bardzo istotne i du\u017ce programy modernizacyjnych Si\u0142 Zbrojnych RP\".",
        "id": 2603724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/lata-swietnosci-legendarnej-polskiej-firmy-wrocily-jelcz-znow-jest-w-grze-7152300370410240a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lata \u015bwietno\u015bci legendarnej polskiej firmy wr\u00f3ci\u0142y. Jelcz zn\u00f3w jest w grze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:08:47.330709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:08:47.237727+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e48c40d0-90a2-45c6-bbf5-82f151fe98f7\" width=\"308\" /> Warren Buffett, znany inwestor, odnotowa\u0142 spadek maj\u0105tku o 10 miliard\u00f3w dolar\u00f3w po og\u0142oszeniu, \u017ce ust\u0105pi z funkcji dyrektora generalnego Berkshire Hathaway - podaje \"Forbes\". Dwa rodzaje akcje firmy \"wyroczni z Omaha\" spad\u0142y o 6 proc., co wp\u0142yn\u0119\u0142o na jej warto\u015b\u0107 rynkow\u0105.",
        "id": 2603723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/tapniecie-na-gieldzie-po-decyzji-o-rezygnacji-buffett-stracil-10-mld-dolarow-7153485917444928a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0105pni\u0119cie na gie\u0142dzie. Po decyzji o rezygnacji Buffett straci\u0142 10 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:49:18.055508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:49:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e9a51789-f1a9-4194-89c9-f72d35ec53d6\" width=\"308\" /> Europejskie gie\u0142dy rozpocz\u0119\u0142y tydzie\u0144 z mieszanymi wynikami. Inwestorzy oczekuj\u0105 na najnowsze dane ekonomiczne i raporty finansowe sp\u00f3\u0142ek. Szczeg\u00f3ln\u0105 uwag\u0119 zwr\u00f3ci\u0142a transakcja przej\u0119cia udzia\u0142\u00f3w w polskim banku Santander przez austriack\u0105 grup\u0119 Erste.",
        "id": 2602244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/banki/za-granica-glosno-o-przejeciu-w-polsce-ta-strategia-przynosi-zyski-od-lat-7153438386142016a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za granic\u0105 g\u0142o\u015bno o przej\u0119ciu w Polsce. Ta strategia przynosi zyski od lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:43:13.893254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:43:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/112b77c1-510f-4d0c-a912-a621ae2c81a6\" width=\"308\" /> Na gie\u0142dzie w Warszawie niebawem ma pojawi\u0107 si\u0119 nowa sp\u00f3\u0142ka. Creotech Quantum ma zarabia\u0107 na systemach kwantowych. Jej prezes Grzegorz Brona, kt\u00f3ry r\u00f3wnolegle rozwija biznes kosmiczny, nie ma w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce nadchodzi prawdziwa rewolucja. Wed\u0142ug niego z\u0142amanie Bitcoina to \"najmniejszy z problem\u00f3w\".",
        "id": 2601830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/bitcoin-zostanie-zlamany-prezes-odpowiada-bez-chwili-wahania-7153399436229376a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin zostanie z\u0142amany? Prezes odpowiada bez chwili wahania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:43:14.054406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:36:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/648cdd03-db29-43c2-8dd5-43662bf278f8\" width=\"308\" /> Kwietniowy indeks PMI dla polskiego przetw\u00f3rstwa przemys\u0142owego spad\u0142 do 50,2 punktu z marcowego poziomu 50,7 punktu. Nie spe\u0142ni\u0142 wi\u0119c oczekiwa\u0144 rynkowych (50,3 pkt) ani prognozy Credit Agricole (50,9 pkt). Zdaniem ekspert\u00f3w tego banku w polskim przemy\u015ble nasila si\u0119 pesymizm.",
        "id": 2601831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/czarne-chmury-nad-polskim-przemyslem-duzy-bank-zabral-glos-7153378409798400a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarne chmury nad polskim przemys\u0142em? Du\u017cy bank zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:49:23.699078+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:49:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/027031cc-a574-4c7c-bbb8-625ff391ebca\" width=\"308\" /> W poniedzia\u0142ek 5 maja akcje CD Projekt wyra\u017anie zwy\u017ckuj\u0105, kontynuuj\u0105c trend wzrostowy z minionych dni. Kurs sp\u00f3\u0142ki utrzymuje si\u0119 powy\u017cej 257 z\u0142 za akcj\u0119, co stanowi poziom nienotowany od pocz\u0105tku 2021 roku. Od pocz\u0105tku roku papiery warto\u015bciowe polskiego producenta gier zdro\u017ca\u0142y ju\u017c o ponad 30 proc.",
        "id": 2600736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/cd-projekt-liderem-poniedzialkowych-wzrostow-na-gpw-akcje-kontynuuja-imponujacy-rajd-7153376351701696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CD Projekt liderem poniedzia\u0142kowych wzrost\u00f3w na GPW. Akcje kontynuuj\u0105 imponuj\u0105cy rajd",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:49:23.555112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:49:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/648cdd03-db29-43c2-8dd5-43662bf278f8\" width=\"308\" /> Kwietniowy indeks PMI dla polskiego przetw\u00f3rstwa przemys\u0142owego spad\u0142 do 50,2 punktu z marcowego poziomu 50,7 punktu, nie spe\u0142niaj\u0105c oczekiwa\u0144 rynkowych (50,3 pkt) ani prognozy Credit Agricole (50,9 pkt). Zdaniem ekspert\u00f3w banku w polskim przemy\u015ble nasila si\u0119 pesymizm.",
        "id": 2600735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/dostrzegli-czarne-chmury-nad-polska-gospodarka-duzy-bank-zabral-glos-7153378409798400a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dostrzegli czarne chmury nad polsk\u0105 gospodark\u0105. Du\u017cy bank zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:49:23.415793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:49:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/9e616b96-5954-4f06-ac4f-41af0c3abe41\" width=\"308\" /> Rz\u0105d zak\u0142ada odroczenie o dwa lata obowi\u0105zku raportowania zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju (ESG) dla du\u017cych firm oraz ma\u0142ych i \u015brednich emitent\u00f3w notowanych na rynkach regulowanych w UE - wynika z opisu projektu ustawy zamieszczonego w wykazie prac legislacyjnych i programowych Rady Ministr\u00f3w.",
        "id": 2600734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/obowiazek-raportowania-dla-firm-rzad-planuje-odroczenie-w-czasie-7153384272808704a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obowi\u0105zek raportowania dla firm. Rz\u0105d planuje odroczenie w czasie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:33:03.432690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 05.05.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 3.7701 z\u0142.",
        "id": 2599998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-05-05-2025-7153341545822976a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 05.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:33:03.167466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/cf3a8300-d9c9-461f-9fbc-2f314332a28c\" width=\"308\" /> Kurs euro - 05.05.2025. W poniedzia\u0142ek za jedno euro (EUR) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.2721 z\u0142.",
        "id": 2599996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-euro-kurs-euro-do-zlotego-pln-eur-05-05-2025-7153341625535168a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje euro? Kurs euro do z\u0142otego PLN/EUR 05.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:33:03.299838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b1c04e3f-7bce-4c35-b03c-7a8d7b0adc65\" width=\"308\" /> Kurs franka szwajcarskiego - 05.05.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego franka (CHF) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.5773 z\u0142.",
        "id": 2599997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-frank-szwajcarski-kurs-franka-do-zlotego-pln-chf-05-05-2025-7153341564885696a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje frank szwajcarski? Kurs franka do z\u0142otego PLN/CHF 05.05.2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T05:33:03.031690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T05:33:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/c374eefc-9e8b-424a-aaa7-91759b47d116\" width=\"308\" /> Kurs funta szterlinga - 05.05.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego funta brytyjskiego (GBP) trzeba zap\u0142aci\u0107 5.0101 z\u0142.",
        "id": 2599995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-funt-kurs-funta-do-zlotego-pln-gbp-05-05-2025-7153341626264320a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje funt? Kurs funta do z\u0142otego PLN/GBP 05.05.2025",
        "vote": 0
    }
]