[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:03:02.262268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:03:02.196160+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2603627,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zdrowie/siedzacy-tryb-zycia-a-demencja-naukowcy-ostrzegaja-ten-nawyk-moze-zwiekszac-ryzyko-choroby-nawet-u-30-ludzi,3145505",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/801817fbcd2c5508120632f3a7f5f3c3/jpg/deon/feed/Depositphotos_124417888_XL.webp",
        "title": "Siedz\u0105cy tryb \u017cycia a demencja. Naukowcy ostrzegaj\u0105: ten nawyk mo\u017ce zwi\u0119ksza\u0107 ryzyko choroby nawet u 30% ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:03:02.071760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:03:02.004980+00:00",
        "description": "fot. bp kep",
        "id": 2603626,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/bp-krzysztof-zadarko-administratorem-diecezji-koszalinsko-kolobrzeskiej,3145676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/6aa6add3334499297deaa63d58f5f47b/webp/deon/feed/450100_Kyg9_24835637707_a236f6261d_c_98.jpg.webp",
        "title": "Bp Krzysztof Zadarko administratorem diecezji koszali\u0144sko-ko\u0142obrzeskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:03:01.956814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:03:01.890422+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2603625,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/o-andrzej-juchniewicz-omi-skazany-na-13-lat-bialoruskiego-wiezienia,3145691",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/5e6309c6a732a52cf65e5100e4da953f/jpg/deon/feed/wiezienie.webp",
        "title": "O. Andrzej Juchniewicz OMI skazany na 13 lat bia\u0142oruskiego wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:03:01.841123+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:03:01.773814+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2603624,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/kolejny-przypadek-molestowania-dziecka-w-rodzinie-zastepczej-pod-glogowem-mariusz-dz-z-nowymi-zarzutami,3145679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/e24603c505383dba18c2bd294fc4d132/jpg/deon/feed/Depositphotos_221424606_XL.webp",
        "title": "Kolejny przypadek molestowania dziecka w rodzinie zast\u0119pczej pod G\u0142ogowem. Mariusz Dz. z nowymi zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T16:03:01.723623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T16:03:01.655832+00:00",
        "description": "Obraz Jezusa z ko\u015bcio\u0142a w Padwie. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2603623,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/nie-rozpoznajemy-dzialania-boga-bo-jestesmy-zbyt-spieci-i-zajeci-swoimi-obawami,3145730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/3312ed3aa1d524d7ddb384c76b200bfc/jpg/deon/feed/Depositphotos_54231717_XL%20(1)crop.webp",
        "title": "Nie rozpoznajemy dzia\u0142ania Boga, bo jeste\u015bmy zbyt spi\u0119ci i zaj\u0119ci swoimi obawami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:57.295133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:48:56+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2602774,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/biskupi-udzial-w-wyborach-jest-nie-tylko-powinnoscia-obywatelska-ale-tez-obowiazkiem-katolika,3145499",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/d510e1bfccee86badf2fca2c0ae89ac4/jpg/deon/feed/wybory.webp",
        "title": "Biskupi: Udzia\u0142 w wyborach jest nie tylko powinno\u015bci\u0105 obywatelsk\u0105, ale te\u017c obowi\u0105zkiem katolika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:56.954885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:48:56+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2602771,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/brutalna-profanacja-w-diecezji-tarnowskiej-w-ramach-ekspiacji-procesja-z-polamanym-krzyzem,3145625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/bd406e4b0cb4fb3653dccf7b7c2fd040/jpg/deon/feed/profanacja.webp",
        "title": "Brutalna profanacja w diecezji tarnowskiej. W ramach ekspiacji procesja z po\u0142amanym krzy\u017cem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:57.068815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:48:56+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2602772,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/przed-nami-przymrozki-nad-polske-naplynelo-arktyczne-powietrze,3145583",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/e93af2ec85e7207697e7701466fb02c4/jpg/deon/feed/przymrozek.webp",
        "title": "Przed nami przymrozki. Nad Polsk\u0119 nap\u0142yn\u0119\u0142o arktyczne powietrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T13:48:57.182532+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T13:48:56+00:00",
        "description": "fot. depositphotos",
        "id": 2602773,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/tydzien-biblijny-2025-kosciol-zaprasza-wiernych-do-siegniecia-po-pismo-swiete,3145556",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/b02a1c1885036c92088e8bb0259bd331/jpg/deon/feed/Depositphotos_643440122_XL.webp",
        "title": "Tydzie\u0144 Biblijny 2025. Ko\u015bci\u00f3\u0142 zaprasza wiernych do si\u0119gni\u0119cia po Pismo \u015awi\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:40.837008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:44:40+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/GIUSEPPE LAMI",
        "id": 2602200,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kardynalowie-zbieraja-sie-na-kongregacjach-przed-konklawe-trwaja-ostatnie-przygotowania,3145451",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/213cbb69cc4b0dd48a9630ae124c6bf8/jpg/deon/feed/kardynalowie.webp",
        "title": "Kardyna\u0142owie zbieraj\u0105 si\u0119 na kongregacjach przed konklawe. Trwaj\u0105 ostatnie przygotowania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:41.176131+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:44:40+00:00",
        "description": "fot. youtube.com / unsplash.com",
        "id": 2602203,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/kardynal-fernando-natalio-chomali-garib--biogram-chilijskiego-hierarchy-kosciola-katolickiego,3144965",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/c1851f7363e5939b55f9db6559d69bbb/png/deon/feed/ZDJECIE%20NA%20PORTAL%20(11).webp",
        "title": "Kim jest kard. Fernando Natalio Chomali Garib? | PAPABILE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:40.950924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:44:40+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2602201,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ostatni-dar-franciszka-dla-strefy-gazy-papiez-przed-smiercia-poblogoslawil-projekt,3145274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/af786ff3c135bfea91fe2befb04b403d/jpg/deon/feed/watykan.webp",
        "title": "Ostatni dar Franciszka dla Strefy Gazy. Papie\u017c przed \u015bmierci\u0105 pob\u0142ogos\u0142awi\u0142 projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T12:44:41.063886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T12:44:40+00:00",
        "description": null,
        "id": 2602202,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/poziom-cholesterolu-w-bilansie-szesciolatka-nowe-badanie-juz-obowiazuje,3145019",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/d341365b8b0d628d7d2cbe5f80c3bea6/jpg/deon/feed/Depositphotos_353171530_XL.webp",
        "title": "Poziom cholesterolu w bilansie sze\u015bciolatka. Nowe badanie ju\u017c obowi\u0105zuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:53.510206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 2601769,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/donald-trump-opublikowal-grafike-na-ktorej-wystepuje-jako-papiez-kosciol-katolicki-ostro-krytykuje,3144017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/9c1dc544792d9fabd8e409b879e33624/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(19).webp",
        "title": "Donald Trump opublikowa\u0142 grafik\u0119, na kt\u00f3rej wyst\u0119puje jako papie\u017c. Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki ostro krytykuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:53.058150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": "Zakopane. Fot. depositphotos",
        "id": 2601765,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/elektryczne-autobusy-zadebiutowaly-pod-morskim-okiem-turysci-wybrali-konie,3144374",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/455d523a87ec2d44986b8f90df11fd58/jpg/deon/feed/Depositphotos_27723041_XL.webp",
        "title": "Elektryczne autobusy zadebiutowa\u0142y pod Morskim Okiem. Tury\u015bci wybrali... konie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:53.284981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": "fot. PAP/Lech Muszy\u0144ski",
        "id": 2601767,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/matura-2025-falszywe-przecieki-z-jezyka-polskiego-i-reakcja-cke,3144281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/e5f6885d2a521800da06df5e8f087d1d/jpg/deon/feed/mid-25505017.webp",
        "title": "Matura 2025: Fa\u0142szywe przecieki z j\u0119zyka polskiego i reakcja CKE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:53.171593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": "fot. PAP/EPA/RICCARDO ANTIMIANI",
        "id": 2601766,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-z-obrzadku-wschodniego---realna-mozliwosc,3144377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/ef65cc8d8915390f6cd23b3b31c0455d/jpg/deon/feed/mid-epa12074464.webp",
        "title": "Papie\u017c z obrz\u0105dku wschodniego - realna mo\u017cliwo\u015b\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:53.398046+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2601768,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/trump-nakazal-ponowne-otwarcie-legendarnego-wiezienia-alcatraz-zostana-w-nim-osadzeni-najgrozniejsi-przestepcy,3144245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/c31c691877621d273389f4835b5f41f4/jpg/deon/feed/Depositphotos_111309614_XL.webp",
        "title": "Trump nakaza\u0142 ponowne otwarcie legendarnego wi\u0119zienia Alcatraz. Zostan\u0105 w nim osadzeni najgro\u017aniejsi przest\u0119pcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:52.943133+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/GIUSEPPE LAMI",
        "id": 2601764,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-watykanie-zostala-odprawiona-ostatnia-msza-zalobna-po-smierci-franciszka,3144626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/1a4e4917f98448370632b17c02f5aa8e/jpg/deon/feed/epa12073378.webp",
        "title": "W Watykanie zosta\u0142a odprawiona ostatnia msza \u017ca\u0142obna po \u015bmierci Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T11:38:52.830056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T11:38:52+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2601763,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wladze-chin-pod-smierci-franciszka-wyznaczyly-dwoch-nowych-biskupow-co-zrobi-nowy-papiez,3144737",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/12376478d70305635053c71ace429f97/jpg/deon/feed/Depositphotos_326239432_XL.webp",
        "title": "W\u0142adze Chin pod \u015bmierci Franciszka wyznaczy\u0142y dw\u00f3ch nowych biskup\u00f3w. Co zrobi nowy papie\u017c?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:31.904878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:48:31+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2601078,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/dwaj-arcybiskupi-i-krotki-kurs-patriotyzmu,3144065",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/658cd77637ef29f7f3371559e956015f/jpg/deon/feed/biskupi%20(2).webp",
        "title": "Dwaj arcybiskupi i kr\u00f3tki kurs patriotyzmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T09:48:31.784854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T09:48:31+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/VATICAN MEDIA HANDOUT",
        "id": 2601077,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/elektrycy-technicy-i-kucharze-zaangazowani-w-konklawe-zloza-przysiege--do-czego-na-zawsze-sie-zobowiaza,3144101",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/6c651aa5727f362906ec6b8c3768c3a8/jpg/deon/feed/epa12070593.webp",
        "title": "Elektrycy, technicy i kucharze zaanga\u017cowani w konklawe z\u0142o\u017c\u0105 przysi\u0119g\u0119.  Do czego \"na zawsze\" si\u0119 zobowi\u0105\u017c\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-05T08:43:33.073901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-05T08:43:32+00:00",
        "description": "Fot. PAP/Zubrzycki Marian",
        "id": 2600710,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/pozar-magazynu-i-hali-produkcyjnej-w-lodzi-doszlo-do-eksplozji-gazu,3144029",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/5/d8d3e9ef91fb57f1bb7f3bff944a69f7/jpg/deon/feed/25504552.webp",
        "title": "Po\u017car magazynu i hali produkcyjnej w \u0141odzi. Dosz\u0142o do eksplozji gazu",
        "vote": 0
    }
]