[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T21:49:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/ac/30/1e/z31654316M,Pogoda--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ferie zimowe rozpoczn\u0105 si\u0119 w weekend dla kilku wojew\u010f\u017c\u02dddztw, w zwi\u0105zku z czym wiele os\u010f\u017c\u02ddb mo\u017ce zastanawia\u0107 si\u0119, gdzie spadnie \u015bnieg. Synoptycy IMGW przygotowali odpowied\u017a, kt\u010f\u017c\u02ddra przewiduje powr\u010f\u017c\u02ddt zimy.",
        "id": 1999851,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31654276,juz-wiadomo-taka-bedzie-pogoda-na-ferie-jest-szansa-na-snieg.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c wiadomo. Taka b\u0119dzie pogoda na ferie. Jest szansa na \u015bnieg?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:56:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/66/30/1e/z31654246M,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>80-latka zgin\u0119\u0142a w tragicznych okoliczno\u015bciach na \u0142\u010f\u017c\u02dddzkich Chojnach. Ustalenia policji wskazuj\u0105, \u017ce kobieta zosta\u0142a \u015bmiertelnie ugodzona no\u017cem przez swojego 24-letniego wnuka.",
        "id": 1996943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31654231,mial-smiertelnie-ugodzic-swoja-babcie-nozem-po-zbrodni-stal.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 \u015bmiertelnie ugodzi\u0107 swoj\u0105 babci\u0119 no\u017cem. Po zbrodni sta\u0142 nago na balkonie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:11:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0d/30/1e/z31654157M,Politycy-AfD.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Chadecy uzyskali wi\u0119kszo\u015b\u0107 w Bundestagu dla swoich \u017c\u0105da\u0144, czyli drastycznego zaostrzenia polityki azylowej. AfD \u015bwi\u0119tuje wynik.",
        "id": 1996944,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,31654152,przelomowa-decyzja-w-niemczech-ws-migracji-skrajna-prawica.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowa decyzja w Niemczech ws. migracji. Skrajna prawica triumfuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1c/30/1e/z31654172M,Ksiadz-zaatakowal-psa.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ksi\u0105dz, kt\u010f\u017c\u02ddry zaatakowa\u0142 psa podczas kol\u0119dy, wkr\u010f\u017c\u02ddtce mo\u017ce odpowiedzie\u0107 za swoje zachowanie - ustali\u0142a Wirtualna Polska. Na jakim etapie jest \u015bledztwo w sprawie duchownego?",
        "id": 1996945,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31654088,nowe-informacje-o-ksiedzu-ktory-zaatakowal-psa-podczas-koledy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o ksi\u0119dzu, kt\u010f\u017c\u02ddry zaatakowa\u0142 psa podczas kol\u0119dy. Wkr\u010f\u017c\u02ddtce mo\u017cliwy prze\u0142om",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:46:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/1e/30/1e/z31654174M,Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Administracja Donalda Trumpa nakaza\u0142a agencjom federalnym wstrzymanie wyp\u0142aty \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw na pomoc finansow\u0105, kt\u010f\u017c\u02ddrej warto\u015b\u0107 to ponad trzy biliony dolar\u010f\u017c\u02ddw. Jednak s\u0105d zablokowa\u0142 t\u0119 decyzj\u0119. Teraz niespodziewany ruch wykona\u0142 z kolei Bia\u0142y Dom.",
        "id": 1996946,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31654030,zwrot-ws-zamrozenia-pomocy-finansowej-usa-zaskakujacy-ruch.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot ws. zamro\u017cenia pomocy finansowej USA. Zaskakuj\u0105cy ruch Bia\u0142ego Domu. W grze trzy biliony dolar\u010f\u017c\u02ddw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/22/2f/1e/z31651618M,Mieszkancy-Demokratycznej-Republiki-Konga-wysiedle.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rebelianci z grupy M23 zaj\u0119li Gom\u0119, regionaln\u0105 stolic\u0119 na wschodzie Demokratycznej Republiki Konga. W\u0142adze DRK - drugiego najwi\u0119kszego kraju w Afryce - oskar\u017caj\u0105 Rwand\u0119, jedno z najmniejszych pa\u0144stw kontynentu, o wspieranie boj\u010f\u017c\u02ddwki i atak na kraj. Wieloletni konflikt ma swoje \u017ar\u010f\u017c\u02ddd\u0142a w czasach ludob\u010f\u017c\u02ddjstwa w Rwandzie, ale w jego tle jest walka o z\u0142o\u017ca cennych minera\u0142\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 1996947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31651547,rebelianci-zajeli-duzo-miasto-w-republice-konga-w-tle-cenne.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebelianci zaj\u0119li du\u017co miasto w Republice Konga. W tle cenne minera\u0142y, dawny konflikt i wirus ebola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a3/30/1e/z31654051M,Karol-Nawrocki--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Profesor Antoni Dudek wyja\u015bni\u0142 w TVN24, w jaki spos\u010f\u017c\u02ddb Karol Nawrocki \"omota\u0142 Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego\". Historyk ujawni\u0142 tak\u017ce, co mo\u017ce zrobi\u0107 kandydat po wygranej w wyborach prezydenckich.",
        "id": 1996948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31654001,prof-dudek-znow-mocno-o-nawrockim-omotal-kaczynskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Dudek zn\u010f\u017c\u02ddw mocno o Nawrockim. \"Omota\u0142 Kaczy\u0144skiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/78/30/1e/z31654008M,Pieniadze--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ponad 10 tysi\u0119cy z\u0142otych znikn\u0119\u0142o ze skarbonki nale\u017c\u0105cej do siedmioletniej dziewczynki. W spraw\u0119 zosta\u0142a zaanga\u017cowana policja, kt\u010f\u017c\u02ddra szybko znalaz\u0142a winnego.",
        "id": 1996949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653989,ze-skarbonki-zniknelo-ponad-10-tysiecy-zlotych-zlodziej-posluzyl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wujek ukrad\u0142 10 tys. z\u0142 ze skarbonki bratanicy. Pieni\u0105dze wyci\u0105gn\u0105\u0142 p\u0119set\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/48/30/1e/z31653960M,Protesty-w-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Studenci przebywaj\u0105cy na terenie USA, kt\u010f\u017c\u02ddrzy brali udzia\u0142 w propalesty\u0144skich protestach, mog\u0105 straci\u0107 wizy. Administracja Donalda Trumpa podkre\u015bla jednak, \u017ce chodzi o osoby popieraj\u0105ce Hamas.",
        "id": 1996950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31653951,reuters-trump-anuluje-wizy-studenckie-propalestynskim-demonstrantom.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: Trump anuluje wizy studenckie propalesty\u0144skim demonstrantom. \"Znajdziemy was i deportujemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/40/30/1e/z31653952M,Zatrzymano-mezczyzne-podejrzanego-o-zabicie-psa-w-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Mieszkaniec Wa\u0142brzycha jest podejrzany o zabicie ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem swojego psa. M\u0119\u017cczyzna powiedzia\u0142, \u017ce zrobi\u0142 to, poniewa\u017c nie chcia\u0142, \u017ceby zwierz\u0119 m\u0119czy\u0142o si\u0119 w schronisku. Policja opisa\u0142a szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y sprawy.",
        "id": 1996951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653938,zabil-psa-ze-szczegolnym-okrucienstwem-bo-nie-chcial-zeby.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabi\u0142 psa ze szczeg\u010f\u017c\u02ddlnym okrucie\u0144stwem, bo \"nie chcia\u0142, \u017ceby m\u0119czy\u0142 si\u0119 w schronisku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:34:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/30/1e/z31654078M,Pozar-ciezarowki-w-tunelu-na-obwodnicy-Warszawy--2.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W tunelu po\u0142udniowej obwodnicy Warszawy pod Ursynowem zapali\u0142 si\u0119 samoch\u010f\u017c\u02ddd ci\u0119\u017carowy. Na miejscu trwa akcja ga\u015bnicza. Kierowcy jad\u0105cy tras\u0105 S2 musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami.",
        "id": 1996952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31654033,samochod-ciezarowy-zapalil-sie-w-tunelu-utrudnienia-na-obwodnicy.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u010f\u017c\u02ddd ci\u0119\u017carowy zapali\u0142 si\u0119 w tunelu. Utrudnienia na obwodnicy Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:20:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a9/30/1e/z31654057M,Nauczyciel-szarpal-sie-z-uczniem.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Do sieci wyciek\u0142o nagranie przedstawiaj\u0105ce szarpanin\u0119 mi\u0119dzy nauczycielem a uczniem podczas lekcji na Podkarpaciu. Informator portalu Korso Kolbuszowskie stwierdzi\u0142, \u017ce \"prawdopodobnie nie jest to pierwsza tego typu sytuacja\".",
        "id": 1996953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653891,bojka-nauczyciela-z-uczniem-na-lekcji-interweniowal-ksiadz.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u010f\u017c\u02ddjka nauczyciela z uczniem na lekcji. Interweniowa\u0142 ksi\u0105dz. \"We\u017a go tam posk\u0142adaj, ch\u0142opie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/2b/30/1e/z31653931M,Rafal-Trzaskowski.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas spotkania Rafa\u0142a Trzaskowskiego z wyborcami pad\u0142a sugestia dotycz\u0105ca Karola Nawrockiego. Co odpowiedzia\u0142 kandydat KO na prezydenta?",
        "id": 1996954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653892,poradzil-trzaskowskiemu-by-profilaktycznie-uderzyl-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poradzi\u0142 Trzaskowskiemu, by \"profilaktycznie uderzy\u0142\" Nawrockiego. Tak zareagowa\u0142 prezydent Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:58:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/27/2e/1e/z31647783M,Rafal-Trzaskowski-i-Karol-Nawrocki--kandydaci-w-wy.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Wyniki ostatniego badania przeprowadzonego przez IBRiS dla \"Polityki\" pozwoli\u0142y oszacowa\u0107 sufit wyborczy g\u0142\u010f\u017c\u02ddwnych kandydat\u010f\u017c\u02ddw w zbli\u017caj\u0105cych si\u0119 wyborach prezydenckich. Wskazuj\u0105 one, \u017ce jeden z polityk\u010f\u017c\u02ddw \"stale r\u010f\u017c\u02ddwna w d\u010f\u017c\u02dd\u0142\".",
        "id": 1996955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653901,ten-kandydat-ma-najtwardszy-elektorat-a-ten-stale-rowna-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kandydat ma najtwardszy elektorat, a ten \"stale r\u010f\u017c\u02ddwna w d\u010f\u017c\u02dd\u0142\". Znamy wyniki nowego sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/fc/2f/1e/z31653884M,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk poinformowa\u0142 o dzia\u0142aniach rz\u0105du, kt\u010f\u017c\u02ddre podj\u0119to po zab\u010f\u017c\u02ddjstwie ratownika w Siedlcach. - Ka\u017cdy, kto podniesie r\u0119k\u0119 na ratownika medycznego, musi tego \u017ca\u0142owa\u0107 do ko\u0144ca \u017cycia - stwierdzi\u0142 premier. Co jeszcze powiedzia\u0142 Tusk?",
        "id": 1996956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653868,tusk-nie-gryzl-sie-w-jezyk-po-ataku-na-ratownika-pijany-bydlak.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk po ataku na ratownika. \"Pijany bydlak\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:27:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/c6/2f/1e/z31653318M,Akcja-deportacyjna-w-USA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby imigracyjne przes\u0142uchuj\u0105 i zatrzymuj\u0105 rdzennych Amerykan\u010f\u017c\u02ddw w zwi\u0105zku z masow\u0105 akcj\u0105 deportacyjn\u0105 w USA. Maj\u0105 od nich \u017c\u0105da\u0107 dowod\u010f\u017c\u02ddw na posiadanie ameryka\u0144skiego obywatelstwa.",
        "id": 1996957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31652561,absurd-sluzby-zatrzymuja-rdzennych-amerykanow-podejrzewajac.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Absurd. S\u0142u\u017cby zatrzymuj\u0105 rdzennych Amerykan\u010f\u017c\u02ddw, podejrzewaj\u0105c ich o nielegalny pobyt w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/99/2f/1e/z31653785M,Karol-Nawrocki--Antoni-Dudek.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Prof. Antoni Dudek zaprosi\u0142 Karola Nawrockiego na wywiad. \"Pragn\u0119 zapewni\u0107, \u017ce nie b\u0119d\u0119 Pana pyta\u0142 o spraw\u0119 apartamentu\" - podkre\u015bli\u0142. O co chce zapyta\u0107 politolog?",
        "id": 1996958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653760,prof-dudek-zaprasza-nawrockiego-nie-bede-pytal-o-apartament.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Dudek zaprasza Nawrockiego. \"Nie b\u0119d\u0119 pyta\u0142 o apartament\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/da/2f/1e/z31653082M,Quiz-o-trudnych-slowach-na-litere-A.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Przed tob\u0105 naprawd\u0119 trudny quiz j\u0119zykowy. Pytania s\u0105 podchwytliwe, wi\u0119c miej si\u0119 na baczno\u015bci! Pytamy o trudne s\u0142owa na liter\u0119 A. Je\u015bli nie wiesz, czym jest afazja, to nie licz na komplet! Tylko wymiatacze zgarn\u0105 11/11. Jeste\u015b jednym z nich?",
        "id": 1996959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24721,rozwiaz-podchwytliwy-quiz-jezykowy-afazja-apostazja-azymut.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozwi\u0105\u017c podchwytliwy quiz j\u0119zykowy. Znasz te trudne s\u0142owa na liter\u0119 A?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T16:55:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a4/f7/1b/z29326244M,Smiglowiec-TOPR---zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Ratownicy znale\u017ali cia\u0142o turysty, kt\u010f\u017c\u02ddry zagin\u0105\u0142 w g\u010f\u017c\u02ddrach. Tatrza\u0144ski Park Narodowy przestrzeg\u0142 osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre planuj\u0105 wypraw\u0119 przed niebezpiecznymi warunkami.",
        "id": 1996960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653282,dramatyczny-final-poszukiwan-turysty-w-tatrach-ratownicy-znalezli.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramatyczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 turysty w Tatrach. Ratownicy znale\u017ali cia\u0142o. TPN ostrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T16:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/bb/2f/1e/z31653819M,Kandydat-na-prezydenta-Karol-Nawrocki-i-prezes-PiS.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas konferencji prasowej Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 zapytany o doniesienia, jakoby popierany przez jego parti\u0119 Karol Nawrocki bezp\u0142atnie korzysta\u0142 z apartamentu Deluxe nale\u017c\u0105cego do Muzeum II Wojny \u015awiatowej. - Ja si\u0119 nie zajmuj\u0119 tym, kto gdzie mieszka\u0142 w jakim okresie - skwitowa\u0142 prezes PiS.",
        "id": 1996961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653641,kaczynski-zabral-glos-w-sprawie-afery-z-apartamentem-nawrockiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski zabra\u0142 g\u0142os w sprawie afery z apartamentem Nawrockiego. \"Ja si\u0119 tym nie zajmuj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T16:01:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e7/2f/1e/z31653607M,Kazimierz-Kujda.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Zapad\u0142 prawomocny wyrok w sprawie Kazimierza Kujdy, wieloletniego wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownika Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. Chodzi o jego o\u015bwiadczenie lustracyjne.",
        "id": 1996962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653581,bliski-wspolpracownik-kaczynskiego-klamca-lustracyjnym-zapadl.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bliski wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracownik Kaczy\u0144skiego \"k\u0142amc\u0105 lustracyjnym\". Zapad\u0142 prawomocny wyrok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T16:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d0/2f/1e/z31653072M,Sklejka-do-quizu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Sprawd\u017a si\u0119 w quizie wiedzy z trudnych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw na liter\u0119 F. Niby prosty, ale na 2. pytanie odpowiada tylko 10 proc. z was. Tylko erudyci zdob\u0119d\u0105 komplet punkt\u010f\u017c\u02ddw. Sprawd\u017a, czy jeste\u015b jednym z nich. Powodzenia!",
        "id": 1996963,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/13,129662,24722,quiz-wiedzy-z-trudnych-slow-na-litere-f-tylko-erudyci.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Quiz wiedzy z trudnych s\u0142\u010f\u017c\u02ddw na liter\u0119 F. Tylko erudyci zdob\u0119d\u0105 komplet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/3c/f6/1c/z30371644M,Noz--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>M\u0119\u017cczyzna, kt\u010f\u017c\u02ddry mia\u0142 zaatakowa\u0107 no\u017cem klient\u010f\u017c\u02ddw galerii handlowej w Olkuszu, us\u0142ysza\u0142 zarzuty i przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Prokurator ujawni\u0142, jak 23-latek wyja\u015bnia\u0142 swoje zachowanie.",
        "id": 1996964,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653733,atak-nozownika-w-olkuszu-podejrzany-23-latek-uslyszal-zarzuty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "No\u017cownik z Olkusza przyzna\u0142 si\u0119 do winy. Powiedzia\u0142, \u017ce \"s\u0142ysza\u0142 g\u0142osy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:38:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f2/cc/1d/z31246578M,Michal-K-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Micha\u0142 K. zosta\u0142 zwolniony z aresztu w Londynie. By\u0142y szef RARS, \u015bcigany przez polskich \u015bledczych w zwi\u0105zku z nieprawid\u0142owo\u015bciami w agencji, b\u0119dzie z wolnej stopy odpowiada\u0107 przed s\u0105dem ekstradycyjnym w Wielkiej Brytanii - poinformowa\u0142 eurodeputowany Piotr M\u010f\u017c\u02ddller.",
        "id": 1996965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653646,zwrot-w-sprawie-michala-k-brytyjski-sad-wydal-decyzje.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie afery RARS. Brytyjski s\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 dotycz\u0105c\u0105 aresztu dla Micha\u0142a K.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/f8/2f/1e/z31653368M,CBA.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Funkcjonariusze CBA zatrzymali w \u015brod\u0119 trzy osoby zwi\u0105zane ze \u015bledztwem ws. nieprawid\u0142owo\u015bci w RARS - przekaza\u0142a Prokuratura Krajowa. Onet ustali\u0142, kim s\u0105 podejrzani.",
        "id": 1996966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653340,akcja-cba-ws-afery-w-rars-media-wsrod-zatrzymanych-byla-szefowa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja CBA ws. afery w RARS. Media: W\u015br\u010f\u017c\u02ddd zatrzymanych by\u0142a szefowa biura Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:12:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0a/f6/1d/z31418890M,Donald-Tusk--Zdjecie-archiwalne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Tusk og\u0142osi\u0142 narodziny \"male\u0144stwa\". - Nie zosta\u0142em sz\u010f\u017c\u02ddsty raz dziadkiem, ale tak si\u0119 troch\u0119 czuj\u0119 - powiedzia\u0142 premier i ujawni\u0142, co si\u0119 wydarzy\u0142o.",
        "id": 1996967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653549,donald-tusk-dostal-tajemniczego-sms-a-nie-zostalem-szosty.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk og\u0142osi\u0142 niespodziewane wie\u015bci. \"D\u0142ugo czeka\u0142em na takiego SMS-a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:04:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/9c/01/1e/z31464604M,Andrzej-Duda-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump wci\u0105\u017c nie spotka\u0142 si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105. Dlaczego? Na to pytanie odpowiedzia\u0142 szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek. Co powiedzia\u0142?",
        "id": 1996968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653331,wiadomo-dlaczego-duda-nie-spotkal-sie-z-trumpem-ja-zawalilem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, dlaczego Duda nie spotka\u0142 si\u0119 z Trumpem. \"Ja zawali\u0142em\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/10/2f/1e/z31653392M,Jerzy-Owsiak--prezes-Wielkiej-Orkiestry-Swiateczne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"W zwi\u0105zku z ostatnimi wydarzeniami oraz reakcjami spo\u0142ecznymi dotycz\u0105cymi dzia\u0142a\u0144 Telewizji Republika, firma Oleofarm Sp. z o.o. podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o zako\u0144czeniu emisji swoich reklam na antenie tej stacji\" - przekaza\u0142o przedsi\u0119biorstwo w o\u015bwiadczeniu przekazanym redakcji Gazeta.pl. Decyzja zapad\u0142a kilka dni po tym, jak Jerzy Owsiak zaapelowa\u0142 do firm wsp\u010f\u017c\u02dd\u0142pracuj\u0105cych z WO\u015aP.",
        "id": 1996969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653365,ultimatum-owsiaka-przynosi-efekty-kolejna-firma-rezygnuje-z.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ultimatum Owsiaka przynosi efekty. Kolejna firma rezygnuje z reklam w TV Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:28:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/a5/2f/1e/z31653541M,Grzegorz-Braun--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Grzegorz Braun mo\u017ce spodziewa\u0107 si\u0119 konsekwencji za zak\u0142\u010f\u017c\u02ddcenie minuty ciszy podczas specjalnej sesji plenarnej w Parlamencie Europejskim - ustali\u0142o RMF FM. Dziennikarze ujawnili, \u017ce jest kilka mo\u017cliwo\u015bci, jakie mog\u0105 one by\u0107.",
        "id": 1996970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31653360,media-grzegorz-braun-moze-zostac-ukarany-przez-parlament-europejski.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Grzegorz Braun zostanie ukarany przez Parlament Europejski. Jest kilka mo\u017cliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8d/2f/1e/z31653261M,List-do-Jurka-Owsiaka.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W jednej z puszek WO\u015aP znaleziono tajemniczy list. Jego tre\u015b\u0107 udost\u0119pni\u0142 Jerzy Owsiak. \"Dzisiaj rozliczam si\u0119 z w\u0142asn\u0105 przesz\u0142o\u015bci\u0105\" - napisa\u0142 autor pisma.",
        "id": 1996971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31653196,tajemniczy-list-do-jurka-owsiaka-w-puszce-wosp-cos-we-mnie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemniczy list do Jurka Owsiaka w puszce WO\u015aP. \"Co\u015b we mnie p\u0119k\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:14:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/6b/2f/1e/z31652715M,Teren-bylego-nazistowskiego-obozu-zaglady-Auschwit.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>17-letni Yuval ze Stan\u010f\u017c\u02ddw Zjednoczonych podczas wizyty w by\u0142ym nazistowskim obozie Auschwitz przypadkowo rozwi\u0105za\u0142 rodzinn\u0105 zagadk\u0119. - My\u015bl\u0119, \u017ce dziadek by\u0142by dumny, \u017ce odnalaz\u0142em ten fragment rodzinnej historii - powiedzia\u0142 nastolatek. Co si\u0119 sta\u0142o?",
        "id": 1996972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31652691,nastolatek-rozwiazal-w-obozie-auschwitz-rodzinna-tajemnice.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatek rozwi\u0105za\u0142 w obozie Auschwitz rodzinn\u0105 tajemnic\u0119. Pom\u010f\u017c\u02ddg\u0142 mu jeden szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/cd/f2/1b/z29304781M,Zachorowan-na-grype-przybywa--zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Lekarze obserwuj\u0105 dramatyczny wzrost zachorowa\u0144 na gryp\u0119, kt\u010f\u017c\u02ddra w wielu przypadkach prowadzi do hospitalizacji. Jeden z przypadk\u010f\u017c\u02ddw zachorowania sko\u0144czy\u0142 si\u0119 \u015bmierci\u0105.",
        "id": 1995340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,31651110,grypa-zbiera-zniwo-w-warszawie-zmarl-30-latek-lekarze-alarmuja.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grypa zbiera \u017cniwo. W Warszawie zmar\u0142 30-latek. Lekarze alarmuj\u0105: To w og\u010f\u017c\u02ddle nie jest rozs\u0105dne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/00/2f/1e/z31650560M,Ukrainscy-czolgisci-podczas-szkolenia-w-Polsce-na-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump chce mie\u0107 sukces w postaci sko\u0144czenia wojny w Ukrainie. W\u0142adimir Putin ch\u0119tnie mu go da, ale na swoich warunkach. Kreml b\u0119dzie gra\u0142 twardo. Pytanie, czy Waszyngtonowi te\u017c b\u0119dzie si\u0119 chcia\u0142o. Wst\u0119pna pozycja jest ju\u017c ustalana.",
        "id": 1995341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,31650536,zaczyna-sie-final-rosja-na-pewno-bedzie-grala-ostro-pytanie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaczyna si\u0119 fina\u0142. Rosja na pewno b\u0119dzie gra\u0142a ostro. Pytanie, co zrobi Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/2f/1e/z31651049M,Karol-Nawrocki-w-Ciechanowie.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Podczas spotkania w Ciechanowie Karol Nawrocki ponownie powiedzia\u0142, \u017ce w apartamencie Muzeum II Wojny \u015awiatowej przebywa\u0142, gdy by\u0142 na kwarantannie. Jak m\u010f\u017c\u02ddwi\u0142 szef IPN i kandydat na prezydenta, w tym czasie zrobi\u0142 \"dziewi\u0119\u0107 trening\u010f\u017c\u02ddw\" i przeczyta\u0142 \"dwa tysi\u0105ce stron w siedmiu ksi\u0105\u017ckach\".",
        "id": 1995342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,31650979,nawrocki-o-pobycie-w-apartamencie-zrobilem-9-treningow-przeczytalem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki zdradzi\u0142, co robi\u0142 w apartamencie: 9 trening\u010f\u017c\u02ddw, przeczyta\u0142em 2 tys. stron",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/45/1f/1d/z30538053M,Horoskop--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Horoskop dzienny - \u015broda 29 stycznia 2025 r. Po\u0142owa tygodnia oka\u017ce si\u0119 wyj\u0105tkowo pracowita i pe\u0142na nieplanowanych spotka\u0144. Szczeg\u010f\u017c\u02ddlnie dla Skorpion\u010f\u017c\u02ddw, Wodnik\u010f\u017c\u02ddw i Byk\u010f\u017c\u02ddw. Co spotka pozosta\u0142e znaki zodiaku?",
        "id": 1995343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,168571,31636127,horoskop-dzienny-sroda-29-stycznia-2025-baran-byk-bliznieta.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horoskop dzienny - \u015broda 29 stycznia 2025 [Baran, Byk, Bli\u017ani\u0119ta, Rak, Lew, Panna, Waga, Skorpion, Strzelec, Kozioro\u017cec, Wodnik, Ryby]",
        "vote": 0
    }
]