[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:39:34+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku dzia\u0142alno\u015bci firmy nale\u017cy promowa\u0107 nastawienie na internacjonalizacj\u0119. Funkcjonujemy w\u00a0warunkach gospodarki \u015bwiatowej i\u00a0to w\u00a0tej skali powinni\u015bmy mierzy\u0107 w\u0142asny sukces \u2013 m\u00f3wi Pawe\u0142 Roszczyk, cz\u0142onek zarz\u0105du, dyrektor zarz\u0105dzaj\u0105cy Adamed Pharma SA w\u00a0rozmowie z\u00a0dr Krzysztofem M. Zalewskim, prezesem Instytutu Boyma.",
        "id": 2000951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41746221-adamed-pharma-miedzynarodowym-graczem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adamed Pharma mi\u0119dzynarodowym graczem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:39:34+00:00",
        "description": "Wielokrotnie ta\u0144szy rywal ChatGPT, kt\u00f3ry wywo\u0142a\u0142 pop\u0142och w\u015br\u00f3d bigtech\u00f3w i doprowadzi\u0142 do paniki na gie\u0142dach, jest oskar\u017cany o nieautoryzowan\u0105 \u201edestylacj\u0119 wiedzy\u201d, czyli wykorzystanie danych ameryka\u0144skiej firmy.",
        "id": 2000952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41746201-istotne-dowody-chinski-deepseek-okreslany-jako-rewolucyjna-ai-w-cieniu-podejrzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eIstotne dowody\u201d. Chi\u0144ski DeepSeek, okre\u015blany jako rewolucyjna AI, w cieniu podejrze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:39:34+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2000947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41742641-kalendarium-czwartek-30-stycznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - czwartek 30 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:39:34+00:00",
        "description": "Co najmniej pi\u0119ciu polskich pi\u0142karzy b\u0119dziemy ogl\u0105da\u0107 w 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w. Do Barcelony z Robertem Lewandowskim i Wojciechem Szcz\u0119snym, kt\u00f3ra ju\u017c wcze\u015bniej wywalczy\u0142a bezpo\u015bredni awans, do\u0142\u0105czy\u0142 Arsenal Jakuba Kiwiora, Inter Piotra Zieli\u0144skiego oraz Aston Villa Matty'ego Casha.",
        "id": 2000949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41746161-lewandowski-szczesny-kiwior-zielinski-cash-ich-zobaczymy-na-pewno-w-1-8-finalu-ligi-mistrzow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lewandowski, Szcz\u0119sny, Kiwior, Zieli\u0144ski, Cash. Ich zobaczymy na pewno w 1/8 fina\u0142u Ligi Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:39:34+00:00",
        "description": "Liga Mistrz\u00f3w w nowej formule pierwszy raz uraczy\u0142a kibic\u00f3w rozegraniem jednocze\u015bnie a\u017c 18 mecz\u00f3w podczas ostatniej serii gier fazy ligowej. Najwi\u0119ksze emocje by\u0142y w meczach Manchesteru City, Milanu i Aston Villi.",
        "id": 2000950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41743061-multi-liga-mistrzow-tabela-wciaz-drgala-po-golach-w-18-meczach-kto-awansowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Multi-Liga Mistrz\u00f3w. Tabela wci\u0105\u017c drga\u0142a po golach w 18 meczach. Kto awansowa\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:39:34+00:00",
        "description": "Aktualne terminy, stawki i limity - stan na Luty 2025. Jak co miesi\u0105c prezentujemy Pa\u0144stwu \u201e\u015aci\u0105gawk\u0119 Przedsi\u0119biorcy\u201d zawieraj\u0105c\u0105 aktualne informacje przydatne zar\u00f3wno dla Przedsi\u0119biorcy jak i dla Pracownika.",
        "id": 2000948,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wskazniki-i-stawki/art41742351-terminy-stawki-limity-luty-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terminy \u2013 Stawki \u2013 Limity \u2013 Luty 2025",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T23:36:00+00:00",
        "description": "Autonomiczne drony, bezza\u0142ogowe amfibie na g\u0105sienicach, mobilne \u017ar\u00f3d\u0142a energii, nowatorskie radary akustyczne oraz zaawansowana \u0142\u0105czno\u015b\u0107 6G \u2013 to tylko niekt\u00f3re z\u00a0projekt\u00f3w powstaj\u0105cych w\u00a0zaciszach laboratori\u00f3w start-up\u00f3w nad Wis\u0142\u0105.",
        "id": 2000953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/orzel-innowacji/art41746211-rodzimy-sektor-bezpieczenstwa-potrzebuje-polskich-innowacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodzimy sektor bezpiecze\u0144stwa potrzebuje polskich innowacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T22:34:39+00:00",
        "description": "Nasze roboty zosta\u0142y zaprojektowane z\u00a0my\u015bl\u0105 o\u00a0zadaniach wymagaj\u0105cych szybko\u015bci i\u00a0precyzji. Ich konstrukcja pozwala na wykonywanie powtarzalnych ruch\u00f3w efektywnie i\u00a0z\u00a0wielk\u0105 dok\u0142adno\u015bci\u0105 \u2013 m\u00f3wi Takanori Inaho, prezes Epson Europe.",
        "id": 2000191,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ekonomia/art41746171-technologia-daje-odpowiedz-na-zmiany-demograficzne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Technologia daje odpowied\u017a na zmiany demograficzne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T22:34:39+00:00",
        "description": "Konieczno\u015b\u0107 przygotowania raport\u00f3w zr\u00f3wnowa\u017conego rozwoju przez zobowi\u0105zane do tego firmy oznacza konieczno\u015b\u0107 zmian w\u00a0modelu biznesowym. Wymaga to r\u00f3wnie\u017c zmian i\u00a0danych ze strony partner\u00f3w biznesowych.",
        "id": 2000190,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes-odpowiedzialny-w-polsce/art41746191-wdrazanie-esg-w-praktyce-to-powazne-wyzwania-dla-firm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wdra\u017canie ESG w praktyce to powa\u017cne wyzwania dla firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T21:05:21+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump nakaza\u0142 otwarcie o\u015brodka zatrzyma\u0144 w Guantanamo, w kt\u00f3rym mo\u017ce przebywa\u0107 do 30 tys. migrant\u00f3w nielegalnie przebywaj\u0105cych w Stanach Zjednoczonych.",
        "id": 1998342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41745901-donald-trump-zapowiada-ponowne-otwarcie-guantanamo-trafia-tam-nielegalni-migranci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiada ponowne otwarcie Guantanamo. Trafi\u0105 tam nielegalni migranci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T21:01:26+00:00",
        "description": "Umowy z pracownikami, kt\u00f3rzy zgodz\u0105 si\u0119 odej\u015b\u0107 za porozumieniem stron zostan\u0105 rozwi\u0105zane z dniem 28 lutego. Ci, kt\u00f3rzy odrzuc\u0105 t\u0119 ofert\u0119, otrzymaj\u0105 wypowiedzenie w ramach zwolnie\u0144 grupowych \u2013 m\u00f3wi Joanna Drozd, wiceprezes zarz\u0105du Poczty Polskiej ds. zasob\u00f3w ludzkich.",
        "id": 1998343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art41744701-wiceprezes-poczty-polskiej-nie-stac-nas-na-utrzymanie-zatrudnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceprezes Poczty Polskiej: Nie sta\u0107 nas na utrzymanie zatrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T21:00:00+00:00",
        "description": "Blisko cztery dekady po upadku komunizmu 60 proc. mieszka\u0144c\u00f3w naszego kraju uwa\u017ca, \u017ce wiara jest znacz\u0105cym lub kluczowym czynnikiem to\u017csamo\u015bci narodowej. To du\u017co wi\u0119cej ni\u017c w krajach zachodniej Europy.",
        "id": 1998344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41742041-sondaz-pew-polak-to-wciaz-katolik-laicyzacja-w-polsce-nastepuje-powoli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c Pew: Polak to wci\u0105\u017c katolik. Laicyzacja w Polsce nast\u0119puje powoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:47:12+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym tygodniu przesz\u0142o 8,5 tys. pracownik\u00f3w Poczty Polskiej dostanie propozycj\u0119 dobrowolnego odej\u015bcia z firmy. Odmowa nic nie da, bo potem w\u0142\u0105cz\u0105 si\u0119 zwolnienia grupowe. Zarz\u0105d Poczty t\u0142umaczy, \u017ce to konieczne, bo sp\u00f3\u0142ka jest w z\u0142ej kondycji.",
        "id": 1998345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/uslugi/art41744411-zwolnienia-w-poczcie-polskiej-ruszaja-pelna-para-prace-straci-15-proc-zalogi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnienia w Poczcie Polskiej ruszaj\u0105 pe\u0142n\u0105 par\u0105. Prac\u0119 straci 15 proc. za\u0142ogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:26:43+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski bank centralny utrzyma\u0142 g\u0142\u00f3wn\u0105 stop\u0119 procentow\u0105 w dotychczasowym przedziale 4,25 - 4,5 proc. By\u0142o to zgodne z prognozami analityk\u00f3w.",
        "id": 1998346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41745611-fed-utrzymal-stopy-procentowe-jest-mniej-pewny-co-do-inflacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fed utrzyma\u0142 stopy procentowe. Jest mniej pewny co do inflacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:52:11+00:00",
        "description": "Je\u015bli Karol Nawrocki zostanie prezydentem, b\u0119dzie si\u0119 posuwa\u0142 do znacznie ostrzejszych dzia\u0142a\u0144 ni\u017c Andrzej Duda, \u017ceby wywr\u00f3ci\u0107 obecny uk\u0142ad rz\u0105dowy i doprowadzi\u0107 do przedterminowych wybor\u00f3w \u2013 powiedzia\u0142 na antenie TVN24 prof. Antoni Dudek, historyk i politolog z UKSW.",
        "id": 1998347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41745501-prof-antoni-dudek-o-karolu-nawrockim-wykorzystal-najslabszy-punkt-jaroslawa-kaczynskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Antoni Dudek o Karolu Nawrockim. \u201eWykorzysta\u0142 najs\u0142abszy punkt Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:16:10+00:00",
        "description": "23-latek spod Olkusza (woj. ma\u0142opolskie) us\u0142ysza\u0142 zarzuty usi\u0142owania zab\u00f3jstwa pi\u0119ciu os\u00f3b. Trzy z nich nadal przebywaj\u0105 w szpitalu. Sprawcy ataku grozi kara do\u017cywotniego wi\u0119zienia.",
        "id": 1998348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41744371-nozownik-z-olkusza-uslyszal-zarzuty-grozi-mu-najsurowsza-kara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "No\u017cownik z Olkusza us\u0142ysza\u0142 zarzuty. Grozi mu najsurowsza kara",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:12:38+00:00",
        "description": "Nowy tabor przyci\u0105ga pasa\u017cer\u00f3w, miliardy wydane na przewozy kolejowe zwracaj\u0105 si\u0119 w zwi\u0119kszonym ruchu.",
        "id": 1998349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art41744591-tak-dobrze-przewoznicy-kolejowi-jeszcze-nie-mieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak dobrze przewo\u017anicy kolejowi jeszcze nie mieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T19:07:55+00:00",
        "description": "Popo\u0142udniowe godziny handlu przynios\u0142y nieznaczne os\u0142abienia z\u0142otego. To jednak nie koniec emocji na dzisiaj.",
        "id": 1998350,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41742611-zloty-oddal-czesc-wczesniejszych-wzrostow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty odda\u0142 cz\u0119\u015b\u0107 wcze\u015bniejszych wzrost\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:42:00+00:00",
        "description": "Komisja Europejska znalaz\u0142a spos\u00f3b, by zmniejszy\u0107 import rosyjskich i bia\u0142oruskich nawoz\u00f3w do Wsp\u00f3lnoty bez obj\u0119cia ich sankcjami. W odr\u00f3\u017cnieniu od sankcji, c\u0142a nie wymagaj\u0105 jednomy\u015blnej zgody, a jedynie kwalifikowanej wi\u0119kszo\u015bci.",
        "id": 1998351,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41742521-cla-zamiast-sankcji-bruksela-ograniczy-import-nawozow-z-rosji-i-bialorusi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "C\u0142a zamiast sankcji. Bruksela ograniczy import nawoz\u00f3w z Rosji i Bia\u0142orusi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:32:00+00:00",
        "description": "Przy poparciu skrajnie prawicowej AfD przeg\u0142osowany zosta\u0142 wniosek CDU/CSU, przewiduj\u0105cy drastyczne zaostrzenie polityki imigracyjnej \u2013 z naruszeniem zar\u00f3wno niemieckiej konstytucji, jak i prawa unijnego.",
        "id": 1998352,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41742691-niemcy-wychodza-z-schengen-bundestag-przywraca-stale-kontrole-na-granicach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy wychodz\u0105 z Schengen? Bundestag przywraca sta\u0142e kontrole na granicach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:29:46+00:00",
        "description": "Niebawem z polskich wi\u0119zie\u0144 mo\u017ce znikn\u0105\u0107 Inspektorat Wewn\u0119trzny S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej tzw. wewn\u0119trzna s\u0142u\u017cba specjalna, kt\u00f3ra mia\u0142a wykrywa\u0107 przest\u0119pstwa pope\u0142niane przez wi\u0119\u017ani\u00f3w i stra\u017cnik\u00f3w. Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 w\u0142a\u015bnie projekt ustawy, kt\u00f3ry przewiduje likwidacj\u0119 tej jednostki.",
        "id": 1998353,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sluzby-mundurowe/art41742381-zbliza-sie-likwidacja-sluzby-specjalnej-w-wiezieniach-za-droga-dla-sluzby-wieziennej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbli\u017ca si\u0119 likwidacja \u201es\u0142u\u017cby specjalnej\u201d w wi\u0119zieniach. Za droga dla S\u0142u\u017cby Wi\u0119ziennej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:20:00+00:00",
        "description": "WSA uzna\u0142, \u017ce przymusowa restrukturyzacja Getin Noble Banku odby\u0142a si\u0119 sprzecznie z prawem. Wed\u0142ug Romana Giertycha w\u0142a\u015bcicielom i obligatariuszom GNB przys\u0142ugiwa\u0107 b\u0119d\u0105 ogromne odszkodowania.",
        "id": 1998354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art41742781-wazny-wyrok-w-sprawie-upadlosci-getin-noble-banku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny wyrok w sprawie upad\u0142o\u015bci Getin Noble Banku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:17:52+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump podpisze rozporz\u0105dzenie wykonawcze w celu zwalczania antysemityzmu. Zobowi\u0105\u017ce si\u0119 w nim do deportacji student\u00f3w nieb\u0119d\u0105cych obywatelami USA oraz innych rezydent\u00f3w, kt\u00f3rzy brali udzia\u0142 w protestach pro-palesty\u0144skich.",
        "id": 1998355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41743751-studenci-protestujacy-przeciw-izraelowi-straca-wizy-jest-decyzja-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Studenci protestuj\u0105cy przeciw Izraelowi strac\u0105 wizy? Jest decyzja Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:01:00+00:00",
        "description": "Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie zmiany Krajowego Planu Odbudowy i Zwi\u0119kszania Odporno\u015bci (KPO). Rezygnuje z planu obj\u0119cia wszystkich kolejnych um\u00f3w zlecenia sk\u0142adkami ZUS niezale\u017cnie od osi\u0105ganych przychod\u00f3w.",
        "id": 1998357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41742751-nie-bedzie-oskladkowania-wszystkich-zlecen-rzad-zdecydowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie b\u0119dzie osk\u0142adkowania wszystkich zlece\u0144. Rz\u0105d zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:01:00+00:00",
        "description": "Sprzedawca mo\u017ce mie\u0107 du\u017ce problemy z uchyleniem si\u0119 od umowy sprzeda\u017cy towaru za bezcen w wyniku b\u0142\u0119du lub bezpodstawnego wzbogacenia klienta. Zw\u0142aszcza gdy dosz\u0142o do tego na skutek nieprawid\u0142owego dzia\u0142ania systemu komputerowego stosowanego przez sklep.",
        "id": 1998356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41742501-whiskey-w-biedronce-po-2-zl-wyjasniamy-czy-to-kosztowna-pomylka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Whiskey w Biedronce po 2 z\u0142? Wyja\u015bniamy, czy to kosztowna pomy\u0142ka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:53:05+00:00",
        "description": "Republika\u0144scy kongresmeni z\u0142o\u017cyli projekt ustawy, kt\u00f3ra zak\u0142ada zmian\u0119 nazwy sto\u0142ecznego lotniska z Dulles International Airport na Donald J. Trump International Airport.",
        "id": 1998358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41742461-lotnisko-w-waszyngtonie-moze-zmienic-nazwe-z-dulles-na-donald-j-trump",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotnisko w Waszyngtonie mo\u017ce zmieni\u0107 nazw\u0119 z Dulles na Donald J. Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:33:00+00:00",
        "description": "W procesie sprzeda\u017cy telewizji TVN ofert\u0119 z\u0142o\u017cy\u0142 polski miliarder Micha\u0142 So\u0142owow oraz Wirtualna Polska Holding - poda\u0142o Radio Zet, nie ujawniaj\u0105c \u017ar\u00f3de\u0142. Jest pierwsza oficjalna informacja w tej sprawie.",
        "id": 1998359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41742361-wstepne-oferty-na-tvn-sa-pierwsze-oficjalne-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wst\u0119pne oferty na TVN. S\u0105 pierwsze oficjalne informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:50:41+00:00",
        "description": "Szwedzi zaczynaj\u0105 s\u0105dzi\u0107, \u017ce odstaj\u0105 od kraj\u00f3w aprobuj\u0105cych eutanazj\u0119.",
        "id": 1995891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41736611-anna-nowacka-isaksson-eutanazja-to-prawo-czowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Nowacka-Isaksson: Eutanazja to prawo czowieka?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:50:41+00:00",
        "description": "Kadencje mijaj\u0105, ekipy rz\u0105dz\u0105ce si\u0119 zmieniaj\u0105, a my\u015bliwi wci\u0105\u017c potrafi\u0105 zablokowa\u0107 niemal wszystkie rozwi\u0105zania, kt\u00f3re im nie pasuj\u0105. Tylko pozazdro\u015bci\u0107.",
        "id": 1995890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41736481-ewa-szadkowska-dyskretny-urok-mysliwych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Szadkowska: Dyskretny urok my\u015bliwych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:50:41+00:00",
        "description": "B\u0142\u0119dem by\u0142o zrzeczenie si\u0119 przez Ukrain\u0119 broni atomowej pod presj\u0105 USA i Rosji - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Fox News prezydent Ukrainy, Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 1995892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41740751-wolodymyr-zelenski-wladimir-putin-nie-boi-sie-europy-oddanie-broni-atomowej-bylo-bledem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski: W\u0142adimir Putin nie boi si\u0119 Europy. Oddanie broni atomowej by\u0142o b\u0142\u0119dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:50:00+00:00",
        "description": "Prokuratora mo\u017cna przenie\u015b\u0107 na inne stanowisko s\u0142u\u017cbowe tylko moc\u0105 prawomocnego orzeczenia s\u0105du dyscyplinarnego. Ja nie b\u0119d\u0119 poddawa\u0142 si\u0119 bezprawnej decyzji \u2013 m\u00f3wi Micha\u0142 Ostrowski, zast\u0119pca PG.",
        "id": 1995894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art41736631-decyzja-o-przeniesieniu-nie-ma-podstaw-prawnych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja o przeniesieniu nie ma podstaw prawnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:50:00+00:00",
        "description": "Projekt wzmacniaj\u0105cy przejrzysto\u015b\u0107 jest gotowy. I co?",
        "id": 1995893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41736491-katarzyna-batko-toluc-poznajmy-tych-lobbystow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katarzyna Batko-To\u0142u\u0107: Poznajmy tych lobbyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:40:00+00:00",
        "description": "Cz\u0142onkowie Komisji Weneckiej opowiedzieli si\u0119 przeciwko wyrzuceniu ze s\u0142u\u017cby s\u0119dziowskiej wszystkich s\u0119dzi\u00f3w TK powo\u0142anych po 2018 roku.",
        "id": 1995895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/sady-i-prokuratura/art41736641-czy-gondolierzy-zablokuja-ministerialne-fantazje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy gondolierzy zablokuj\u0105 ministerialne fantazje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:40:00+00:00",
        "description": "Polityka publicznej gro\u017aby prawem przynosi owoce.",
        "id": 1995896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41736501-jacek-dubois-prawo-jako-narzedzie-terroru",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Dubois: Prawo jako narz\u0119dzie terroru",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:30:00+00:00",
        "description": "Drogie samochody sprzedaj\u0105 si\u0119 lepiej ni\u017c auta marek popularnych. Popyt na nie ro\u015bnie znacznie szybciej, gdy\u017c d\u0142u\u017cej utrzymuj\u0105 wysok\u0105 warto\u015b\u0107, korzystniejsze okazuje si\u0119 tak\u017ce ich finansowanie.",
        "id": 1995897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41738541-mocno-urosla-sprzedaz-luksusowych-samochodow-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocno uros\u0142a sprzeda\u017c luksusowych samochod\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:30:00+00:00",
        "description": "Gdy kto\u015b w pracy zmaga si\u0119 z fataln\u0105 regulacj\u0105, to stara si\u0119 o jej zmian\u0119.",
        "id": 1995898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41736511-robert-damski-medytacje-powiatowego-komornika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Damski: Medytacje powiatowego komornika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:21:00+00:00",
        "description": "Swoj\u0105 najnowsz\u0105 p\u0142yt\u0105, jak zawsze d\u0142ugo oczekiwan\u0105, Krystian Zimerman chce wr\u00f3ci\u0107 do czas\u00f3w m\u0142odo\u015bci. Nie zagra jednak Chopina, cho\u0107 mija 50 lat od jego b\u0142yskotliwego zwyci\u0119stwa na Konkursie Chopinowskim.",
        "id": 1995899,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41737431-krystian-zimerman-wraca-z-partnerami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krystian Zimerman wraca z partnerami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:20:00+00:00",
        "description": "To skandal, \u017ce projekt ustawy wymagaj\u0105cy okresowych bada\u0144 od my\u015bliwych nosz\u0105cych bro\u0144 zosta\u0142 odrzucony ju\u017c w pierwszym czytaniu w Sejmie.",
        "id": 1995900,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rzecz-o-prawie/art41736521-mikolaj-malecki-urojenie-dzika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miko\u0142aj Ma\u0142ecki: Urojenie dzika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:17:07+00:00",
        "description": "Co najmniej siedem os\u00f3b zosta\u0142o stratowanych na \u015bmier\u0107, a ok. 10 zosta\u0142o rannych w czasie \u015bwi\u0119ta Kumbhamela w p\u00f3\u0142nocnych Indiach.",
        "id": 1995901,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41740711-indie-tragedia-w-czasie-swieta-ktore-zdarza-sie-raz-na-144-lata-wybuchla-panika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Indie: Tragedia w czasie \u015bwi\u0119ta, kt\u00f3re zdarza si\u0119 raz na 144 lata. Wybuch\u0142a panika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:16:00+00:00",
        "description": "Rados\u0142aw Majecki rozgrywa najlepszy sezon odk\u0105d przyszed\u0142, kupiony za siedem milion\u00f3w euro z Legii Warszawa, do AS Monaco. W znacz\u0105cy spos\u00f3b pom\u00f3g\u0142 swojemu klubowi w pewnym awansie do dalszej fazy Ligi Mistrz\u00f3w.",
        "id": 1995902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41740251-liga-mistrzow-radoslaw-majecki-wojownik-z-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Mistrz\u00f3w. Rados\u0142aw Majecki, wojownik z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T05:04:00+00:00",
        "description": "Osiem dni po inauguracji Donalda Trumpa Pekin og\u0142asza rewolucj\u0119 technologiczn\u0105, kt\u00f3ra wywraca do g\u00f3ry nogami strategi\u0119 Waszyngtonu.",
        "id": 1995887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41737811-deepseek-pekin-przejmuje-inicjatywe-ws-sztucznej-inteligencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSeek. Pekin przejmuje inicjatyw\u0119 ws. sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:55:00+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 negocjacje dotycz\u0105ce zasad, na jakich ma dzia\u0142a\u0107 europejski program przemys\u0142u obronnego (EDIP). Polski rz\u0105d powinien powalczy\u0107 o korzystne zasady dla rodzimej zbrojeni\u00f3wki.",
        "id": 1995885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41738241-gra-o-unijne-miliardy-dla-zbrojeniowki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gra o unijne miliardy dla zbrojeni\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:49:00+00:00",
        "description": "Prze\u0142omowe chi\u0144skie narz\u0119dzie sztucznej inteligencji DeepSeek pokazuje, \u017ce sankcje nak\u0142adane przez USA na Pa\u0144stwo \u015arodka s\u0105 sp\u00f3\u017anione i maj\u0105 ograniczony skutek. To bardzo z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Donalda Trumpa.",
        "id": 1995888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art41737911-pawel-rozynski-z-chinska-hydra-latwo-trumpowi-nie-pojdzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Ro\u017cy\u0144ski: Z chi\u0144sk\u0105 Hydr\u0105 \u0142atwo Trumpowi nie p\u00f3jdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:45:00+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ski prezydent nie mo\u017ce wed\u0142ug swojego \"widzimisi\u0119\" nak\u0142ada\u0107 ce\u0142. Donalda Trumpa limituj\u0105 krajowe regulacje i porozumienia mi\u0119dzynarodowe.",
        "id": 1995886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41738481-czy-donald-trump-moze-dowolnie-nakladac-cla-nie-ma-pelnej-swobody",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Donald Trump mo\u017ce dowolnie nak\u0142ada\u0107 c\u0142a? \u201eNie ma pe\u0142nej swobody\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:42:36+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W nocy z 28 na 29 stycznia ukrai\u0144ski dron mia\u0142 atakowa\u0107 elektrowni\u0119 atomow\u0105 w obwodzie smole\u0144skim.",
        "id": 1995884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41740681-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1071",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1071",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T04:23:00+00:00",
        "description": "Niespodziewany konkurent ChatGPT, kt\u00f3ry przebojem podbija \u015bwiat AI, mo\u017ce zbiera\u0107 mn\u00f3stwo danych o u\u017cytkownikach i wysy\u0142a\u0107 je do Chin. Czy DeepSeek jest bezpieczny? Analitycy, kt\u00f3rzy przyjrzeli si\u0119 botowi, \u0142api\u0105 si\u0119 za g\u0142ow\u0119.",
        "id": 1995889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41738121-przelomowa-chinska-ai-deepseek-to-pulapka-cenzura-i-utrata-prywatnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowa chi\u0144ska AI DeepSeek to pu\u0142apka? \u201eCenzura i utrata prywatno\u015bci\u201d",
        "vote": 0
    }
]