[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T21:35:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po kolejnym losowym przegl\u0105daniu YT nasz\u0142a mnie taka my\u015bl o zespo\u0142ach, kt\u00f3re z r\u00f3\u017cnych powod\u00f3w ju\u017c nie istniej\u0105, a zawsze chcieli\u015bcie je zobaczy\u0107 na \u017cywo. Co wywar\u0142o na Was takie wra\u017cenie, \u017ce zaryzykowaliby\u015bcie podr\u00f3\u017c wehiku\u0142em czasu bez gwarancji powrotu? Czyli zobaczy\u0107, us\u0142ysze\u0107 i umrze\u0107 (cho\u0107 niekoniecznie, ryzyko pora\u017cki podczas powrotu to 50%).</p> <p>Dla mnie to Queen, raczej nie trzeba t\u0142umaczy\u0107 dlaczego (by\u0107 na Wembley w 1986 to zapewne wra\u017cenia na ca\u0142e \u017cycie) oraz... INXS. G\u0142os Michaela Hutchence&#39;a jest hipnotyzuj\u0105cy, a sama muzyka jak\u0105 tworzyli bardzo trafia w m\u00f3j gust. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/roberto_italiano\"> /u/roberto_italiano </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id5bxd/nieistniej\u0105cy_zesp\u00f3\u0142_kt\u00f3ry_chcia\u0142aby\u015b_zobaczy\u0107/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id5bxd/nieistniej\u0105cy_zesp\u00f3\u0142_kt\u00f3ry_chcia\u0142a",
        "id": 2000793,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id5bxd/nieistniej\u0105cy_zesp\u00f3\u0142_kt\u00f3ry_chcia\u0142aby\u015b_zobaczy\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieistniej\u0105cy zesp\u00f3\u0142, kt\u00f3ry chcia\u0142(a)by\u015b zobaczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T21:09:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id4ovw/a_tak_w_og\u00f3le_to_gdzie_libki_wydaj\u0105_pieni\u0105dze_na/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/5omjkp1900ge1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=41614d9af9cf47fd191337158236f08145f4334a\" alt=\"A tak w og\u00f3le to gdzie libki wydaj\u0105 pieni\u0105dze na zdrowie?\" title=\"A tak w og\u00f3le to gdzie libki wydaj\u0105 pieni\u0105dze na zdrowie?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wiecie, libki i tzw. klasa \u015brednia, og\u00f3lnie ci co walczyli o obni\u017cenie sk\u0142adki zdrowotnej jak o niepodleg\u0142o\u015b\u0107. </p> <p>Pytam, bo w sumie od jakiego\u015b czasu obserwuj\u0119 2 zjawiska, kt\u00f3re pr\u00f3buj\u0119 jako\u015b ze sob\u0105 po\u017ceni\u0107, ale ni chuja. Z jednej strony co jaki\u015b czas dochodz\u0105 do mnie j\u0119ki niezadowolonych nowobogackich. Niedawno jeden ziomek z platynow\u0105 kart\u0105 w Luxmedzie czy innym Medicoverze narzeka\u0142 na twiterze, \u017ce czeka w kolejce ju\u017c kt\u00f3r\u0105\u015b z kolei godzin\u0119, a obs\u0142uga klienta uspokaja\u0142a go w czasie rzeczywistym. Komentariat podzieli\u0142 si\u0119 jak zwykle na ",
        "id": 1999949,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id4ovw/a_tak_w_og\u00f3le_to_gdzie_libki_wydaj\u0105_pieni\u0105dze_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/5omjkp1900ge1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=41614d9af9cf47fd191337158236f08145f4334a",
        "title": "A tak w og\u00f3le to gdzie libki wydaj\u0105 pieni\u0105dze na zdrowie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:16:05+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id3ffi/pierwszy_moderus_dotar\u0142_do_woltersdorfu_pod/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/3cgYUzDk76M3MDbLJPnPMa4azj0qJejzwqUoP21Pvkc.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=41966ec756e0ea4220416f23f33d2ad34cc23222\" alt=\"Pierwszy Moderus dotar\u0142 do Woltersdorfu pod Berlinem\" title=\"Pierwszy Moderus dotar\u0142 do Woltersdorfu pod Berlinem\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pierwszy Moderus Gamma LF 10 AC BD dotar\u0142 ju\u017c do Woltersdorfu. Tym samym Modertrans debiutuje na rynku niemieckim \u2013 i to z pierwszym, w pe\u0142ni niskopod\u0142ogowym tramwajem jednocz\u0142onowym. Teraz pojazd b\u0119dzie przechodzi\u0142 testy.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Jin__1185\"> /u/Jin__1185 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.transport-publiczny.pl/wiadomosci/pierwszy-moderus-dotarl-do-woltersdorfu-pod-berlinem-82733.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.red",
        "id": 1999950,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id3ffi/pierwszy_moderus_dotar\u0142_do_woltersdorfu_pod",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/3cgYUzDk76M3MDbLJPnPMa4azj0qJejzwqUoP21Pvkc.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=41966ec756e0ea4220416f23f33d2ad34cc23222",
        "title": "Pierwszy Moderus dotar\u0142 do Woltersdorfu pod Berlinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T20:05:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id36kw/halo_halo_mas\u0142o_znowu_tanio_czy_kto\u015b_podzi\u0119kowa\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/6tzhg7wxozfe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cb153bf4172516eecb9d0f0d371429e029b8a2a8\" alt=\"Halo halo, mas\u0142o znowu tanio, czy kto\u015b podzi\u0119kowa\u0142 Tuskowi?\" title=\"Halo halo, mas\u0142o znowu tanio, czy kto\u015b podzi\u0119kowa\u0142 Tuskowi?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mteblesz\"> /u/mteblesz </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/6tzhg7wxozfe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id36kw/halo_halo_mas\u0142o_znowu_tanio_czy_kto\u015b_podzi\u0119kowa\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997528,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id36kw/halo_halo_mas\u0142o_znowu_tanio_czy_kto\u015b_podzi\u0119kowa\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/6tzhg7wxozfe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cb153bf4172516eecb9d0f0d371429e029b8a2a8",
        "title": "Halo halo, mas\u0142o znowu tanio, czy kto\u015b podzi\u0119kowa\u0142 Tuskowi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:51:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id1c2r/jak_to_mo\u017cliwe_\u017ce_tak_p\u0142ytkie_intelektualnie/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/34sv9t7gbzfe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=48da817dce80ffc21b159978c407f5bbe4d67a0d\" alt=\"Jak to mo\u017cliwe \u017ce tak p\u0142ytkie intelektualnie medium to g\u0142\u00f3wne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji dla milion\u00f3w Polak\u00f3w? Jaki wp\u0142yw to ma na psychik\u0119 tych ludzi. Czy Kaczynski nie ma respektu dla inteligencji swojego elektoratu? Dyskusja.\" title=\"Jak to mo\u017cliwe \u017ce tak p\u0142ytkie intelektualnie medium to g\u0142\u00f3wne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji dla milion\u00f3w Polak\u00f3w? Jaki wp\u0142yw to ma na psychik\u0119 tych ludzi. Czy Kaczynski nie ma respektu dla inteligencji swojego elektoratu? Dyskusja.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Magnetic_Pole\"> /u/Magnetic_Pole </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/34sv9t7gbzfe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id1c2r/jak_to_mo\u017cliwe_\u017ce_",
        "id": 1997530,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id1c2r/jak_to_mo\u017cliwe_\u017ce_tak_p\u0142ytkie_intelektualnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/34sv9t7gbzfe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=48da817dce80ffc21b159978c407f5bbe4d67a0d",
        "title": "Jak to mo\u017cliwe \u017ce tak p\u0142ytkie intelektualnie medium to g\u0142\u00f3wne \u017ar\u00f3d\u0142o informacji dla milion\u00f3w Polak\u00f3w? Jaki wp\u0142yw to ma na psychik\u0119 tych ludzi. Czy Kaczynski nie ma respektu dla inteligencji swojego elektoratu? Dyskusja.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:10:10+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id0bep/trzaskowski_ju\u017c_to_ma_jako_pierwszy_z_kandydat\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/pfx79sLSaLZ-FsthZnK-jt06StHlsKURVYeAYoOK0D8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5ae6e10b738fba95b1ce6c6f6721fadcf80cd4db\" alt=\"Trzaskowski ju\u017c to ma. Jako pierwszy z kandydat\u00f3w. &quot;Uda\u0142o si\u0119&quot; [100 tysi\u0119cy podpis\u00f3w pod list\u0105 poparcia]\" title=\"Trzaskowski ju\u017c to ma. Jako pierwszy z kandydat\u00f3w. &quot;Uda\u0142o si\u0119&quot; [100 tysi\u0119cy podpis\u00f3w pod list\u0105 poparcia]\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RybaCentralna\"> /u/RybaCentralna </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tokfm.pl/Tokfm/7,117303,31653879,trzaskowski-juz-to-ma-jako-pierwszy-z-kandydatow-udalo-sie.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id0bep/trzaskowski_ju\u017c_to_ma_jako_pierwszy_z_kandydat\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997543,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id0bep/trzaskowski_ju\u017c_to_ma_jako_pierwszy_z_kandydat\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/pfx79sLSaLZ-FsthZnK-jt06StHlsKURVYeAYoOK0D8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5ae6e10b738fba95b1ce6c6f6721fadcf80cd4db",
        "title": "Trzaskowski ju\u017c to ma. Jako pierwszy z kandydat\u00f3w. \"Uda\u0142o si\u0119\" [100 tysi\u0119cy podpis\u00f3w pod list\u0105 poparcia]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T18:05:28+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id075n/najnowszy_sonda\u017c_prezydencki_dla_polityki/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/sed2odrh3zfe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a9b6f56d27098ef9a2484aa0107cb6a6b5721302\" alt=\"Najnowszy sonda\u017c prezydencki dla Polityki\" title=\"Najnowszy sonda\u017c prezydencki dla Polityki\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Democracy2004\"> /u/Democracy2004 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/sed2odrh3zfe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id075n/najnowszy_sonda\u017c_prezydencki_dla_polityki/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997525,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1id075n/najnowszy_sonda\u017c_prezydencki_dla_polityki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/sed2odrh3zfe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a9b6f56d27098ef9a2484aa0107cb6a6b5721302",
        "title": "Najnowszy sonda\u017c prezydencki dla Polityki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T17:23:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Sk\u0105d mog\u0119 czerpa\u0107 wiedz\u0119 o wyko\u0144czeni\u00f3wce? Nie mia\u0142em taty, kt\u00f3ry zajmowal si\u0119 takimi rzeczami, nie pracowa\u0142em nigdy przy budowie/wyko\u0144czeniach. Czy s\u0105 jakie\u015b ksi\u0105\u017cki albo inne \u017ar\u00f3d\u0142a wiedzy, z kt\u00f3rych m\u00f3g\u0142bym si\u0119 nauczy\u0107 podstaw i nie tylko? Chcia\u0142bym by\u0107 w stanie samemu co\u015b zrobi\u0107 przy nowym domu/mieszkaniu, albo zrobi\u0107 ma\u0142y remont, a wiedzy brak</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/OsuBard\"> /u/OsuBard </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icz56c/wyko\u0144czeni\u00f3wka_\u017ar\u00f3d\u0142a_wiedzy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icz56c/wyko\u0144czeni\u00f3wka_\u017ar\u00f3d\u0142a_wiedzy/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1997547,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icz56c/wyko\u0144czeni\u00f3wka_\u017ar\u00f3d\u0142a_wiedzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyko\u0144czeni\u00f3wka - \u017ar\u00f3d\u0142a wiedzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:58:11+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gamebyter\"> /u/Gamebyter </a> <br/> <span><a href=\"https://katowice.wyborcza.pl/katowice/7,35063,31649907,szkoly-zatrudnia-konsultantow-ds-rownego-traktowania-ze-wzgledu.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icx1io/katecheci_chc\u0105_konsultanta_kt\u00f3rzy_w_szkole_zadba/\">[comments]</a></span>",
        "id": 1997539,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icx1io/katecheci_chc\u0105_konsultanta_kt\u00f3rzy_w_szkole_zadba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katecheci chc\u0105 konsultanta, kt\u00f3rzy w szkole zadba o r\u00f3wno\u015b\u0107 wyzna\u0144. Rodzice: Chyba inkwizytora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:36:24+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icwj27/program_naszeauto_do_40_tys_z\u0142_dop\u0142aty_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/kjDBh-S8rsMkbeURadj8PiIBYXTElRxQ16Hh5UCvc8w.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=985edd1ca1177b12a158e4bbcea121c4f85773ab\" alt=\"Program \u201eNaszEauto\u201d. Do 40 tys. z\u0142 dop\u0142aty do samochodu elektrycznego\" title=\"Program \u201eNaszEauto\u201d. Do 40 tys. z\u0142 dop\u0142aty do samochodu elektrycznego\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/tse135\"> /u/tse135 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.gov.pl/web/nfosigw/program-naszeauto-do-40-tys-zl-doplaty-do-samochodu-elektrycznego\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icwj27/program_naszeauto_do_40_tys_z\u0142_dop\u0142aty_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997531,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icwj27/program_naszeauto_do_40_tys_z\u0142_dop\u0142aty_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/kjDBh-S8rsMkbeURadj8PiIBYXTElRxQ16Hh5UCvc8w.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=985edd1ca1177b12a158e4bbcea121c4f85773ab",
        "title": "Program \u201eNaszEauto\u201d. Do 40 tys. z\u0142 dop\u0142aty do samochodu elektrycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:33:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icwge6/braun_i_katoliccy_skandali\u015bci_kandydat_skrajnej/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/CUxAF7VfMf5PcZh3fVFpX8dQoxYZsE5o9qZijRXeJOo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=89a67d30e30ab3c2dc6590359df28fa3e908c46d\" alt=\"Braun i katoliccy skandali\u015bci. Kandydat skrajnej prawicy wyst\u0105pi z ksi\u0119\u017cmi, od kt\u00f3rych odci\u0105\u0142 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142\" title=\"Braun i katoliccy skandali\u015bci. Kandydat skrajnej prawicy wyst\u0105pi z ksi\u0119\u017cmi, od kt\u00f3rych odci\u0105\u0142 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/braun-i-koscielni-skandalisci-kontrowersyjny-kandydat\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icwge6/braun_i_katoliccy_skandali\u015bci_kandydat_skrajnej/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997540,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icwge6/braun_i_katoliccy_skandali\u015bci_kandydat_skrajnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/CUxAF7VfMf5PcZh3fVFpX8dQoxYZsE5o9qZijRXeJOo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=89a67d30e30ab3c2dc6590359df28fa3e908c46d",
        "title": "Braun i katoliccy skandali\u015bci. Kandydat skrajnej prawicy wyst\u0105pi z ksi\u0119\u017cmi, od kt\u00f3rych odci\u0105\u0142 si\u0119 Ko\u015bci\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T15:19:42+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hi, mieszkam w starszym bloku i mam plac zabaw dla dzieci tu\u017c pod oknem (XD) i kiedy tylko robi si\u0119 cieplej, zaczyna si\u0119 dla mnie piek\u0142o. Od praktycznie samego rana do p\u00f3\u017anego wieczora s\u0142ycha\u0107 krzyki i piski zza okna, i nawet w s\u0142uchawkach dousznych i nausznych za par\u0119 st\u00f3w ka\u017cde + muzyka/asmr/odg\u0142osy natury, ci\u0105gle s\u0142ysz\u0119 w tle te wysokie dzieci\u0119ce krzyki. Czy kto\u015b wie, czy istniej\u0105 jakie\u015b magiczne stopery na to? \u017beby m\u00f3c posiedzie\u0107 latem w ciszy i np. poczyta\u0107 ksi\u0105\u017ck\u0119? Bo s\u0142uchawki i puszczanie sobie na nich muzyki albo nawet odg\u0142os\u00f3w ptak\u00f3w przez 12h dziennie ko\u0144czy si\u0119 wi\u0119kszym b\u00f3lem g\u0142owy ni\u017c s\u0142uchanie tylko krzyk\u00f3w przez ten czas. </p> <p>Tak patrz\u0105c po necie znalaz\u0142am jakie\u015b opcje typu stopery &#39;choinki&#39; - 3 nak\u0142adki silikonowe. Do silikonowych wk\u0142adek przyzwyczai\u0142am moje uszy ju\u017c dawno temu s\u0142uchawkami dousznymi, wi\u0119c zastanawiam si\u0119, czy takie by si\u0119 nada\u0142y? Czy nadal b\u0119dzie przez nie przebija\u0142 si\u0119 ten dzieci\u0119cy pisk xD?</p> </div><!-",
        "id": 1997545,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icw50c/jak_mo\u017cliwie_najbardziej_zredukowa\u0107_piskliwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak mo\u017cliwie najbardziej zredukowa\u0107 piskliwe krzyki dzieciarni zza okna latem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:43:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icvauw/rz\u0105d_wycofuje_si\u0119_z_ozusowania_um\u00f3wzlece\u0144_dzi\u015b/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/hTngrSeD5F9gTzDsJdKz1U-moTUUtuRhdI7tupCCS_4.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b9b9fcfafba8142f7323d9a0faaa3be90fb1357f\" alt=\"Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z ozusowania um\u00f3w-zlece\u0144. Dzi\u015b oficjalna decyzja\" title=\"Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z ozusowania um\u00f3w-zlece\u0144. Dzi\u015b oficjalna decyzja\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Mront\"> /u/Mront </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wazna-reforma-ktorej-nie-bedzie-dzis-decyzja-rzadu/m3tgr6j\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icvauw/rz\u0105d_wycofuje_si\u0119_z_ozusowania_um\u00f3wzlece\u0144_dzi\u015b/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997533,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icvauw/rz\u0105d_wycofuje_si\u0119_z_ozusowania_um\u00f3wzlece\u0144_dzi\u015b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/hTngrSeD5F9gTzDsJdKz1U-moTUUtuRhdI7tupCCS_4.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b9b9fcfafba8142f7323d9a0faaa3be90fb1357f",
        "title": "Rz\u0105d wycofuje si\u0119 z ozusowania um\u00f3w-zlece\u0144. Dzi\u015b oficjalna decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:38:07+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icv71b/serio_7_polak\u00f3w_nie_pami\u0119ta_przynajmniej_o/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/18pcyc4sfwfe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=433e25f9452b93400f97fa9869fa3be046cad525\" alt=\"Serio? 7% Polak\u00f3w nie pami\u0119ta przynajmniej o Auschwitz? - Share of respondents unable to name a single Nazi concentration camp in a survey, selected countries\" title=\"Serio? 7% Polak\u00f3w nie pami\u0119ta przynajmniej o Auschwitz? - Share of respondents unable to name a single Nazi concentration camp in a survey, selected countries\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/JoMD\"> /u/JoMD </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/18pcyc4sfwfe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icv71b/serio_7_polak\u00f3w_nie_pami\u0119ta_przynajmniej_o/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997529,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icv71b/serio_7_polak\u00f3w_nie_pami\u0119ta_przynajmniej_o",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/18pcyc4sfwfe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=433e25f9452b93400f97fa9869fa3be046cad525",
        "title": "Serio? 7% Polak\u00f3w nie pami\u0119ta przynajmniej o Auschwitz? - Share of respondents unable to name a single Nazi concentration camp in a survey, selected countries",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:25:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Long story short: Jak co roku z rodzin\u0105 jechali\u015bmy na sylwestrowe spotkanie integracyjne. W sumie oko\u0142o 20 os\u00f3b z naszej ma\u0142ej grupy graczy. Przy tej okazji, jedna osoba zaoferowa\u0142a, \u017ce przyjedzie z piecem do pizzy. Wst\u0119pnie, wszyscy si\u0119 \u015bmiali\u015bmy z tego bo ch\u0142opak uchodzi za bajkopisarza u nas.</p> <p>W zwi\u0105zku z tym, zrobili\u015bmy zak\u0142ad, jak on postawi ten piec to ja wyci\u0105gam na miejscu 1000 PLN dla niego, z drugiej strony on mi p\u0142aci.</p> <p>Na sylwestra nie przyjecha\u0142, m\u00f3wi\u0142, \u017ce problemy zdrowotne, dlatego da\u0142em ch\u0142opakowi uczciwie szans\u0119 wycofa\u0107 si\u0119 z zak\u0142adu. Ku mojemu zdziwieniu, nie skorzysta\u0142 i twierdzi\u0142, \u017ce &quot;docenia moj\u0105 uczciwo\u015b\u0107 i chce dotrzyma\u0107 zak\u0142adu&quot;.</p> <p>Dzisiaj popsu\u0142 si\u0119 matrix bo dosta\u0142em przelew od niego na 1000 PLN. Nadal nie mog\u0119 wyj\u015b\u0107 z podziwu, bo to nie jest ma\u0142a suma pieni\u0119dzy, ka\u017cdy kogo znam (no teraz ju\u017c prawie) by si\u0119 momentalnie wycofa\u0142 a ten facet po prostu dotrzyma\u0142 s\u0142owa mimo, \u017ce nie musia\u0142. </p> <p>Nie w",
        "id": 1997532,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icuwpj/istniej\u0105_jeszcze_ludzie_wi\u0119cej_ni\u017c_godni_zaufania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Istniej\u0105 jeszcze ludzie wi\u0119cej ni\u017c godni zaufania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T14:01:27+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icueho/\u0142atwiej_ju\u017c_zrozumie\u0107_angielskie_t\u0142umaczenia/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/8d1vbsfyvxfe1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=99b0627fd1e2be7ef9ce16ff2377cdcf5f069374\" alt=\"\u0141atwiej ju\u017c zrozumie\u0107 angielskie t\u0142umaczenia starych ksi\u0105\u017cek\" title=\"\u0141atwiej ju\u017c zrozumie\u0107 angielskie t\u0142umaczenia starych ksi\u0105\u017cek\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RainNightFlower\"> /u/RainNightFlower </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/8d1vbsfyvxfe1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icueho/\u0142atwiej_ju\u017c_zrozumie\u0107_angielskie_t\u0142umaczenia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997526,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icueho/\u0142atwiej_ju\u017c_zrozumie\u0107_angielskie_t\u0142umaczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/8d1vbsfyvxfe1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=99b0627fd1e2be7ef9ce16ff2377cdcf5f069374",
        "title": "\u0141atwiej ju\u017c zrozumie\u0107 angielskie t\u0142umaczenia starych ksi\u0105\u017cek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T13:46:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Producenci torebek z przyprawami lec\u0105 sobie w kulki i w torebkach daj\u0105 coraz mniej przypraw a ich cena ro\u015bnie (podobnie robi spora cz\u0119\u015b\u0107 producent\u00f3w innych rzeczy). Pomy\u015bla\u0142em, \u017ce aby zaoszcz\u0119dzi\u0107 to chyba musz\u0119 przej\u015b\u0107 na wi\u0119ksze opakowania - w internecie mo\u017cna spotka\u0107 do\u015b\u0107 interesuj\u0105ce cenowo opakowania 250g, 500g, nawet 1kg danej przyprawy.</p> <p>Czy tego typu opakowania (zawieraj\u0105ce nie X gram czy te\u017c XX gram, ale XXX gram) mo\u017cna naby\u0107 te\u017c w jakich\u015b marketach / sieciach sklep\u00f3w stacjonarnych czy te\u017c s\u0105 dost\u0119pne jedynie wysy\u0142kowo?</p> <p>Czy kto\u015b z Was zaopatruje si\u0119 w ten spos\u00f3b? Jak to wygl\u0105da jako\u015bciowo?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Lexard\"> /u/Lexard </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icu3fk/przyprawy_kuchenne_w_wi\u0119kszych_opakowaniach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icu3fk/przyprawy_kuchenne_w_wi\u0119kszych",
        "id": 1997548,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icu3fk/przyprawy_kuchenne_w_wi\u0119kszych_opakowaniach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "przyprawy kuchenne w wi\u0119kszych opakowaniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T12:46:00+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icsy62/grzegorz_braun_wyproszony_z_europarlamentu_wstyd/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/c0QrHtB7U9wrXwn65LHaXLur-iJYEHTnUCczfmO67XE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=04d648223ce206e055859508e15f1405f60dc9fe\" alt=\"Grzegorz Braun wyproszony z europarlamentu. &quot;Wstyd!&quot;\" title=\"Grzegorz Braun wyproszony z europarlamentu. &quot;Wstyd!&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Critical-Current636\"> /u/Critical-Current636 </a> <br/> <span><a href=\"https://wiadomosci.wp.pl/grzegorz-braun-wyproszony-z-europarlamentu-wstyd-7119475059612448a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icsy62/grzegorz_braun_wyproszony_z_europarlamentu_wstyd/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997527,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icsy62/grzegorz_braun_wyproszony_z_europarlamentu_wstyd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/c0QrHtB7U9wrXwn65LHaXLur-iJYEHTnUCczfmO67XE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=04d648223ce206e055859508e15f1405f60dc9fe",
        "title": "Grzegorz Braun wyproszony z europarlamentu. \"Wstyd!\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T11:53:04+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ics2dt/plan_ochrony_wybor\u00f3w_tak_rz\u0105d_chce_walczy\u0107_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Pc-JdoI6AK--MezqRqDUswg4VsqKtZG_wg4xBqZQRuo.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=85c3e3e56850c39578cb849d67dceea8a9791dfc\" alt=\"Plan ochrony wybor\u00f3w. Tak rz\u0105d chce walczy\u0107 z dezinformacj\u0105\" title=\"Plan ochrony wybor\u00f3w. Tak rz\u0105d chce walczy\u0107 z dezinformacj\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://cyberdefence24.pl/polityka-i-prawo/plan-ochrony-wyborow-tak-rzad-chce-walczyc-z-dezinformacja\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ics2dt/plan_ochrony_wybor\u00f3w_tak_rz\u0105d_chce_walczy\u0107_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997541,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ics2dt/plan_ochrony_wybor\u00f3w_tak_rz\u0105d_chce_walczy\u0107_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Pc-JdoI6AK--MezqRqDUswg4VsqKtZG_wg4xBqZQRuo.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=85c3e3e56850c39578cb849d67dceea8a9791dfc",
        "title": "Plan ochrony wybor\u00f3w. Tak rz\u0105d chce walczy\u0107 z dezinformacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T10:59:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icr9kz/czarnek_o_szko\u0142ach_w_usa_dzieci_uto\u017csamiaj\u0105_si\u0119_z/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/kXUsEmhd-SFb1CTOu9K6UxzgpoNz1k_0FMWh3E3ur7o.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=afd37c45d0e040003c18af84d2d3eb6e1f8f85b2\" alt=\"Czarnek o szko\u0142ach w USA: &quot;dzieci uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 z kotami&quot;.\" title=\"Czarnek o szko\u0142ach w USA: &quot;dzieci uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 z kotami&quot;.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Euno32\"> /u/Euno32 </a> <br/> <span><a href=\"https://konkret24.tvn24.pl/polska/fandom-furry-czarnek-o-szkolach-w-usa-dzieci-utozsamiaja-sie-z-kotami-czego-posel-nie-rozumie-st8280214\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icr9kz/czarnek_o_szko\u0142ach_w_usa_dzieci_uto\u017csamiaj\u0105_si\u0119_z/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997535,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icr9kz/czarnek_o_szko\u0142ach_w_usa_dzieci_uto\u017csamiaj\u0105_si\u0119_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/kXUsEmhd-SFb1CTOu9K6UxzgpoNz1k_0FMWh3E3ur7o.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=afd37c45d0e040003c18af84d2d3eb6e1f8f85b2",
        "title": "Czarnek o szko\u0142ach w USA: \"dzieci uto\u017csamiaj\u0105 si\u0119 z kotami\".",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T10:01:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Od dw\u00f3ch dni mam jelit\u00f3wk\u0119 i wczoraj i przedwczoraj to by\u0142 jaki\u015b koszmar. Ile razy podnios\u0142am g\u0142ow\u0119, robi\u0142o mi si\u0119 niedobrze. Wymiotowa\u0142am kilka razy. Jakim\u015b cudem dowlok\u0142am si\u0119 do przychodzi, bo nie mia\u0142am wyj\u015bcia, ale wierzcie mi, \u017ce to by\u0142 wyczyn, bo nie mam prawa jazdy. Nie wspominaj\u0105c o zakupach, p\u00f3j\u015bciu do apteki itd. Wy te\u017c macie takie problemy z nawet prostymi czynno\u015bciami, kiedy jeste\u015bcie chorzy? Nie chodzi mi o przezi\u0119bienie, a o powa\u017cniejsza chorob\u0119, kiedy macie wysok\u0105 gor\u0105czk\u0119, wymiotujecie itd. Bo zastanawiam si\u0119, czy tylko ja jestem taka s\u0142aba\u2026 Niestety, inna sprawa, \u017ce moja odporno\u015b\u0107 bardzo spad\u0142a w ostatnich miesi\u0105cach i choruj\u0119 co chwila.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Karolissa\"> /u/Karolissa </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icqh5w/pytanie_do_os\u00f3b_mieszkaj\u0105cych_samotnie_jak/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Pols",
        "id": 1997538,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icqh5w/pytanie_do_os\u00f3b_mieszkaj\u0105cych_samotnie_jak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do os\u00f3b mieszkaj\u0105cych samotnie. Jak radzicie sobie w czasie choroby?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T09:41:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icq7l9/jest_nuklearne_porozumienie_polski_z_kanad\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/QOMPCkNGAFAUtXUmeXEAzO-OKGpyMSNNX5W9Ggp-R90.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=3ca311b8ce69dbb7575dd80010b55c4291951f92\" alt=\"Jest nuklearne porozumienie Polski z Kanad\u0105\" title=\"Jest nuklearne porozumienie Polski z Kanad\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/energetyka-jadrowa-jest-porozumienie-miedzy-kanada-a-polska-st8281526\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icq7l9/jest_nuklearne_porozumienie_polski_z_kanad\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997534,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icq7l9/jest_nuklearne_porozumienie_polski_z_kanad\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/QOMPCkNGAFAUtXUmeXEAzO-OKGpyMSNNX5W9Ggp-R90.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=3ca311b8ce69dbb7575dd80010b55c4291951f92",
        "title": "Jest nuklearne porozumienie Polski z Kanad\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T09:35:54+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dla niewtajemniczonych na konferencji ministra edukacji Barbara Nowacka z KO (z partii Tw\u00f3j Ruch) waln\u0119\u0142a pot\u0119\u017cn\u0105 gaf\u0119 m\u00f3wi\u0105c te s\u0142owa:</p> <p><strong>&quot;Na terenie okupowanym przez Niemcy polscy nazi\u015bci zbudowali obozy, kt\u00f3re by\u0142y obozami pracy, a potem sta\u0142y si\u0119 obozami masowej zag\u0142ady</strong>&quot;|</p> <p>Ba\u015bka t\u0142umaczy\u0142a si\u0119 na Twitterze m\u00f3wi\u0105c, \u017ce jest to przej\u0119zyczenie. No i faktycznie, by\u0142o to przej\u0119zyczenie, bo tekst w oryginale brzmia\u0142:</p> <p><strong>&quot;Na terenie okupowanej przez Niemcy Polski, nazi\u015bci zbudowali obozy, kt\u00f3re by\u0142y obozami pracy, a potem sta\u0142y si\u0119 obozami masowej zag\u0142ady&quot;</strong></p> <p>Gafa jebitna, trzeba przyzna\u0107. Nowacka wed\u0142ug mnie powinna przeprosi\u0107 za to publicznie, a nie jedynie na Twitterze, ale dla wielu os\u00f3b, nawet na tym subreddicie, nie jest to wystarczaj\u0105co.</p> <p>Pojawia si\u0119 wiele os\u00f3b krzycz\u0105cych, \u017ce Nowacka powinna poda\u0107 si\u0119 do dymisji i odej\u015b\u0107 ze stanowiska.</p> <p>Tutaj akurat ci\u0119\u017cko mi si\u0119 ",
        "id": 1997536,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icq558/w_obronie_nowackiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W \"obronie\" Nowackiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T08:41:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytanie jak w temacie. Sprawdzi\u0142em wszystkie notki biograficzne jakie znalaz\u0142em ale w \u017cadnej nie ma informacji na ten temat. Wiadomo, \u017ce sko\u0144czy\u0142 szko\u0142\u0119 podstawow\u0105 w Rabie Wy\u017cnej i Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cym im. Seweryna Goszczy\u0144skiego w Nowym Targu ale nigdzie nie podaj\u0105, czy inne dzieci ci\u0105gle m\u00f3wi\u0142y do niego &#39;co si\u0119 dziwisz?&#39;. Zdaje si\u0119, \u017ce nie opublikowano \u017cadnej oficjalnej biografii wi\u0119c nie wiem gdzie jeszcze mo\u017cna sprawdzi\u0107.</p> <p>Mo\u017ce kto\u015b tutaj chodzi\u0142 do szko\u0142y z jakim\u015b Dziwiszem i pami\u0119ta jak cz\u0119sto pyta\u0142 go &#39;co si\u0119 dziwisz?&#39;? Je\u015bli ustalimy jak bardzo to powszechne zjawisko to b\u0119dzie to chocia\u017c jaka\u015b poszlaka.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Itchy-Dirt6469\"> /u/Itchy-Dirt6469 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icpfpx/czy_szkolni_koledzy_stanis\u0142awa_dziwisza_krzyczeli/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska",
        "id": 1997542,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icpfpx/czy_szkolni_koledzy_stanis\u0142awa_dziwisza_krzyczeli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy szkolni koledzy Stanis\u0142awa Dziwisza krzyczeli za nim 'Co si\u0119 dziwisz?'?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T08:39:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, zacz\u0105\u0142em ostatnio pierwsz\u0105 prac\u0119 zdaln\u0105 i jestem ciekaw co odkryli\u015bcie dla siebie, co istotnie poprawia komfort waszej pracy, jakie nawyki, sprz\u0119ty, inne rytua\u0142y, bez kt\u00f3rych teraz nie wyobra\u017cacie sobie dnia pracy w domku? </p> <p>Sp\u0119dzamy w pracy tyle czasu, \u017ce fajnie sobie optymalizowa\u0107 te cz\u0119\u015b\u0107 \u017cycia, \u017ceby jednak by\u0142o troch\u0119 przyjemniej. Ja np rozwa\u017cam kupienie bie\u017cni pod biurko stoj\u0105ce, \u017ceby w trakcie pracy si\u0119 nie zasiedzie\u0107 na \u015bmier\u0107, a pobudzi\u0107 troch\u0119 kr\u0105\u017cenie i doda\u0107 sobie energii. Je\u017celi kto\u015b z was ma tak\u0105 bie\u017cni\u0119, to podzielcie si\u0119 wra\u017ceniami, czy korzystacie, czy warto, jaka polecacie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Suspicious_Fruit20\"> /u/Suspicious_Fruit20 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icpf6a/praca_w_domu_wasze_life_hacki_porady_tipy/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icpf6a/praca_w_domu_was",
        "id": 1997546,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icpf6a/praca_w_domu_wasze_life_hacki_porady_tipy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca w domu - wasze life hacki, porady, tipy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T07:52:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icotay/na_spotkaniu_w_ciechanowie_ksi\u0105dz_radzi/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/riXIHArGUU73iQ_L0ioPaoe1gXzRn79a0s_CWvKH-VM.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ac915a77ea621a230dbaa5dbb93304651fcfc9a8\" alt=\"Na spotkaniu w Ciechanowie ksi\u0105dz radzi Nawrockiemu, by uderzy\u0142 prof. Dudka. Kandydat dzi\u0119kuje za wsparcie.\" title=\"Na spotkaniu w Ciechanowie ksi\u0105dz radzi Nawrockiemu, by uderzy\u0142 prof. Dudka. Kandydat dzi\u0119kuje za wsparcie.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/ciabass\"> /u/ciabass </a> <br/> <span><a href=\"https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-28/ksiadz-radzil-nawrockiemu-niech-pan-wymierzy-prof-dudkowi-prawy-albo-lewy-prosty/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icotay/na_spotkaniu_w_ciechanowie_ksi\u0105dz_radzi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1997544,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1icotay/na_spotkaniu_w_ciechanowie_ksi\u0105dz_radzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/riXIHArGUU73iQ_L0ioPaoe1gXzRn79a0s_CWvKH-VM.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ac915a77ea621a230dbaa5dbb93304651fcfc9a8",
        "title": "Na spotkaniu w Ciechanowie ksi\u0105dz radzi Nawrockiemu, by uderzy\u0142 prof. Dudka. Kandydat dzi\u0119kuje za wsparcie.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T07:05:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak w tytule. Post wstawiam, dlatego, \u017ce jaki\u015b czas temu by\u0142a gor\u0105ca dyskusja na temat tego, dlaczego ten zbrodniarz wojenny mia\u0142 zapewnione bezpiecze\u0144stwo w Polsce. </p> <p>Wiele os\u00f3b pisa\u0142o, \u017ce na przek\u00f3r wszystkiemu powinien by\u0107 zatrzymany w Polsce bez zamartwiania si\u0119 o stron\u0119 ameryka\u0144sk\u0105. Dobrze, \u017ce Polska dyplomacja jednak nie pos\u0142ucha\u0142a ekspert\u00f2w na reddicie. </p> <p>PS. I \u017ceby by\u0142a jasno\u015b\u0107, z ch\u0119ci\u0105 bym tego pana zobaczy\u0142 na \u0142awie oskar\u017conych w Hadze, ale sytuacj\u0105 geopolityczna jest inna i aktualny ob\u00f3z rz\u0105dz\u0105cych podj\u0105\u0142 s\u0142uszn\u0105 decyzj\u0119. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Straggen\"> /u/Straggen </a> <br/> <span><a href=\"https://tigersmedia.pl/ludzie/trump-zaprasza-netanjahu-do-bycia-pierwszym-zagranicznym-przywodca-do-odwiedzenia-bialego-domu-donald-trump/86094/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ico6z8/trump_zaprasza_netanjahu_do_bia\u0142ego_domu_",
        "id": 1997537,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ico6z8/trump_zaprasza_netanjahu_do_bia\u0142ego_domu_jako",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaprasza Netanjahu do Bia\u0142ego Domu jako pierwszego zagranicznego go\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-29T00:34:29+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ich554/polskie_science_fiction_na_kt\u00f3re_nie_zas\u0142ugujemy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/82ngbuywvtfe1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=73a7d25c34dca2a89b8801d13bb321ee7e7b385a\" alt=\"Polskie science fiction, na kt\u00f3re nie zas\u0142ugujemy odc 2137\" title=\"Polskie science fiction, na kt\u00f3re nie zas\u0142ugujemy odc 2137\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RBozydar\"> /u/RBozydar </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/82ngbuywvtfe1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ich554/polskie_science_fiction_na_kt\u00f3re_nie_zas\u0142ugujemy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 1995577,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1ich554/polskie_science_fiction_na_kt\u00f3re_nie_zas\u0142ugujemy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/82ngbuywvtfe1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=73a7d25c34dca2a89b8801d13bb321ee7e7b385a",
        "title": "Polskie science fiction, na kt\u00f3re nie zas\u0142ugujemy odc 2137",
        "vote": 0
    }
]