[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T20:21:04.806138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T20:21:04+00:00",
        "description": "Popularny krytyk kulinarny Robert Mak\u0142owicz zajmie si\u0119 now\u0105 dzia\u0142alno\u015bci\u0105 za granic\u0105. Tw\u00f3rca program\u00f3w, obecnie na Youtube, we wsp\u00f3\u0142pracy z renomowanym studiem architektonicznym BXB studio przygotowa\u0142 projekt apartament\u00f3w na jednym z chorwackich p\u00f3\u0142wysp\u00f3w.",
        "id": 3425179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/nowy-projekt-roberta-maklowicza-inwestycja-powstanie-w-chorwacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy projekt Roberta Mak\u0142owicza. Inwestycja powstanie w Chorwacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T20:21:04.932710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T20:21:04+00:00",
        "description": "Premier Ukrainy Julia Swyrydenko poinformowa\u0142a we wtorek, \u017ce rz\u0105d zmieni\u0142 zasady przekraczania granicy pa\u0144stwowej w stanie wojennym dla m\u0119\u017cczyzn w wieku od 18 do 22 lat. Osoby te, b\u0119d\u0105 mog\u0142y wyjecha\u0107 z kraju bez dodatkowych dokument\u00f3w.",
        "id": 3425180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/zielone-swiatlo-w-cieniu-wojny-ukraina-podjela-decyzje-w-sprawie-mlodych-mezczyzn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zielone \u015bwiat\u0142o\" w cieniu wojny. Ukraina podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 w sprawie m\u0142odych m\u0119\u017cczyzn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T19:14:37.859074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T19:14:37+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce za dokonanie zab\u00f3jstwa w Waszyngtonie sprawc\u0119 b\u0119dzie czeka\u0142a najwy\u017csza mo\u017cliwa kara. Lider USA doda\u0142, \u017ce nie jest dyktatorem i chce tylko walczy\u0107 z przest\u0119pczo\u015bci\u0105. Zaznaczy\u0142, \u017ce taki wyrok kary ma dotyczy\u0107 Waszyngtonu, podczas gdy pozosta\u0142e stany maj\u0105 decydowa\u0107 w tej sprawie samodzielnie.",
        "id": 3424635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/trump-reaguje-na-przestepczosc-w-stolicy-usa-zapowiada-najwyzsza-kare",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump reaguje na przest\u0119pczo\u015b\u0107 w stolicy USA. Zapowiada najwy\u017csz\u0105 kar\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T18:08:17.483685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T18:08:16+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug raportu Prokuratury Generalnej Ukrainy, w ci\u0105gu siedmiu miesi\u0119cy 2025 roku zanotowano ponad 100 tysi\u0119cy przypadk\u00f3w bezprawnego porzucenia armii ukrai\u0144skiej. Z kolei je\u015bli chodzi o dezercj\u0119, to od momentu rozpocz\u0119cia inwazji w lutym 2022 roku zanotowano ponad 50 tys. takich przypadk\u00f3w. To wyra\u017any wzrost wzgl\u0119dem poprzednich lat.",
        "id": 3424083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/coraz-wiecej-dezercji-w-ukrainskiej-armii-znaczy-wzrost-wzgledem-poprzednich-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz wi\u0119cej dezercji w ukrai\u0144skiej armii. Znaczy wzrost wzgl\u0119dem poprzednich lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T18:08:17.355958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T18:08:16+00:00",
        "description": "Niemieckie porty morskie domagaj\u0105 si\u0119 trzech miliard\u00f3w euro z bud\u017cetu obronnego na rozbudow\u0119 infrastruktury i \u015brodk\u00f3w ochrony na wypadek sytuacji kryzysowych. Jako centra logistyczne, porty morskie maj\u0105 kluczowe znaczenie dla scenariuszy rozmieszczenia wojsk - argumentuj\u0105 inicjatorzy pomys\u0142u.",
        "id": 3424082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/niemieckie-porty-chca-budowac-infrastrukture-obronna-obawiaja-sie-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie porty chc\u0105 budowa\u0107 infrastruktur\u0119 obronn\u0105. Obawiaj\u0105 si\u0119 wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T17:03:06.577878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T17:03:05+00:00",
        "description": "Chi\u0144ska firma Yangwang poinformowa\u0142a, \u017ce jej hipersamoch\u00f3d U9 rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 472,41 km/h, co jest nowym rekordem pr\u0119dko\u015bci maksymalnej dla produkowanych samochod\u00f3w elektrycznych. Pr\u00f3b\u0119 przeprowadzono na niemieckim torze testowym Papenburg Automotive Testing i u\u017cyto do niej wersji U9 Track Edition, kt\u00f3rej maksymalna moc wynosi 3000 KM.",
        "id": 3423475,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/chinski-samochod-elektryczny-przeszedl-do-historii-pobil-wlasny-rekord-predkosci-maksymalnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski samoch\u00f3d elektryczny przeszed\u0142 do historii. Pobi\u0142 w\u0142asny rekord pr\u0119dko\u015bci maksymalnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T17:03:06.434943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T17:03:05+00:00",
        "description": "Rz\u0105d rosyjski wezwa\u0142 W\u0142adimira Putina do pilnego wypowiedzenia kolejnej konwencji mi\u0119dzynarodowej. Stosowny dokument podpisany przez premiera Miszustina zosta\u0142 opublikowany na oficjalnej stronie Kremla. Jak wyja\u015bniono, Komitet powsta\u0142y w skutek podpisania dokumentu nie szanuje Rosji.",
        "id": 3423474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/rosja-wycofuje-sie-z-kolejnej-miedzynarodowej-konwencji-rzad-nie-podal-powodu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wycofuje si\u0119 z mi\u0119dzynarodowej konwencji. Wezwano Putina do szybkich dzia\u0142a\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T15:58:32.194679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T15:58:31+00:00",
        "description": "Prokuratura Generalna Ukrainy poinformowa\u0142a o nielegalnej uprawie s\u0142onecznik\u00f3w w obwodzie \u017cytomierskim w Ukrainie. Ro\u015bliny ulokowane by\u0142y na polach, kt\u00f3rych ziemia jest ska\u017cona radioaktywnie. W wyniku procesu wzbogacono si\u0119 o ponad 6,6 mln hrywien.",
        "id": 3422850,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/nielegalna-hodowla-slonecznika-na-skazonej-ziemi-efektem-milionowe-straty-i-postawione-zarzuty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina: Nielegalne uprawy na ska\u017conej ziemi. Prokuratura stawia zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T15:58:32.054670+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T15:58:31+00:00",
        "description": "Najpierw d\u017awi\u0119k podobny do warkotu skutera, p\u00f3\u017aniej g\u0142o\u015bny huk. Na terenie esto\u0144skiej gminy Elva w prowincji Tartuu dosz\u0142o do eksplozji drona, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142 by\u0107 wykorzystywany w wymianie ognia Rosji z Ukrain\u0105. - Zastanawia\u0142em si\u0119, czy to ju\u017c wojna - relacjonowa\u0142 wybuch jeden z mieszka\u0144c\u00f3w, kt\u00f3ry znalaz\u0142 szcz\u0105tki bezza\u0142ogowca.",
        "id": 3422849,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/zastanawialem-sie-czy-to-juz-wojna-dron-uderzyl-na-terenie-kraju-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zastanawia\u0142em si\u0119, czy to ju\u017c wojna\". Dron szturmowy spad\u0142 na terenie kraju UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T14:51:56.002165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T14:51:55+00:00",
        "description": "Dw\u00f3jka Polak\u00f3w zgin\u0119\u0142a w katastrofie helikoptera na wyspie Wight - poda\u0142y brytyjskie media. 52-latka i 49-latek lecieli \u015bmig\u0142owcem w towarzystwie jeszcze dw\u00f3ch os\u00f3b. Jedna z nich r\u00f3wnie\u017c zgin\u0119\u0142a w wypadku, a druga znajduje si\u0119 w ci\u0119\u017ckim stanie w szpitalu.",
        "id": 3422278,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/dwoje-polakow-zginelo-w-poniedzialkowej-katastrofie-helikoptera-na-wyspie-wight",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa helikoptera w Wielkiej Brytanii. W\u015br\u00f3d ofiar dwoje Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T13:48:01.594996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T13:48:00+00:00",
        "description": "Zdrowy rozs\u0105dek zacz\u0105\u0142 pewniej dociera\u0107 do Europy - twierdzi rosyjski deputowany Leonid S\u0142ucki, odnosz\u0105c si\u0119 do weta Karola Nawrockiego ustawy reguluj\u0105cej pomoc dla Ukrai\u0144c\u00f3w przebywaj\u0105cych w Polsce. Po decyzji polskiego prezydenta rosyjskie media zala\u0142y komentarze polityk\u00f3w i politolog\u00f3w.",
        "id": 3421664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/moskwa-reaguje-na-decyzje-prezydenta-nawrockiego-deputowany-o-zdrowym-rozsadku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa reaguje na decyzj\u0119 prezydenta Nawrockiego. Deputowany o \"zdrowym rozs\u0105dku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T13:48:01.746462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T13:48:00+00:00",
        "description": "Jak donosi organizacja humanitarna SOS Mediterranee, libijska stra\u017c przybrze\u017cna ostrzela\u0142a ich statek MV Ocean Viking. Ten mia\u0142 p\u0142yn\u0105\u0107 po wodach mi\u0119dzynarodowych, gdy podp\u0142yn\u0119\u0142a do niego \u0142\u00f3d\u017a i bez \u017cadnego ostrze\u017cenia ani ultimatum otworzy\u0142a ogie\u0144.",
        "id": 3421665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/ratowali-migrantow-z-morza-ostrzelano-ich-bez-zadnego-ostrzezenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratowali migrant\u00f3w z morza. Ostrzelano ich \"bez \u017cadnego ostrze\u017cenia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T12:41:53.545189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T12:41:53+00:00",
        "description": "Tania linia lotnicza Southwest Airlines wprowadza zmiany w swojej polityce dotycz\u0105cej pasa\u017cer\u00f3w plus size. Od przysz\u0142ego roku osoby, kt\u00f3re nie mieszcz\u0105 si\u0119 w standardowym fotelu, b\u0119d\u0105 musia\u0142y kupi\u0107 drugi bilet. Decyzja przewo\u017anika wywo\u0142a\u0142a fal\u0119 krytyki w USA.",
        "id": 3421107,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/amerykanska-linia-zmienia-polityke-osoby-plus-size-musza-kupic-dwa-miejsca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska linia zmienia polityk\u0119. Osoby plus size musz\u0105 kupi\u0107 dwa miejsca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T10:31:58.509312+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T10:31:57+00:00",
        "description": "Urodzony w 1923 roku Kokichi Akuzawa zosta\u0142 najstarszym cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry zdoby\u0142 g\u00f3r\u0119 Fud\u017ci o wysoko\u015bci 3776 m n.p.m. Wyczyn m\u0119\u017cczyzny zosta\u0142 wpisany do Ksi\u0119gi rekord\u00f3w Guinnessa. 102-latek, kt\u00f3ry poprzednio zdoby\u0142 ten szczyt sze\u015b\u0107 lat temu, zapowiedzia\u0142 ju\u017c, \u017ce kolejnej pr\u00f3by nie b\u0119dzie.",
        "id": 3420230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/102-letni-alpinista-zadziwil-swiat-pobil-rekord-guinnessa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "102-latek zacz\u0105\u0142 si\u0119 wspina\u0107 i zadziwi\u0142 \u015bwiat. Rekord Guinnessa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T10:31:58.635820+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T10:31:57+00:00",
        "description": "Pojawi\u0142a si\u0119 zaskakuj\u0105ca teoria ws. katastrofy samolotu Air India w kt\u00f3rej zgin\u0119\u0142o 260 os\u00f3b. Prawnik reprezentuj\u0105cy cz\u0119\u015b\u0107 rodzin ofiar twierdzi, \u017ce wypadek m\u00f3g\u0142 by\u0107 skutkiem zwarcia spowodowanego wyciekiem wody z toalety pok\u0142adowej. Adwokat podwa\u017ca tym samym ustalenia \u015bledczych obci\u0105\u017caj\u0105ce pilota i apeluje o pe\u0142ne ujawnienie danych z czarnych skrzynek.",
        "id": 3420231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/katastrofa-samolotu-air-india-pojawila-sie-zaskakujaca-teoria",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa samolotu Air India. Pojawi\u0142a si\u0119 zaskakuj\u0105ca teoria",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T10:31:58.381370+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T10:31:57+00:00",
        "description": "Ha\u0144ba i zniewaga to okre\u015blenia, kt\u00f3rych u\u017cy\u0142o ministerstwo spraw zagranicznych Ukrainy na temat udzia\u0142u Woodyego Allena w Moskiewskim Tygodniu Filmowym. Ameryka\u0144ski re\u017cyser ma si\u0119 pojawi\u0107 na nim jako go\u015b\u0107 honorowy, w formie rozmowy wideo.",
        "id": 3420229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/woody-allen-na-festiwalu-filmowym-w-moskwie-ukrainskie-msz-wsciekle",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woody Allen na festiwalu filmowym w Moskwie. Ukrai\u0144skie MSZ krytykuje re\u017cysera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T08:23:01.328719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T08:23:00+00:00",
        "description": "Pot\u0119\u017cna burza piaskowa sparali\u017cowa\u0142a Phoenix w stanie Arizona. Gigantyczna \u015bciana py\u0142u, zwana haboobem, przetoczy\u0142a si\u0119 w poniedzia\u0142ek wieczorem nad metropoli\u0105, pogr\u0105\u017caj\u0105c miasto w ciemno\u015bci, powoduj\u0105c przerwy w dostawie pr\u0105du oraz wstrzymanie lot\u00f3w.",
        "id": 3419444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/sciana-pylu-pograzyla-miasto-w-ciemnosci-ekstremalne-zjawisko-w-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aciana py\u0142u pogr\u0105\u017cy\u0142a miasto w ciemno\u015bci. Ekstremalny monsun w USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T06:11:51.581657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T06:11:51+00:00",
        "description": "Jako prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych przeciwstawi\u0119 si\u0119 krajom, kt\u00f3re atakuj\u0105 nasze wspania\u0142e ameryka\u0144skie firmy technologiczne - o\u015bwiadczy\u0142 Donald Trump we wpisie na portalu Truth Social. Prezydent zapowiedzia\u0142 wprowadzenie dodatkowych ce\u0142 na kraje posiadaj\u0105ce podatek cyfrowy, nazywaj\u0105c go dyskryminacyjnym \u015brodkiem. W Ministerstwie Cyfryzacji trwaj\u0105 prace nad wprowadzeniem daniny w Polsce.",
        "id": 3418858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/trump-grozi-kolejnymi-clami-nie-jestesmy-popychadlem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podatek cyfrowy. Trump grozi na\u0142o\u017ceniem ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-26T06:11:51.709462+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-26T06:11:51+00:00",
        "description": "Co najmniej trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a dziesi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych w wyniku przej\u015bcia tajfunu Kajiki przez Wietnam - poinformowa\u0142y lokalne w\u0142adze. \u017bywio\u0142 spowodowa\u0142 powa\u017cne uszkodzenia wielu budynk\u00f3w oraz infrastruktury energetycznej, a rozleg\u0142e obszary p\u00f3l uprawnych zosta\u0142y zalane. Prognozy przewiduj\u0105 dalsze intensywne opady, kt\u00f3re w najbli\u017cszych godzinach mog\u0105 prowadzi\u0107 do osuni\u0119\u0107 ziemi i powodzi.",
        "id": 3418859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-08-26/tajfun-kajiki-uderzyl-w-wietnam-tragiczny-bilans-po-przejsciu-zywiolu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajfun Kajiki uderzy\u0142 w Wietnam. Tragiczny bilans po przej\u015bciu \u017cywio\u0142u",
        "vote": 0
    }
]