[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-01T21:23:30.484493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-01T21:22:21+00:00",
        "description": null,
        "id": 2823933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-walka-o-frekwencje-nietypowe-paski-informacyjne-w-czasie-cis,nId,21823724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka o frekwencj\u0119. Nietypowe paski informacyjne w czasie ciszy wyborczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-01T21:23:30.639221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-01T21:21:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2823934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-piec-kluczowych-punktow-z-takim-programem-karol-nawrocki-sze,nId,21323281",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 401,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/polska/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 kluczowych punkt\u00f3w. Z takim programem Karol Nawrocki szed\u0142 do wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]