[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T21:52:35+00:00",
        "description": "Rebelianci Huti przyznali si\u0119 do ataku na ameryka\u0144ski lotniskowiec USS Harry S. Truman i statki towarzysz\u0105ce mu na Morzu Czerwonym. Jak o\u015bwiadczyli, by\u0142a to odpowied\u017a na wcze\u015bniejsze naloty USA na cele bojownik\u00f3w w Jemenie. Przyw\u00f3dca Hutich zapowiedzia\u0142, \u017ce eskalacja b\u0119dzie kontynuowana, dop\u00f3ki Waszyngton nie zaprzestanie rozpocz\u0119tej w sobot\u0119 ofensywy przeciwko tej organizacji.",
        "id": 2336868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/rebelianci-przyznali-sie-do-ataku-na-lotniskowiec-usa-zapowiadaja-kolejne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rebelianci przyznali si\u0119 do ataku na lotniskowiec USA. Zapowiadaj\u0105 kolejne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T21:49:00+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 obywateli Francji opowiada si\u0119 za powrotem s\u0142u\u017cby wojskowej - wynika z sonda\u017cu Ipsos dla dziennika Le Parisien. Zdania na temat formatu, w jakim powinna si\u0119 ona odbywa\u0107, s\u0105 jednak mocno podzielone.",
        "id": 2336869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/wiekszosc-francuzow-za-powrotem-do-sluzby-wojskowej-jest-nowy-sondaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 Francuz\u00f3w za powrotem do s\u0142u\u017cby wojskowej. Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:38:00+00:00",
        "description": "Andrij Hnatow zosta\u0142 nowym szefem Sztabu Generalnego Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Kontynuujemy reform\u0119 armii. Konsekwentnie zmieniamy Si\u0142y Zbrojne Ukrainy, aby poprawi\u0107 ich mo\u017cliwo\u015bci bojowe - o\u015bwiadczy\u0142 minister obrony Rustem Umierow.",
        "id": 2336001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/andrij-hnatow-nowym-szefem-sztabu-generalnego-ukrainy-kontynuujemy-reforme",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrij Hnatow nowym szefem Sztabu Generalnego Ukrainy. \"Kontynuujemy reform\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:38:00+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron chce przekona\u0107 kraje UE, aby przesta\u0142y kupowa\u0107 ameryka\u0144ski sprz\u0119t obronny i zamiast tego zwr\u00f3ci\u0142y uwag\u0119 na europejskich producent\u00f3w - donosi portal Politico.",
        "id": 2335999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/macron-apeluje-do-europejskich-panstw-chodzi-o-bron",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron apeluje do europejskich pa\u0144stw. Chodzi o bro\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:38:00+00:00",
        "description": "Watykan upubliczni\u0142 pierwsze zdj\u0119cie papie\u017ca Franciszka po miesi\u0119cznym leczeniu w rzymskiej Poliklinice Gemelli. W niedziel\u0119 88-letni Ojciec \u015awi\u0119ty koncelebrowa\u0142 Msz\u0119 \u015awi\u0119t\u0105 w kaplicy na dziesi\u0105tym pi\u0119trze plac\u00f3wki.",
        "id": 2336000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/nowe-informacje-ws-stanu-papieza-franciszka-watykan-po-raz-pierwszy-pokazal-zdjecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje ws. papie\u017ca Franciszka. Watykan po raz pierwszy pokaza\u0142 zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T16:28:21+00:00",
        "description": "Wys\u0142annik Donalda Trumpa Steve Witkoff spodziewa si\u0119 rozmowy prezydenta USA z W\u0142adimirem Putinem w tym tygodniu. W niedzielnym wywiadzie m\u00f3wi\u0142 o kulisach swojej wizyty w Moskwie. Jak twierdzi, rosyjski przyw\u00f3dca akceptuje filozofi\u0119 prezydenta Trumpa.",
        "id": 2335263,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/bedzie-rozmowa-trump-putin-wyslannik-usa-wskazal-termin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie rozmowa Trump-Putin. Wys\u0142annik USA wskaza\u0142 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T16:28:21+00:00",
        "description": "\u0141\u0105czne straty rosyjskiej armii od pocz\u0105tku 2025 r. przekroczy\u0142y 100 tys. os\u00f3b - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 g\u0142\u00f3wnodowodz\u0105cy Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy (SZU) O\u0142eksander Syrski.",
        "id": 2335262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/ukraincy-ujawnili-straty-rosjan-w-2025-roku-komunikat-szefa-armii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy ujawnili straty Rosjan w 2025 roku. Komunikat szefa armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:23:29+00:00",
        "description": "Izraelskie Si\u0142y Powietrzne znajduj\u0105 si\u0119 w stanie podwy\u017cszonej gotowo\u015bci w zwi\u0105zku z potencjalnymi atakami rakietowymi i dronami ze strony Huti w Jemenie - donosz\u0105 izraelskie media. W ubieg\u0142ym tygodniu wspierane przez Iran ugrupowanie zagrozi\u0142o Tel Awiwowi wznowieniem atak\u00f3w.",
        "id": 2334961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/izrael-obawia-sie-ataku-hutich-podwyzszono-stan-gotowosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael obawia si\u0119 ataku Hutich. Podwy\u017cszono stan gotowo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:23:29+00:00",
        "description": "Kanadyjska firma Rage Room Halifax znalaz\u0142a nowy spos\u00f3b na pozbycie si\u0119 w\u015bciek\u0142o\u015bci. Rozwal c\u0142a, to nowa oferta, podczas kt\u00f3rej klienci mog\u0105 zniszczy\u0107 zdj\u0119cie Donalda Trumpa i tym samym pozby\u0107 si\u0119 gniewu, kt\u00f3re s\u0105 zwi\u0105zane z niedawnymi dzia\u0142aniami prezydenta USA. Dost\u0119pne te\u017c s\u0105 opcje ze zdj\u0119cia Elona Muska, czy wiceprezydenta J.D. Vancea.",
        "id": 2334960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/kanadyjska-firma-z-nietypowa-oferta-glownym-punktem-zdjecie-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanadyjska firma z nietypow\u0105 ofert\u0105. G\u0142\u00f3wnym punktem zdj\u0119cie Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:13:08+00:00",
        "description": "61-letni rybak zosta\u0142 odnaleziony przez ekwadorski statek po tym, jak przez 94 dni dryfowa\u0142 po morzu. Ma\u0142a \u0142\u00f3dka zosta\u0142a zniesiona przez pr\u0105d wg\u0142\u0105b Oceanu Spokojnego z powodu nag\u0142ej zmiany warunk\u00f3w pogodowych. M\u0119\u017cczyzna desperacko trwa\u0142 przy nadziei na powr\u00f3t. Prze\u017cy\u0142 dzi\u0119ki od\u017cywianiu si\u0119 tym, co uda\u0142o mu si\u0119 z\u0142apa\u0107.",
        "id": 2334280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/zaginal-na-oceanie-wszyscy-stracili-nadzieje-przezyl-prawie-sto-dni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 na oceanie, wszyscy stracili nadziej\u0119. Prze\u017cy\u0142 prawie sto dni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T12:07:53+00:00",
        "description": "Przechodz\u0119 okres pr\u00f3by i jednocz\u0119 si\u0119 z wieloma chorymi bra\u0107mi i siostrami - kruchymi w tym momencie, tak jak ja - przekaza\u0142 papie\u017c Franciszek w tek\u015bcie przygotowanym na niedzieln\u0105 modlitw\u0119 Anio\u0142 Pa\u0144ski. Duchowny wspomnia\u0142 o wszechogarniaj\u0105cej go nadziei i mi\u0142o\u015bci, a tak\u017ce podzi\u0119kowa\u0142 wiernym - zw\u0142aszcza dzieciom - za modlitwy w jego intencji.",
        "id": 2333998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/papiez-franciszek-szczerze-o-stanie-swojego-zdrowia-przechodze-okres-proby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek szczerze o stanie swojego zdrowia. \"Przechodz\u0119 okres pr\u00f3by\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:57:40+00:00",
        "description": "Nie by\u0142o \u017cadnego dziewi\u0119ciogodzinnego czekania ani \u017cadnego czekania! Powodem, dla kt\u00f3rego wymy\u015blili t\u0119 histori\u0119, jest pr\u00f3ba poni\u017cenia, poniewa\u017c s\u0105 chorymi degeneratami - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Donald Trump. W ten spos\u00f3b odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do pog\u0142osek na temat spotkania specjalnego wys\u0142annika Stevena Witkoffa z W\u0142adimirem Putinem, na kt\u00f3re Amerykanin mia\u0142 czeka\u0107 kilka godzin.",
        "id": 2333423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/amerykanski-wyslannik-byl-u-putina-trump-dementuje-pogloski-nie-bylo-zadnego-czekania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski wys\u0142annik by\u0142 u Putina, Trump dementuje pog\u0142oski. \"Nie by\u0142o \u017cadnego czekania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:33:00+00:00",
        "description": "Si\u0142y Stan\u00f3w Zjednoczonych przeprowadzi\u0142y seri\u0119 nalot\u00f3w na pozycje rebeliant\u00f3w Huti w Jemenie. Z informacji przekazanych przez bojownik\u00f3w wynika, \u017ce zgin\u0119\u0142o 31 os\u00f3b, a ponad 100 zosta\u0142o rannych. Rosyjski minister spraw zagranicznych Siergiej \u0141awrow wezwa\u0142 Amerykan\u00f3w do natychmiastowego zaprzestania u\u017cywania si\u0142y i rozpocz\u0119cia dzia\u0142a\u0144 dyplomatycznych.",
        "id": 2333422,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/usa-zaatakowaly-pozycje-rebeliantow-huti-rosja-oburzona-apeluje-o-pokoj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zaatakowa\u0142y pozycje rebeliant\u00f3w Huti. Rosja oburzona, apeluje o pok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:32:00+00:00",
        "description": "Co najmniej 50 ofiar i ponad 100 rannych - to wst\u0119pny bilans po\u017caru, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z soboty na niedziel\u0119 w dyskotece w Koczani w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. Do wybuchu ognia dosz\u0142o najprawdopodobniej z powodu pokaz\u00f3w \u015bwietlnych.",
        "id": 2333209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/tragedia-na-balkanach-pozar-dyskoteki-dziesiatki-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Ba\u0142kanach. Bawili si\u0119 w dyskotece, nagle wybuch\u0142 po\u017car. Dziesi\u0105tki ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:47:44+00:00",
        "description": "Nowo mianowany premier Kanady Mark Carney zleci\u0142 zbadanie planu zakupu my\u015bliwc\u00f3w F-35 od Stan\u00f3w Zjednoczonych. Kraj mia\u0142 naby\u0107 od swoich s\u0105siad\u00f3w 88 maszyn, jednak w obliczu napi\u0119tych relacji z Donaldem Trumpem, szef rz\u0105du chce sprawdzi\u0107, czy transakcja le\u017cy w interesie Kanady.",
        "id": 2332970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/kanada-nie-ufa-juz-usa-kluczowa-inwestycja-pod-znakiem-zapytania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada nie ufa Stanom Zjednoczonym? Kluczowa inwestycja pod znakiem zapytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:47:44+00:00",
        "description": "Niszczycielskie burze, tornada i wichury przechodz\u0105 kolejny dzie\u0144 przez Stany Zjednoczone. Niestety w\u0142adze odnotowa\u0142y ju\u017c co najmniej 32 ofiary \u015bmiertelne. W niekt\u00f3rych hrabstwach zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119 b\u0105d\u017a wprowadzono stan wyj\u0105tkowy. Eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce ekstremalna pogoda zwi\u0119ksza prawdopodobie\u0144stwo wyst\u0105pienia po\u017car\u00f3w, jak i zamieci \u015bnie\u017cnych.",
        "id": 2332969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/niszczycielskie-tornada-nawiedzily-usa-nie-zyja-co-najmniej-32-osoby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niszczycielskie tornada nawiedzi\u0142y USA. Nie \u017cyj\u0105 co najmniej 32 osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:44:00+00:00",
        "description": "Prezydent Litwy zabra\u0142 g\u0142os w sprawie rozszerzenia francuskiego parasola nuklearnego na inne europejskie pa\u0144stwa. Jak stwierdzi\u0142, nie widzi potrzeby rozpoczynania w kraju dyskusji na temat. - Mamy wsp\u00f3lny parasol nuklearny w ramach NATO - argumentowa\u0142 w sobot\u0119 Gitanas Nauseda.",
        "id": 2332971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/macron-zlozyl-propozycje-baltycki-kraj-reaguje-nie-chca-dyskutowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Macron z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119, ba\u0142tycki kraj reaguje. Nie chc\u0105 dyskutowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T06:42:54+00:00",
        "description": "Sekretarz stanu USA Marco Rubio nawi\u0105za\u0142 kontakt telefoniczny z Siergiejem \u0141awrowem, szefem rosyjskiego MSZ. By\u0142a to ich trzecia rozmowa w ostatnim czasie. Tematem by\u0142o przywr\u00f3cenie komunikacji mi\u0119dzy Stanami Zjednoczonymi a Rosj\u0105 oraz ameryka\u0144ska operacja militarna.",
        "id": 2332814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-03-16/rubio-zadzwonil-do-lawrowa-amerykanie-ujawniaja-o-czym-rozmawiali",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rubio zadzwoni\u0142 do \u0141awrowa. Amerykanie ujawniaj\u0105, o czym rozmawiali",
        "vote": 0
    }
]