[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T22:22:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wybory-uzupelniajace-do-senatu-w-krakowie-glosowanie-przebie,nId,7932088\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-uzupelniajace-do-senatu-w-krakowie-glosowanie-przebie/000KR8KL26OUB17W-C307.jpg\" alt=\"Wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu w Krakowie. G\u0142osowanie przebieg\u0142o spokojnie\" align=\"left\" /></a>O godzinie 21:00 w niedziel\u0119 w Krakowie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 g\u0142osowanie w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych do Senatu. Do oddania g\u0142osu uprawnionych by\u0142o prawie 303 800 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2337004,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-wybory-uzupelniajace-do-senatu-w-krakowie-glosowanie-przebie,nId,7932088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu w Krakowie. G\u0142osowanie przebieg\u0142o spokojnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T21:19:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-porazka-szczypiornistow-w-portugalii-przed-polakami-decyduja,nId,7932081\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porazka-szczypiornistow-w-portugalii-przed-polakami-decyduja/000KR8FPQWD3DN3I-C307.jpg\" alt=\"Pora\u017cka szczypiornist\u00f3w w Portugalii. Przed Polakami decyduj\u0105ce mecze\" align=\"left\" /></a>W Odivelas niedaleko Lizbony polscy pi\u0142karze r\u0119czni przegrali z reprezentacj\u0105 Portugalii w eliminacjach do mistrzostw Europy. Spotkanie zako\u0144czy\u0142o si\u0119 wynikiem 27:33 (12:16) na korzy\u015b\u0107 gospodarzy i da\u0142o Portugalczykom cenne punkty. Polska - z czterema punktami na koncie - zajmuje drugie miejsce w tabeli grupy 8., trac\u0105c do lidera, w\u0142a\u015bnie Portugalii, trzy punkty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2336714,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-porazka-szczypiornistow-w-portugalii-przed-polakami-decyduja,nId,7932081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pora\u017cka szczypiornist\u00f3w w Portugalii. Przed Polakami decyduj\u0105ce mecze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T21:19:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlasciciel-dyskoteki-bez-licencji-nowe-informacje-ws-pozaru-,nId,7932079\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wlasciciel-dyskoteki-bez-licencji-nowe-informacje-ws-pozaru/000KR8HCIC6VTKD5-C307.jpg\" alt=\"W\u0142a\u015bciciel dyskoteki bez licencji. Nowe informacje ws. po\u017caru w Macedonii\" align=\"left\" /></a>W\u0142a\u015bciciel dyskoteki w Koczani w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej, gdzie w nocy z soboty na niedziel\u0119 dosz\u0142o do po\u017caru, nie mia\u0142 licencji. Sprawa jest badana pod k\u0105tem korupcji - poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem minister spraw wewn\u0119trznych Pancze Toszkowski. Fa\u0142szyw\u0105 licencj\u0119 mieli wyda\u0107 wysocy urz\u0119dnicy. W po\u017carze, kt\u00f3ry wybuch\u0142 podczas koncertu, zgin\u0119\u0142o 59 os\u00f3b, a 155 zosta\u0142o rannych. Najm\u0142odsza ofiara mia\u0142a 14 lat. Najstarsza 24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2336712,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wlasciciel-dyskoteki-bez-licencji-nowe-informacje-ws-pozaru-,nId,7932079",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142a\u015bciciel dyskoteki bez licencji. Nowe informacje ws. po\u017caru w Macedonii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T21:13:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rakietami-w-amerykanski-lotniskowiec-odwet-huti-za-ataki-usa,nId,7932073\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rakietami-w-amerykanski-lotniskowiec-odwet-huti-za-ataki-usa/000KR8B4EO72LTDE-C307.jpg\" alt=\"Rakietami w ameryka\u0144ski lotniskowiec. Odwet Huti za ataki USA\" align=\"left\" /></a>USS Harry S. Truman, na kt\u00f3rego pok\u0142adzie mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 nawet do 5 tys. os\u00f3b oraz statki mu towarzysz\u0105ce na Morzu Czerwonym - w\u0142a\u015bnie w te ameryka\u0144skie cele mia\u0142a uderzy\u0107 w niedziel\u0119 organizacja Huti. W ten spos\u00f3b ruch terrorystyczny wspierany przez Iran mia\u0142 odpowiedzie\u0107 na ataki USA na Jemen. Poinformowa\u0142 o tym rzecznik Huti, jednak Reuters doda\u0142, \u017ce nie przedstawiono \u017cadnych dowod\u00f3w ataku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2336713,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-rakietami-w-amerykanski-lotniskowiec-odwet-huti-za-ataki-usa,nId,7932073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rakietami w ameryka\u0144ski lotniskowiec. Odwet Huti za ataki USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T19:09:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pierwsze-takie-zdjecie-papiez-franciszek-w-szpitalnej-kaplic,nId,7932056\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pierwsze-takie-zdjecie-papiez-franciszek-w-szpitalnej-kaplic/000KR81A3DM04LQU-C307.jpg\" alt=\"Pierwsze takie zdj\u0119cie. Papie\u017c Franciszek w szpitalnej kaplicy\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby prasowe Watykanu opublikowa\u0142y pierwsze zdj\u0119cia papie\u017ca Franciszka od pocz\u0105tku hospitalizacji. Zwierzchnik Ko\u015bcio\u0142a katolickiego przebywa w klinice Gemelli od 14 lutego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2336128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pierwsze-takie-zdjecie-papiez-franciszek-w-szpitalnej-kaplic,nId,7932056",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie zdj\u0119cie. Papie\u017c Franciszek w szpitalnej kaplicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:04:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-smierc-barbary-skrzypek-ostry-komentarz-kaczynskiego-na-wiec,nId,7932039\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-barbary-skrzypek-ostry-komentarz-kaczynskiego-na-wiec/000KR7PPQSUX2G6J-C307.jpg\" alt=\"\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek. Ostry komentarz Kaczy\u0144skiego na wiecu\" align=\"left\" /></a>&quot;Strasznie mi jej \u017cal. S\u0105dz\u0119, \u017ce wielu, wielu innym ludziom tak\u017ce strasznie jej \u017cal, bo potrafi\u0142a by\u0107 mi\u0142a, ciep\u0142a, dobra, a jednocze\u015bnie niebywale sprawna, niebywale pracowita i niebywale dzielna&quot; - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski o zmar\u0142ej w sobot\u0119 Barbarze Skrzypek. &quot;I pad\u0142a ofiar\u0105 \u0142otr\u00f3w, kt\u00f3rzy doprowadzili do jej \u015bmierci. Chc\u0119 teraz to powiedzie\u0107: oni dzisiaj pr\u00f3buj\u0105 si\u0119 broni\u0107, pr\u00f3buj\u0105 straszy\u0107, ale my si\u0119 nie przestraszymy. I to chcia\u0142em powiedzie\u0107 z ca\u0142\u0105 si\u0142\u0105&quot; -  doda\u0142 podczas spotkania ze zwolennikami Karola Nawrockiego w...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335790,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-smierc-barbary-skrzypek-ostry-komentarz-kaczynskiego-na-wiec,nId,7932039",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek. Ostry komentarz Kaczy\u0144skiego na wiecu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:04:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skoki-narciarskie-wasek-najlepszy-wsrod-polakow-zamiast-swie,nId,7932053\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamiast-swieta-jedna-seria-wiatr-pokrzyzowal-plany-skoczkom/000KR7X5420U8NKU-C307.jpg\" alt=\"Zamiast \u015bwi\u0119ta, jedna seria. Wiatr pokrzy\u017cowa\u0142 plany skoczkom\" align=\"left\" /></a>To by\u0142o trudne popo\u0142udnie dla wszystkich fan\u00f3w skok\u00f3w narciarskich. Konkurs ko\u0144cz\u0105cy Raw Air by\u0142 wielokrotnie przerywany ze wzgl\u0119du mocne podmuchy wiatru. Ostatecznie rozegrano tylko jedn\u0105 seri\u0119 zawod\u00f3w. Rywalizacj\u0119 wygra\u0142 Domen Prevc po skoku na 247 metr\u00f3w. Najlepszy w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w by\u0142 Pawe\u0142 W\u0105sek, kt\u00f3ry zaj\u0105\u0142 12. lokat\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335788,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/skoki-narciarskie/news-skoki-narciarskie-wasek-najlepszy-wsrod-polakow-zamiast-swie,nId,7932053",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zamiast \u015bwi\u0119ta, jedna seria. Wiatr pokrzy\u017cowa\u0142 plany skoczkom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T16:59:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polowanie-na-kontrakty-macron-chce-zbroic-europe-kosztem-tru,nId,7932036\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polowanie-na-kontrakty-macron-chce-zbroic-europe-kosztem-tru/000KR7NWYPPG5FMU-C307.jpg\" alt=\"Polowanie na kontrakty. Macron chce zbroi\u0107 Europ\u0119 kosztem Trumpa\" align=\"left\" /></a>Emmanuel Macron m\u00f3wi wprost: Francja chce zbroi\u0107 Europ\u0119 kosztem USA. Francuski prezydent w wywiadzie dla prasy regionalnej przyzna\u0142, \u017ce b\u0119dzie zabiega\u0142 o kontrakty zbrojeniowe z europejskimi krajami, kt\u00f3re teraz kupuj\u0105 bro\u0144 ameryka\u0144sk\u0105. Pary\u017c przekonuje, \u017ce pieni\u0105dze z inicjatywy dozbrajania Starego Kontynentu powinny by\u0107 wydawane w Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335475,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polowanie-na-kontrakty-macron-chce-zbroic-europe-kosztem-tru,nId,7932036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polowanie na kontrakty. Macron chce zbroi\u0107 Europ\u0119 kosztem Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bartosz-cichocki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7930927\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bartosz-cichocki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KQYHCVECLWR7O-C307.jpg\" alt=\"Bartosz Cichocki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Bartosz Cichocki, by\u0142 ambasador Polski w Kijowie. Porozmawiamy o przysz\u0142o\u015bci Ukrainy oraz dalszych rozmowach Stan\u00f3w Zjednoczonych z Rosj\u0105 w sprawie zawieszenia broni. Zapytamy o apel prezydenta Andrzeja Dudy dot. rozmieszczenia ameryka\u0144skich g\u0142owic nuklearnych w Polsce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2336449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-bartosz-cichocki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7930927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bartosz Cichocki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:54:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-seria-oswiadczen-po-smierci-barbary-skrzypek-ewa-wrzosek-jar,nId,7932003\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/seria-oswiadczen-po-smierci-barbary-skrzypek/000KR6RBEJK9K2KR-C307.jpg\" alt=\"Seria o\u015bwiadcze\u0144 po \u015bmierci Barbary Skrzypek\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119 na platofrmie X pojawi\u0142y si\u0119 komunikaty b\u0119d\u0105ce pok\u0142osiem \u0142\u0105czenia \u015bmierci bliskiej wsp\u00f3\u0142pracowniczki prezesa PiS, Barbary Skrzypek, z przes\u0142uchaniem w sprawie tzw. dw\u00f3ch wie\u017c, czyli sp\u00f3\u0142ki Srebrna. Odby\u0142o si\u0119 ono w \u015brod\u0119, 12 marca. Barbara Skrzypek zmar\u0142a w sobot\u0119, 15 marca. Dzi\u015b o\u015bwiadczenia wydali: prowadz\u0105ca przes\u0142uchanie prok. Ewa Wrzosek, niedopuszczony do udzia\u0142u w nim Krzysztof Gotkowicz - adwokat Barbary Skrzypek oraz prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335121,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-seria-oswiadczen-po-smierci-barbary-skrzypek-ewa-wrzosek-jar,nId,7932003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria o\u015bwiadcze\u0144 po \u015bmierci Barbary Skrzypek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:54:18+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-poznaniu-padly-strzaly-ranny-15-latek,nId,7932022\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-poznaniu-padly-strzaly-ranny-15-latek/000KR7LTSEKMGH1P-C307.jpg\" alt=\"W Poznaniu pad\u0142y strza\u0142y. Ranny 15-latek\" align=\"left\" /></a>Do niebezpiecznego incydentu dosz\u0142o w sobot\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem w Poznaniu w Wielkopolsce. W niedziel\u0119 s\u0142u\u017cby poda\u0142y, \u017ce do szpitala trafi\u0142 postrzelony z wiatr\u00f3wki w okolice \u0142uku brwiowego 15-latek. Zatrzymano tak\u017ce podejrzewanego o oddanie strza\u0142u 19-latka. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-w-poznaniu-padly-strzaly-ranny-15-latek,nId,7932022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Poznaniu pad\u0142y strza\u0142y. Ranny 15-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:02:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ziuta-walczy-o-partnera-ekscesy-w-gniezdzie-sokolow,nId,7932007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziuta-walczy-o-partnera-ekscesy-w-gniezdzie-sokolow/000KR6KRDJLFEO9A-C307.jpg\" alt=\"Ziuta walczy o partnera. Ekscesy w gnie\u017adzie soko\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Niczym w obyczajowym serialu rozwija si\u0119 akcja w gnie\u017adzie soko\u0142\u00f3w w\u0119drownych na kominie lubelskiej elektrociep\u0142owni Wrotk\u00f3w. Internauci s\u0105 \u015bwiadkiem walki dw\u00f3ch samic o gniazdo i partnera.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335791,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-ziuta-walczy-o-partnera-ekscesy-w-gniezdzie-sokolow,nId,7932007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziuta walczy o partnera. Ekscesy w gnie\u017adzie soko\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T14:49:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-kolejny-medal-dla-polski-semirunnij-wicemistrzem-swiata,nId,7932020\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-medal-dla-polski-semirunnij-wicemistrzem-swiata/000KR7AAO9CUBXVK-C307.jpg\" alt=\"Kolejny medal dla Polski! Semirunnij wicemistrzem \u015bwiata\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Semirunnij zdoby\u0142 srebrny medal mistrzostw \u015bwiata w Hamar na dystansie 10 000 m. To drugi medal panczenisty na tej imprezie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334769,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-kolejny-medal-dla-polski-semirunnij-wicemistrzem-swiata,nId,7932020",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny medal dla Polski! Semirunnij wicemistrzem \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T14:49:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-walcza-o-partnera-120-metrow-nad-ziemia,nId,7932007\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/walcza-o-partnera-120-metrow-nad-ziemia/000KR6KRDJLFEO9A-C307.jpg\" alt=\"Walcz\u0105 o partnera 120 metr\u00f3w nad ziemi\u0105\" align=\"left\" /></a>Niczym w obyczajowym serialu rozwija si\u0119 akcja w gnie\u017adzie soko\u0142\u00f3w w\u0119drownych na kominie lubelskiej elektrociep\u0142owni Wrotk\u00f3w. Internauci s\u0105 \u015bwiadkiem walki dw\u00f3ch samic o gniazdo i partnera</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334770,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-walcza-o-partnera-120-metrow-nad-ziemia,nId,7932007",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walcz\u0105 o partnera 120 metr\u00f3w nad ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:44:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-witkoff-uchylil-rabka-tajemnicy-ws-rozmowy-trumpa-z-putinem,nId,7932001\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/witkoff-uchylil-rabka-tajemnicy-ws-rozmowy-trumpa-z-putinem/000KR6AIXTDBKWTF-C307.jpg\" alt=\"Witkoff uchyli\u0142 r\u0105bka tajemnicy ws. rozmowy Trumpa z Putinem\" align=\"left\" /></a>W nadchodz\u0105cym tygodniu mo\u017ce doj\u015b\u0107 do rozmowy Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem - poinformowa\u0142 w rozmowie z CNN Steve Witkoff, ameryka\u0144ski wys\u0142annik ds. Bliskiego Wschodu zaanga\u017cowany w proces pokojowy w Ukrainie. Doda\u0142, \u017ce ma nadziej\u0119 na prawdziwy post\u0119p w celu zako\u0144czenia wojny Rosji z Ukrain\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334475,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-witkoff-uchylil-rabka-tajemnicy-ws-rozmowy-trumpa-z-putinem,nId,7932001",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witkoff uchyli\u0142 r\u0105bka tajemnicy ws. rozmowy Trumpa z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:44:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybierasz-sie-na-slowacje-uwazaj-bo-wkrotce-zamkna-droge,nId,7931997\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybierasz-sie-na-slowacje-uwazaj-bo-wkrotce-zamkna-droge/000KR69G6GSO14JC-C307.jpg\" alt=\"Wybierasz si\u0119 na S\u0142owacj\u0119? Uwa\u017caj, bo wkr\u00f3tce zamkn\u0105 drog\u0119\" align=\"left\" /></a>21 marca zamkni\u0119ty zostanie odcinek drogi D3 od Zwardonia do \u015awierczynowca na S\u0142owacji. Utrudnienia potrwaj\u0105 niespe\u0142na miesi\u0105c - do 16 kwietnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334477,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybierasz-sie-na-slowacje-uwazaj-bo-wkrotce-zamkna-droge,nId,7931997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybierasz si\u0119 na S\u0142owacj\u0119? Uwa\u017caj, bo wkr\u00f3tce zamkn\u0105 drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:38:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-franciszek-przechodzi-okres-proby-dziekuje-za-wsparci,nId,7931985\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/papiez-franciszek-przechodzi-okres-proby-dziekuje-za-wsparci/000KR65Y59VOT3XF-C307.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek przechodzi &quot;okres pr\u00f3by&quot;. Dzi\u0119kuje za wsparcie i modlitw\u0119\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek, kt\u00f3ry od ponad miesi\u0105ca przebywa w rzymskiej Poliklinice Gemelli, nie przestaje by\u0107 blisko wiernych. W swoich najnowszych rozwa\u017caniach na niedzieln\u0105 modlitw\u0119 Anio\u0142 Pa\u0144ski, opublikowanych przez Watykan, skierowa\u0142 s\u0142owa podzi\u0119kowania za wsparcie i modlitwy. Jak zaznaczy\u0142, przechodzi &quot;okres pr\u00f3by&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334476,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-papiez-franciszek-przechodzi-okres-proby-dziekuje-za-wsparci,nId,7931985",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek przechodzi \"okres pr\u00f3by\". Dzi\u0119kuje za wsparcie i modlitw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:37:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zlobki-w-calym-kraju-otrzymaja-pieniadze-na-modernizacje-pla,nId,7931986\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zlobki-w-calym-kraju-otrzymaja-pieniadze-na-modernizacje-pla/000KR67D27VTHYE3-C307.jpg\" alt=\"\u017b\u0142obki w ca\u0142ym kraju otrzymaj\u0105 pieni\u0105dze na modernizacj\u0119 plac\u00f3w zabaw\" align=\"left\" /></a>696 plac\u00f3wek \u017c\u0142obkowych w ca\u0142ym kraju otrzyma dofinansowanie na modernizacj\u0119 plac\u00f3w zabaw - poinformowa\u0142a Aleksandra Gajewska. Wiceminister rodziny, pracy i polityki spo\u0142ecznej podkre\u015bli\u0142a, \u017ce place zabaw maj\u0105 du\u017ce znaczenie dla rozwoju dziecka i poczucia dobrostanu psychicznego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334478,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zlobki-w-calym-kraju-otrzymaja-pieniadze-na-modernizacje-pla,nId,7931986",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017b\u0142obki w ca\u0142ym kraju otrzymaj\u0105 pieni\u0105dze na modernizacj\u0119 plac\u00f3w zabaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T12:39:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grozili-kasjerom-pytonami-machali-nimi-i-kladli-je-na-ladzie,nId,7931975\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozili-kasjerom-pytonami-machali-nimi-i-kladli-je-na-ladzie/000KR64UU8J3QKK7-C307.jpg\" alt=\"Grozili kasjerom pytonami. &quot;Machali nimi i k\u0142adli je na ladzie&quot;\" align=\"left\" /></a>Przest\u0119pcy, kiedy chc\u0105 obrabowa\u0107 jaki\u015b budynek, np. sklep, zwykle gro\u017c\u0105 pracownikom broni\u0105 bia\u0142\u0105, paln\u0105 lub ich atrapami. M\u0119\u017cczy\u017ani, kt\u00f3rzy napadli na jedn\u0105 ze stacji benzynowych w ameryka\u0144skim stanie Tennessee i ukradli olejek CBD o warto\u015bci 400 dolar\u00f3w, zagrozili sprzedawcom czym\u015b innym. Po\u0142o\u017cyli na ladzie dwa pytony.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334158,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-grozili-kasjerom-pytonami-machali-nimi-i-kladli-je-na-ladzie,nId,7931975",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozili kasjerom pytonami. \"Machali nimi i k\u0142adli je na ladzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T11:34:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-blok-operacyjny-i-sala-chorych-zagladamy-do-schronu-z-lat-50,nId,7931436\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/blok-operacyjny-i-sala-chorych-zagladamy-do-schronu-z-lat-50/000KR1V19WVNPJK8-C307.jpg\" alt=\"Blok operacyjny i sala chorych. Zagl\u0105damy do schronu z lat 50. pod krakowskim szpitalem\" align=\"left\" /></a>Sala chorych, blok operacyjny i magazyn apteczny. Do tego zabytkowe telefony, maszyna do pisania i wentylator t\u0142ocz\u0105cy \u015bwie\u017ce powietrze - tak wygl\u0105daj\u0105 podziemia Szpitala Specjalistycznego imienia Stefana \u017beromskiego w Krakowie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333834,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-blok-operacyjny-i-sala-chorych-zagladamy-do-schronu-z-lat-50,nId,7931436",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blok operacyjny i sala chorych. Zagl\u0105damy do schronu z lat 50. pod krakowskim szpitalem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T11:34:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przez-95-dni-dryfowal-po-oceanie-jadl-karaluchy-ptaki-i-zolw,nId,7931976\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przez-95-dni-dryfowal-po-oceanie-jadl-karaluchy-ptaki-i-zolw/000KR61BIRB9C0WN-C307.jpg\" alt=\"Przez 95 dni dryfowa\u0142 po oceanie. Jad\u0142 karaluchy, ptaki i \u017c\u00f3\u0142wie morskie\" align=\"left\" /></a>Maximo Napa z Peru przez 95 dni dryfowa\u0142 na Oceanie Spokojnym, jedz\u0105c karaluchy, ptaki i \u017c\u00f3\u0142wie morskie. M\u0119\u017cczyzna wyruszy\u0142 7 grudnia na wypraw\u0119 ryback\u0105, kt\u00f3ra mia\u0142a potrwa\u0107 dwa tygodnie. Burzowa pogoda sprawi\u0142a, \u017ce jego \u0142\u00f3d\u017a zosta\u0142a zepchni\u0119ta z kursu, a m\u0119\u017cczyzna znalaz\u0142 si\u0119 sam na \u015brodku oceanu. Teraz wraca do swojej rodziny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333833,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przez-95-dni-dryfowal-po-oceanie-jadl-karaluchy-ptaki-i-zolw,nId,7931976",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez 95 dni dryfowa\u0142 po oceanie. Jad\u0142 karaluchy, ptaki i \u017c\u00f3\u0142wie morskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T11:26:16+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-nauka-potrzebuje-pieniedzy-ale-one-nie-wystarcza,nId,7931944\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nauka-potrzebuje-pieniedzy-ale-one-nie-wystarcza/000KR5Y2DWD80CPK-C307.jpg\" alt=\"Nauka potrzebuje pieni\u0119dzy. Ale one nie wystarcz\u0105\" align=\"left\" /></a>Dobre pomys\u0142y, praca i pieni\u0105dze to w nauce nie wszystko. W przypadku nauk biomedycznych, by wprowadzi\u0107 produkt na rynek, naukowcy musz\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 zar\u00f3wno z klinicystami, kt\u00f3rzy poka\u017c\u0105, czy ewentualny lek mo\u017cna wprowadzi\u0107 do kliniki, jak i przedsi\u0119biorcami, kt\u00f3rzy wiedz\u0105, czy mo\u017cna go przy realistycznych kosztach wytworzy\u0107. &quot;W Polsce taki mechanizm wsp\u00f3\u0142pracy wci\u0105\u017c jeszcze nie istnieje&quot; - m\u00f3wi RMF FM prof. Agnieszka Dobrzy\u0144, dyrektor Instytutu Biologii Do\u015bwiadczalnej im. Marcelego Nenckiego PAN. Dzi\u0119ki jej staraniom sprowadzono do...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333835,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-nauka-potrzebuje-pieniedzy-ale-one-nie-wystarcza,nId,7931944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nauka potrzebuje pieni\u0119dzy. Ale one nie wystarcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T10:29:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-demolowanie-zdjec-trumpa-nowa-forma-rozladowania-wscieklosci,nId,7931961\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/demolowanie-zdjec-trumpa-nowa-forma-rozladowania-wscieklosci/000KR5UXTX7548R5-C307.jpg\" alt=\"Demolowanie zdj\u0119\u0107 Trumpa now\u0105 form\u0105 roz\u0142adowania w\u015bciek\u0142o\u015bci w Kanadzie\" align=\"left\" /></a>W kanadyjskim Halifaksie jedna z firm, kt\u00f3re oferuj\u0105 swym klientom roz\u0142adowywanie stresu poprzez niszczenie przedmiot\u00f3w w &quot;pokojach w\u015bciek\u0142o\u015bci&quot;, wprowadzi\u0142a ofert\u0119 specjaln\u0105. Nazywa si\u0119 ona &quot;Rozwal c\u0142a&quot; i daje  mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdemolowania zdj\u0119cia prezydenta USA Donalda Trumpa. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333578,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-demolowanie-zdjec-trumpa-nowa-forma-rozladowania-wscieklosci,nId,7931961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demolowanie zdj\u0119\u0107 Trumpa now\u0105 form\u0105 roz\u0142adowania w\u015bciek\u0142o\u015bci w Kanadzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T10:29:30+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-witkoff-czekal-na-putina-a-trump-nazwal-dziennikarzy-chorymi,nId,7931957\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/witkoff-czekal-na-putina-a-trump-nazwal-dziennikarzy-chorymi/000KR5WL1II1M2DQ-C307.jpg\" alt=\"Witkoff czeka\u0142 na Putina, a Trump nazwa\u0142 dziennikarzy &quot;chorymi degeneratami&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Chorymi degeneratami&quot; Donald Trump nazwa\u0142 dziennikarzy, kt\u00f3rzy - jego zdaniem - podali fa\u0142szyw\u0105 informacj\u0119, jakoby ameryka\u0144ski wys\u0142annik Steve Witkoff czeka\u0142 ponad osiem godzin na spotkanie z W\u0142adimirem Putinem w celu rozmowy nt. propozycji 30-dniowego zawieszenia broni. Media stwierdzi\u0142y, \u017ce rosyjski prezydent w ten spos\u00f3b wys\u0142a\u0142 do Waszyngtonu przes\u0142anie: &quot;Ja jestem szefem, ja ustalam harmonogram i nie mam \u017cadnych zobowi\u0105za\u0144 wobec nikogo&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333577,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-witkoff-czekal-na-putina-a-trump-nazwal-dziennikarzy-chorymi,nId,7931957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witkoff czeka\u0142 na Putina, a Trump nazwa\u0142 dziennikarzy \"chorymi degeneratami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:23:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-90-dronow-uderzeniowych-nad-ukraina-sa-zabici-i-ranni,nId,7931946\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/90-dronow-uderzeniowych-nad-ukraina-sa-zabici-i-ranni/000KR5R2FTTQ7SEO-C307.jpg\" alt=\"90 dron\u00f3w uderzeniowych nad Ukrain\u0105. S\u0105 zabici i ranni\" align=\"left\" /></a>W ci\u0105gu ostatniej doby Ukraina ponownie sta\u0142a si\u0119 celem intensywnych atak\u00f3w ze strony Rosji. Wed\u0142ug najnowszych informacji przekazanych przez ukrai\u0144skie w\u0142adze, co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y, a 14 zosta\u0142o rannych w wyniku rosyjskich dzia\u0142a\u0144 wojennych. W nocy Rosjanie wypu\u015bcili nad Ukrain\u0119 90 dron\u00f3w uderzeniowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333318,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-90-dronow-uderzeniowych-nad-ukraina-sa-zabici-i-ranni,nId,7931946",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "90 dron\u00f3w uderzeniowych nad Ukrain\u0105. S\u0105 zabici i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:23:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezent-dla-wrogow-usa-donald-trump-uciszyl-glos-ameryki-i-r,nId,7931947\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezent-dla-wrogow-usa-donald-trump-uciszyl-glos-ameryki-i-r/000KR5RXE6OU8MGF-C307.jpg\" alt=\"&quot;Prezent dla wrog\u00f3w USA&quot;. Donald Trump uciszy\u0142 G\u0142os Ameryki i Radio Wolna Europa\" align=\"left\" /></a>&quot;Kolejna butelka szampana otwarta na Kremlu. Musz\u0105 im si\u0119 ko\u0144czy\u0107 zapasy&quot; - powiedzia\u0142 rosyjski opozycjonista W\u0142adimir Kara-Murza, odnosz\u0105c si\u0119 do decyzji Donalda Trumpa o wstrzymaniu transmisji G\u0142osu Ameryki i Radia Wolna Europa, stacji uznawanych za symbole ameryka\u0144skiej demokracji dla spo\u0142ecze\u0144stw w autorytarnych re\u017cimach. Krytycy ostrzegaj\u0105, \u017ce zamkni\u0119cie wolnych medi\u00f3w os\u0142abi wizerunek i wp\u0142ywy USA na \u015bwiecie, na czym bez w\u0105tpienia skorzystaj\u0105 m.in. Rosja i Chiny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333317,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prezent-dla-wrogow-usa-donald-trump-uciszyl-glos-ameryki-i-r,nId,7931947",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prezent dla wrog\u00f3w USA\". Donald Trump uciszy\u0142 G\u0142os Ameryki i Radio Wolna Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-najmniej-51-ofiar-pozaru-dyskoteki-tragedia-w-macedonii-p,nId,7931939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-najmniej-51-ofiar-pozaru-dyskoteki-tragedia-w-macedonii-p/000KR5RO59XYY182-C307.jpg\" alt=\"Co najmniej 51 ofiar po\u017caru dyskoteki. Tragedia w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 51 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w po\u017carze dyskoteki, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w nocy z soboty na niedziel\u0119 w mie\u015bcie Koczani we wschodniej cz\u0119\u015bci Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. Informacj\u0119 przekaza\u0142 macedo\u0144ski minister spraw wewn\u0119trznych Pancze Toszkowski. Doda\u0142, \u017ce rannych zosta\u0142o ponad 100 os\u00f3b. Do po\u017caru dosz\u0142o podczas koncertu, w kt\u00f3rym uczestniczy\u0142o oko\u0142o 1500 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333316,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-najmniej-51-ofiar-pozaru-dyskoteki-tragedia-w-macedonii-p,nId,7931939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co najmniej 51 ofiar po\u017caru dyskoteki. Tragedia w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosnie-bilans-ofiar-pozaru-dyskoteki-w-macedonii-polnocnej,nId,7931939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juz-59-ofiar-pozaru-dyskoteki-w-macedonii-polnocnej/000KR5XLLEA8C280-C307.jpg\" alt=\"Ju\u017c 59 ofiar po\u017caru dyskoteki w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej\" align=\"left\" /></a>59 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w po\u017carze dyskoteki, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w nocy z soboty na niedziel\u0119 w mie\u015bcie Koczani we wschodniej cz\u0119\u015bci Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. Informacj\u0119 przekaza\u0142 macedo\u0144ski minister spraw wewn\u0119trznych Pancze Toszkowski. Doda\u0142, \u017ce rannych zosta\u0142o ponad 100 os\u00f3b. Do po\u017caru dosz\u0142o podczas koncertu, w kt\u00f3rym uczestniczy\u0142o oko\u0142o 1500 os\u00f3b. Do tragedii mog\u0142o doprowadzi\u0107 nieodpowiednie u\u017cycie \u015brodk\u00f3w pirotechnicznych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2334157,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosnie-bilans-ofiar-pozaru-dyskoteki-w-macedonii-polnocnej,nId,7931939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c 59 ofiar po\u017caru dyskoteki w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podano-przyczyne-pozaru-dyskoteki-w-macedonii-polnocnej-wlas,nId,7931939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-dyskoteki-w-macedonii-polnocnej-wlasciciel-lokalu-zatr/000KR6B6BWNIPXOI-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car dyskoteki w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. W\u0142a\u015bciciel lokalu zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Prawdopodobnie z powodu nieodpowiedniego u\u017cycia \u015brodk\u00f3w pirotechnicznych zapali\u0142 si\u0119 sufit w dyskotece w Koczani w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej, gdzie w nocy z soboty na niedziel\u0119 dosz\u0142o do tragedii. Wybuch\u0142a panika, w wyniku po\u017caru na miejscu zgin\u0119\u0142o 59 os\u00f3b, a 155 zosta\u0142o rannych. W\u015br\u00f3d zatrzymanych przez policj\u0119 w zwi\u0105zku z t\u0105 spraw\u0105 jest w\u0142a\u015bciciel lokalu. W\u0142adze Macedonii P\u00f3\u0142nocnej og\u0142osi\u0142y siedmiodniow\u0105 \u017ca\u0142ob\u0119 narodow\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2335789,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-podano-przyczyne-pozaru-dyskoteki-w-macedonii-polnocnej-wlas,nId,7931939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car dyskoteki w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. W\u0142a\u015bciciel lokalu zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:44:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/formula-1/news-ruszyl-sezon-formuly-1-lando-norris-triumfatorem-gp-australi,nId,7931937\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ruszyl-sezon-formuly-1-lando-norris-triumfatorem-gp-australi/000KR5NBQ224EPCJ-C307.jpg\" alt=\"Ruszy\u0142 sezon Formu\u0142y 1. Lando Norris triumfatorem GP Australii\" align=\"left\" /></a>Za nami Grand Prix Australii, pierwsza runda tegorocznych mistrzostw \u015bwiata Formu\u0142y 1. Na torze w Melbourne najlepszy okaza\u0142 si\u0119 Brytyjczyk Lando Norris z McLarena, drugi by\u0142 broni\u0105cy tytu\u0142u Holender Max Verstappen z Red Bulla, a trzeci Brytyjczyk George Russell z Mercedesa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333319,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/formula-1/news-ruszyl-sezon-formuly-1-lando-norris-triumfatorem-gp-australi,nId,7931937",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 sezon Formu\u0142y 1. Lando Norris triumfatorem GP Australii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:18:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-najmniej-50-ofiar-pozaru-dyskoteki-tragedia-w-macedonii-p,nId,7931939\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-najmniej-50-ofiar-pozaru-dyskoteki-tragedia-w-macedonii-p/000KR5O0RB89NF8V-C307.jpg\" alt=\"Co najmniej 50 ofiar po\u017caru dyskoteki. Tragedia w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 50 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w po\u017carze dyskoteki w miejscowo\u015bci Koczani w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej. &quot;Liczba ofiar i rannych w po\u017carze jest ustalana&quot; - poinformowa\u0142a prokuratura w o\u015bwiadczeniu. Do po\u017caru dosz\u0142o podczas koncertu, w kt\u00f3rym uczestniczy\u0142o oko\u0142o 1500 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333087,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-co-najmniej-50-ofiar-pozaru-dyskoteki-tragedia-w-macedonii-p,nId,7931939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co najmniej 50 ofiar po\u017caru dyskoteki. Tragedia w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:18:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-crew-dragon-zadokowal-astronauci-coraz-blizej-powrotu-na-zie,nId,7931938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/crew-dragon-zadokowal-astronauci-coraz-blizej-powrotu-na-zie/000KR5OEY5TQ7RBB-C307.jpg\" alt=\"Crew Dragon zadokowa\u0142. Astronauci coraz bli\u017cej powrotu na Ziemi\u0119\" align=\"left\" /></a>Coraz bli\u017cej powrotu na Ziemi\u0119 s\u0105 Suni Williams i Butch Wilmore, dwoje ameryka\u0144skich astronaut\u00f3w, kt\u00f3rzy od czerwca 2024 r. przebywaj\u0105 na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej. W niedziel\u0119 na ISS dotar\u0142a kapsu\u0142a Crew Dragon firmy SpaceX, kt\u00f3r\u0105 Amerykanie wr\u00f3c\u0105 z kosmosu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333091,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-crew-dragon-zadokowal-astronauci-coraz-blizej-powrotu-na-zie,nId,7931938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crew Dragon zadokowa\u0142. Astronauci coraz bli\u017cej powrotu na Ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:18:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-marco-rubio-rozmawial-z-siergiejem-lawrowem-omowiono-nastepn,nId,7931929\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marco-rubio-rozmawial-z-siergiejem-lawrowem-omowiono-nastepn/000KR5MHGH2T1M1C-C307.jpg\" alt=\"Marco Rubio rozmawia\u0142 z Siergiejem \u0141awrowem. Om\u00f3wiono &quot;nast\u0119pne kroki&quot;\" align=\"left\" /></a>Sekretarz stanu USA Marco Rubio przeprowadzi\u0142 w sobot\u0119 rozmow\u0119 telefoniczn\u0105 z ministrem spraw zagranicznych Rosji Siergiejem \u0141awrowem. Dyplomaci om\u00f3wili m.in. kolejne kroki w celu kontynuacji niedawnych spotka\u0144 w Arabii Saudyjskiej dotycz\u0105cych zako\u0144czenia wojny w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333088,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-marco-rubio-rozmawial-z-siergiejem-lawrowem-omowiono-nastepn,nId,7931929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marco Rubio rozmawia\u0142 z Siergiejem \u0141awrowem. Om\u00f3wiono \"nast\u0119pne kroki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:18:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-mieszkancy-krakowa-wybieraja-senatora-zajmie-miejsce-bogdana,nId,7931932\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mieszkancy-krakowa-wybieraja-senatora-zajmie-miejsce-bogdana/000KR5M9JX1BHKFG-C307.jpg\" alt=\"Mieszka\u0144cy Krakowa wybieraj\u0105 senatora. Zajmie miejsce Bogdana Klicha\" align=\"left\" /></a>W Krakowie rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu. G\u0142osowa\u0107 mog\u0105 mieszka\u0144cy 10 dzielnic miasta w godz. 7-21. Nowy senator zajmie miejsce Bogdana Klicha z PO, kt\u00f3ry obj\u0105\u0142 funkcj\u0119 charg\u00e9 d\u2019affaires Ambasady RP w Waszyngtonie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333090,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-mieszkancy-krakowa-wybieraja-senatora-zajmie-miejsce-bogdana,nId,7931932",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy Krakowa wybieraj\u0105 senatora. Zajmie miejsce Bogdana Klicha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:18:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-barbary-skrzypek-prokuratura-zamieszcza-oswiadczenie,nId,7931931\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/smierc-barbary-skrzypek-prokuratura-zamieszcza-oswiadczenie/000KR5LX0NAGH30P-C307.jpg\" alt=\"\u200b\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek. Prokuratura zamieszcza o\u015bwiadczenie\" align=\"left\" /></a>Barbara Skrzypek, wieloletnia wsp\u00f3\u0142pracownica prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, zmar\u0142a w sobot\u0119. Mia\u0142a 66 lat. Cz\u0119\u015b\u0107 polityk\u00f3w PiS wi\u0105\u017ce jej \u015bmier\u0107 z kilkugodzinnym przes\u0142uchaniem w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie ws. sp\u00f3\u0142ki Srebrna. &quot;Jest nam bardzo przykro z powodu \u015bmierci Barbary Skrzypek. Nie widzimy jednak \u017cadnego zwi\u0105zku mi\u0119dzy przes\u0142uchaniem, a \u015bmierci\u0105&quot; - powiedzia\u0142 prok. Piotr Antoni Skiba.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333089,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-smierc-barbary-skrzypek-prokuratura-zamieszcza-oswiadczenie,nId,7931931",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200b\u015amier\u0107 Barbary Skrzypek. Prokuratura zamieszcza o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-juz-dzis-trzeci-wystep-oli-filipek-w-tancu-z-gwiazdami,nId,7931782\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/juz-dzis-trzeci-wystep-oli-filipek-w-tancu-z-gwiazdami/000KR3AONU9R20UC-C307.jpg\" alt=\"Ju\u017c dzi\u015b trzeci wyst\u0119p Oli Filipek w &quot;Ta\u0144cu z gwiazdami&quot;\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c dzi\u015b w Polsacie trzeci odcinek programu &quot;Dancing with the Stars. Taniec z gwiazdami&quot;, a w nim prowadz\u0105ca &quot;Lepsz\u0105 Po\u0142ow\u0119 Dnia&quot; w RMF FM Ola Filipek. W poprzednim odcinku Ola wraz ze swoim partnerem Wojtkiem Kucin\u0105 zdobyli 30 pkt. Czy uda jej si\u0119 powt\u00f3rzy\u0107 ten sukces?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333092,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-juz-dzis-trzeci-wystep-oli-filipek-w-tancu-z-gwiazdami,nId,7931782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c dzi\u015b trzeci wyst\u0119p Oli Filipek w \"Ta\u0144cu z gwiazdami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-ola-filipek-przechodzi-dalej-dziennikarke-rmf-fm-zobaczymy-w,nId,7931782\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/taniec-z-gwiazdami-ola-filipek-przechodzi-dalej/000KR86QBJSCAINS-C307.jpg\" alt=\"&quot;Taniec z gwiazdami&quot;. Ola Filipek przechodzi dalej!\" align=\"left\" /></a>Za nami trzeci odcinek programu &quot;Dancing with the Stars. Taniec z gwiazdami&quot;. Na parkiecie zaprezentowa\u0142a si\u0119 prowadz\u0105ca &quot;Lepsz\u0105 Po\u0142ow\u0119 Dnia&quot; w RMF FM Ola Filipek. W poprzednim odcinku Ola wraz ze swoim partnerem Wojtkiem Kucin\u0105 zdobyli 30 punkt\u00f3w. Tym razem &quot;wyta\u0144czyli&quot; 24 i przeszli do kolejnego etapu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2337005,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-ola-filipek-przechodzi-dalej-dziennikarke-rmf-fm-zobaczymy-w,nId,7931782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Taniec z gwiazdami\". Ola Filipek przechodzi dalej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-trzymamy-kciuki-za-ole-filipek-kolejny-odcinek-tanca-z-gwiaz,nId,7931782\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trzymamy-kciuki-za-ole-filipek-kolejny-odcinek-tanca-z-gwiaz/000KR86QBJSCAINS-C307.jpg\" alt=\"Trzymamy kciuki za Ol\u0119 Filipek! Kolejny odcinek &quot;Ta\u0144ca z gwiazdami&quot;\" align=\"left\" /></a>Wystartowa\u0142 trzeci odcinek programu &quot;Dancing with the Stars. Taniec z gwiazdami&quot;. Na parkiecie zaprezentowa\u0142a si\u0119 ju\u017c prowadz\u0105ca &quot;Lepsz\u0105 Po\u0142ow\u0119 Dnia&quot; w RMF FM Ola Filipek. W poprzednim odcinku Ola wraz ze swoim partnerem Wojtkiem Kucin\u0105 zdobyli 30 punkt\u00f3w. Tym razem &quot;wyta\u0144czyli&quot; 24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2336448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-trzymamy-kciuki-za-ole-filipek-kolejny-odcinek-tanca-z-gwiaz,nId,7931782",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzymamy kciuki za Ol\u0119 Filipek! Kolejny odcinek \"Ta\u0144ca z gwiazdami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:35:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polacy-zdobyli-dwa-brazowe-medale-podczas-mistrzostw-swiata-,nId,7931917\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-zdobyli-dwa-brazowe-medale-podczas-mistrzostw-swiata/000KR5U79GI8K8HP-C307.jpg\" alt=\"Polacy zdobyli dwa br\u0105zowe medale podczas mistrzostw \u015bwiata w short tracku\" align=\"left\" /></a>Polska sztafeta mieszana w sk\u0142adzie: Natalia Maliszewska, Micha\u0142 Niewi\u0144ski, Diane Sellier i Kamila Stormowska zaj\u0119\u0142a w Pekinie trzecie miejsce w finale mistrzostw \u015bwiata w short tracku. Z\u0142oty medal wywalczyli Kanadyjczycy, a srebrny W\u0142osi. Drugi br\u0105z dla Polski do\u0142o\u017cy\u0142a w niedziel\u0119 Natalia Maliszewska na dystansie 500 m. Panczenistka z Bia\u0142egostoku poprawi\u0142a tak\u017ce rekord kraju czasem 42,049. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2333576,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polacy-zdobyli-dwa-brazowe-medale-podczas-mistrzostw-swiata-,nId,7931917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zdobyli dwa br\u0105zowe medale podczas mistrzostw \u015bwiata w short tracku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:13:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-kolejny-medal-mistrzostw-swiata-w-short-tracku,nId,7931917\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mamy-kolejny-medal-mistrzostw-swiata-w-short-tracku/000KR5KIP0VGOYWM-C307.jpg\" alt=\"Mamy kolejny medal mistrzostw \u015bwiata w short tracku!\" align=\"left\" /></a>Polska sztafeta mieszana w sk\u0142adzie: Natalia Maliszewska, Micha\u0142 Niewi\u0144ski, Diane Sellier i Kamila Stormowska zaj\u0119\u0142a w Pekinie trzecie miejsce w finale mistrzostw \u015bwiata w short tracku. Z\u0142oty medal wywalczyli Kanadyjczycy, a srebrny W\u0142osi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2332904,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-mamy-kolejny-medal-mistrzostw-swiata-w-short-tracku,nId,7931917",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy kolejny medal mistrzostw \u015bwiata w short tracku!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:13:54+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uderzenie-w-narkobiznes-policja-zlikwidowala-linie-produkcyj,nId,7931918\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uderzenie-w-narkobiznes-policja-zlikwidowala-linie-produkcyj/000KR5K8X9FFUYBM-C307.jpg\" alt=\"Uderzenie w narkobiznes. Policja zlikwidowa\u0142a lini\u0119 produkcyjn\u0105 klefedronu\" align=\"left\" /></a>Sto\u0142eczni policjanci zlikwidowali lini\u0119 produkcyjn\u0105 klefedronu w powiecie p\u0142o\u0144skim na Mazowszu, zabezpieczaj\u0105c 700 kg substancji psychotropowej. W r\u0119ce mundurowych wpad\u0142o trzech m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy us\u0142yszeli ju\u017c zarzuty i decyzj\u0105 s\u0105du zostali tymczasowo aresztowani na trzy miesi\u0105ce.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2332905,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uderzenie-w-narkobiznes-policja-zlikwidowala-linie-produkcyj,nId,7931918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie w narkobiznes. Policja zlikwidowa\u0142a lini\u0119 produkcyjn\u0105 klefedronu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T06:08:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tornada-burze-i-pozary-w-usa-zginelo-wiele-osob,nId,7931912\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tornada-burze-i-pozary-w-usa-zginelo-wiele-osob/000KR5IKQ8X06W4S-C307.jpg\" alt=\"\u200bTornada, burze i po\u017cary w USA. Zgin\u0119\u0142o wiele os\u00f3b\" align=\"left\" /></a>Gwa\u0142towne tornada, burze, a tak\u017ce po\u017cary nawiedzi\u0142y w weekend \u015brodkowe i po\u0142udniowe regiony Stan\u00f3w Zjednoczonych. Zgin\u0119\u0142o co najmniej 26 os\u00f3b. Kilkadziesi\u0105t os\u00f3b zosta\u0142o rannych - poinformowa\u0142a agencja AP. Centrum Prognozowania Burz (SPC) ostrzeg\u0142o, \u017ce szybko przemieszczaj\u0105ce si\u0119 burze mog\u0105 powodowa\u0107 tornada oraz grad wielko\u015bci pi\u0142ek baseballowych. Ekstremalne warunki pogodowe dotycz\u0105 obszaru, na kt\u00f3rym mieszka ponad 100 milion\u00f3w ludzi.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2332731,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tornada-burze-i-pozary-w-usa-zginelo-wiele-osob,nId,7931912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u200bTornada, burze i po\u017cary w USA. Zgin\u0119\u0142o wiele os\u00f3b",
        "vote": 0
    }
]