[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T23:57:29+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2337305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41950971-kalendarium-poniedzialek-17-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - poniedzia\u0142ek 17 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T22:53:40+00:00",
        "description": "Europose\u0142 i kandydat na prezydenta Grzegorz Braun poinformowa\u0142, \u017ce zosta\u0142 ukarany przez w\u0142adze Parlamentu Europejskiego wykluczeniem z posiedze\u0144 plenarnych oraz kar\u0105 finansow\u0105. Chodzi o zak\u0142\u00f3cenie minuty ciszy ku czci ofiar Holokaustu, gdy Braun wzywa\u0142 do modlitwy za ofiary Izraela w Strefie Gazy.",
        "id": 2337047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41950981-grzegorz-braun-ukarany-do-jesieni-jestem-wykluczony-z-posiedzen-pe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grzegorz Braun ukarany. \u201eDo jesieni jestem wykluczony z posiedze\u0144 PE\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T22:53:40+00:00",
        "description": "\u2022 Wa\u017cna informacja dla firm korzystaj\u0105cych z obni\u017conej ceny pr\u0105du\n\u2022 Czy przedsi\u0119biorca mo\u017ce rozlicza\u0107 w kosztach odpisy amortyzacyjne od otrzymanych w darowi\u017anie \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych?\n\u2022 Owoce i warzywa dla zatrudnionych. Nowa interpretacja fiskusa\n\u2022 Zmiany w raportowaniu schemat\u00f3w podatkowych. Chodzi o tajemnic\u0119 zawodow\u0105\n\u2022 Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 pierwszy pakiet deregulacyjny. Ale zrobi\u0142 mniej, ni\u017c pierwotnie zapowiada\u0142\n\u2022 Kary dla firm za naruszenie prawa pracy? Jest decyzja Senatu\n\u2022 Czy pracownik mo\u017ce teraz bezkarnie donosi\u0107 do skarb\u00f3wki na szefa?\n\u2022 Wa\u017cne terminy na ten tydzie\u0144",
        "id": 2337046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/niezbednik-przedsiebiorcy/art41948691-niezbednik-przedsiebiorcy-termin-na-oswiadczenia-o-pomocy-de-minimis-amortyzacja-srodkow-trwalych-otrzymanych-w-darowiznie-zdrowe-przekaski-w-kosztach-donoszacy-skarbowce-pod-ochrona-naruszenie-prawa-pracy-po-staremu-deregulacja-przyjeta-przez-rzad-zmiany-w-raportowaniu-schematow-podatkowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezb\u0119dnik przedsi\u0119biorcy: termin na o\u015bwiadczenia o pomocy de minimis * amortyzacja \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych otrzymanych w darowi\u017anie * zdrowe przek\u0105ski w kosztach * donosz\u0105cy skarb\u00f3wce pod ochron\u0105 * naruszenie prawa pracy po staremu * deregulacja przyj\u0119ta przez rz\u0105d * zmiany w raportowaniu schemat\u00f3w podatkowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T22:53:40+00:00",
        "description": "Barcelona przegrywa\u0142a z Atletico ju\u017c 0:2, ale nie do\u015b\u0107, \u017ce uchroni\u0142a si\u0119 przed pierwsz\u0105 pora\u017ck\u0105 w 2025 roku, to jeszcze zdo\u0142a\u0142a zwyci\u0119\u017cy\u0107 4:2. Pomog\u0142a 22. ligowa bramka Roberta Lewandowskiego.",
        "id": 2337045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41951001-remontada-barcelony-atletico-na-kolanach-gol-roberta-lewandowskiego-w-hicie-w-madrycie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Remontada Barcelony, Atletico na kolanach. Gol Roberta Lewandowskiego w hicie w Madrycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T21:47:25+00:00",
        "description": "Trudno o\u00a0cyrkularno\u015b\u0107, gdy kluczowe dla jej rozwoju przepisy od lat tkwi\u0105 w\u00a0zamra\u017carce. Najbardziej pal\u0105ca dzi\u015b sprawa do za\u0142atwienia to rozszerzona odpowiedzialno\u015b\u0107 producenta.",
        "id": 2336831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/walka-o-klimat/art41950811-goz-krok-do-przodu-dwa-kroki-do-tylu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "GOZ: Krok do przodu, dwa kroki do ty\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T20:42:39+00:00",
        "description": "W przysz\u0142ym tygodniu mo\u017ce doj\u015b\u0107 do rozmowy prezydent\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych i Rosji, Donalda Trumpa i W\u0142adimira Putina. Przedstawiciele strony ameryka\u0144skiej licz\u0105, \u017ce uda si\u0119 doprowadzi\u0107 do trwa\u0142ego pokoju na Ukrainie.",
        "id": 2336514,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41950451-rozmowa-trump-putin-mozliwa-wkrotce-probujemy-osiagnac-trwaly-pokoj-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowa Trump-Putin mo\u017cliwa wkr\u00f3tce. \u201ePr\u00f3bujemy osi\u0105gn\u0105\u0107 trwa\u0142y pok\u00f3j na Ukrainie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T19:37:43+00:00",
        "description": "Aplikacja uzupe\u0142niaj\u0105ca powinna trwa\u0107 d\u0142u\u017cej ni\u017c 18 miesi\u0119cy. Nale\u017ca\u0142oby wprowadzi\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wielokrotnego zdawania egzaminu. Ponadto egzaminy ustne powinny by\u0107 nagrywane \u2013 uwa\u017ca Piotr Girdwoy\u0144, dyrektor Krajowej Szko\u0142y S\u0105downictwa i Prokuratury",
        "id": 2336206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art41949271-egzamin-sedziowski-2025-to-najgorszy-wynik-zdawalnosci-od-lat-dyrektor-kssip-komentuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzamin s\u0119dziowski 2025. To najgorszy wynik zdawalno\u015bci od lat. Dyrektor KSSiP komentuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T19:37:43+00:00",
        "description": "Wbrew twierdzeniom prezydent\u00f3w Rosji i USA ukrai\u0144skie oddzia\u0142y nie zosta\u0142y otoczone. Cofn\u0119\u0142y si\u0119 i walcz\u0105 dalej.",
        "id": 2336205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41949221-wojna-rosjanie-w-sudzy-ukraincy-w-rosji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna: Rosjanie w Sud\u017cy, Ukrai\u0144cy w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T19:34:07+00:00",
        "description": "Zanim zmieni\u0105 si\u0119 przepisy, jest interpretacja: doradca podatkowy i rzecznik patentowy nie musz\u0105 donosi\u0107 na swoich klient\u00f3w w\u0142adzom skarbowym.",
        "id": 2336207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41946881-doradcy-nie-musza-ujawniac-schematow-podatkowych-minister-wydal-interpretacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradcy nie musz\u0105 ujawnia\u0107 schemat\u00f3w podatkowych. Minister wyda\u0142 interpretacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:32:13+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 zmar\u0142a Barbara Skrzypek, wieloletnia bliska wsp\u00f3\u0142pracowniczka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego. - Pad\u0142a ofiar\u0105 \u0142otr\u00f3w, \u0142otr\u00f3w, kt\u00f3rzy doprowadzili do jej \u015bmierci - powiedzia\u0142 na spotkaniu z wyborcami prezes PiS.",
        "id": 2335934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41949321-barbara-skrzypek-nie-zyje-jaroslaw-kaczynski-mowi-o-lotrach-ktorzy-doprowadzili-do-jej-smierci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Skrzypek nie \u017cyje. Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski m\u00f3wi o \u201e\u0142otrach, kt\u00f3rzy doprowadzili do jej \u015bmierci\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:32:13+00:00",
        "description": "Firma mo\u017ce zaliczy\u0107 do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatki na owoce i warzywa dla zatrudnionych w ci\u0119\u017ckich warunkach kobiet. Fiskus to potwierdzi\u0142 w interpretacji.",
        "id": 2335932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art41939181-owoce-i-warzywa-podnosza-morale-pracujacych-kobiet-i-mozna-je-rozliczyc-w-kosztach-firmy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Owoce i warzywa podnosz\u0105 morale pracuj\u0105cych kobiet i mo\u017cna je rozliczy\u0107 w kosztach firmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T18:32:13+00:00",
        "description": "Zasada \"Poznaj swojego klienta\" ma zapobiega\u0107 kradzie\u017cy to\u017csamo\u015bci czy oszustwom prawniczym. W \u015awiatowy Dzie\u0144 Konsumenta warto jednak przyjrze\u0107 si\u0119, jakie informacje w jej ramach mog\u0105 zbiera\u0107 o nas firmy i jakie uprawnienia daje nam RODO.",
        "id": 2335933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41921871-sprawdzajac-konsumenta-trzeba-pamietac-o-ochronie-jego-praw-i-danych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawdzaj\u0105c konsumenta, trzeba pami\u0119ta\u0107 o ochronie jego praw i danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T17:27:18+00:00",
        "description": "Systematycznie ro\u015bnie liczba os\u00f3b w wieku 60+. Wsp\u00f3\u0142cze\u015bni seniorzy nie zajmuj\u0105 si\u0119 jednak tylko rob\u00f3tkami r\u0119cznymi i powolnymi spacerami. Dzi\u015b sprawnie pos\u0142uguj\u0105 si\u0119 smartfonami, uprawiaj\u0105 sport, a niekt\u00f3rzy po sze\u015b\u0107dziesi\u0105tce ko\u0144cz\u0105 studia.",
        "id": 2335560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/spolecznosci-lokalne/art41949581-miasta-oferuja-coraz-wiecej-znizek-i-uslug-dla-seniorow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miasta oferuj\u0105 coraz wi\u0119cej zni\u017cek i us\u0142ug dla senior\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T17:27:18+00:00",
        "description": "Odczu\u0142am na w\u0142asnej sk\u00f3rze, \u017ce tutaj bli\u017aniego traktuje si\u0119 jak siebie samego \u2013 z du\u017c\u0105 doz\u0105 mi\u0142o\u015bci, wsp\u00f3\u0142czucia i zrozumienia. To ludzie mnie trzymaj\u0105 w tym kraju. Ich prostoduszno\u015b\u0107 i dobrotliwo\u015b\u0107 \u2013 m\u00f3wi Dominika Duda\u0142a, licencjonowana przewodniczka i wokalistka, kt\u00f3ra w Omanie mieszka od 8 lat.",
        "id": 2335562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41944661-polka-w-omanie-tutaj-kobieta-traktowana-jest-z-duzym-szacunkiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka w Omanie: Tutaj kobieta traktowana jest z du\u017cym szacunkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T17:27:18+00:00",
        "description": "Podmioty gminne produkuj\u0105 ju\u017c niemal tyle samo energii elektrycznej, ile jako miasto zu\u017cywamy na realizacj\u0119 zada\u0144 publicznych, tj. m.in. o\u015bwietlenie, tramwaje, budynki edukacyjne i sportowe \u2013 m\u00f3wi Rafa\u0142 Bruski, prezydent Bydgoszczy.",
        "id": 2335561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art41949571-rafal-bruski-chcemy-sprawnie-zarzadzac-mediami-i-obnizac-ich-koszty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Bruski: Chcemy sprawnie zarz\u0105dza\u0107 mediami i obni\u017ca\u0107 ich koszty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T16:22:08+00:00",
        "description": "Jak donosi niemiecki Bild, najwi\u0119ksi indywidualni akcjonariusze Volkswagena, rodziny Porsche i Pi\u00ebch, rozwa\u017caj\u0105 sprzeda\u017c akcji tej niemieckiej marki z siedzib\u0105 w Wolfsburgu.",
        "id": 2335203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41949241-rodziny-porsche-i-piech-rozwazaja-sprzedaz-akcji-volkswagena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rodziny Porsche i Pi\u00ebch rozwa\u017caj\u0105 sprzeda\u017c akcji Volkswagena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T16:22:08+00:00",
        "description": "Na sieci szybkich dr\u00f3g przyb\u0119dzie tuneli. W budowie lub projektowaniu jest obecnie 5 obiekt\u00f3w o \u0142\u0105cznej d\u0142ugo\u015bci 9 km, a w przygotowaniu kolejne 3 licz\u0105ce \u0142\u0105cznie 7 km. Po ich uko\u0144czeniu d\u0142ugo\u015b\u0107 wszystkich 18 tuneli na sieci dr\u00f3g krajowych wzro\u015bnie do 25 km.",
        "id": 2335202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art41949301-w-budowie-sa-nowe-tunele-drogowe-pojedziemy-25-km-pod-ziemia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W budowie s\u0105 nowe tunele drogowe. Pojedziemy 25 km pod ziemi\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:17:11+00:00",
        "description": "Lockheed Martin wraz ze sp\u00f3\u0142k\u0105 Q-CTRL opracowa\u0142 nowatorski system nawigacji, kt\u00f3ry obywa si\u0119 bez satelitarnego GPS. Jest odporny cho\u0107by na zak\u0142\u00f3cenia przez Rosj\u0119, kt\u00f3re mocno utrudni\u0142y dzia\u0142anie ameryka\u0144skim rakietom w Ukrainie.",
        "id": 2334898,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41949211-kwantowe-systemy-nawigacji-zastapia-latwy-do-zaklocania-gps-rosja-ma-problem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwantowe systemy nawigacji zast\u0105pi\u0105 \u0142atwy do zak\u0142\u00f3cania GPS. Rosja ma problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:17:11+00:00",
        "description": "Udany salon lotniczy Verticon w Dallas, Teksas (10-13 marca) dla Airbus Helicopters. Europejczycy uzyskali na nim zam\u00f3wienia na 118 maszyn, w tym potwierdzone (zadatkowane) na 63 sztuki oraz na ponad 74 na najnowszy produkt, 2-silnikowy lekki \u015bmig\u0142owiec wielozadaniowy H140. To by\u0142 jego oficjalny debiut na tym salonie.",
        "id": 2334896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41949031-lotniczy-salon-w-dallas-debiut-smiglowca-h140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lotniczy salon w Dallas. Debiut \u015bmig\u0142owca H140",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:17:11+00:00",
        "description": "P\u00f3\u017ana Wielkanoc powoduje, \u017ce w tym roku nadarza si\u0119 wyj\u0105tkowa okazja po\u0142\u0105czenia \u015bwi\u0105t i maj\u00f3wki. Oba terminy oddziela raptem 4 dni. Je\u015bli po\u0142\u0105czymy oba \u015bwi\u0119ta, wyjazd mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 wyj\u0105tkowo tani.",
        "id": 2334895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41949231-majowka-i-wielkanoc-tansze-niz-rok-temu-najtaniej-polecimy-z-czech-i-z-niemiec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wka i Wielkanoc ta\u0144sze, ni\u017c rok temu. Najtaniej polecimy z Czech i z Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T15:17:11+00:00",
        "description": "Rz\u0105d w\u0119gierski wprowadzi\u0142 od po\u0142owy marca przepisy ograniczaj\u0105ce mar\u017c\u0119 zysku dla sieci handlowych. Nie mo\u017ce ona przekroczy\u0107 10 proc. Nowe przepisy maj\u0105  obowi\u0105zywa\u0107 przynajmniej do ko\u0144ca maja 2025 roku.",
        "id": 2334897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41948951-wegierskie-starcie-z-supermarketami-bo-rzad-nie-radzi-sobie-z-inflacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gierskie starcie z supermarketami. Bo rz\u0105d nie radzi sobie z inflacj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T14:12:03+00:00",
        "description": "Mercedes pokaza\u0142 \u015bwiatu nowego CLA. Limousine w stylu coup\u00e9 najpierw z nap\u0119dem elektrycznym, ale p\u00f3\u017aniej r\u00f3wnie\u017c z silnikami spalinowymi. Auto, kt\u00f3re rozpoczyna w Mercedesie nowy rozdzia\u0142.",
        "id": 2334540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art41947631-nadzieja-mercedesa-na-lepsze-jutro-nowy-cla-ma-przyciagnac-mlodych-klientow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadzieja Mercedesa na lepsze jutro. Nowy CLA ma przyci\u0105gn\u0105\u0107 m\u0142odych klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T14:12:03+00:00",
        "description": "Oznacza to op\u00f3\u017anienie prac o wiele lat. Czy wygraj\u0105 interesy deweloper\u00f3w z potrzebami mieszka\u0144c\u00f3w?",
        "id": 2334539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/drogowy/art41949161-wschodnia-obwodnica-warszawy-bedzie-projektowana-od-nowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wschodnia Obwodnica Warszawy b\u0119dzie projektowana od nowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T14:07:00+00:00",
        "description": "Pe\u0142nomocnik zmar\u0142ej Barbary Skrzypek wyda\u0142 o\u015bwiadczenie. Dotyczy ono \u015brodowego przes\u0142uchania w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Warszawie. Z tym wydarzeniem politycy PiS wi\u0105\u017c\u0105 \u015bmier\u0107 wieloletniej wsp\u00f3\u0142pracowniczki Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 2334541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41948931-barbara-skrzypek-nie-zyje-jest-oswiadczenie-pelnomocnika-ws-przesluchania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Skrzypek nie \u017cyje. Jest o\u015bwiadczenie pe\u0142nomocnika ws. przes\u0142uchania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:07:10+00:00",
        "description": "Urz\u0105d nadzoru lotniczego FAA wprowadzi\u0142 sta\u0142e ograniczenia lot\u00f3w \u015bmig\u0142owc\u00f3w ko\u0142o lotniska Reagana w Waszyngtonie po zderzeniu si\u0119 wojskowego \u015bmig\u0142owca z l\u0105duj\u0105cym samolotem American Airlines.",
        "id": 2334227,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41948631-bezpieczniej-w-powietrzu-kolo-lotniska-reagana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezpieczniej w powietrzu ko\u0142o lotniska Reagana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:07:10+00:00",
        "description": "Oparta o oskar\u017cenia narracja prawicy nie zwalnia rz\u0105du z egzaminu. Prokurator Ewa Wrzosek jest politycznie zaanga\u017cowana. A w \u015brod\u0119 mecenas Jacek Dubois drwi\u0142 w serwisie X z przes\u0142uchania Barbary Skrzypek. To \u015blepa uliczka rozlicze\u0144.",
        "id": 2334223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41948481-estera-flieger-po-smierci-barbary-skrzypek-politykow-czeka-egzamin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Po \u015bmierci Barbary Skrzypek polityk\u00f3w czeka egzamin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:07:10+00:00",
        "description": "Szykowana reforma edukacji pozbawiona jest wiarygodnej podbudowy naukowej, powstaje w absurdalnym tempie i przy fasadowej partycypacji spo\u0142ecznej. Podejmuj\u0119 polemik\u0119 z wicedyrektorem Instytutu Bada\u0144 Edukacyjnych Tomaszem Gajderowiczem, bowiem to tacy jak ja b\u0119d\u0105 wdra\u017ca\u0107 przygotowan\u0105 \u201ena kolanie\u201d reform\u0119 edukacji, pozbawieni pomocy w zakresie istotniejszych problem\u00f3w \u2013 pisze dyrektor Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 STO na warszawskim Bemowie Jaros\u0142aw Pytlak.",
        "id": 2334225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/prawo-oswiatowe/art41924111-jaroslaw-pytlak-dlaczego-brakuje-mi-entuzjazmu-widzac-prace-nad-reforma-edukacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Pytlak: Dlaczego brakuje mi entuzjazmu, widz\u0105c prace nad reform\u0105 edukacji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:07:10+00:00",
        "description": "Rosyjski regulator rynku lotniczego Rosawiacja domaga si\u0119 zniesienia przepis\u00f3w ograniczaj\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 przewo\u017anik\u00f3w z tego kraju. Uwa\u017ca, \u017ce \u201eczerwona flaga\u201d, jak\u0105 jest oznaczony ten kraj nie ma uzasadnienia.",
        "id": 2334226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41948641-rosjanie-chca-oficjalnego-powrotu-na-globalny-rynek-lotniczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie chc\u0105 oficjalnego powrotu na globalny rynek lotniczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T13:07:10+00:00",
        "description": "W 239 okr\u0119gowych komisjach wyborczych w Krakowie trwaj\u0105 wybory uzupe\u0142niaj\u0105ce do Senatu. Mieszka\u0144cy wybieraj\u0105 senatora, kt\u00f3ry zajmie miejsce Bogdana Klicha z PO.",
        "id": 2334224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41948841-w-krakowie-trwaja-wybory-do-senatu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Krakowie trwaj\u0105 wybory do Senatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T12:02:03+00:00",
        "description": "Boeing zagubi\u0142 si\u0119, straci\u0142 zaufanie Amerykan\u00f3w, musi wi\u0119c by\u0107 pod \u015bcis\u0142ym nadzorem FAA \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 minister transportu USA, Sean Duffy po wizycie w Renton w stanie Waszyngton, gdzie powstaj\u0105 B737. Doda\u0142, \u017ce urz\u0105d nadzoru FAA nie jest jeszcze gotowy znie\u015b\u0107 ograniczenia produkcji 38 tych samolot\u00f3w miesi\u0119cznie.",
        "id": 2333932,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41948511-boeing-wymaga-kurateli-tak-uwaza-minister-transportu-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Boeing wymaga kurateli. Tak uwa\u017ca minister transportu USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T12:02:03+00:00",
        "description": "Czy Polska powinna uczestniczy\u0107 w NATO-wskim programie nuclear sharing (NS)? Opinie z pewno\u015bci\u0105 s\u0105 podzielone. Inn\u0105 spraw\u0105 jest apel o przekazanie Polsce broni j\u0105drowej wyra\u017cony przez Andrzeja Dud\u0119 na \u0142amach Financial Times. Moim zdaniem bez wyczucia i w fatalnym momencie.",
        "id": 2333933,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41948461-boguslaw-chrabota-andrzej-duda-w-sprawie-atomu-sie-zagalopowal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Andrzej Duda w sprawie atomu si\u0119 zagalopowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T12:02:03+00:00",
        "description": "Sezon 2025 Formu\u0142y 1 rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 emocjonuj\u0105cym wy\u015bcigiem o Grand Prix Australii na torze Albert Park Circuit w Melbourne. Zwyci\u0119stwo, po pe\u0142nej zwrot\u00f3w akcji rywalizacji, zanotowa\u0142 Lando Norris, wyprzedzaj\u0105c na mecie Maxa Verstappena o 0,895 sekundy. Podium uzupe\u0142ni\u0142 George Russell, wykorzystuj\u0105c trudno\u015bci Oscara Piastriego w ko\u0144cowej fazie wy\u015bcigu.",
        "id": 2333931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/formula-1/art41948761-ruszyl-sezon-formuly-1-lando-norris-najszybszy-w-gp-australii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 sezon Formu\u0142y 1. Lando Norris najszybszy w GP Australii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T11:59:17+00:00",
        "description": "Min\u0105\u0142 rok od wej\u015bcia w \u017cycie przepis\u00f3w, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na konfiskat\u0119 pojazd\u00f3w za jazd\u0119 po alkoholu. Policja poda\u0142a statystyki za ca\u0142y ten okres. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci pracuje nad zmianami.",
        "id": 2334542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41948611-konfiskata-dziala-juz-rok-ile-pojazdow-stracili-pijani-kierowcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfiskata dzia\u0142a ju\u017c rok. Ile pojazd\u00f3w stracili pijani kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T11:59:17+00:00",
        "description": "Min\u0105\u0142 rok od wej\u015bcia w \u017cycie przepis\u00f3w, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 na konfiskat\u0119 pojazd\u00f3w za jazd\u0119 po alkoholu. Policja poda\u0142a statystyki za ca\u0142y ten okres. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci pracuje nad zmianami.",
        "id": 2333934,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41948611-konfiskata-pojazdow-w-polsce-dziala-juz-rok-ile-pojazdow-stracili-pijani-kierowcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konfiskata pojazd\u00f3w w Polsce dzia\u0142a ju\u017c rok. Ile pojazd\u00f3w stracili pijani kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T11:58:56+00:00",
        "description": "Michael Abramowitz, dyrektor rozg\u0142o\u015bni \u201eG\u0142os Ameryki\u201d - VOA, poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, \u017ce zosta\u0142 odsuni\u0119ty od pracy wraz z \u201epraktycznie ca\u0142ym personelem\u201d licz\u0105cym 1300 os\u00f3b. To efekt podpisania przez Donalda Trumpa rozporz\u0105dzenia o ci\u0119ciu finansowania dla macierzystej agencji VOA - Agencji ds. Medi\u00f3w Globalnych USA (USAGM).",
        "id": 2333935,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41948621-donald-trump-uciszyl-glos-ameryki-elon-musk-nikt-ich-juz-nie-slucha",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump uciszy\u0142 \u201eG\u0142os Ameryki\u201d. Elon Musk: Nikt ich ju\u017c nie s\u0142ucha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T10:53:48+00:00",
        "description": "Celem ubieg\u0142orocznej Wielkiej Wyprawy Maluch\u00f3w by\u0142o zebranie miliona euro na pomoc dzieciom poszkodowanym w wypadkach. Do Polski uczestnicy wr\u00f3cili z ponad 3 mln z\u0142, ale dzi\u0119ki dalszej zbi\u00f3rce i licznym licytacjom ostatecznie kwota wynios\u0142a 5 220 237,33 z\u0142.",
        "id": 2333633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/moto/art41946921-wielka-wyprawa-maluchow-zebrali-ponad-piec-milionow-zlotych-dla-dzieci-poszkodowanych-w-wypadkach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Wyprawa Maluch\u00f3w. Zebrali ponad pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych dla dzieci poszkodowanych w wypadkach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:51:53+00:00",
        "description": "Organizacja Narod\u00f3w Zjednoczonych ds. Wy\u017cywienia i Rolnictwa ocenia, \u017ce konsumenci b\u0119d\u0105 odczuwa\u0107 przez rok nowe ceny kawy, a wszystkie poboczne skutki wy\u017cszych cen \u201eutrz\u0119s\u0105 si\u0119\u201d po 4 latach. Ameryka\u0144skie zrzeszenie firm zwi\u0105zanych z kaw\u0105 (eksport, import, maklerzy, palarnie, detali\u015bci) zwr\u00f3ci\u0142o si\u0119 do administracji USA o ochron\u0119 przed dodatkowymi stawkami celnymi.",
        "id": 2333369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rolnictwo/art41948341-fao-kawa-bedzie-droga-amerykanie-nie-chca-nowych-cel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FAO: kawa b\u0119dzie droga. Amerykanie nie chc\u0105 nowych ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:51:53+00:00",
        "description": "Pa\u0142ac Prezydencki utrzymuje, \u017ce stanowisko Andrzeja Dudy w sprawie rozmieszczenie w Polsce broni nuklearnej by\u0142o uzgodnione z przedstawicielami rz\u0105du. Czy warto krytykowa\u0107 polsk\u0105 g\u0142ow\u0119 pa\u0144stwa i stawa\u0107 w jednym ch\u00f3rze z wiceprezydentem USA, czy mo\u017ce lepiej rozpocz\u0105\u0107 debat\u0119 o podniesieniu bezpiecze\u0144stwa kraju?",
        "id": 2333367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41944551-jacek-nizinkiewicz-to-andrzej-duda-ma-racje-a-nie-j-d-vance-polska-potrzebuje-broni-nuklearnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: To Andrzej Duda ma racj\u0119, a nie J.D. Vance. Polska potrzebuje broni nuklearnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:51:53+00:00",
        "description": "Od dw\u00f3ch lat najwi\u0119kszym hitem ksi\u0105\u017ckowym w Polsce s\u0105 \u201eCh\u0142opki. Opowie\u015b\u0107 o naszych babkach\u201d Joanny Kuciel-Frydryszak. Teraz pisarka domaga si\u0119 wi\u0119kszych tantiem za hit, kt\u00f3ry sprzeda\u0142 si\u0119 w ponad 500 tysi\u0105cach egzemplarzy.",
        "id": 2333371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art41948431-pisarka-joanna-kuciel-frydryszak-nie-chce-byc-chlopka-panszczyzniana-spor-o-miliony-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pisarka Joanna Kuciel-Frydryszak nie chce by\u0107 ch\u0142opk\u0105 pa\u0144szczy\u017anian\u0105. Sp\u00f3r o miliony z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:51:53+00:00",
        "description": "Rejestruj\u0105c si\u0119 na publiczne wydarzenie sportowe, musimy poda\u0107 swoje dane, kt\u00f3re mog\u0105 by\u0107 nast\u0119pnie publikowane wraz z wynikiem, jaki osi\u0105gn\u0119li\u015bmy. Eksperci wskazuj\u0105 jednak, \u017ce mimo postanowie\u0144 regulaminu uczestnik nie musi godzi\u0107 si\u0119 na tak\u0105 publikacj\u0119.",
        "id": 2333370,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41921561-udzial-w-biegu-nie-musi-oznaczac-zgody-na-publikacje-wynikow-z-naszymi-danymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udzia\u0142 w biegu nie musi oznacza\u0107 zgody na publikacj\u0119 wynik\u00f3w z naszymi danymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T09:51:53+00:00",
        "description": "Rosjanie maj\u0105 odpowied\u017a na zbudowany przez Elona Muska, najwi\u0119kszy na \u015bwiecie system \u0142\u0105czno\u015bci niskoorbitalnej. Firma Bureau 1440 rozpoczyna testy w zaskakuj\u0105cym miejscu.",
        "id": 2333368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41948471-zabojca-starlinkow-rosja-przygotowuje-mocna-odpowiedz-muskowi-i-usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eZab\u00f3jca Starlink\u00f3w\u201d. Rosja przygotowuje mocn\u0105 odpowied\u017a Muskowi i USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:46:52+00:00",
        "description": "Chiny kontroluj\u0105 ponad po\u0142ow\u0119 \u015bwiatowej produkcji stoczniowej, wykorzystuj\u0105c strategi\u0119 \"fuzji wojskowo-cywilnej\" do budowy najpot\u0119\u017cniejszej floty wojennej na \u015bwiecie. Zagraniczne firmy nie\u015bwiadomie finansuj\u0105 chi\u0144sk\u0105 modernizacj\u0119 wojskow\u0105, zamawiaj\u0105c statki w stoczniach, kt\u00f3re jednocze\u015bnie buduj\u0105 okr\u0119ty wojenne.",
        "id": 2333155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41948391-caly-swiat-finansuje-chinskie-okrety-wojenne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ca\u0142y \u015bwiat finansuje chi\u0144skie okr\u0119ty wojenne?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:46:52+00:00",
        "description": "Wojna handlowa Donalda Trumpa jest sygna\u0142em alarmowym dla Europy \u2014 stwierdzi\u0142a prezes EBC, Christine Lagarde w BBC. \u015awiatowy gigant alkoholi Diageo zaproponowa\u0142 rz\u0105dowi USA zaostrzenie w umowach handlowych przepis\u00f3w o pochodzeniu danego alkoholu zamiast og\u0142aszania zaporowych ce\u0142 przez administracj\u0119.",
        "id": 2333154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art41948331-christine-lagarde-wojna-handlowa-to-powazne-konsekwencje-moze-zjednoczyc-europe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Christine Lagarde: Wojna handlowa to powa\u017cne konsekwencje, mo\u017ce zjednoczy\u0107 Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:46:52+00:00",
        "description": "W po\u017carze, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w klubie nocnym w mie\u015bcie Ko\u010dani w Macedonii P\u00f3\u0142nocnej, gdzie na koncercie zebra\u0142o si\u0119 ponad tysi\u0105c os\u00f3b, zgin\u0119\u0142o co najmniej 50 os\u00f3b.",
        "id": 2333153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41948381-dziesiatki-ofiar-pozaru-nocnego-klubu-w-kocani-ogien-wybuchl-podczas-koncertu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0105tki ofiar po\u017caru nocnego klubu w Ko\u010dani. Ogie\u0144 wybuch\u0142 podczas koncertu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:46:52+00:00",
        "description": "W wieku 66 lat zmar\u0142a Barbara Skrzypek, d\u0142ugoletnia wsp\u00f3\u0142pracownica prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 2333156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41948371-nie-zyje-barbara-skrzypek-bliska-wspolpracowniczka-jaroslawa-kaczynskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Barbara Skrzypek, bliska wsp\u00f3\u0142pracowniczka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T08:45:27+00:00",
        "description": "Zdaniem rosyjskiego niezale\u017cnego portalu Verstka, AirBaltic przynajmniej 28 razy pr\u00f3bowa\u0142 kupi\u0107 rosyjskie paliwo mi\u0119dzy lutym 2022 a marcem 2024. Je\u015bli to prawda, to wi\u0119kszo\u015b\u0107 z tych zakup\u00f3w z\u0142ama\u0142yby antyrosyjskie sankcje.",
        "id": 2333157,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41947691-rosyjski-portal-alarmuje-airbaltic-zlamal-antyrosyjskie-sankcje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski portal alarmuje: AirBaltic z\u0142ama\u0142 antyrosyjskie sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:41:57+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia planuje poszerzenie listy lekarzy specjalist\u00f3w, do kt\u00f3rych b\u0119dzie mo\u017cna dosta\u0107 si\u0119 bez skierowania. Propozycje zmian znalaz\u0142y si\u0119 w projekcie nowelizacji ustawy o \u015bwiadczeniach opieki zdrowotnej finansowanych ze \u015brodk\u00f3w publicznych.",
        "id": 2332941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41940861-do-tych-lekarzy-nie-bedzie-potrzebne-skierowanie-lista-specjalistow-sie-wydluzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do tych lekarzy nie b\u0119dzie potrzebne skierowanie. Lista specjalist\u00f3w si\u0119 wyd\u0142u\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:41:57+00:00",
        "description": "Przepisy polskiego prawa reguluj\u0105 kwestie zwi\u0105zane ze zg\u0142aszaniem zagini\u0119\u0107. Czy okre\u015blono w nich termin, w kt\u00f3rym mo\u017cna dokona\u0107 zg\u0142oszenia zagini\u0119cia bliskiej osoby? Czy trzeba odczeka\u0107 24 albo 48 godzin?",
        "id": 2332943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41913541-kiedy-zglosic-zaginiecie-bliskiej-osoby-na-policje-trzeba-czekac-48-godzin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy zg\u0142osi\u0107 zagini\u0119cie bliskiej osoby na policj\u0119? Trzeba czeka\u0107 48 godzin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T07:41:57+00:00",
        "description": "\u201eCzy Pani/Pana zdaniem Donald Trump jest w stanie doprowadzi\u0107 do sprawiedliwego pokoju na Ukrainie?\u201d - takie pytanie zadali\u015bmy w sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.",
        "id": 2332942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art41948351-sondaz-polacy-nie-wierza-ze-donald-trump-doprowadzi-do-sprawiedliwego-pokoju-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Polacy nie wierz\u0105, \u017ce Donald Trump doprowadzi do sprawiedliwego pokoju na Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T06:37:06+00:00",
        "description": "Zesp\u00f3\u0142 naukowc\u00f3w z Wielkiej Brytanii podzieli\u0142 si\u0119 wynikami badania dotycz\u0105cego skutk\u00f3w spo\u017cycia napoj\u00f3w typu slushy. Okazuje si\u0119, \u017ce mog\u0105 one powodowa\u0107 powa\u017cne dolegliwo\u015bci zdrowotne u dzieci poni\u017cej 8. roku \u017cycia.",
        "id": 2332775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/profilaktyka/art41943101-ten-typ-napojow-moze-byc-niebezpieczny-dla-dzieci-chodzi-o-jeden-skladnik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten typ napoj\u00f3w mo\u017ce by\u0107 niebezpieczny dla dzieci? Chodzi o jeden sk\u0142adnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T05:31:50+00:00",
        "description": "Prokuratura Okr\u0119gowa w \u0141odzi zbiera post\u0119powania z ca\u0142ego kraju w sprawie trzech g\u0142\u00f3wnych w\u0105tk\u00f3w: podejrzenia dzia\u0142ania na szkod\u0119 inwestor\u00f3w, nabywc\u00f3w nieuko\u0144czonych mieszka\u0144 oraz podwykonawc\u00f3w.",
        "id": 2332608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-nieruchomosci/art41939191-prokuratura-konsoliduje-sledztwa-w-sprawie-dewelopersko-inwestycyjnej-grupy-hre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prokuratura konsoliduje \u015bledztwa w sprawie dewelopersko-inwestycyjnej Grupy HRE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T00:02:47+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2331726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41948281-kalendarium-niedziela-16-marca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - niedziela 16 marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-16T00:02:47+00:00",
        "description": "1,22  miliarda euro to warto\u015b\u0107 trzech du\u017cych projekt\u00f3w turystycznych, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 realizowane w Grecji. Maj\u0105 pom\u00f3c pobudzi\u0107 wzrost gospodarczy i wzmocni\u0107 zr\u00f3wnowa\u017cony rozw\u00f3j.",
        "id": 2331725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art41948311-ponad-miliard-euro-zainwestuja-trzy-firmy-w-grecka-turystyke-rzad-je-poparl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad miliard euro zainwestuj\u0105 trzy firmy w greck\u0105 turystyk\u0119. Rz\u0105d je popar\u0142",
        "vote": 0
    }
]