[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T06:07:01+00:00",
        "description": "Premiera australijskiej nowo\u015bci Netfliksa zatytu\u0142owanej \u201eOcet jab\u0142kowy\u201d zbieg\u0142a si\u0119 z aresztowaniem w Polsce internetowego oszusta specjalizuj\u0105cego si\u0119 w leczeniu chor\u00f3b nowotworowych suplementami niewiadomego pochodzenia. Oskar D., podobnie jak bohaterka serialu, \u017cerowa\u0142 na desperacji, niewiedzy i naiwno\u015bci chorych. Suplementacyjne eldorado trwa w najlepsze w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, podobnie jak sprzeda\u017c dost\u0119pu do aplikacji, kt\u00f3re ulecz\u0105 dos\u0142ownie wszystko.",
        "id": 2069670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/serial-ocet-jablkowy-recenzja-netflix-czy-warto-obejrzec-opinia-oszustwo-internetowe-oskar-d-rak-mozgu-leczenie-kawa-i-sokiem-belle-gibson",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dlaczego \u201eOcet jab\u0142kowy\u201d ma wyj\u0105tkowo kwa\u015bny smak? Recenzja nowego serialu Netfliksa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T06:07:01+00:00",
        "description": "W 2025 roku bran\u017ca medialna staje przed wieloma wyzwaniami, w tym naciskami politycznymi, problemami ekonomicznymi oraz ochron\u0105 w\u0142asno\u015bci intelektualnej w obliczu rosn\u0105cej dominacji platform opartych na sztucznej inteligencji. Tak jeden z wniosk\u00f3w z raportu Reutersa, po\u015bwi\u0119conego kondycji medi\u00f3w na \u015bwiecie.",
        "id": 2069671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kierunki-rozwoju-dla-dziennikarzy-mediow-i-technologii-w-2025-raport-reuters-sztuczna-inteligencja-najwiekszym-zagrozeniem-czego-boja-sie-media",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dok\u0105d zmierza dziennikarstwo? Raport Reutersa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T06:07:01+00:00",
        "description": "LinkedIn to ju\u017c nie tylko miejsce do kontakt\u00f3w zawodowych, ale t\u0119tni\u0105ca \u017cyciem spo\u0142eczno\u015b\u0107. Za podsumowanie jej \u017cycia wzi\u0105\u0142 si\u0119 Gracjan Jamroszczyk, kt\u00f3ry stworzy\u0142 memiczne pras\u00f3wki pod mark\u0105 \u201cLinkedIn Na Gor\u0105co\u201d, przypominaj\u0105ce ok\u0142adk\u0119 znanego czasopisma dla kobiet. \u2013 \u00a0Staram si\u0119, \u017ceby tematy, kt\u00f3re publikuj\u0119, by\u0142y g\u0142o\u015bne, kontrowersyjne, czyli wybieram to, co wywo\u0142a\u0142o w\u015br\u00f3d u\u017cytkownik\u00f3w szersz\u0105 dyskusj\u0119 \u2013 \u00a0m\u00f3wi nam tw\u00f3rca przedsi\u0119wzi\u0119cia.",
        "id": 2069669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/linkedin-jak-zycie-na-goraco-kim-jest-tworca-memicznych-prasowek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "LinkedIn jak \"\u017bycie na Gor\u0105co\". Kim jest tw\u00f3rca memicznych pras\u00f3wek?",
        "vote": 0
    }
]