[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T16:22:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/wptv-upload-api.wpcdn.pl/e7f82ead-036e-424f-baac-3fdb3a857a7f.png\" width=\"308\" /> \"<a href=\"https://www.money.pl/gielda/diagnostyka-podbija-gpw-ponad-20-procentowy-wzrost-na-debiucie-7122599269571392a.html\" rel=\"noopener noreferrer\">Biznes Klasa</a>\" to program money.pl, kt\u00f3ry ma swoj\u0105 premier\u0119 w ka\u017cd\u0105 niedziel\u0119 o godzinie 20 na You Tube. W ostatnim odcinku \u0141ukasz Kijek rozmawia\u0142 o pieni\u0105dzach w polskich klubach pi\u0142karskich. - Znam <a href=\"https://www.money.pl/pieniadze/te-organizacje-z-polski-dostaly-granty-z-usa-wplywaly-tysiace-dolarow-7122980208716576a.html\" rel=\"noopener noreferrer\">kontrakty</a>, kt\u00f3re oscylowa\u0142y nawet w okolicy 80-70 tysi\u0119cy z\u0142otych miesi\u0119cznie - m\u00f3wi o zarobkach najlepszych m\u0142odzie\u017cowc\u00f3w w Polsce Mateusz Dr\u00f3\u017cd\u017c. Zdaniem prezesa <a href=\"https://sportowefakty.wp.pl/pilka-nozna/1171500/tydzien-temu-gral-w-lidze-europy-zostal-pilkarzem-cracovii\" rel=\"noopener noreferrer\">Cracovii</a> du\u017cym problem by\u0142 wycofany niedawno tzw. \"pr",
        "id": 2072031,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/szokujace-zarobki-mlodych-pilkarzy-prezes-podal-konkretne-kwoty-7123057329911937v.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce zarobki m\u0142odych pi\u0142karzy. Prezes poda\u0142 konkretne kwoty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T14:30:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4e08b075-505a-431e-967f-73e4523652f3\" width=\"308\" /> Nieznany cyberprzest\u0119pca opublikowa\u0142 na specjalistycznym forum hakerskim pliki zawieraj\u0105ce ponad 24,5 miliona par login\u00f3w i hase\u0142 nale\u017c\u0105cych do polskich internaut\u00f3w. Analiza cz\u0119\u015bci ujawnionych danych wskazuje, \u017ce wi\u0119kszo\u015b\u0107 pochodzi z popularnych serwis\u00f3w, jednak ich dok\u0142adne \u017ar\u00f3d\u0142o pozostaje nieznane. Specjali\u015bci zalecaj\u0105 natychmiastow\u0105 reakcj\u0119.",
        "id": 2071412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/masowy-wyciek-danych-na-liscie-miliony-polskich-uzytkownikow-7123036562750240a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowy wyciek danych. Na li\u015bcie miliony polskich u\u017cytkownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T13:25:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/aafaf33a-8b87-4720-b325-11009d5be199\" width=\"308\" /> Przez ostatnie lata r\u00f3\u017cne podmioty dzia\u0142aj\u0105ce na terenie Polski otrzymywa\u0142y tysi\u0105ce dolar\u00f3w z grant\u00f3w przyznawanych rzez ameryka\u0144skie agencje i instytucje. Donald Trump zadecydowa\u0142 jednak o wstrzymaniu na trzy miesi\u0105ce transakcji. Jakie organizacje mog\u0142y liczy\u0107 na wsparcie z USA?",
        "id": 2071095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/te-organizacje-z-polski-dostaly-granty-z-usa-wplywaly-tysiace-dolarow-7122980208716576a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Te organizacje z Polski dosta\u0142y granty z USA. Wp\u0142ywa\u0142y tysi\u0105ce dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T12:21:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/efeadaa8-8689-4f38-9887-ac92b1c856d3\" width=\"308\" /> Podatek od bezdzietnych, kt\u00f3rego wprowadzenie w Polsce zaproponowa\u0142 kandydat na prezydenta Marek Jakubiak, nie jest koncepcj\u0105 now\u0105. By\u0142 stosowany w wielu krajach, a i dzisiaj raz po raz powraca w debacie publicznej, cho\u0107by w Wielkiej Brytanii i Niemczech. Zar\u00f3wno zwolennicy bykowego, jak i zbulwersowani tym pomys\u0142em przeciwnicy, zdaj\u0105 si\u0119 zapomina\u0107 o tym, \u017ce w zasadzie obowi\u0105zuje on ju\u017c dzi\u015b.",
        "id": 2070832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/bykowe-czyli-podatek-od-bezdzietnych-w-polsce-juz-istnieje-i-jest-wysoki-analiza-7122380424362816a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bykowe, czyli podatek od bezdzietnych? W Polsce ju\u017c istnieje i jest wysoki [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T10:11:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/2c319048-bba2-40b2-9f7e-ac374fcff74e\" width=\"308\" /> Osoby nieposiadaj\u0105ce \u015bwiadectwa pracy mog\u0105 zarejestrowa\u0107 si\u0119 w urz\u0119dzie pracy, lecz nie mog\u0105 otrzyma\u0107 \u015bwiadcze\u0144 pieni\u0119\u017cnych, np. zasi\u0142ku dla bezrobotnych - tak Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy odpowiada pytana o sytuacj\u0119 os\u00f3b zwolnionych w grudniu z pilskiej fabryki Sanita. 150 os\u00f3b nie dosta\u0142o pensji i dokument\u00f3w. Bez decyzji s\u0105du wiele nie wsk\u00f3raj\u0105.",
        "id": 2070340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/zwolnieni-pracownicy-fabryki-w-potrzasku-nie-dostana-nawet-zasilkow-7122663573007136a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnieni pracownicy fabryki w potrzasku. Nie dostan\u0105 nawet zasi\u0142k\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T10:04:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/4465ba19-174e-4998-a9b1-1c4c66fd77fc\" width=\"308\" /> Wolumen inwestycji zagranicznych w Rosji gwa\u0142townie spada, osi\u0105gaj\u0105c w pa\u017adzierniku 2024 r. najgorsze wyniki od 15 lat - podaje \"The Moscow Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane banku centralnego. W\u0142adimirowi Putinowi nie pomagaj\u0105 sojusznicy z BRICS.",
        "id": 2070341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/sojusznicy-nie-pomagaja-rosji-najgorsze-dane-od-wielu-lat-7122943244954400a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznicy nie pomagaj\u0105 Rosji. Najgorsze dane od wielu lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T06:56:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/401f4986-1f1b-4ed7-b8f7-6db81732f4d1\" width=\"308\" /> Prezydent Donald Trump naprawd\u0119 chce dokona\u0107 aneksji Kanady i uczyni\u0107 z niej 51. stan USA \u2013 m\u00f3wi\u0142 w pi\u0105tek w Toronto premier Justin Trudeau podczas szczytu gospodarczego Kanada \u2013 USA.",
        "id": 2069765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/justin-trudeau-ostrzega-trump-naprawde-chce-aneksji-kanady-7122918934649632a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Justin Trudeau ostrzega. \"Trump naprawd\u0119 chce aneksji Kanady\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T05:50:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/eaebc1ef-8905-4e30-aebf-6d5b765c5f98\" width=\"308\" /> Deregulacja, og\u0142oszenie kilku du\u017cych inwestycji zagranicznych w Polsce, przyspieszenie ws. atomu, plan inwestycyjny z wykorzystaniem \u015brodk\u00f3w europejskich i by\u0107 mo\u017ce nowych funduszy inwestycyjnych - nieoficjalnie s\u0142yszymy, \u017ce takie mog\u0105 by\u0107 elementy planu gospodarczego rz\u0105du, kt\u00f3re w poniedzia\u0142ek przedstawi Donald Tusk.",
        "id": 2069612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/tusk-szykuje-plan-gospodarczy-co-w-nim-zawrze-oto-pierwsze-przecieki-7122700439972640a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk szykuje plan gospodarczy. Co w nim zawrze? Oto pierwsze przecieki",
        "vote": 0
    }
]