[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T21:01:03+00:00",
        "description": "Trwa wyburzanie Galerii Malta.",
        "id": 2073252,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159875-charakterystyczny_budynek_od_roku_powoli_znika_z_mapy_poznania_tak_wyglada_dzis_zjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charakterystyczny budynek od roku powoli znika z mapy Poznania. Tak wygl\u0105da dzi\u015b (zj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T19:55:49+00:00",
        "description": "Nasz Czytelnik ostrzega.",
        "id": 2072981,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159874-najdrozszy_seans_w_polsce_goscie_multikina_z_niemila_niespodzianka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Najdro\u017cszy seans w Polsce&quot;. Go\u015bcie Multikina z niemi\u0142\u0105 niespodziank\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T19:55:49+00:00",
        "description": "Chodzi o pilsk\u0105 Sanit\u0119.",
        "id": 2072982,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159873-zwolnieni_pracownicy_z_ogromnym_problemem_nie_dostali_ani_pieniedzy_ani_dokumentow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwolnieni pracownicy z ogromnym problemem. Nie dostali ani pieni\u0119dzy, ani dokument\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T18:50:57+00:00",
        "description": "To dla nich duma, obowi\u0105zek i jeden z najwa\u017cniejszych dni w \u017cyciu.",
        "id": 2072696,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159872-przysiega_wojskowa_w_poznaniu_to_jest_tez_wazny_moment_dla_naszej_ojczyzny_gdyz_powiekszylo_sie_grono_jej_obroncow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przysi\u0119ga wojskowa w Poznaniu. &quot;To jest te\u017c wa\u017cny moment dla naszej ojczyzny, gdy\u017c powi\u0119kszy\u0142o si\u0119 grono jej obro\u0144c\u00f3w&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T17:45:00+00:00",
        "description": "Od pi\u0105tku nie kontaktowa\u0142 si\u0119 z bliskimi.",
        "id": 2072375,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159871-zaginal_mieszkaniec_podpoznanskiej_miejscowosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 mieszkaniec podpozna\u0144skiej miejscowo\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T16:41:05+00:00",
        "description": "Troch\u0119 przesadzi\u0142 z \u0142adunkiem.",
        "id": 2072024,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159870-1000_zlotych_mandatu_dla_kierowcy_tego_busa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "1000 z\u0142otych mandatu dla kierowcy tego busa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T16:32:00+00:00",
        "description": "Mowa o Galerii Plaza.",
        "id": 2072025,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159869-poznanskie_centrum_handlowe_moglo_stac_sie_niemal_dwukrotnie_wieksze_rozbudowy_nie_bedzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144skie centrum handlowe mog\u0142o sta\u0107 si\u0119 niemal dwukrotnie wi\u0119ksze. Rozbudowy nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T15:35:41+00:00",
        "description": "Powodem by\u0142 po\u017car na parkingu podziemnym w Avenidzie.",
        "id": 2071731,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159866-ewakuacja_poznanskiej_galerii_handlowej_budynek_opuscilo_okolo_500_osob?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja pozna\u0144skiej galerii handlowej. Budynek opu\u015bci\u0142o oko\u0142o 500 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T15:35:41+00:00",
        "description": "Wszystko dobrze si\u0119 sko\u0144czy\u0142o.",
        "id": 2071729,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159868-kolejne_wezwanie_do_labedzia_w_parku_solackim?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne wezwanie do \u0142ab\u0119dzia w Parku So\u0142ackim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T15:35:41+00:00",
        "description": "Wydarzenie odb\u0119dzie si\u0119 w Licheniu.",
        "id": 2071730,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159867-szukaja_chetnych_do_udzialu_w_misterium_nie_trzeba_byc_zawodowym_aktorem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 ch\u0119tnych do udzia\u0142u w Misterium. &quot;Nie trzeba by\u0107 zawodowym aktorem&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T15:33:00+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy osiedla Batorego maj\u0105 obawy.",
        "id": 2071732,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159865-mieszkancy_nie_chca_likwidacji_pasazu_handlowego_na_opienskiego_pod_listem_do_prezydenta_podpisalo_sie_2000_osob?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy nie chc\u0105 likwidacji pasa\u017cu handlowego na Opie\u0144skiego. Pod listem do prezydenta podpisa\u0142o si\u0119 2000 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T14:32:00+00:00",
        "description": "To przez prowadzone prace.",
        "id": 2072697,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159863-zadaszona_nike_na_poznanskiej_cytadeli?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zadaszona Nike na pozna\u0144skiej Cytadeli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T14:30:39+00:00",
        "description": "Zapowiedziano prace.",
        "id": 2071401,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159863-nad_rzezba_na_poznanskiej_cytadeli_pojawil_sie_daszek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nad rze\u017ab\u0105 na pozna\u0144skiej Cytadeli pojawi\u0142 si\u0119 daszek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T14:30:39+00:00",
        "description": "Trwa akcja ratunkowa.",
        "id": 2071399,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159864-ruch_wahadlowy_na_drodze_krajowej_zderzyly_sie_dwa_samochody_jeden_dachowal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch wahad\u0142owy na drodze krajowej. Zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody, jeden dachowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T14:30:39+00:00",
        "description": "W Kaliszu.",
        "id": 2071400,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159861-strazacy_z_lodziami_przy_rzece_sa_szczegoly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stra\u017cacy z \u0142odziami przy rzece. S\u0105 szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T14:22:00+00:00",
        "description": "Zg\u0142oszenie dotyczy\u0142o zadymienia.",
        "id": 2071402,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159862-kilka_strazackich_zastepow_przy_ul_kazimierza_wielkiego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka stra\u017cackich zast\u0119p\u00f3w przy ul. Kazimierza Wielkiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T13:25:40+00:00",
        "description": "Ju\u017c dzi\u015b.",
        "id": 2071083,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159860-pokaza_podziemia_okolic_poznanskiego_dworca_wejscia_do_obiektow_na_swoja_odpowiedzialnosc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poka\u017c\u0105 podziemia okolic pozna\u0144skiego dworca. &quot;Wej\u015bcia do obiekt\u00f3w na swoj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T13:25:40+00:00",
        "description": "Na miejscu pojawili si\u0119 policjanci oraz zesp\u00f3\u0142 ratownictwa medycznego.",
        "id": 2071084,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159859-poranna_akcja_sluzb_na_poznanskiej_ulicy_bylo_slychac_glosne_buczenie_kobieta_biegla_do_auta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poranna akcja s\u0142u\u017cb na pozna\u0144skiej ulicy. &quot;By\u0142o s\u0142ycha\u0107 g\u0142o\u015bne buczenie, kobieta bieg\u0142a do auta&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T12:20:47+00:00",
        "description": "Bardzo pomogli zwierz\u0119tom w potrzebie.",
        "id": 2070829,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159857-oglaszaja_wielki_sukces_poznaniacy_wykazali_sie_niezwyklym_zaangazowaniem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Og\u0142aszaj\u0105 wielki sukces. &quot;Poznaniacy wykazali si\u0119 niezwyk\u0142ym zaanga\u017cowaniem&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T11:15:51+00:00",
        "description": "To planowane dzia\u0142ania.",
        "id": 2070591,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159855-duza_nocna_akcja_sluzb_w_centrum_poznania_wszedzie_bylo_niebiesko?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca nocna akcja s\u0142u\u017cb w centrum Poznania. &quot;Wsz\u0119dzie by\u0142o niebiesko&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T11:15:51+00:00",
        "description": "Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce by\u0142 to kolega kobiety, kt\u00f3ra wymaga\u0142a pomocy.",
        "id": 2070590,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159858-przyjechali_by_pomoc_kobiecie_w_zaawansowanej_ciazy_agresywny_mezczyzna_zaatakowal_ratownikow_medycznych?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyjechali, by pom\u00f3c kobiecie w zaawansowanej ci\u0105\u017cy. Agresywny m\u0119\u017cczyzna zaatakowa\u0142 ratownik\u00f3w medycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T11:15:00+00:00",
        "description": "Na terenie Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich dosz\u0142o do po\u017caru.",
        "id": 2070592,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159856-gesty_dym_nad_poznaniem_wozy_strazackie_na_terenie_mtp?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0119sty dym nad Poznaniem. Wozy stra\u017cackie na terenie MTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T10:10:49+00:00",
        "description": "Makabrycznego odkrycia dokonano w pi\u0105tkowe popo\u0142udnie.",
        "id": 2070335,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159853-czesciowo_zweglone_zwloki_na_posesji_ustalono_tozsamosc_ofiary?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015bciowo zw\u0119glone zw\u0142oki na posesji. Ustalono to\u017csamo\u015b\u0107 ofiary",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T10:10:49+00:00",
        "description": "Sytuacja dotyczy\u0142a pasa\u017cerki jednego z tramwaj\u00f3w.",
        "id": 2070334,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159854-nadzor_ruchu_mpk_karetka_i_wstrzymanie_tramwajow_na_rondzie_srodka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadz\u00f3r Ruchu MPK, karetka  i wstrzymanie tramwaj\u00f3w na Rondzie \u015ar\u00f3dka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T09:15:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o godziny 4:30.",
        "id": 2070593,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159850-powazny_wypadek_na_a2_samochod_osobowy_wbil_sie_w_tyl_naczepy_ciezarowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek na A2. Samoch\u00f3d osobowy wbi\u0142 si\u0119 w ty\u0142 naczepy ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T09:05:32+00:00",
        "description": "B\u0119dzie tak przez ca\u0142y weekend.",
        "id": 2070130,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159851-dwa_przystanki_nieczynne_jedna_z_linii_tramwajowych_kursuje_dluzsza_trasa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa przystanki nieczynne. Jedna z linii tramwajowych kursuje d\u0142u\u017csz\u0105 tras\u0105!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T09:05:32+00:00",
        "description": "Wystawa &quot;Iluzje Wszechw\u0142adzy&quot; b\u0119dzie dost\u0119pna w Centrum Kultury Zamek tylko do niedzieli, 9 lutego.",
        "id": 2070129,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159852-ostatni_moment_by_sie_wybrac_na_wyjatkowa_wystawe_lokalizacja_nieprzypadkowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatni moment by si\u0119 wybra\u0107 na wyj\u0105tkow\u0105 wystaw\u0119. Lokalizacja nieprzypadkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-08T09:05:32+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o godziny 4:30.",
        "id": 2070131,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159850-poranny_wypadek_na_a2_samochod_osobowy_wbil_sie_w_tyl_naczepy_ciezarowki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poranny wypadek na A2. Samoch\u00f3d osobowy wbi\u0142 si\u0119 w ty\u0142 naczepy ci\u0119\u017car\u00f3wki",
        "vote": 0
    }
]