[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T21:17:02.691487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T21:17:01+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/51dd39e408ba28-948-568-25-56-2022-1213.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mocno niejednoznaczne dane z rynku pracy nie przeszkodzi\u0142y\nnowojorskim gie\u0142dom w odrabianiu strat i ponownym zbli\u017ceniu do lutowych\nszczyt\u00f3w hossy.</p>",
        "id": 2869089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-w-gore-po-danych-z-rynku-pracy-S-P500-dotarl-do-6-000-pkt-8957093.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/51dd39e408ba28-948-568-25-56-2022-1213.jpg",
        "title": "Wall Street w g\u00f3r\u0119 po danych z rynku pracy. S&P500 dotar\u0142 do 6 000 pkt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T19:05:49.152801+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T19:05:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/34dc705c78c261-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo handlu USA wstrzyma\u0142o licencje eksportowe zezwalaj\u0105ce na dostawy sprz\u0119tu do chi\u0144skich elektrowni atomowych - napisa\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a.</p>",
        "id": 2868144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-starcie-USA-Chiny-Wstrzymano-licencje-na-eksport-sprzetu-do-elektrowni-atomowych-8957063.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/34dc705c78c261-948-568-0-220-4000-2399.jpg",
        "title": "Kolejne starcie USA-Chiny. Wstrzymano licencje na eksport sprz\u0119tu do elektrowni atomowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T19:05:49.676914+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T19:05:48+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/4/82de273d4197cf-948-568-0-140-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjscy najemnicy z tak zwanej grupy Wagnera og\u0142osili w pi\u0105tek, \u017ce sko\u0144czy\u0142a si\u0119 ich misja w Mali, i opuszczaj\u0105 ten kraj. Jednak ich miejsce w Mali i innych afryka\u0144skich pa\u0144stwach zajmuj\u0105 bezpo\u015brednio podlegli rosyjskiemu ministerstwu obrony \u017co\u0142nierze z Korpusu Afryka\u0144skiego.</p>",
        "id": 2868145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-misji-Grupy-Wagnera-w-Mali-Zastapi-ich-Korpus-Afrykanski-8957059.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/4/82de273d4197cf-948-568-0-140-4000-2399.jpg",
        "title": "Koniec misji Grupy Wagnera w Mali. Zast\u0105pi ich Korpus Afryka\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T18:01:00.043065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T18:00:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad6754f21c9358-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kraje UE przyj\u0119\u0142y w pi\u0105tek plan w sprawie cyberbezpiecze\u0144stwa przewiduj\u0105cy dzia\u0142ania na wypadek kryzys\u00f3w w przestrzeni cyfrowej. \u201cPolska jest na cyfrowej wojnie z Rosj\u0105\u201d - powiedzia\u0142 szef resortu cyfryzacji Krzysztof Gawkowski, kt\u00f3ry przewodniczy\u0142 posiedzeniu unijnych ministr\u00f3w w Luksemburgu.</p>",
        "id": 2867711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gawkowski-Polska-jest-na-cyfrowej-wojnie-z-Rosja-8957048.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/a/ad6754f21c9358-948-567-0-65-1000-599.jpg",
        "title": "Gawkowski: Polska jest na cyfrowej wojnie z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T16:56:11.736766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T16:56:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/83d775461a5bdc-948-568-0-303-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podr\u00f3\u017cni, kt\u00f3rzy planowali wylot do Tanzanii, otrzymuj\u0105 SMS-a z informacj\u0105, \u017ce Komisja Europejska uzna\u0142a wszystkie linie lotnicze Tanzanii i Surinamu za niebezpieczne i wykluczy\u0142a je z lot\u00f3w do i z Europy. Na czarnej li\u015bci UE od wtorku jest ju\u017c 169 linii lotniczych z 17 kraj\u00f3w, w tym a\u017c 12 z Afryki.</p>",
        "id": 2867162,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-przewoznik-na-czarnej-liscie-UE-Tymi-liniami-lepiej-nie-latac-8957030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/83d775461a5bdc-948-568-0-303-4500-2699.jpg",
        "title": "Kolejny przewo\u017anik na czarnej li\u015bcie UE. Tymi liniami lepiej nie lata\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T16:56:11.473400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T16:56:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/51f6a46d003281-948-568-0-62-1256-753.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 deregulacyjn\u0105 - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek kancelaria prezydenta. Nowe rozwi\u0105zania maj\u0105 upro\u015bci\u0107 zasady wykonywania dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej; wprowadzaj\u0105 6-miesi\u0119czne vacatio legis na ustawy nak\u0142adaj\u0105ce na firmy nowe obowi\u0105zki.</p>",
        "id": 2867161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-deregulacja-Bedzie-prosciej-wykonywac-dzialalnosc-gospodarcza-8957003.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/0/51f6a46d003281-948-568-0-62-1256-753.png",
        "title": "Rusza deregulacja. B\u0119dzie pro\u015bciej wykonywa\u0107 dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T15:50:44.859519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T15:50:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/c/4e8ef9d4c7a7ca-780-468-86-0-780-468.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owa Szymona Ho\u0142owni w wywiadzie dla Polsatu zachwia\u0142y pi\u0105tkowymi notowaniami na polskiej gie\u0142dzie. Gro\u017ana na\u0142o\u017cenia na banki podatku od \u201emanny z nieba\u201d wystraszy\u0142a inwestuj\u0105cych w najci\u0119\u017cszy sektor na GPW. WIG20 w drugiej cz\u0119\u015bci dnia pr\u00f3bowa\u0142 odrabia\u0107 straty po dobrym starcie sesji na Wall Strett, ale i tak dzie\u0144 sko\u0144czy\u0142 z wyra\u017an\u0105 przecen\u0105 tak jak i ca\u0142y tydzie\u0144.</p>",
        "id": 2866492,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Marszalek-Sejmu-wystraszyl-inwestorow-na-gieldzie-Wymiany-na-bankach-za-ponad-1-mld-zl-po-grozbach-polityka-8956983.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/c/4e8ef9d4c7a7ca-780-468-86-0-780-468.jpg",
        "title": "Marsza\u0142ek Sejmu wystraszy\u0142 inwestor\u00f3w na gie\u0142dzie. Wymiany na bankach za ponad 1 mld z\u0142 po gro\u017abach polityka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T15:50:45.149790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T15:50:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/c173bf43607752-948-568-0-60-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trudno b\u0119dzie o zgod\u0119 w koalicji na program dop\u0142at do kredyt\u00f3w; nie ma co si\u0119 w tej sprawie upiera\u0107, bo program nie znajdzie wi\u0119kszo\u015bci - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek minister rozwoju i technologii Krzysztof Paszyk. Doda\u0142, \u017ce nie zmienia to zobowi\u0105za\u0144 rz\u0105du ws. wsparcia potrzeb mieszkaniowych.</p>",
        "id": 2866493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Paszyk-pasuje-ws-doplat-do-kredytow-Nie-ma-co-sie-upierac-projekt-nie-znajdzie-wiekszosci-8956961.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/c173bf43607752-948-568-0-60-4000-2399.jpg",
        "title": "Paszyk pasuje ws. dop\u0142at do kredyt\u00f3w. \"Nie ma co si\u0119 upiera\u0107, projekt nie znajdzie wi\u0119kszo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T15:50:45.722345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T15:50:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/6/50c8d20692d1fa-948-568-250-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko 2 mld z\u0142 ma otrzyma\u0107 Poczta Polska w latach 2026-27 na sfinansowanie obowi\u0105zku \u015bwiadczenia us\u0142ugi powszechnej - zak\u0142ada opublikowany w pi\u0105tek projekt noweli Prawa pocztowego. Obecnie limit wydatk\u00f3w bud\u017cetu pa\u0144stwa na ten cel wynosi ok. 1,3 mld z\u0142, co w ocenie projektodawcy jest niewystarczaj\u0105ce.</p>",
        "id": 2866495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prawie-2-mld-wsparcia-dla-Poczty-Polskiej-Jest-projekt-na-najblizsze-lata-8956956.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/6/50c8d20692d1fa-948-568-250-0-3750-2249.jpg",
        "title": "Prawie 2 mld z\u0142 wsparcia dla Poczty Polskiej. Jest projekt na najbli\u017csze lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T15:50:46.000638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T15:50:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/df27bb6c77efc4-948-568-0-0-1771-1062.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump rozwa\u017ca sprzedanie lub oddanie czerwonej Tesli Model S, kt\u00f3r\u0105 w marcu kupi\u0142 od Elona Muska w ge\u015bcie poparcia - poda\u0142y w pi\u0105tek ameryka\u0144skie media, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wysokiego rang\u0105 przedstawiciela administracji. Trump nazwa\u0142 w pi\u0105tek Muska \"cz\u0142owiekiem, kt\u00f3ry straci\u0142 rozum\" i powiedzia\u0142, \u017ce nie chce z nim rozmawia\u0107.</p>",
        "id": 2866496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-rozwaza-sprzedaz-lub-oddanie-tesli-ktora-kupil-od-Muska-8956980.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/1/df27bb6c77efc4-948-568-0-0-1771-1062.jpg",
        "title": "Trump rozwa\u017ca sprzeda\u017c lub oddanie tesli, kt\u00f3r\u0105 kupi\u0142 od Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T15:50:45.532243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T15:50:44+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/cf50684614f614-948-568-0-79-1984-1190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Andrzej Duda podpisa\u0142 ustaw\u0119 zobowi\u0105zuj\u0105c\u0105 deweloper\u00f3w do publikowania cen oferowanych przez nich mieszka\u0144 - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek kancelaria prezydenta.</p>",
        "id": 2866494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ustawa-o-jawnosci-cen-mieszkan-podpisana-Nowy-obowiazek-dla-deweloperow-8956982.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/cf50684614f614-948-568-0-79-1984-1190.jpg",
        "title": "Ustawa o jawno\u015bci cen mieszka\u0144 podpisana. Nowy obowi\u0105zek dla deweloper\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T14:45:39.640623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T14:45:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/4b2cb99ce21a40-948-568-0-110-1728-1037.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Banki rozwoju Francji, Niemiec, W\u0142och, Polski, Hiszpanii oraz EBI b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 na rzecz zwi\u0119kszenia bezpiecze\u0144stwa i potencja\u0142u obronnego Europy - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Bank Gospodarstwa Krajowego. Instytucje b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142finansowa\u0107 badania i rozw\u00f3j przemys\u0142u oraz infrastruktur\u0119 w tym obszarze.</p>",
        "id": 2866015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/BGK-Europejskie-banki-beda-wspolfinansowac-obronnosc-8956866.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/4b2cb99ce21a40-948-568-0-110-1728-1037.jpg",
        "title": "BGK: Europejskie banki b\u0119d\u0105 wsp\u00f3\u0142finansowa\u0107 obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T14:45:39.347086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T14:45:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/60a4aa47002a27-945-560-0-134-1702-1021.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej chce wprowadzenia punkt\u00f3w opieki dziennej, w kt\u00f3rych pracowa\u0107 b\u0119d\u0105 dzienni opiekunowie - wynika z opublikowanego w pi\u0105tek w RCL projektu nowelizacji ustawy o opiece nad dzie\u0107mi do lat trzech.</p>",
        "id": 2866014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ministerstwo-rodziny-chce-punktow-opieki-dziennej-nad-dziecmi-do-lat-trzech-8956926.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/60a4aa47002a27-945-560-0-134-1702-1021.jpg",
        "title": "Ministerstwo rodziny chce punkt\u00f3w opieki dziennej nad dzie\u0107mi do lat trzech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T14:45:39.865886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T14:45:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/0b838ddb0465ab-948-568-224-520-3004-1802.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przyw\u00f3dca Chin Xi Jinping podkre\u015bli\u0142 w opublikowanej w pi\u0105tek depeszy gratulacyjnej do prezydenta elekta Karola Nawrockiego historyczne i strategiczne partnerstwo Chin i Polski. Wyrazi\u0142 gotowo\u015b\u0107 do pog\u0142\u0119bienia wsp\u00f3\u0142pracy dla \"wzajemnych korzy\u015bci\" i \"zapewnienia wi\u0119kszej stabilno\u015bci\" na \u015bwiecie.</p>",
        "id": 2866016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Xi-Jinping-pogratulowal-Nawrockiemu-Deklaruje-gotowosc-do-wspolpracy-8956892.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/0b838ddb0465ab-948-568-224-520-3004-1802.jpg",
        "title": "Xi Jinping pogratulowa\u0142 Nawrockiemu. Deklaruje gotowo\u015b\u0107 do wsp\u00f3\u0142pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T14:45:39.129922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T14:45:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/e/97392ca8c19cca-948-568-190-160-3810-2285.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W dniach 3-4 czerwca br. w Hotelu Warszawianka w Jachrance odby\u0142a si\u0119 XVI edycja Kongresu Relacji Inwestorskich Sp\u00f3\u0142ek Gie\u0142dowych SEG. By\u0142o to kolejne cyklicznie planowane wydarzenie, organizowane w ramach misji edukacyjnej SEG, podczas kt\u00f3rego mo\u017cna by\u0142o wymieni\u0107si\u0119 do\u015bwiadczeniami dotycz\u0105cymi pracy dyrektor\u00f3w IR sp\u00f3\u0142ek gie\u0142dowych oraz zdoby\u0107 wiedz\u0119 pomocn\u0105 w budowaniu relacji z inwestorami i mediami w sp\u00f3\u0142ce.</p>",
        "id": 2866013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-nami-XVI-Kongres-RI-Spolek-Gieldowych-SEG-Dyskusji-bylo-wiele-8956958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/e/97392ca8c19cca-948-568-190-160-3810-2285.jpg",
        "title": "Za nami XVI Kongres RI Sp\u00f3\u0142ek Gie\u0142dowych SEG. Dyskusji by\u0142o wiele",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:40:39.897246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:40:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/9626bf6ae41a90-948-568-184-92-3788-2273.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Steve Bannon wezwa\u0142 do \"natychmiastowej deportacji\" Elona Muska ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. By\u0142y doradca Donalda Trumpa opowiedzia\u0142 si\u0119 za \u015bledztwem w sprawie statusu imigracyjnego pochodz\u0105cego z RPA miliardera, skonfliktowanego z prezydentem USA.</p>",
        "id": 2865470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-doradca-Trumpa-trzeba-natychmiast-deportowac-Muska-8956732.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/9626bf6ae41a90-948-568-184-92-3788-2273.jpg",
        "title": "By\u0142y doradca Trumpa: trzeba natychmiast deportowa\u0107 Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:40:38.872277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:40:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/9445ff84172e7e-941-565-17-102-941-565.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Majowy raport z ameryka\u0144skiego rynku pracy na pierwszy rzut oka nawet \nlekko przekroczy\u0142 oczekiwania wi\u0119kszo\u015bci ekonomist\u00f3w. Ale obraz sytuacji\n mocno psuj\u0105 istotne rewizje w d\u00f3\u0142 za poprzednie miesi\u0105ce.</p>",
        "id": 2865466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-z-amerykanskiego-rynku-pracy-niby-nie-zawiodly-Ale-nie-jest-dobrze-8956792.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/9445ff84172e7e-941-565-17-102-941-565.jpg",
        "title": "Dane z ameryka\u0144skiego rynku pracy niby nie zawiod\u0142y. Ale nie jest dobrze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:40:39.489988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:40:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/f/be5f53fa27cc96-945-560-29-118-3934-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKP Cargo w restrukturyzacji planuje przeprowadzi\u0107 zwolnienia grupowe, kt\u00f3re mia\u0142yby obj\u0105\u0107 do 1.041 pracownik\u00f3w w 2025 roku oraz do 1.388 w 2026 roku w r\u00f3\u017cnych grupach zawodowych - poinformowano w komunikacie.</p>",
        "id": 2865468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-zwolnienia-grupowe-w-PKP-Cargo-Oto-nowe-plany-8956860.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/f/be5f53fa27cc96-945-560-29-118-3934-2360.jpg",
        "title": "Kolejne zwolnienia grupowe w PKP Cargo. Oto nowe plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:40:39.150317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:40:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/e/b850cb8e59a173-945-567-273-130-4478-2687.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas gdy jeszcze miesi\u0105c temu informowali\u015bmy o ponad 3-letnuch rekordach zakup\u00f3w z\u0142ota przez ETF-y, tak teraz donosimy o pierwszym miesi\u0119cznym odp\u0142ywie metalu od listopada ubieg\u0142ego toku. Wed\u0142ug danych \u015awiatowej Rady Z\u0142ota, pomimo przewagi sprzedaj\u0105cych w maju, globalne przep\u0142ywy z\u0142ota w ETF-ach pozosta\u0142y dodatnie w 2025 r. z wynikiem 322 ton na plusie.</p>",
        "id": 2865467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-3-letni-rekord-i-odwrot-Zlote-ETF-y-wyprzedawaly-kruszec-8956865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/e/b850cb8e59a173-945-567-273-130-4478-2687.png",
        "title": "Ponad 3-letni rekord i odwr\u00f3t. Z\u0142ote ETF-y wyprzedawa\u0142y kruszec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:40:40.145128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:40:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/f213b574538204-948-568-0-692-1365-818.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />RPP w maju ocenia\u0142a, \u017ce CPI mo\u017ce by\u0107 istotnie ni\u017csza od poprzednich prognoz, wi\u0119c dokona\u0142a dostosowania st\u00f3p proc., ale jednocze\u015bnie cz\u0142onkowie Rady zaznaczali, ze konieczne jest nadal prowadzenie polityki pieni\u0119\u017cnej nakierowanej na trwa\u0142e obni\u017cenie inflacji do celu NBP - podano w opisie dyskusji z majowego posiedzenia RPP.</p>",
        "id": 2865471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/RPP-chce-dalej-walczyc-z-inflacja-Oto-majowa-dyskusja-8956814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/f213b574538204-948-568-0-692-1365-818.jpg",
        "title": "RPP chce dalej walczy\u0107 z inflacj\u0105. Oto majowa dyskusja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:40:39.679163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:40:38+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/164cc2f8fea9a5-945-560-15-0-2985-1790.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sfinks Polska rozpocz\u0105\u0142 projekt wydzielenia i sprzeda\u017cy zorganizowanej cz\u0119\u015bci przedsi\u0119biorstwa (ZCP) - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie.</p>",
        "id": 2865469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sfinks-Polska-rozpoczal-projekt-wydzielenia-i-sprzedazy-ZCP-8956872.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/164cc2f8fea9a5-945-560-15-0-2985-1790.jpg",
        "title": "S\u0142ynna sie\u0107 restauracji na sprzeda\u017c. Celem realizacja uk\u0142adu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:36:05.983798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:36:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/f530cc4be53ebc-948-568-4-124-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W kalendarzu makro rz\u0105dzi\u0107 b\u0119d\u0105 ceny. Poznamy dane o ich wzro\u015bcie z najwi\u0119kszych gospodarkach \u015bwiata od kraj\u00f3w Europy, w tym Polski, poprzez Chiny, po USA. Ponadto dowiemy si\u0119 ile w garderobianej bran\u017cy zarabiaj\u0105 LPP i CCC. Na GPW w rozpisce coraz wi\u0119cej walnych akcjonariuszy, a co za tym idzie uchwa\u0142 dotycz\u0105cych dywidend.</p>",
        "id": 2864968,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TBZR-8956751.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/f530cc4be53ebc-948-568-4-124-1915-1149.jpg",
        "title": "Ile zarabiaj\u0105 na sprzeda\u017cy ubra\u0144 i obuwia dwie najwi\u0119ksze firmy? GUS z inflacyjnymi hitami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:36:05.428011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:36:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/7/bfdd99a7ce9ea2-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Japo\u0144ska prywatna firma ispace poinformowa\u0142a w pi\u0105tek o zako\u0144czeniu misji sondy ksi\u0119\u017cycowej Resilience po utracie kontaktu z ni\u0105 w fazie l\u0105dowania. Prezes firmy, Takeshi Hakamada, powiedzia\u0142, \u017ce prawdopodobn\u0105 przyczyn\u0105 by\u0142o \"twarde l\u0105dowanie\" statku.</p>",
        "id": 2864966,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Japonski-ladownik-Resilience-rozbity-Ksiezycowa-misja-zakonczona-niepowodzeniem-8956747.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/7/bfdd99a7ce9ea2-948-568-0-180-4000-2399.jpg",
        "title": "Japo\u0144ski l\u0105downik Resilience rozbity. Ksi\u0119\u017cycowa misja zako\u0144czona niepowodzeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:36:06.362634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:36:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/ba3d742d38d520-948-568-15-5-2032-1219.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Cho\u0107 kanclerz Niemiec Friedrich Merz dobrze wypad\u0142 w Bia\u0142ym Domu i unikn\u0105\u0142 politycznego dramatu, to nie osi\u0105gn\u0105\u0142 prze\u0142omu w sprawie sporu celnego czy przekonania prezydenta USA Donalda Trumpa do zwi\u0119kszenia presji na Rosj\u0119 - oceni\u0142a w pi\u0105tek niemiecka prasa.</p>",
        "id": 2864970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Merz-w-Bialym-Domu-Uniknal-politycznego-dramatu-ale-niczego-nie-zalatwil-8956734.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/ba3d742d38d520-948-568-15-5-2032-1219.jpg",
        "title": "Merz w Bia\u0142ym Domu. \"Unikn\u0105\u0142 politycznego dramatu, ale niczego nie za\u0142atwi\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:36:05.149863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:36:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/212b2ba584ca6f-948-568-0-138-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo osi\u0105gni\u0119cia przesz\u0142o 20% udzia\u0142u w rezerwach\nwalutowych Narodowy Bank Polski w maju kontynuowa\u0142 zakupy z\u0142ota \u2013 wynika z\noblicze\u0144 Bankier.pl.</p>",
        "id": 2864965,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Narodowy-Bank-Polski-w-maju-nie-zaprzestal-zakupow-zlota-8956815.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/f/212b2ba584ca6f-948-568-0-138-2048-1228.jpg",
        "title": "Narodowy Bank Polski w maju nie zaprzesta\u0142 zakup\u00f3w z\u0142ota",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:36:06.173149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:36:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/85ced0c74bca6f-948-568-80-0-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich, Tadeusz Bia\u0142ek, oceni\u0142 pomys\u0142 dodatkowego podatku od nadmiarowych zysk\u00f3w od bank\u00f3w jako wysoce nietrafiony.</p>",
        "id": 2864969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Podatek-od-nadmiarowych-zyskow-bankow-Bialek-Pomysl-nietrafiony-8956796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/85ced0c74bca6f-948-568-80-0-1200-719.jpg",
        "title": "Podatek od nadmiarowych zysk\u00f3w bank\u00f3w? Bia\u0142ek: Pomys\u0142 nietrafiony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:36:05.792986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:36:04+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/41902cc7b93197-948-568-60-102-2340-1403.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Rozwoju i Technologii zaproponuje ustaw\u0119 wprowadzaj\u0105c\u0105 dla sektora energoch\u0142onnego kontrakt r\u00f3\u017cnicowy z cen\u0105 energii elektrycznej na poziomie 250 z\u0142 za MWh - poinformowali w pi\u0105tek przedstawiciele resortu.</p>",
        "id": 2864967,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tanszy-prad-dla-sektora-energochlonnego-Oto-propozycja-ministerstwa-rozwoju-8956793.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/41902cc7b93197-948-568-60-102-2340-1403.jpg",
        "title": "Ta\u0144szy pr\u0105d dla sektora energoch\u0142onnego. Oto propozycja ministerstwa rozwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:24:53.393567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:24:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/8d769e93b567dc-948-568-201-30-3729-2237.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Benzyn\u0119 i olej nap\u0119dowy tankowano przeci\u0119tnie o 2 gr/l dro\u017cej\nni\u017c przed tygodniem. Nadal tania\u0142 za to autogaz, kt\u00f3rego \u015brednia cena\ndetaliczna spad\u0142a do najni\u017cszego poziomu od wrze\u015bnia 2024 roku.</p>",
        "id": 2864025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-w-Polsce-czerwiec-2025-Benzyna-i-ON-lekko-podrozaly-LPG-najtanszy-od-9-miesiecy-8956713.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/8d769e93b567dc-948-568-201-30-3729-2237.jpg",
        "title": "Ceny paliw drgn\u0119\u0142y w g\u00f3r\u0119. Za to LPG najta\u0144szy od 9 miesi\u0119cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:24:54.434871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:24:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/b05d95cc536ce6-937-562-62-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dane z wykazu podatnik\u00f3w VAT maj\u0105 by\u0107 prezentowane w jednym miejscu na portalu biznes.gov.pl - wynika z opublikowanych w pi\u0105tek na stronie KPRM za\u0142o\u017ce\u0144 projektu ustawy autorstwa Ministerstwa Rozwoju i Technologii.</p>",
        "id": 2864028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dane-z-wykazu-podatnikow-VAT-maja-byc-latwiej-dostepne-Chce-tego-resort-rozwoju-8956658.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/b05d95cc536ce6-937-562-62-0-937-562.jpg",
        "title": "Dane z wykazu podatnik\u00f3w VAT maj\u0105 by\u0107 \u0142atwiej dost\u0119pne. Chce tego resort rozwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:24:54.040308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:24:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/12e97d47afbb53-948-568-0-157-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po publicznym zako\u0144czeniu przyja\u017ani przez Donalda Trumpa i Elona Muska politycy w Europie po raz pierwszy od dawna mogli pozwoli\u0107 sobie wobec USA na Schadenfreude, czyli satysfakcj\u0119 z cudzego niepowodzenia - oceni\u0142 w pi\u0105tek portal Politico. W\u015br\u00f3d nich wymieni\u0142 szefa MSZ Rados\u0142awa Sikorskiego.</p>",
        "id": 2864027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-zachwycona-koncem-przyjazni-miedzy-Trumpem-i-Muskiem-8956704.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/12e97d47afbb53-948-568-0-157-3000-1799.jpg",
        "title": "Europa zachwycona ko\u0144cem przyja\u017ani mi\u0119dzy Trumpem i Muskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:24:53.703823+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:24:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/ed801d4f5e486d-948-568-0-260-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W najnowszej ods\u0142onie podcastu \u201eBankomat\u201d redaktor naczelny Bankier.pl, Andrzej Stec, przedstawia dwa kluczowe tematy mijaj\u0105cego tygodnia. W tym odcinku przyjrzymy si\u0119 temu, jak naprawd\u0119 wygl\u0105da domowy bud\u017cet przeci\u0119tnego Polaka i co z tego wynika. Zajrzymy te\u017c na rynki finansowe \u2013 po nerwowym maju sprawdzimy, czy warto trzyma\u0107 si\u0119 gie\u0142dowych przes\u0105d\u00f3w, czy lepiej liczy\u0107 na ch\u0142odn\u0105 analiz\u0119.</p>",
        "id": 2864026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-naprawde-wydaje-przecietny-Polak-Porownaj-sie-z-reszta-kraju-8956667.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/ed801d4f5e486d-948-568-0-260-4000-2399.jpg",
        "title": "Ile naprawd\u0119 wydaje przeci\u0119tny Polak? Por\u00f3wnaj si\u0119 z reszt\u0105 kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:24:52.981395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:24:52+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/0ac9bdda10d4e1-948-568-110-265-1407-844.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po dynamicznej zwy\u017cce dolarowe notowania srebra wreszcie\nwybi\u0142y marcowe maksimum i znalaz\u0142y si\u0119 na najwy\u017cszym poziomie od wrze\u015bnia 2011\nroku.</p>",
        "id": 2864023,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Srebro-ruszylo-w-slady-zlota-i-wybilo-14-leni-szczyt-8956671.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/0ac9bdda10d4e1-948-568-110-265-1407-844.jpg",
        "title": "Srebro ruszy\u0142o w \u015blady z\u0142ota i wybi\u0142o 14-letni szczyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:24:53.202026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:24:52+00:00",
        "description": "<p>Kupuj\u0105ca sprz\u0119t dla wojska Agencja Uzbrojenia uniewa\u017cni\u0142a post\u0119powania na zakup dla wojska 32 kolejnych \u015bmig\u0142owc\u00f3w S-70i Black Hawk z zak\u0142ad\u00f3w PZL Mielec dla Wojska Polskiego. \"Musimy realizowa\u0107 te zadania, kt\u00f3re maj\u0105 najwy\u017csze priorytety\" - powiedzia\u0142 PAP rzecznik AU pp\u0142k Grzegorz Polak.</p>",
        "id": 2864024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-uniewaznia-przetarg-na-smiglowce-S-70i-Black-Hawk-8956692.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko uniewa\u017cnia przetarg na \u015bmig\u0142owce S-70i Black Hawk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T09:20:55.675502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T09:20:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/63c29232ea939f-732-439-29-0-732-439.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek ok. godz. 10.30 b. szef CBA Ernest Bejda, kt\u00f3ry wcze\u015bniej cztery razy nie stawia\u0142 si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa, zosta\u0142 doprowadzony na jej posiedzenie. Jak wynika z dokument\u00f3w Ministerstwa Sprawiedliwo\u015bci, to m.in. on sta\u0142 za zakupem systemu Pegasus.</p>",
        "id": 2863627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-szef-CBA-Ernest-Bejda-zostal-doprowadzony-przed-komisje-sledcza-ds-Pegasusa-8956620.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/63c29232ea939f-732-439-29-0-732-439.jpg",
        "title": "By\u0142y szef CBA Ernest Bejda zosta\u0142 doprowadzony przed komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T09:20:56.260182+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T09:20:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/c/00e613b6647389-948-568-9-19-3958-2374.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d apelacyjny w Tokio uchyli\u0142 w pi\u0105tek kar\u0119 w wysoko\u015bci 13 bln jen\u00f3w (ok. 90 mld USD) na\u0142o\u017con\u0105 na czterech by\u0142ych mened\u017cer\u00f3w TEPCO, operatora elektrowni j\u0105drowej w Fukushimie, kt\u00f3ra zosta\u0142a uszkodzona w wyniku pot\u0119\u017cnego trz\u0119sienia ziemi w 2011 roku.</p>",
        "id": 2863629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sad-uchylil-gigantyczna-kare-dla-bylych-dyrektorow-operatora-elektrowni-w-Fukushimie-8956587.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/c/00e613b6647389-948-568-9-19-3958-2374.jpg",
        "title": "S\u0105d uchyli\u0142 gigantyczn\u0105 kar\u0119 dla by\u0142ych dyrektor\u00f3w operatora elektrowni w Fukushimie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T09:20:55.060400+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T09:20:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/a50e3fec5895fa-948-568-0-104-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wyniku pog\u0142\u0119biania przeceny w pi\u0105tkowy poranek traci od poniedzia\u0142ku ju\u017c blisko 4 proc. i jest na drodze do najgorszego tygodnia od pocz\u0105tku kwietnia. Ci\u0105\u017c\u0105 banki, kt\u00f3re postraszy\u0142 marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia, przecena na Allegro, kt\u00f3r\u0105 wywo\u0142a\u0142a kolejna transakcja ABB, ale pod presj\u0105 jest wi\u0119kszo\u015b\u0107 sp\u00f3\u0142ek z najwa\u017cniejszego polskiego indeksu.\n</p>",
        "id": 2863625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-pod-ostrzalem-Marszalek-Holownia-doluje-kursy-bankow-z-GPW-8956635.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/a50e3fec5895fa-948-568-0-104-2977-1786.jpg",
        "title": "WIG20 pod ostrza\u0142em. Marsza\u0142ek Ho\u0142ownia do\u0142uje kursy bank\u00f3w z GPW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T09:20:55.310775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T09:20:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/e/1c2670748fd944-948-569-37-20-1226-736.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Kierownik m\u00f3wi\u0105cy kiedy mo\u017cna wyj\u015b\u0107 do toalety, oskar\u017cenia zwi\u0105zku zawodowego o zwi\u0105zki z totalitaryzmem czy wirtualna premia - to cz\u0119\u015b\u0107 zarzut\u00f3w, jaki protestuj\u0105cy wysuwaj\u0105 wobec pracodawcy. Jeremias utrzymuje, \u017ce strajk jest nielegalny i na ma\u0142\u0105 skal\u0119, kt\u00f3ra nie zak\u0142\u00f3ca produkcji. Jednocze\u015bnie zatrudnieni wskazuj\u0105, \u017ce do pracy skierowano pracownik\u00f3w biurowych.\u00a0</p>",
        "id": 2863626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyjatkowy-strajk-w-fabryce-w-Gnieznie-Na-produkcje-wyslano-pracownikow-biurowych-8956580.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/e/1c2670748fd944-948-569-37-20-1226-736.png",
        "title": "Wyj\u0105tkowy strajk w fabryce w Gnie\u017anie. Na produkcj\u0119 wys\u0142ano... pracownik\u00f3w biurowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T09:20:55.865386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T09:20:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/5/00984710a77407-948-568-0-89-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pomimo\ndo\u015b\u0107 umiarkowanego przekazu ze strony prezesa NBP kurs euro ci\u0105gnie ku linii\n4,30 z\u0142 stanowi\u0105cej g\u00f3rne ograniczenie wiosennej konsolidacji.</p>",
        "id": 2863628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-pozostaje-pod-presja-Euro-po-4-30-zl-pozostaje-w-grze-8956593.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/5/00984710a77407-948-568-0-89-1980-1187.jpg",
        "title": "Z\u0142oty pozostaje pod presj\u0105. Euro po 4,30 z\u0142 pozostaje w grze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:16:02.197263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/5d0b7d3bd704c8-948-568-51-0-1200-720.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podczas kongresu EKF w Sopocie wiele dyskusji po\u015bwi\u0119cono nowym technologiom, w tym AI, i ich wp\u0142ywowi na rozw\u00f3j rynku finansowego, a tak\u017ce na relacje z klientami. Dyskutowali\u015bmy r\u00f3wnie\u017c o tym w studiu Pulsu Biznesu z Marcinem Ko\u015bci\u0144skim, wiceprezesem ING Banku \u015al\u0105skiego.\n</p>",
        "id": 2863340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bankowcy-i-doradcy-dlugo-pozostana-niezastapieni-8956566.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/6/5d0b7d3bd704c8-948-568-51-0-1200-720.jpg",
        "title": "Bankowcy i doradcy d\u0142ugo pozostan\u0105 niezast\u0105pieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:16:01.513965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/7f0501d0b4a6b2-945-560-38-80-1664-998.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policjanci zatrzymali w pi\u0105tek rano by\u0142ego szefa CBA Ernesta Bejd\u0119 - poinformowa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych rzecznik MSWiA Jacek Dobrzy\u0144ski. Doda\u0142, \u017ce Bejda zostanie doprowadzony na posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa, zaplanowane na godz. 10.30.</p>",
        "id": 2863337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Byly-szef-CBA-Ernest-Bejda-zatrzymany-Zostanie-doprowadzony-na-komisje-ds-Pegasusa-8956563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/7f0501d0b4a6b2-945-560-38-80-1664-998.jpg",
        "title": "By\u0142y szef CBA Ernest Bejda zatrzymany. Zostanie doprowadzony na komisj\u0119 ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:16:01.075468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/6/1a4aeee395b186-948-568-10-100-3990-2393.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elon Musk, jeden z najbogatszych ludzi \u015bwiata i do niedawna bliski wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta USA Donalda Trumpa, w wyniku publicznej k\u0142\u00f3tni z nim straci\u0142 w czwartek 34 mld dolar\u00f3w - poda\u0142a agencja Bloomberga.</p>",
        "id": 2863336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kosztowna-klotnia-Trumpa-z-Muskiem-Szef-Tesli-stracil-w-jeden-dzien-34-mld-dolarow-8956565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/6/1a4aeee395b186-948-568-10-100-3990-2393.jpg",
        "title": "Kosztowna k\u0142\u00f3tnia Trumpa z Muskiem. Wycena jego maj\u0105tku run\u0119\u0142a w jeden dzie\u0144 34 mld dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:16:01.950093+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2091f2dcc9107d-948-568-0-67-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministra zdrowia Izabela Leszczyna powiedzia\u0142a w pi\u0105tek, \u017ce nie spodziewa si\u0119 odwo\u0142ania z pe\u0142nionej funkcji w ramach zapowiadanej przez premiera Donalda Tuska rekonstrukcji rz\u0105du. S\u0105dz\u0119, \u017ce gdyby zamierza\u0142 mnie odwo\u0142a\u0107, to by mi da\u0142 jaki\u015b sygna\u0142. Nie s\u0142ysz\u0119 takich sygna\u0142\u00f3w - stwierdzi\u0142a.</p>",
        "id": 2863339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-zdrowia-nie-spodziewa-sie-odwolania-Nie-jestem-spakowana-8956586.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/c/2091f2dcc9107d-948-568-0-67-3000-1799.jpg",
        "title": "Minister zdrowia nie spodziewa si\u0119 odwo\u0142ania. \"Nie jestem spakowana\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:16:00.798619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/2247d6f9ce3587-948-568-30-620-3966-2380.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Uruchomienie nowego nabrze\u017ca w terminalu Baltic Hub skutkuje wzrostem jego mocy prze\u0142adunkowych o 1,5 mln kontener\u00f3w, do 4,5 mln kontener\u00f3w rocznie. Gda\u0144sk mo\u017ce tym samym znale\u017a\u0107 si\u0119 w gronie najwi\u0119kszych port\u00f3w kontenerowych w Europie. Realizacj\u0105 wartej oko\u0142o 2 mld z\u0142 inwestycji zajmowa\u0142 si\u0119 gie\u0142dowy Budimex.</p>",
        "id": 2863335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Potega-w-rejonie-Baltyku-rosnie-jeszcze-o-polowe-Wielkie-otwarcie-inwestycji-w-Gdansku-8956435.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/2247d6f9ce3587-948-568-30-620-3966-2380.jpg",
        "title": "Pot\u0119ga w rejonie Ba\u0142tyku ro\u015bnie jeszcze o po\u0142ow\u0119. Wielkie otwarcie inwestycji w Gda\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:16:01.702836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:16:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/7ec40fdba3910f-948-568-17-45-2278-1367.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjskie wojska przeprowadzi\u0142y w nocy z czwartku na pi\u0105tek zmasowany atak na Ukrain\u0119 przy u\u017cyciu rakiet balistycznych i dron\u00f3w. W Kijowie zgin\u0119\u0142y trzy osoby, a oko\u0142o 40 zosta\u0142o rannych - poinformowa\u0142a ukrai\u0144ska policja.</p>",
        "id": 2863338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zabici-i-ranni-w-Kijowie-w-wyniku-rosyjskiego-ataku-8956584.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/7ec40fdba3910f-948-568-17-45-2278-1367.jpg",
        "title": "Zabici i ranni w Kijowie w wyniku rosyjskiego ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:37.140850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/568c5581948814-948-567-10-5-990-593.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Potencja\u0142, jaki daje system dozoru elektronicznego, jest dzi\u015b marnowany. Rz\u0105d planuje to zmieni\u0107 - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2863090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/E-kajdanki-tansze-niz-wiezienie-Maja-byc-czesciej-stosowane-8956541.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/568c5581948814-948-567-10-5-990-593.jpg",
        "title": "E-kajdanki ta\u0144sze ni\u017c wi\u0119zienie. Maj\u0105 by\u0107 cz\u0119\u015bciej stosowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:36.612420+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/62391b452a0675-948-568-730-210-3133-1880.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapowied\u017a w\u0142a\u015bciciela SpaceX Elona Muska o wycofaniu z u\u017cycie kapsu\u0142 Dragon u\u017cywanych do przewozu ludzi i towar\u00f3w na Mi\u0119dzynarodow\u0105 Stacj\u0119 Kosmiczn\u0105 (ISS) nie wp\u0142ynie na plany misji Ax-4, w ramach kt\u00f3rej polski astronauta S\u0142awosz Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski poleci na ISS - dowiedzia\u0142a si\u0119 nieoficjalnie PAP. Mimo to SpaceX dot\u0105d oficjalnie nie odnios\u0142a si\u0119 do sprawy.</p>",
        "id": 2863088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-uziemia-statki-kosmiczne-Co-z-lotem-Polaka-w-kosmos-8956452.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/62391b452a0675-948-568-730-210-3133-1880.jpg",
        "title": "Musk uziemia statki kosmiczne. Co z lotem Polaka w kosmos?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:36.202284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b0306e4c9adb61-948-568-0-247-1876-1125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po niemal sze\u015bciu dekadach dzia\u0142alno\u015bci, produkcja musztardy L\u00f6wensenf w D\u00fcsseldorfie zostanie zako\u0144czona. W\u0142a\u015bciciel marki, firma Develey Senf &amp; Feinkost GmbH, zapowiedzia\u0142a, \u017ce zak\u0142ad zako\u0144czy dzia\u0142alno\u015b\u0107 do ko\u0144ca 2025 roku \u2013 informuje niemiecki serwis T-online.de.</p>",
        "id": 2863086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Po-60-latach-zamykaja-fabryke-kultowej-musztardy-Prace-straci-cala-zaloga-8956537.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/b0306e4c9adb61-948-568-0-247-1876-1125.jpg",
        "title": "Po 60 latach zamykaj\u0105 fabryk\u0119 kultowej musztardy. Prac\u0119 straci ca\u0142a za\u0142oga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:35.983092+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/e4c381b75fab3d-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pieluszki Pampers, podpaski Always, elektryczne szczoteczki do z\u0119b\u00f3w Oral B, produkty do w\u0142os\u00f3w Pantene, baterie Duracell i karma dla zwierz\u0105t IAMS - bogaty portfel firm nale\u017c\u0105cych do Procter and Gamble zostanie powa\u017cnie przetrzebiony. Koncern zapowiedzia\u0142 zwolnienia grupowe 7 tys. os\u00f3b. Mo\u017ce te\u017c wycofa\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 swoich produkt\u00f3w z rynku.</p>",
        "id": 2863085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Producent-pieluszek-Pampers-zwolni-7-tys-osob-Wine-ponosi-polityka-Trumpa-8956542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/e4c381b75fab3d-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Producent m.in. pieluszek Pampers zwolni 7 tys. os\u00f3b. Win\u0119 ponosi polityka Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:36.422143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/5a590d2ef0ae08-948-568-17-112-3455-2073.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mniejsi gracze podbijaj\u0105 stawk\u0119. W kuluarach pog\u0142oski o pomy\u015ble na wymian\u0119 premiera. Spekulacje mia\u0142 uci\u0105\u0107 pokaz jedno\u015bci lider\u00f3w po naradzie u Donalda Tuska. Ale premier nie wyszed\u0142 do dziennikarzy - pisze pi\u0105tkowa \"Gazeta Wyborcza\".</p>",
        "id": 2863087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Turbulencje-w-koalicji-Jesli-nie-Tusk-to-kto-8956534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/5a590d2ef0ae08-948-568-17-112-3455-2073.jpg",
        "title": "Turbulencje w koalicji. Je\u015bli nie Tusk, to kto?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:37.873922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/4/8d28921bdd6245-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Iran zam\u00f3wi\u0142 w Chinach du\u017ce ilo\u015bci sk\u0142adnik\u00f3w do produkcji rakiet balistycznych - poinformowa\u0142 dziennik \"Wall Street Journal\". Zakupiony nadchloran amonu pozwoli na wyprodukowanie ok. 800 pocisk\u00f3w rakietowych. Przesy\u0142ka powinna dotrze\u0107 do Iranu w najbli\u017cszych miesi\u0105cach.</p>",
        "id": 2863092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WSJ-Iran-zamowil-w-Chinach-duzy-transport-skladnikow-do-produkcji-rakiet-balistycznych-8956533.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/4/8d28921bdd6245-948-567-5-0-995-596.jpg",
        "title": "\"WSJ\": Iran zam\u00f3wi\u0142 w Chinach du\u017cy transport sk\u0142adnik\u00f3w do produkcji rakiet balistycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T07:10:36.892576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T07:10:35+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/5/d53578e23406d9-948-568-103-14-1831-1098.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obwodowa komisja wyborcza numer 95 przy ul. Stawowej w Krakowie odwrotnie przypisa\u0142a g\u0142osy oddane w drugiej turze wybor\u00f3w prezydenckich na Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Post\u0119powanie wyja\u015bniaj\u0105ce w tej sprawie prowadzi Okr\u0119gowa Komisja Wyborcza w Krakowie.</p>",
        "id": 2863089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zamieniono-glosy-oddane-na-Nawrockiego-i-Trzaskowskiego-Blad-w-komisji-w-Krakowie-8956274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/5/d53578e23406d9-948-568-103-14-1831-1098.jpg",
        "title": "Zamieniono g\u0142osy oddane na Nawrockiego i Trzaskowskiego. B\u0142\u0105d w komisji w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T06:05:29.246176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T06:05:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/304a9dcf764f97-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czy rynek zam\u00f3wie\u0144 publicznych wyjdzie z do\u0142ka? Cho\u0107 w ubieg\u0142ym roku bran\u017ca IT na tym polu odnotowa\u0142a 15 proc. spadek, to impulsem maj\u0105 by\u0107 programy \"Cyfrowy ucze\u0144\" i \"Pracownie STEM\" - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\".</p>",
        "id": 2862791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyfrowa-zadyszka-w-zamowieniach-publicznych-Czy-nowe-programy-przywroca-rownowage-8956458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/304a9dcf764f97-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Cyfrowa zadyszka w zam\u00f3wieniach publicznych. Czy nowe programy przywr\u00f3c\u0105 r\u00f3wnowag\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T06:05:28.412933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T06:05:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/44c9078356e9db-948-568-0-0-2529-1517.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O 566,6 mld z\u0142 wzr\u00f3s\u0142 stan kont i subkont os\u00f3b ubezpieczonych w wyniku rocznej waloryzacji sk\u0142adek. Dla por\u00f3wnania \u2013 zesz\u0142oroczny przyrost wyni\u00f3s\u0142 521,6 mld z\u0142 \u2013 poinformowa\u0142 PAP prezes ZUS Zbigniew Derdziuk. Waloryzacja obj\u0119\u0142a konta 26,1 mln os\u00f3b, a subkonta 22,3 mln os\u00f3b.</p>",
        "id": 2862788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najwieksza-waloryzacja-w-historii-ZUS-zwiekszyl-stan-kont-26-mln-Polakow-8956479.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/44c9078356e9db-948-568-0-0-2529-1517.jpg",
        "title": "Najwi\u0119ksza waloryzacja w historii. ZUS zwi\u0119kszy\u0142 stan kont 26 mln Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T06:05:28.909899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T06:05:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/582488295a8626-948-568-46-46-4570-2742.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wypracowanie sposobu rozliczania nauczycielskich godzin nadliczbowych b\u0119dzie tematem posiedzenia Zespo\u0142u ds. Pragmatyki Zawodowej Nauczycieli, kt\u00f3ry ma w pi\u0105tek zebra\u0107 si\u0119 w MEN. Podj\u0119cie tego tematu wynika z uchwa\u0142y S\u0105du Najwy\u017cszego z lutego dotycz\u0105cej godzin nadliczbowych nauczycieli.</p>",
        "id": 2862790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nauczyciele-biora-nadgodziny-na-tapet-Zajmie-sie-tym-specjalny-zespol-8956497.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/582488295a8626-948-568-46-46-4570-2742.jpg",
        "title": "Nauczyciele bior\u0105 nadgodziny na tapet. Zajmie si\u0119 tym specjalny zesp\u00f3\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T06:05:28.603441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T06:05:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/9ce8dd5b46a6c1-948-567-5-70-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Informacja o nawi\u0105zaniu przez pa\u0144stwowego operatora partnerstwa z Temu \u015bci\u0105gn\u0119\u0142a na firm\u0119 lawin\u0119 krytyki  za, \"wspieranie serwisu  niszcz\u0105cego bran\u017c\u0119 e-handlow\u0105\" - pisze pi\u0105tkowa \"Rzeczpospolita\". Poczta Polska argumentuje, \u017ce dzia\u0142a  zgodnie z prawem, a Temu obs\u0142uguj\u0105 ju\u017c wszyscy g\u0142\u00f3wni gracze na rynku.</p>",
        "id": 2862789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-Polska-krytykowana-za-wspolprace-z-Temu-Rozczarowujace-dzialanie-spolki-Skarbu-Panstwa-8956459.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/8/9ce8dd5b46a6c1-948-567-5-70-995-596.jpg",
        "title": "Poczta Polska krytykowana za wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Temu. \"Rozczarowuj\u0105ce dzia\u0142anie sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T06:05:28.222837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T06:05:27+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/270acb15aa5e5c-948-568-9-28-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Narodowy Fundusz Zdrowia jest w trudnej sytuacji finansowej, co wymaga kolejnych dotacji z bud\u017cetu pa\u0144stwa. Potrzebne s\u0105 m.in. pieni\u0105dze na lipcowe podwy\u017cki wynagrodze\u0144. Docelowo system ma uratowa\u0107 reforma szpitalnictwa - czwart\u0105 wersj\u0119 reformy zapowiedzia\u0142 resort zdrowia.</p>",
        "id": 2862787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Reforma-szpitali-4-0-ma-uratowac-system-Wrocil-temat-reformy-podwyzek-plac-8956471.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/270acb15aa5e5c-948-568-9-28-1910-1146.jpg",
        "title": "Reforma szpitali 4.0 ma uratowa\u0107 system. Wr\u00f3ci\u0142 temat podwy\u017cek p\u0142ac",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:00:57.903912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/ff523615ad2037-948-568-113-4-1848-1108.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po tym jak Bank Pekao uruchomi\u0142 promocj\u0119 standardowego Konta \nPrzekorzystnego, przyszed\u0142 czas na jego wersj\u0119 dla m\u0142odych klient\u00f3w. \nJe\u015bli jeste\u015b pe\u0142noletni, ale nie sko\u0144czy\u0142e\u015b jeszcze 26 lat, to za \nza\u0142o\u017cenie rachunku w Pekao mo\u017cesz otrzyma\u0107 nawet 300 z\u0142 premii. Do tego \nczeka 100 z\u0142 w postaci punkt\u00f3w programu lojalno\u015bciowego Bezcenne Chwile.\n\n</p>",
        "id": 2862472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/300-zl-przelewem-i-100-zl-w-e-bonach-na-zakupy-Bonusy-dla-mlodych-od-Banku-Pekao-8955834.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/ff523615ad2037-948-568-113-4-1848-1108.jpg",
        "title": "300 z\u0142 przelewem i 100 z\u0142 w e-bonach na zakupy. Bonusy dla m\u0142odych od Banku Pekao",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:00:57.713136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/304158344d4ecd-948-568-0-44-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bankowe dzia\u0142y bezpiecze\u0144stwa regularnie publikuj\u0105 ostrze\u017cenia dla \nklient\u00f3w przed nasilaj\u0105cymi si\u0119 atakami, kt\u00f3re s\u0142u\u017c\u0105 uzyskaniu dost\u0119pu \ndo ich pieni\u0119dzy. Ostatnie tygodnie to kolejne alerty o oszustwach \nzwi\u0105zanych z inwestycjami, platformami do rezerwacji nocleg\u00f3w czy \npodszywaniu si\u0119 przest\u0119pc\u00f3w pod banki. W pierwszym tek\u015bcie z cyklu \n\u201eBezpiecznie z Bankier.pl\u201d przygl\u0105damy si\u0119 komunikatom instytucji \nfinansowych, prezentuj\u0105c historie naszych czytelnik\u00f3w, kt\u00f3rzy padli \nofiarami oszust\u00f3w.</p>",
        "id": 2862471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kuszace-inwestycje-rezerwacje-i-NFC-Przed-czym-teraz-banki-ostrzegaja-klientow-8956044.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/304158344d4ecd-948-568-0-44-1980-1187.jpg",
        "title": "Kusz\u0105ce inwestycje, rezerwacje i NFC. Przed czym teraz banki ostrzegaj\u0105 klient\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:00:56.943523+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/51c9cbfd20c163-948-568-20-260-3933-2360.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nier\u00f3wno\u015bci w\u015br\u00f3d gospodarstw domowych pozostaj\u0105 du\u017ce, chocia\u017c og\u00f3lny obraz si\u0119 poprawia \u2013 takie wnioski p\u0142yn\u0105 z najnowszego raportu GUS. Szokowa\u0107 mo\u017ce wynik wskazuj\u0105cy, \u017ce 20 procent gospodarstw o najni\u017cszych dochodach wci\u0105\u017c wydaje wi\u0119cej ni\u017c zarabia.</p>",
        "id": 2862467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Najnizsze-dochody-najbardziej-obciazeni-wydatkami-To-nie-emeryci-wypadaja-najgorzej-8955943.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/51c9cbfd20c163-948-568-20-260-3933-2360.jpg",
        "title": "Najni\u017csze dochody, najbardziej obci\u0105\u017ceni wydatkami. To nie emeryci wypadaj\u0105 najgorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:00:57.519837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/7/aac92585d803f2-948-568-0-108-1965-1179.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od pocz\u0105tku roku polscy klienci indywidualni kupili ju\u017c blisko 80 tys. nowych samochod\u00f3w osobowych \u2013 wynika z danych Polskiego Zwi\u0105zku Przemys\u0142u Motoryzacyjnego. To najlepszy wynik w historii. Dobiegaj\u0105cy po\u0142owy rok zapowiada si\u0119 rekordowo tak\u017ce dla ca\u0142ego rynku. \u201eKowalscy\u201d w swoich wyborach bardzo rzadko decyduj\u0105 si\u0119 jednak na najpopularniejsze modele \u2013 toyot\u0119 coroll\u0119 i skod\u0119 octavi\u0119.</p>",
        "id": 2862470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polacy-kupuja-nowe-auta-na-potege-Kto-dominuje-Ani-corolla-ani-octavia-8955585.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/7/aac92585d803f2-948-568-0-108-1965-1179.jpg",
        "title": "Polacy kupuj\u0105 nowe auta na pot\u0119g\u0119. Kto dominuje? Ani corolla, ani octavia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:00:57.136587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/2/8f972103ff1e8a-948-568-97-56-1402-841.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Budowa elektrowni atomowej jest du\u017cym wyzwaniem dla pa\u0144stwa. O tym, czym jest taka inwestycja, z punktu widzenia Urz\u0119du Dozoru Technicznego rozmawiamy z jego prezesem, doktorem in\u017cynierem Paw\u0142em Urba\u0144czykiem.</p>",
        "id": 2862468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-energetyce-jadrowej-nie-ma-marginesu-na-bledy-Skutki-awarii-moga-byc-globalne-8955814.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/2/8f972103ff1e8a-948-568-97-56-1402-841.jpg",
        "title": "W energetyce j\u0105drowej nie ma marginesu na b\u0142\u0119dy. \"Skutki awarii mog\u0105 by\u0107 globalne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:00:57.329377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:00:56+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/6a3e7ca049c110-948-568-0-85-3109-1865.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Pracy zapowiedzia\u0142o zmiany w ustalaniu sta\u017cu pracy. Resort chce, aby zatrudnienie na umowach zlecenie i okres prowadzenia dzia\u0142alno\u015bci wlicza\u0142o si\u0119 to puli. Dla cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w oznacza to d\u0142u\u017csze urlopy wypoczynkowe.</p>",
        "id": 2862469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmian-w-Kodeksie-pracy-wyplyna-na-dlugosc-urlopow-Skorzysta-kilka-grup-8955765.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/2/6a3e7ca049c110-948-568-0-85-3109-1865.jpg",
        "title": "Zmian w Kodeksie pracy wyp\u0142yn\u0105 na d\u0142ugo\u015b\u0107 urlop\u00f3w. Skorzysta kilka grup",
        "vote": 0
    }
]