[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T20:29:05.059417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T20:29:04+00:00",
        "description": "Znajduj\u0105cy si\u0119 na pustyni Kara-kum w Turkmenistanie krater Darvaza, znany na ca\u0142ym \u015bwiecie jako Wrota piekie\u0142, zaczyna wygasa\u0107. Po ponad p\u00f3\u0142 wieku nieustannego po\u017caru w\u0142adzom uda\u0142o si\u0119 dokona\u0107 bocznych odwiert\u00f3w, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142y znaczn\u0105 redukcj\u0119 p\u0142omieni w centrum zapadliska - powiedzia\u0142a Irina Luryeva z pa\u0144stwowego przedsi\u0119biorstwa Turkmengaz.",
        "id": 2868864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/wrota-piekiel-sie-zamykaja-turkmenistan-wygasza-olbrzymi-ogien",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wrota piekie\u0142\" si\u0119 zamykaj\u0105. Turkmenistan wygasza olbrzymi ogie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T19:24:11.038023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T19:24:10+00:00",
        "description": "Erupcja wulkanu Fuego w Gwatemali. W powietrze zosta\u0142y wyrzucone ogromne ilo\u015bci popio\u0142u i lawy. Niekt\u00f3re z chmur dymu si\u0119gaj\u0105 pi\u0119ciu kilometr\u00f3w w g\u00f3r\u0119. W zwi\u0105zku z zagro\u017ceniem ewakuowano ponad 700 os\u00f3b. Do wybuchu dosz\u0142o 18 km od miasta Antigua Guatemala.",
        "id": 2868460,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/przebudzil-sie-wulkan-w-gwatemali-erupcja-zagraza-miastu-zarzadzono-ewakuacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erupcja wulkanu zagra\u017ca miastu. Ewakuowano mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T18:20:32.530260+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T18:20:31+00:00",
        "description": "Bia\u0142oruskie s\u0142u\u017cby aresztowa\u0142y w ostatnich miesi\u0105cach co najmniej 20 os\u00f3b na terenie ca\u0142ego kraju - alarmuje centrum praw cz\u0142owieka Wiasna. Re\u017cim Aleksandra \u0141ukaszenki zarzuca zatrzymanym dzia\u0142alno\u015b\u0107 ekstremistyczn\u0105.",
        "id": 2867979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/aresztowania-na-bialorusi-w-tle-dzialalnosc-ekstremistyczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aresztowania na Bia\u0142orusi. W tle \"dzia\u0142alno\u015b\u0107 ekstremistyczna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T18:20:32.282071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T18:20:31+00:00",
        "description": "Polska jest drugim najbardziej nielubianym krajem w Rosji - wynika z badania Centrum Lewady. Wi\u0119ksz\u0105 niech\u0119\u0107 Rosjanie czuj\u0105 tylko wobec Ukrainy, z kt\u00f3r\u0105 od trzech lat tocz\u0105 wojn\u0119.",
        "id": 2867978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/tych-krajow-nie-lubia-rosjanie-wysokie-miejsce-polakow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tych kraj\u00f3w nie lubi\u0105 Rosjanie. Wysokie miejsce Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T16:09:21.793491+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T16:09:21+00:00",
        "description": "Socjaldemokratyczny rz\u0105d Pedro Sancheza nie zamierza wydawa\u0107 wi\u0119cej ni\u017c 2 proc. PKB na obronno\u015b\u0107, co jest przyczyn\u0105 du\u017cej frustracji w\u015br\u00f3d pa\u0144stw NATO - pisz\u0105 dziennikarze hiszpa\u0144skiego El Mundo. Jest to tym bardziej k\u0142opotliwe, \u017ce na czerwcowym szczycie Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego sekretarz generalny Mark Rutte zamierza zaproponowa\u0107 cel 5 proc. PKB wydatk\u00f3w na zbrojenia.",
        "id": 2866859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/zgrzyt-w-nato-jeden-kraj-stawia-weto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgrzyt w NATO. Jeden kraj stawia weto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T15:04:08.219826+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T15:04:07+00:00",
        "description": "Prze\u0142om w sprawie zaginionej 15 lat temu w Wielkiej Brytanii Izabeli Zab\u0142ockiej. Po materiale Interwencji policja z miasta Derby zatrzyma\u0142a pi\u0119\u0107 os\u00f3b mog\u0105cych mie\u0107 zwi\u0105zek ze spraw\u0105. Wszystkie us\u0142ysza\u0142y ju\u017c zarzuty. Wcze\u015bniej odnaleziono r\u00f3wnie\u017c cia\u0142o, kt\u00f3re mo\u017ce nale\u017ce\u0107 do Polki.",
        "id": 2866303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/przelom-ws-izabeli-zablockiej-policja-zatrzymala-piec-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om ws. Izabeli Zab\u0142ockiej. Policja zatrzyma\u0142a pi\u0119\u0107 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:59:09.680281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:59:08+00:00",
        "description": "Misja ksi\u0119\u017cycowa sondy Resilience zosta\u0142a przerwana po tym, jak dosz\u0142o do utraty kontaktu z urz\u0105dzeniem. Japo\u0144ski statek mia\u0142 wyl\u0105dowa\u0107 na Srebrnym Globie w czwartek wieczorem. Prezes odpowiedzialnej za misj\u0119 firmy ispace, powiedzia\u0142, \u017ce powodem problem\u00f3w najprawdopodobniej by\u0142o twarde l\u0105dowanie.",
        "id": 2865751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/nieudana-misja-ksiezycowa-twarde-ladowanie-japonskiej-sondy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieudana misja ksi\u0119\u017cycowa. \"Twarde l\u0105dowanie\" japo\u0144skiej sondy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T13:59:09.491138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T13:59:08+00:00",
        "description": "Steve Bannon wezwa\u0142 do natychmiastowej deportacji Elona Muska ze Stan\u00f3w Zjednoczonych. By\u0142y doradca Donalda Trumpa opowiedzia\u0142 si\u0119 za \u015bledztwem w sprawie statusu imigracyjnego pochodz\u0105cego z RPA miliardera, skonfliktowanego z prezydentem USA.",
        "id": 2865750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/byly-doradca-trumpa-wypowiedzial-sie-o-musku-powinni-go-deportowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Powinni go deportowa\u0107\". By\u0142y doradca Donalda Trumpa o Elonie Musku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:55:46.556172+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:55:46+00:00",
        "description": "60 procent Ukrai\u0144c\u00f3w jest gotowych znosi\u0107 ci\u0119\u017car wojny tak d\u0142ugo, jak b\u0119dzie to konieczne - wynika z badania przeprowadzonego przez Kijowski Mi\u0119dzynarodowy Instytut Socjologii (KMIS). To zmiana w stosunku do marca, kiedy tak\u0105 odpowied\u017a wybra\u0142o 54 proc. respondent\u00f3w.",
        "id": 2865238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/ukraincy-zabrali-glos-w-sprawie-wojny-najnowszy-sondaz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zabrali g\u0142os w sprawie wojny. Najnowszy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T12:55:46.744998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T12:55:46+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcesz spr\u00f3bowa\u0107 najsmaczniejszej pizzy w Europie, kulinarni eksperci polecaj\u0105 wybra\u0107 si\u0119 do Londynu. Na podium znalaz\u0142y si\u0119 r\u00f3wnie\u017c restauracje w Madrycie, Wiedniu i Barcelonie, a dalej te\u017c dwa lokale z Polski. Brak w\u0142oskich pizzerii w rankingu dziwi, ale - jak t\u0142umacz\u0105 jego tw\u00f3rcy - dla kraju, z kt\u00f3rego pochodzi s\u0142ynna potrawa, powstanie oddzielna lista.",
        "id": 2865239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/wybrali-najlepsze-pizzerie-w-europie-w-rankingu-dwa-lokale-z-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybrali najlepsze pizzerie w Europie. W rankingu dwa lokale z Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T11:49:05.725481+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T11:49:04+00:00",
        "description": "Do zagranicznych gratulacji dla Karola Nawrockiego po wyborze na prezydenta Polski przy\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 tak\u017ce Pekin. Xi Jinping wys\u0142a\u0142 do prezydenta elekta wiadomo\u015b\u0107 z gratulacjami - poinformowa\u0142a oficjalna pa\u0144stwowa agencja prasowa Chi\u0144skiej Republiki Ludowej.",
        "id": 2864759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/xi-jinping-gratuluje-karolowi-nawrockiemu-wyslal-wiadomosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xi Jinping gratuluje Karolowi Nawrockiemu. \"Wys\u0142a\u0142 wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:44:06.967767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:44:06+00:00",
        "description": "Gor\u0105czka chikungunya wyst\u0119puje w 110 krajach, a jej ogniska wyst\u0119powa\u0142y tak\u017ce w Europie Po\u0142udniowej. Szczeg\u00f3lnie nara\u017ceni na zara\u017cenie s\u0105 osoby podr\u00f3\u017cuj\u0105ce do kraj\u00f3w tropikalnych. Jak obroni\u0107 si\u0119 przed niebezpieczn\u0105 gor\u0105czk\u0105?",
        "id": 2864298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/podroze-na-tropiki-w-cieniu-grozniej-choroby-czym-jest-goraczka-chikungunya",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105czka chikungunya w Europie. Choroba \"cz\u0142owieka zgi\u0119tego\" to powa\u017cne zagro\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:44:07.155751+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:44:06+00:00",
        "description": "Pot\u0119\u017cny po\u017car wybuch\u0142 w pi\u0105tek w sk\u0142adzie ropy w pobli\u017cu rosyjskiego lotniska w mie\u015bcie Engels. Tamtejsze w\u0142adze twierdz\u0105, \u017ce ogie\u0144 spowodowa\u0142 atak ukrai\u0144skiego drona. Baza w Engels by\u0142a ju\u017c wcze\u015bniej celem si\u0142 Ukrainy. Po jednym z ostatnich atak\u00f3w p\u0142on\u0119\u0142a kilka dni.",
        "id": 2864299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/ogromny-pozar-w-rosji-atak-w-poblizu-strategicznego-lotniska",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny po\u017car w Rosji. Atak w pobli\u017cu strategicznego lotniska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T10:44:06.779031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T10:44:06+00:00",
        "description": "Z perspektywy W\u0119gier wygrana Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich w Polsce jest wspania\u0142\u0105 wiadomo\u015bci\u0105, poniewa\u017c w\u0142adz\u0119 w tym kraju sprawuje obecnie proukrai\u0144ski, prowojenny i prounijny rz\u0105d liberalny - oceni\u0142 w pi\u0105tek w\u0119gierski premier Viktor Orban w rozmowie z radiem Kossuth.",
        "id": 2864297,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/wygrana-nawrockiego-wspaniala-wiadomoscia-orban-mowi-o-prowojennym-rzadzie-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban o zwyci\u0119stwie Nawrockiego. \"Wspania\u0142a wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:34:02.857216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:34:02+00:00",
        "description": "W obwodzie bie\u0142ogorodzkim dosz\u0142o do eksplozji infrastruktury kolejowej oraz wykolejenia poci\u0105gu - poinformowa\u0142 gubernator regionu Wiaczes\u0142aw G\u0142adkow. To kolejny w ostatnich dniach incydent na kolei w le\u017c\u0105cych przy granicy z Ukrain\u0105 terenach Rosji.",
        "id": 2863493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/wykolejenie-sie-pociagu-w-rosji-powodem-eksplozja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wykolejenie si\u0119 poci\u0105gu w Rosji. Powodem eksplozja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T08:34:03.047121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T08:28:00+00:00",
        "description": "Moje relacje z Elonem Muskiem id\u0105 bardzo dobrze, jak nigdy przedtem - twierdzi Donald Trump. Jednocze\u015bnie sam miliarder wysy\u0142a sygna\u0142 \u015bwiadcz\u0105cy o z\u0142agodzeniu napi\u0119cia. Musk odwo\u0142uje plany wycofania z u\u017cytku kapsu\u0142 Dragon, co zapowiada\u0142 jeszcze w czwartek po ostrej wymianie wpis\u00f3w z prezydentem USA.",
        "id": 2863494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/wszystko-idzie-bardzo-dobrze-trump-o-sporze-z-elonem-muskiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wszystko idzie bardzo dobrze\". Trump o sporze z Elonem Muskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T06:25:30.873948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T06:25:29+00:00",
        "description": "Cztery tysi\u0105ce euro kary otrzyma\u0142a restauracja we w\u0142oskim mie\u015bcie Merano. Kontrolerzy wykryli, i\u017c na talerzu podawany jest inny ser ni\u017c ten, kt\u00f3ry zosta\u0142 wskazany w menu. Kary za tak\u0105 pomy\u0142k\u0119 mog\u0105 wynie\u015b\u0107 nawet 13 tys. euro kary.",
        "id": 2862955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/restauracja-we-wloszech-uzywala-niewlasciwego-sera-zostala-ukarana-wysoka-grzywna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kilka tysi\u0119cy kary za niew\u0142a\u015bciwy ser. Restaurator oszuka\u0142 klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-06T05:19:13.462336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-06T05:19:12+00:00",
        "description": "W Kijowie w wyniku zmasowanych atak\u00f3w zgin\u0119\u0142y cztery osoby, a 20 jest rannych. Wojska rosyjskie przeprowadzi\u0142y w pi\u0105tek w nocy i nad ranem naloty z u\u017cyciem roj\u00f3w dron\u00f3w uderzeniowych i rakiet. W stolicy raz po raz s\u0142ycha\u0107 by\u0142o wybuchy, d\u017awi\u0119ki ci\u0119\u017ckich karabin\u00f3w maszynowych i warkot silnik\u00f3w bezza\u0142ogowc\u00f3w. W Tarnopolu po eksplozjach wci\u0105\u017c unosi si\u0119 dym. W\u0142adze zaapelowa\u0142y o nieopuszczanie dom\u00f3w.",
        "id": 2862672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-06-06/seria-atakow-na-ukraine-wybuchy-w-kijowie-pilny-apel-do-mieszkancow-tarnopola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria atak\u00f3w na Ukrain\u0119. Wybuchy w Kijowie, pilny apel do mieszka\u0144c\u00f3w Tarnopola",
        "vote": 0
    }
]