[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T23:52:46.750571+00:00",
        "description": "Palesty\u0144scy urz\u0119dnicy nieoficjalnie ujawnili niekt\u00f3re za\u0142o\u017cenia porozumienia mi\u0119dzy Izraelem a Hamasem, kt\u00f3re ma by\u0107 obecnie na etapie finalizowania.",
        "id": 1897681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41677441-znane-szczegoly-projektu-porozumienia-izrael-hamas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znane szczeg\u00f3\u0142y projektu porozumienia Izrael-Hamas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T23:52:46.619978+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 1897680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art41674981-kalendarium-wtorek-14-stycznia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 14 stycznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T21:43:24.570296+00:00",
        "description": "W obszernym wpisie na Facebooku premier S\u0142owacji zapewnia o solidarno\u015bci z Ukrain\u0105 i deklaruje ch\u0119\u0107 kontynuacji \"konstruktywnego dialogu\". Zaprasza Ze\u0142enskiego do rozm\u00f3w \"mo\u017cliwie jak najszybciej\".",
        "id": 1896958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41677231-fico-proponuje-zelenskiemu-rozmowy-ws-dostaw-gazu-prezydent-ukrainy-ok-spotkajmy-sie-w-kijowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico proponuje Ze\u0142enskiemu rozmowy ws. dostaw gazu. Prezydent Ukrainy: OK. Spotkajmy si\u0119 w Kijowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T21:43:24.450615+00:00",
        "description": "Marcin Kulasek ma zosta\u0107 nowym ministrem nauki. Mimo, \u017ce Dariusz Wieczorek poda\u0142 si\u0119 do dymisji prawie miesi\u0105c temu, ca\u0142y czas urz\u0119dowa\u0142 w resorcie. Premier Donald Tusk dopiero dzisiaj mia\u0142 podpisa\u0107 jego rezygnacj\u0119.",
        "id": 1896957,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41677261-nastepce-ministra-nauki-dariusza-wieczorka-poznamy-oficjalnie-we-wtorek-o-11-00",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nast\u0119pc\u0119 ministra nauki Dariusza Wieczorka poznamy oficjalnie we wtorek o 11.00",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T21:43:24.338827+00:00",
        "description": "Policja dopytuje Interpol o tzw. Czerwon\u0105 not\u0119 dla Marcina Romanowskiego, podejrzanego w \u015bledztwie dotycz\u0105cym Funduszu Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 1896956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art41674521-policja-pyta-interpol-o-sprawe-romanowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja pyta Interpol o spraw\u0119 Romanowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T21:43:24.229418+00:00",
        "description": "Jacek Mura\u0144ski, jeden z najbardziej rozpoznawalnych uczestnik\u00f3w gal MMA w Polsce, potwierdza, \u017ce wystartuje w majowych wyborach. W kampanii maj\u0105 mu pom\u00f3c zasi\u0119gi w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w jej skuteczno\u015b\u0107 pow\u0105tpiewa jednak ekspert.",
        "id": 1896955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41673831-zawodnik-freak-fightow-chce-byc-prezydentem-zawieszam-kariere-sportowa-na-kolku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawodnik freak fight\u00f3w chce by\u0107 prezydentem. \u201eZawieszam karier\u0119 sportow\u0105 na ko\u0142ku\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:59:00+00:00",
        "description": "Odebranie koncesji nadawcy telewizyjnemu za mow\u0119 nienawi\u015bci by\u0142oby \u015brodkiem ostatecznym. Nadawca \u0142ami\u0105cy przepisy musi si\u0119 jednak liczy\u0107 z innymi karami.",
        "id": 1896959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41674901-300-skarg-na-tv-republika-czy-bedzie-kara",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "300 skarg na TV Republika. Czy b\u0119dzie kara?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:38:03.925997+00:00",
        "description": "Praktyka tzw. \"gold-platingu\" czyli bardziej rygorystycznego regulowania kwestii obj\u0119tych prawem UE, ni\u017c wymaga to prawo, ma si\u0119 dobrze w ca\u0142ej Unii. Niekt\u00f3re pa\u0144stwa oraz instytucje unijne pr\u00f3buj\u0105 z tym walczy\u0107, ale efekty s\u0105 mizerne.",
        "id": 1896567,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41674631-unijne-dyrektywy-wdrazane-nadmiarowo-rygory-wieksze-niz-chce-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unijne dyrektywy wdra\u017cane nadmiarowo. Rygory wi\u0119ksze ni\u017c chce UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:38:03.652607+00:00",
        "description": "Pierwsze elementy planu pokojowego nowego prezydenta pokazuj\u0105, \u017ce nie zamierza on spe\u0142ni\u0107 warunk\u00f3w W\u0142adimira Putina.",
        "id": 1896566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41674291-trump-chyba-jednak-nie-porzuci-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chyba jednak nie porzuci Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:38:03.388239+00:00",
        "description": "Plany ameryka\u0144skiego prezydenta elekta wobec NATO pozostaj\u0105 niepewne. Polska na wszelki wypadek rozwija wi\u0119c wsp\u00f3\u0142prac\u0119 wojskow\u0105 z europejskimi sojusznikami, w szczeg\u00f3lno\u015bci z Francj\u0105.",
        "id": 1896565,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41674471-wspolpraca-wojskowa-europejskich-sojusznikow-polisa-na-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsp\u00f3\u0142praca wojskowa europejskich sojusznik\u00f3w. Polisa na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:38:03.063962+00:00",
        "description": "W wieku 94 lat zmar\u0142 senior polskiego teatru i kina, aktor wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cy z J\u00f3zefem Szajn\u0105 i Jerzym Grzegorzewskim w Studio, gdzie zagra\u0142 ostatni spektakl w styczniu. W \u201eOdysei\u201d Warlikowskiego by\u0142 Odysem, zast\u0119puj\u0105c zmar\u0142ego nagle Zygmunta Malanowicza.",
        "id": 1896564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art41677061-nie-zyje-stanislaw-brudny-znany-rowniez-ze-znachora-i-akademii-pana-kleksa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Stanis\u0142aw Brudny, znany r\u00f3wnie\u017c ze \u201eZnachora\u201d i \u201eAkademii Pana Kleksa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:32:46.947732+00:00",
        "description": "Wydatki Rosji na rozp\u0119tan\u0105 wojn\u0119, kt\u00f3re wzros\u0142y czterokrotnie od czasu inwazji na Ukrain\u0119 i osi\u0105gn\u0119\u0142y poziom rekordowy od czas\u00f3w sowieckich, w rzeczywisto\u015bci mog\u0105 by\u0107 znacznie wy\u017csze i si\u0119gn\u0105\u0107 250 mld dol. Grozi to za\u0142amaniem nie tylko ca\u0142ej rosyjskiej gospodarki, ale i rosyjskiej bankowo\u015bci, bo to banki, pod naciskiem Kremla, finansuj\u0105 tanimi kredytami niewydoln\u0105 zbrojeni\u00f3wk\u0119.",
        "id": 1896110,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art41676521-tajny-wojenny-budzet-kremla-jest-4-razy-wiekszy-od-oficjalnego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajny wojenny bud\u017cet Kremla jest 4 razy wi\u0119kszy od oficjalnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:32:46.839164+00:00",
        "description": "Agresor ca\u0142y czas posuwa si\u0119 do przodu, a sytuacja na froncie zadecyduje o wyniku ewentualnych rozm\u00f3w pokojowych.",
        "id": 1896109,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41674661-wojna-w-ukrainie-rosyjska-przewaga-na-froncie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna w Ukrainie \u2013 rosyjska przewaga na froncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:28:18+00:00",
        "description": "Przeciwko edukacji zdrowotnej w szkole protestuj\u0105 chyba tylko ci, kt\u00f3rzy nie przeczytali podstawy programowej z tego przedmiotu. Bo, mam nadziej\u0119, \u017ce politycy nie pr\u00f3buj\u0105 zbi\u0107 kapita\u0142u politycznego na zdrowiu i dost\u0119pie do edukacji najm\u0142odszych obywateli.",
        "id": 1896111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/edukacja/art41674771-cwiek-swidecka-edukacja-zdrowotna-to-nie-wychowanie-seksualne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0106wiek-\u015awidecka: Edukacja zdrowotna to nie wychowanie seksualne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:28:02+00:00",
        "description": "Projekt przepis\u00f3w umo\u017cliwiaj\u0105cych s\u0105dom szybsze rozpoznawanie spraw dotycz\u0105cych kredyt\u00f3w denominowanych lub indeksowanych do franka szwajcarskiego ma by\u0107 przyj\u0119ty przez Rad\u0119 Ministr\u00f3w w II kwartale 2025 r. W poniedzia\u0142ek Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci ujawni\u0142o szczeg\u00f3\u0142y projektu.",
        "id": 1896112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art41676111-frankowicze-szybciej-rozwiaza-spor-z-bankiem-rzad-przedstawil-projekt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankowicze szybciej rozwi\u0105\u017c\u0105 sp\u00f3r z bankiem. Rz\u0105d przedstawi\u0142 projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:00:00+00:00",
        "description": "Ofiary s\u0105 nie w Palestynie, tylko w Strefie Gazy, bo nie ma czego\u015b takiego jak Palestyna - powiedzia\u0142 pose\u0142 Polskiego Stronnictwa Ludowego W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski.",
        "id": 1896113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41675701-wladyslaw-teofil-bartoszewski-nie-ma-czegos-takiego-jak-palestyna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Teofil Bartoszewski: Nie ma czego\u015b takiego jak Palestyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:27:40.692951+00:00",
        "description": "Z pocz\u0105tkiem nowego tygodnia inwestorzy handluj\u0105cy na warszawskim parkiecie ruszyli do wyprzeda\u017cy akcji. Najmocniej poniedzia\u0142kow\u0105 przecen\u0119 odczuli posiadacze akcji najwi\u0119kszych firm.",
        "id": 1895632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41676101-sprzedajacy-zdominowali-sesje-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprzedaj\u0105cy zdominowali sesj\u0119 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:27:40.561402+00:00",
        "description": "Warner Bros. Discovery, Telewizja Polska i Grupa Polsat \u2013 tak wygl\u0105da podium nadawc\u00f3w, kt\u00f3rym w 2024 roku widzowie telewizji linearnej i serwis\u00f3w na \u017cyczenie po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu. Czyli ile?",
        "id": 1895631,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art41675731-wladcy-ekranow-nielsen-przeliczyl-ogladalnosc-telewizji-i-streamingu-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adcy ekran\u00f3w. Nielsen przeliczy\u0142 ogl\u0105dalno\u015b\u0107 telewizji i streamingu w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:27:40.412575+00:00",
        "description": "\u201eM\u00f3zg\u201d nowego chi\u0144skiego humanoida mo\u017ce wykona\u0107 550 mld operacji na sekund\u0119. Robot zosta\u0142 opracowany, aby pom\u00f3c zast\u0105pi\u0107 cz\u0142owieka w niebezpiecznych lub powtarzalnych zadaniach.",
        "id": 1895630,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/technologie/art41674171-chinska-firma-stworzyla-imponujacego-robota-ma-wiele-wspolnego-z-rodzina-addamsow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ska firma stworzy\u0142a imponuj\u0105cego robota. Ma wiele wsp\u00f3lnego z \u201eRodzin\u0105 Addams\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:27:40.281840+00:00",
        "description": "Nowelizacja ustawy o krajowym systemie cyberbezpiecze\u0144stwa to tarcza przed cyberatakami czy niebezpieczne narz\u0119dzie wykluczenia? Gdzie le\u017cy granica mi\u0119dzy mitem a faktem?",
        "id": 1895629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/opinie-i-komentarze/art41674161-stanislaw-dabek-mity-i-bledne-przekonania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stanis\u0142aw D\u0105bek: Mity i b\u0142\u0119dne przekonania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:27:40.172973+00:00",
        "description": "Dom rodzinny w Albuquerque z pozoru wygl\u0105da na przeci\u0119tny, a jednak odwiedzaj\u0105 go setki turyst\u00f3w dziennie \u2013 wszystko przez to, \u017ce wyst\u0119powa\u0142 w popularnym serialu \u201eBreaking Bad\u201d. W\u0142a\u015bcicielka po latach ma do\u015b\u0107 i sprzedaje dom Waltera White\u2019a.",
        "id": 1895628,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41676561-dom-z-kultowego-serialu-wystawiony-na-sprzedaz-wlascicielka-miala-dosc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dom z kultowego serialu wystawiony na sprzeda\u017c. W\u0142a\u015bcicielka mia\u0142a do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:27:01+00:00",
        "description": "Globalne umocnienie dolara zn\u00f3w nabra\u0142o tempa, co mocno da\u0142o si\u0119 we znaki z\u0142otemu.",
        "id": 1895633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41675861-zloty-nie-mial-szans-z-rozpedzonym-dolarem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty nie mia\u0142 szans z rozp\u0119dzonym dolarem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:13:00+00:00",
        "description": "Mark Zuckerberg spowiada si\u0119 z wokeizmu. Czy polityka big tech\u00f3w zmierza w kierunku trumpizmu? Wahad\u0142o wychyla si\u0119 ku alt-prawicy, ofiar\u0105 za\u015b pada wolno\u015b\u0107 s\u0142owa.",
        "id": 1895634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41673621-michal-szuldrzynski-musk-zuckerberg-i-netanjahu-zwyciestwo-trumpa-pograzy-nie-tylko-wokeizm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Musk, Zuckerberg i Netanjahu. Zwyci\u0119stwo Trumpa pogr\u0105\u017cy nie tylko wokeizm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:06:00+00:00",
        "description": "Polski Zwi\u0105zek Pi\u0142ki No\u017cnej nie doszed\u0142 do porozumienia z operatorem PGE Narodowego w sprawie koszt\u00f3w wynajmu stadionu - informuje portal meczyki.pl. We wtorek PZPN ma wyda\u0107 komunikat. Reprezentacja ju\u017c od marca b\u0119dzie gra\u0107 w Chorzowie.",
        "id": 1895635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41674351-kadra-przeprowadza-sie-do-chorzowa-dlaczego-polscy-pilkarze-nie-zagraja-juz-na-pge-narodowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kadra przeprowadza si\u0119 do Chorzowa. Dlaczego polscy pi\u0142karze nie zagraj\u0105 ju\u017c na PGE Narodowym?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:22:40.662013+00:00",
        "description": "Sze\u015b\u0107 pa\u0144stw Unii Europejskiej zaapelowa\u0142o do Komisji Europejskiej o obni\u017cenie dotychczas obowi\u0105zuj\u0105cego pu\u0142apu cen ropy rosyjskiej. Argumentuj\u0105, \u017ce tylko tak zwi\u0119kszy si\u0119 skuteczno\u015b\u0107 sankcji. W\u015br\u00f3d apeluj\u0105cych nie ma Polski.",
        "id": 1895210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art41675411-kraje-chca-obnizyc-pulap-cenowy-rosyjskiej-ropy-polski-wsrod-nich-brak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraje chc\u0105 obni\u017cy\u0107 pu\u0142ap cenowy rosyjskiej ropy. Polski w\u015br\u00f3d nich brak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:22:40.552380+00:00",
        "description": "Mark Zuckerberg spowiada si\u0119 z woke\u2019izmu. Czy polityka big tech\u00f3w zmierza w kierunku trumpizmu? Wahad\u0142o wychyla si\u0119 ku alt-prawicy, ofiar\u0105 za\u015b pada wolno\u015b\u0107 s\u0142owa.",
        "id": 1895209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41673621-michal-szuldrzynski-musk-zuckerberg-i-netanjahu-zwyciestwo-trumpa-pograzy-nie-tylko-woke-izm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Musk, Zuckerberg i Netanjahu. Zwyci\u0119stwo Trumpa pogr\u0105\u017cy nie tylko woke\u2019izm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:15:00+00:00",
        "description": "Je\u015bli jedn\u0105 r\u0119k\u0105 w\u0142adza zamierza dobi\u0107 s\u0105downictwo weryfikacj\u0105 statusu jednej trzeciej s\u0119dzi\u00f3w z powodu wadliwego procesu powo\u0142ania, a drug\u0105 macha na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci osoby podejrzewanej o pope\u0142nienie zbrodni przeciwko ludzko\u015bci, to chyba co\u015b jest nie tak.",
        "id": 1895211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art41674461-piotr-szymaniak-jak-rzad-pozbawil-sie-legitymacji-do-przywracania-praworzadnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Szymaniak: Jak rz\u0105d pozbawi\u0142 si\u0119 legitymacji do przywracania praworz\u0105dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:23:00+00:00",
        "description": "Kr\u00f3l Karol III we\u017amie udzia\u0142 w uroczysto\u015bci  z okazji 80. rocznicy wyzwolenia niemieckiego obozu koncentracyjnego Auschwitz-Birkenau, poinformowa\u0142 Pa\u0142ac Buckingham.",
        "id": 1895212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41674701-krol-karol-iii-przyjedzie-do-polski-pierwsza-wizyta-w-auschwitz-birkenau",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3l Karol III przyjedzie do Polski. Pierwsza wizyta w Auschwitz-Birkenau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:39.029861+00:00",
        "description": "Kr\u00f3l Karol III we\u017amie udzia\u0142 w uroczysto\u015bci  z okazji 80. rocznicy wyzwolenia niemieckiego obozu koncentracyjnego Auschwitz-Birkenau, poinformowa\u0142 Pa\u0142ac Buckingham.",
        "id": 1894716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41674701-krol-karol-iii-przyjedzie-do-polski-pierwsza-wizyta-w-auchwitz-birkenau",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3l Karol III przyjedzie do Polski. Pierwsza wizyta w Auchwitz-Birkenau",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.920190+00:00",
        "description": "Sprawa rzezi wo\u0142y\u0144skiej i ekshumacji pomordowanych Polak\u00f3w jest na dobrej \u015bcie\u017cce. Niemniej wci\u0105\u017c potrzeba dobrej woli, zw\u0142aszcza po stronie Kijowa. Szanta\u017c i pogr\u00f3\u017cki znad Wis\u0142y temu nie pomog\u0105. Potrzebna jest edukacja i wiele lat cierpliwo\u015bci.",
        "id": 1894715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41674511-boguslaw-chrabota-wolyn-zaczynamy-rozliczac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Wo\u0142y\u0144 zaczynamy rozlicza\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.822311+00:00",
        "description": "Stycze\u0144 dopiero si\u0119\u00a0zacz\u0105\u0142, ale mo\u017cna ju\u017c wskaza\u0107 jedn\u0105\u00a0z najpopularniejszych europejskich wystaw 2025 roku. Mowa o wystawie \u201eVan Gogh: Poets and Lovers\u201d w londy\u0144skiej National Gallery. Zainteresowanie ni\u0105\u00a0jest tak\u00a0du\u017ce, \u017ce organizatorzy zdecydowali: obrazy Van Gogha b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107\u00a0przez ca\u0142\u0105 dob\u0119.",
        "id": 1894714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/sztuka/art41674591-wystawa-dziel-van-gogha-czynna-cala-dobe-setki-tysiecy-ludzi-i-wielki-sukces",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystawa dzie\u0142 Van Gogha czynna ca\u0142\u0105 dob\u0119. Setki tysi\u0119cy ludzi i wielki sukces",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.715291+00:00",
        "description": "Taryfy za wod\u0119 i odprowadzanie \u015bciek\u00f3w zn\u00f3w b\u0119d\u0105 ustala\u0107 gminy. Tak wynika z projektu nowelizacji ustawy o  zaopatrzeniu w wod\u0119 i odprowadzaniu \u015bciek\u00f3w.",
        "id": 1894713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/samorzad/art41673941-cena-za-metr-wody-wzrosnie-wraz-z-jej-zuzyciem-jest-projekt-ustawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cena za metr wody wzro\u015bnie wraz z jej zu\u017cyciem. Jest projekt ustawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.567503+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowa organizacja humanitarna Oxfam opublikowa\u0142a raport, z kt\u00f3rego wynika, \u017ce najbogatsi na \u015bwiecie w ci\u0105gu zaledwie p\u00f3\u0142tora tygodnia 2025 roku wygenerowali emisje gaz\u00f3w cieplarnianych, kt\u00f3re powinny wystarczy\u0107 im na ca\u0142y rok. To efekt m.in. korzystania z prywatnych jacht\u00f3w oraz odrzutowc\u00f3w.",
        "id": 1894712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/klimat-i-ludzie/art41674891-najbogatsi-wykorzystali-juz-swoj-caly-roczny-budzet-weglowy-nowy-raport-oxfam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbogatsi wykorzystali ju\u017c sw\u00f3j ca\u0142y roczny \u201ebud\u017cet w\u0119glowy\u201d. Nowy raport Oxfam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.455903+00:00",
        "description": "Zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa odb\u0119dzie si\u0119 w miejscu, kt\u00f3re cztery lata wcze\u015bniej sta\u0142o si\u0119 aren\u0105 dramatycznych wydarze\u0144 \u2013 szturmu na Kapitol. Jak zauwa\u017ca J\u0119drzej Bielecki: - Wszyscy b\u0119d\u0105 mieli w pami\u0119ci, \u017ce cz\u0142owiek, kt\u00f3ry jako pierwszy w historii USA pr\u00f3bowa\u0142 si\u0142\u0105 utrzyma\u0107 w\u0142adz\u0119, wraca na najwy\u017cszy urz\u0105d.",
        "id": 1894711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41674931-ceremonia-inauguracji-w-cieniu-wstydliwych-wydarzen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceremonia inauguracji w cieniu wstydliwych wydarze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.326506+00:00",
        "description": "Prokuratura w Berlinie przekaza\u0142a do Polski akta \u015bledztwa w sprawie pr\u00f3by sprzeda\u017cy na aukcji w Grisebach akwareli Wassilego Kandinskiego, kt\u00f3ra zosta\u0142a skradziona z Muzeum Narodowego.",
        "id": 1894710,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/malarstwo/art41671841-bedzie-przelom-w-sprawie-akwareli-kandinskiego-niemcy-przekazali-akta-sledztwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie prze\u0142om w sprawie akwareli Kandinskiego? Niemcy przekazali akta \u015bledztwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.242105+00:00",
        "description": "Ryanair wzywa do ograniczenia liczby drink\u00f3w sprzedawanych pasa\u017cerom oczekuj\u0105cym na samolot na lotniskach. Pow\u00f3d? Awanturuj\u0105cy si\u0119 podczas lotu pasa\u017cerowie to utrapienie linii lotniczych.",
        "id": 1894709,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/linie-lotnicze/art41675031-ryanair-sprzedaz-alkoholu-na-lotniskach-powinni-tego-zakazac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair: Sprzeda\u017c alkoholu na lotniskach? Powinni tego zakaza\u0107!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.134394+00:00",
        "description": "Polska premiera dokumentu \u201eBecoming Led Zeppelin\u201d odb\u0119dzie si\u0119 w lutym. Na razie to jedyna okazja, by zobaczy\u0107 razem \u017cyj\u0105cym cz\u0142onk\u00f3w zespo\u0142u oraz Johna Bonhama w niepublikowanym wywiadzie.",
        "id": 1894708,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-popularna/art41674041-led-zeppelin-w-polskich-kinach-robert-plant-zarobil-7-mln-funtow-na-tantiemach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Led Zeppelin w polskich kinach. Robert Plant zarobi\u0142 7 mln funt\u00f3w na tantiemach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:17:38.025788+00:00",
        "description": "Je\u015bli jedn\u0105 r\u0119k\u0105 w\u0142adza zamierza dobi\u0107 s\u0105downictwo weryfikacj\u0105 statusu jednej trzeciej s\u0119dzi\u00f3w z powodu wadliwego procesu powo\u0142ania, a drug\u0105 macha na poci\u0105gni\u0119cie do odpowiedzialno\u015bci osoby podejrzewanej o pope\u0142nienie zbrodni przeciwko ludzko\u015bci, to chyba co\u015b jest nie tak.",
        "id": 1894707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art41674461-piotr-szymaniak-jak-rzad-pozbawil-sie-legitymacji-do-przywracania-praworzadnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Szymaniak: Jak rz\u0105d pozbawi\u0142 si\u0119 legitymacji do przywracania praworz\u0105dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:06:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Zdrowia rozwa\u017ca usuni\u0119cie cytologii klasycznej z wykazu \u015bwiadcze\u0144 gwarantowanych w zakresie profilaktyki raka szyjki macicy. Zast\u0105pi\u0107 mo\u017ce j\u0105 test HPV HR na obecno\u015b\u0107 wysokoonkogennych typ\u00f3w wirusa HPV.",
        "id": 1894717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/obszary-medyczne/art41674641-test-hpv-zastapi-cytologie-w-swiadczeniach-finansowych-ze-srodkow-publicznych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Test HPV zast\u0105pi cytologi\u0119 w \u015bwiadczeniach finansowych ze \u015brodk\u00f3w publicznych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:14:39.047121+00:00",
        "description": "W ramach mechanizmu tzw. Funduszu Sztucznej Inteligencji odblokowane zostanie finansowanie pierwszych w bie\u017c\u0105cym roku projekt\u00f3w. Czy zastrzyk ten b\u0119dzie jednak na tyle wystarczaj\u0105cy, by Polska liczy\u0142a si\u0119 mi\u0119dzynarodowej arenie AI?",
        "id": 1894253,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41674361-polska-odkreca-kurek-z-pieniedzmi-na-ai-chodzi-o-miliardy-zlotych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska odkr\u0119ca kurek z pieni\u0119dzmi na AI. Chodzi o miliardy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:14:38.517810+00:00",
        "description": "Prokuratura oraz pe\u0142nomocnik bliskich zgwa\u0142conej i zamordowanej rok temu w centrum Warszawy Lizy \u017c\u0105daj\u0105 do\u017cywocia dla oskar\u017conego o t\u0119 zbrodni\u0119 Doriana S., jego obrona za\u015b forsuje tez\u0119 o niepoczytalno\u015bci m\u0119\u017cczyzny. Wyrok zapadnie w pi\u0105tek.",
        "id": 1894252,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41671821-gwalt-i-zabojstwo-lizy-w-centrum-warszawy-prokuratura-chce-dozywocia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwa\u0142t i zab\u00f3jstwo Lizy w centrum Warszawy: prokuratura chce do\u017cywocia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:14:37.850281+00:00",
        "description": "Wraz z pocz\u0105tkiem nowego roku w\u015br\u00f3d m\u0142odych ludzi na \u015bwiecie zyskuje popularno\u015b\u0107 postanowienie nazywane \u201eNo-buy 2025\u201d. Na czym polega nowy trend, kt\u00f3ry sta\u0142 si\u0119\u00a0bardzo widoczny w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych?",
        "id": 1894251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/spoleczenstwo/art41674321-pokolenie-z-stawia-na-zakupowy-detoks-radykalny-trend-noworoczny-podbija-siec",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z stawia na zakupowy detoks. Radykalny trend noworoczny podbija sie\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:14:37.098243+00:00",
        "description": "Mediatorzy przedstawili Izraelowi i Hamasowi projekt porozumienia ko\u0144cz\u0105cego wojn\u0119 w Strefie Gazy - podaje Reuters powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142o zbli\u017cone do negocjacji.",
        "id": 1894250,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41674531-jest-projekt-porozumienia-ws-konca-wojny-w-strefie-gazy-przelom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest projekt porozumienia ws. ko\u0144ca wojny w Strefie Gazy. Prze\u0142om?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:14:36.332046+00:00",
        "description": "Zwi\u0105zek autor\u00f3w i kompozytor\u00f3w zamierza postawi\u0107 tam\u0119 bezprawnemu szkoleniu algorytm\u00f3w chronionymi prawem autorskim utworami. Polskie stowarzyszenie chce, by firmy technologiczne p\u0142aci\u0142y za licencje.",
        "id": 1894249,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41674601-zaiks-zazadal-oplat-od-ai-kto-wygra-batalie-o-prawa-autorskie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZAiKS za\u017c\u0105da\u0142 op\u0142at od AI. Kto wygra batali\u0119 o prawa autorskie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:09:21.966846+00:00",
        "description": "W Chinach s\u0142abnie wprawdzie popyt na produkty luksusowe, ale nie spada za to zainteresowanie chi\u0144skich firm europejskimi markami luksusowymi. Pocz\u0105tek roku przyni\u00f3s\u0142\u00a0now\u0105 transakcj\u0119 tego typu.",
        "id": 1893771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art41673801-europejska-marka-luksusowa-przejeta-przez-chinczykow-skusily-ich-swietne-wyniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europejska marka luksusowa przej\u0119ta przez Chi\u0144czyk\u00f3w. Skusi\u0142y ich \u015bwietne wyniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:09:21.846225+00:00",
        "description": "- Du\u017ce r\u00f3\u017cnice na samym pocz\u0105tku wynika\u0142y z prostej przyczyny \u2013 Karol Nawrocki nie by\u0142 znan\u0105 osob\u0105. Prognozowa\u0142em, \u017ce wyniki b\u0119d\u0105 si\u0119 wyr\u00f3wnywa\u0107 i tak dok\u0142adnie si\u0119 sta\u0142o - skomentowa\u0142 malej\u0105c\u0105 przewag\u0119 nad rywalami kandydat Koalicji Obywatelskiej w wyborach prezydenckich Rafa\u0142 Trzaskowski.",
        "id": 1893770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41674201-rafal-trzaskowski-skomentowal-wynik-sondazu-spodziewa-sie-ze-rywale-beda-sie-jeszcze-zblizac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski skomentowa\u0142 wynik sonda\u017cu. Spodziewa si\u0119, \u017ce rywale b\u0119d\u0105 si\u0119 jeszcze zbli\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:09:21.757374+00:00",
        "description": "Minimalizm, lekko\u015b\u0107 i precyzja \u2013 to cechy, dzi\u0119ki kt\u00f3rym Longines Ultra-Chron Carbon, przyci\u0105ga uwag\u0119. To pierwsza tegoroczna premiera znanej szwajcarskiej marki.",
        "id": 1893769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/zegarki/art41662171-longines-ultra-chron-carbon-w-objeciach-ciemnej-materii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Longines Ultra-Chron Carbon: W obj\u0119ciach ciemnej materii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:09:21.623164+00:00",
        "description": "USA chc\u0105 utrzyma\u0107 dominuj\u0105c\u0105 pozycj\u0119 w dziedzinie sztucznej inteligencji poprzez m.in. kontrol\u0119 nad eksportem procesor\u00f3w niezb\u0119dnych do prac nad ni\u0105. To cios g\u0142\u00f3wnie w firmy chi\u0144skie.",
        "id": 1893768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art41674271-amerykanie-dokrecaja-srube-chinom-w-kluczowej-technologii-zaostrzenie-przepisow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amerykanie dokr\u0119caj\u0105 \u015brub\u0119 Chinom w kluczowej technologii. Zaostrzenie przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:05:00+00:00",
        "description": "Nawet jeden sonda\u017c, kt\u00f3ry pokazuje spadek poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego i wzrost notowa\u0144 S\u0142awomira Mentzena, powinien by\u0107 sygna\u0142em alarmowym dla KO. Jeszcze wi\u0119kszym s\u0105 informacje o mo\u017cliwym starcie w wyborach kandydat\u00f3w, kt\u00f3rzy w II turze mog\u0105 wzmocni\u0107 Karola Nawrockiego.",
        "id": 1893772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41673031-jacek-nizinkiewicz-czy-grzegorz-braun-i-krzysztof-stanowski-narobia-klopotow-rafalowi-trzaskowskiemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jacek Nizinkiewicz: Czy Grzegorz Braun i Krzysztof Stanowski narobi\u0105 k\u0142opot\u00f3w Rafa\u0142owi Trzaskowskiemu?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:04:22.639805+00:00",
        "description": "W Szwecji \u017cyje 10 milion\u00f3w ludzi, w Polsce \u2013 40. Jest nas wi\u0119c cztery razy mniej, w wielkim kraju. Mieszkamy dalej od siebie, przyzwyczaili\u015bmy si\u0119 wi\u0119c do rzadszych kontakt\u00f3w mi\u0119dzyludzkich \u2013 m\u00f3wi Katja Sadziak, mieszkaj\u0105ca w Polsce od 1999 roku.",
        "id": 1893304,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/wywiad/art41665381-szwedka-w-polsce-nigdzie-indziej-nie-spotkalam-tylu-ambitnych-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szwedka w Polsce: Nigdzie indziej nie spotka\u0142am tylu ambitnych os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:04:22.552321+00:00",
        "description": "Dr Magdalena \u0141apta\u015b z Uniwersytetu Kardyna\u0142a Stefana Wyszy\u0144skiego w Warszawie zaprezentowa\u0142a now\u0105 interpretacj\u0119 malowide\u0142 z Katedry w Faras. Badaczka sugeruje, \u017ce dwie z nich przedstawiaj\u0105 sceny z dzieci\u0144stwa Marii, a nie aposto\u0142\u00f3w czy Chrystusa, jak s\u0105dzono wcze\u015bniej.",
        "id": 1893303,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art41663121-rewolucyjne-odkrycie-polskiej-badaczki-zmienia-spojrzenie-na-sredniowieczna-sztuke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucyjne odkrycie polskiej badaczki. Zmienia spojrzenie na \u015bredniowieczn\u0105 sztuk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:04:22.468488+00:00",
        "description": "Oliviero Toscani, w\u0142oski fotograf, autor kampanii reklamowych, kt\u00f3re zyska\u0142y rozg\u0142os i pomog\u0142y odnie\u015b\u0107 w\u0142oskiej marce Benetton globalny sukces, nie \u017cyje. Mia\u0142 82 lata.",
        "id": 1893302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art41673951-nie-zyje-oliviero-toscani-zaslynal-jako-autor-skandalizujacych-reklam-benettona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje Oliviero Toscani. Zas\u0142yn\u0105\u0142\u00a0jako autor skandalizuj\u0105cych reklam Benettona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:04:22.344157+00:00",
        "description": "Mimo \u017ce ratownik medyczny jest chroniony jak funkcjonariusz publiczny, wci\u0105\u017c dochodzi do atak\u00f3w. Walk\u0105 z nimi ma si\u0119 zaj\u0105\u0107 nowo powo\u0142ana Krajowa Izba Ratownik\u00f3w Medycznych.",
        "id": 1893301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ochrona-zdrowia/art41673271-ratownicy-medyczni-caly-czas-spotykaja-sie-z-agresja-mimo-ze-podlegaja-ochronie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratownicy medyczni ca\u0142y czas spotykaj\u0105 si\u0119 z agresj\u0105, mimo \u017ce podlegaj\u0105 ochronie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:00:00+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku podcastu Pa\u0142ac Prezydencki Micha\u0142 Kolanko rozmawia z Mateuszem Sabatem, szefem firmy Big Data4Leaders, o nadchodz\u0105cych wyborach prezydenckich w Polsce oraz rewolucyjnych zmianach na platformach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 1893305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41673601-podcast-palac-prezydencki-media-spolecznosciowe-a-kampania-nowe-reguly-gry",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201ePa\u0142ac Prezydencki\u201d: Media spo\u0142eczno\u015bciowe a kampania - nowe regu\u0142y gry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:59:22.498107+00:00",
        "description": "Wojciech Szcz\u0119sny zako\u0144czy\u0142 mecz z Realem Madryt (5:2) po godzinie gry z czerwon\u0105 kartk\u0105, ale Barcelona i tak si\u0119gn\u0119\u0142a po Superpuchar Hiszpanii. Jakie konsekwencje mo\u017ce mie\u0107 to dla przysz\u0142o\u015bci Polaka w dru\u017cynie?",
        "id": 1892895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art41673561-czerwona-kartka-wojciecha-szczesnego-kto-bedzie-bronil-w-barcelonie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czerwona kartka Wojciecha Szcz\u0119snego. Kto b\u0119dzie broni\u0142 w Barcelonie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:59:22.194933+00:00",
        "description": "W kwietniu 2025 roku Fundacja Wolno\u015b\u0107 i Demokracja wraz z ekspertami z Pomorskiego Uniwersytetu Medycznego oraz z IPN, a tak\u017ce archeologami ukrai\u0144skimi rozpocznie prace ekshumacyjne w Pu\u017anikach na Ukrainie.",
        "id": 1892894,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://historia.rp.pl/historia/art41673701-w-kwietniu-ruszy-ekshumacja-ofiar-zbrodni-upa-we-wsi-puzniki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W kwietniu ruszy ekshumacja ofiar zbrodni UPA we wsi Pu\u017aniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:59:21.939709+00:00",
        "description": "W wieku 89 lat zmar\u0142 Longin Pastusiak, pose\u0142 SLD, marsza\u0142ek Senatu V kadencji w latach 2001-2005.",
        "id": 1892893,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41673821-nie-zyje-byly-marszalek-senatu-longin-pastusiak",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje by\u0142y marsza\u0142ek Senatu Longin Pastusiak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:59:21.623408+00:00",
        "description": "Nie b\u0119dzie osk\u0142adkowania um\u00f3w zlece\u0144 w formie, w kt\u00f3rej by\u0142a ona zapisana w Krajowym Planie Odbudowy - tak\u0105 informacj\u0119 przekaza\u0142 wiceminister funduszy i polityki regionalnej, Jan Szyszko.",
        "id": 1892892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41673721-rzad-wycofuje-sie-oskladkowania-zlecen-co-dalej-z-kamieniem-milowym-w-ramach-kpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d wycofuje si\u0119 osk\u0142adkowania zlece\u0144. Co dalej z kamieniem milowym w ramach KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:59:21.393755+00:00",
        "description": "Ryanair poda\u0142 informacje na temat konkretnych koszt\u00f3w i op\u0142at, kt\u00f3re poni\u00f3s\u0142 w wyniku chuliga\u0144skiego zachowania pasa\u017cera na pok\u0142adzie lotu z Dublina na Lanzarote z 9 kwietnia 2024 roku. Irlandzki przewo\u017anik wyliczy\u0142 je na ponad 15 tys. euro.",
        "id": 1892891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41673731-ryanair-nie-odpuszcza-awanturom-w-samolotach-domaga-sie-interwencji-brukseli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair nie odpuszcza awanturom w samolotach. Domaga si\u0119 interwencji Brukseli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:50:00+00:00",
        "description": "Przypadek Mariusza Trynkiewicza, kt\u00f3ry na mocy amnestii unikn\u0105\u0142 kary \u015bmierci i po odbyciu wyroku mia\u0142 wyj\u015b\u0107 na wolno\u015b\u0107, zmusi\u0142 ustawodawc\u0119 do utworzenia o\u015brodka w Gostyninie. Trafiaj\u0105 tam przest\u0119pcy z zaburzeniami osobowo\u015bci lub preferencji seksualnych, kt\u00f3rzy mog\u0105 nadal stanowi\u0107 zagro\u017cenie dla spo\u0142ecze\u0144stwa.",
        "id": 1892896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41673351-co-zmienila-sprawa-trynkiewicza-i-ustawa-o-bestiach-gostynin-szybko-sie-zapchal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zmieni\u0142a sprawa Trynkiewicza i \"ustawa o bestiach\"? Gostynin szybko si\u0119 zapcha\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:56.112404+00:00",
        "description": "Scena Muzyki Polskiej to program artystyczny realizowany przez Narodowy Instytut Muzyki i Ta\u0144ca we wsp\u00f3\u0142pracy z Filharmoni\u0105 Narodow\u0105, finansowany ze \u015brodk\u00f3w Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Najbli\u017csze koncerty ju\u017c 14 i 21 stycznia w Filharmonii Narodowej.",
        "id": 1892503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art41673381-scena-muzyki-polskiej-najblizsze-koncerty-juz-14-i-21-stycznia-w-filharmonii-narodowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Scena Muzyki Polskiej - najbli\u017csze koncerty ju\u017c 14 i 21 stycznia w Filharmonii Narodowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:55.740697+00:00",
        "description": "- W 2025 r. tempo wzrostu PKB Polski przyspieszy do 3,3 proc. wobec 2,8 proc. w 2024 r. Konsumpcja pozostanie stabilnym filarem wzrostu gospodarczego, drugim b\u0119d\u0105 nak\u0142ady brutto na \u015brodki trwa\u0142e - m\u00f3wi \u0141ukasz Tarnawa, g\u0142\u00f3wny ekonomista BO\u015a Banku.",
        "id": 1892502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art41642461-dwa-filary-polskiego-wzrostu-w-2025-r-tego-dotyczy-roznica-zdan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa filary polskiego wzrostu w 2025 r. \"Tego dotyczy r\u00f3\u017cnica zda\u0144\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:55.378232+00:00",
        "description": "Powi\u0105zana z rosyjskim Gazpromem sp\u00f3\u0142ka Omne Energia zosta\u0142a skre\u015blona z listy sankcyjnej, po czym zosta\u0142a sprzedana za 3 z\u0142. To ta firma jest kontrahentem Miejskich Zak\u0142ad\u00f3w Autobusowych w Warszawie i dostarcza gaz do cz\u0119\u015bci sto\u0142ecznych autobus\u00f3w \u2013 informuje Wirtualna Polska.",
        "id": 1892501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art41673231-warszawskie-autobusy-miejskie-z-rosyjskim-partnerem-w-tle-omijanie-sankcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawskie autobusy miejskie z rosyjskim partnerem. W tle omijanie sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:54.744553+00:00",
        "description": "Wyb\u00f3r Donalda Trumpa na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych ca\u0142kowicie zmieni\u0142 prognozy geopolityczne. Wojna handlowa z Chinami wydaje si\u0119 nieunikniona. Napi\u0119te s\u0105 tak\u017ce stosunki gospodarcze mi\u0119dzy Pekinem a Bruksel\u0105. I nic nie wskazuje, aby mia\u0142o doj\u015b\u0107 do ich ocieplenia. A co w tym wszystkim robi Seat?",
        "id": 1892500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/producenci/art41672651-seat-ma-pomysl-na-chinczykow-chce-ich-pokonac-ich-wlasna-bronia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seat ma pomys\u0142 na Chi\u0144czyk\u00f3w. Chce ich pokona\u0107 ich w\u0142asn\u0105 broni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:54.129531+00:00",
        "description": "Dop\u0142aty nie zelektryfikuj\u0105 transportu ci\u0119\u017ckiego, zrujnuj\u0105 za to ceny na rynku wt\u00f3rnymi pozostan\u0105 kosztownym eksperymentem, co wida\u0107 po rynku aut osobowych.",
        "id": 1892499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/elektromobilnosc/art41673521-administracja-wyrzuci-w-bloto-2-mld-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja wyrzuci w b\u0142oto 2 mld z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:53.535243+00:00",
        "description": "e-Dor\u0119czenia, czyli cyfrowy odpowiednik listu poleconego za potwierdzeniem odbioru, zacz\u0119\u0142y powszechnie obowi\u0105zywa\u0107 wraz z pocz\u0105tkiem 2025 roku. Ministerstwo Cyfryzacji wyja\u015bni\u0142o, jak osoby bez aktywnej skrzynki do e-Dor\u0119cze\u0144 mog\u0105 korespondowa\u0107 z urz\u0119dami.",
        "id": 1892498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-sadzie-i-w-urzedzie/art41673511-zmiany-w-korespondencji-z-urzedami-co-jesli-nie-mamy-aktywnej-skrzynki-do-e-doreczen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w korespondencji z urz\u0119dami. Co, je\u015bli nie mamy aktywnej skrzynki do e-Dor\u0119cze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:52.737350+00:00",
        "description": "Sytuacja na rynkach globalnych nie sprzyja z\u0142otemu, kt\u00f3ra wyra\u017anie traci w odniesieniu do kluczowych walut.",
        "id": 1892497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art41673371-dolar-sie-nie-zatrzymuje-zloty-w-odwrocie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolar si\u0119 nie zatrzymuje. Z\u0142oty w odwrocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:52.219708+00:00",
        "description": "Chocia\u017c empatia cz\u0119sto kojarzy si\u0119 w pierwszej chwili ze wsp\u00f3\u0142czuciem, w rzeczywisto\u015bci jest to wa\u017cna umiej\u0119tno\u015b\u0107, jeden z kluczowych aspekt\u00f3w ludzkiego wsp\u00f3\u0142istnienia. Jak kszta\u0142tuje si\u0119 empatia i jakie wyzwania przed ni\u0105 stoj\u0105 w XXI wieku?",
        "id": 1892496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art41672601-uzywanie-telefonow-komorkowych-wplywa-na-rozwoj-empatii-jak-to-dziala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u017cywanie telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych wp\u0142ywa na rozw\u00f3j empatii. Jak to dzia\u0142a?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:51.609322+00:00",
        "description": "\u2013 Mamy skomplikowane relacje polsko-\u017cydowskie, kt\u00f3re Izrael bezzasadnie wykorzystuje przeciw Polsce \u2013 oceni\u0142 Witold Waszczykowski, by\u0142y szef Ministerstwa Spraw Zagranicznych w rz\u0105dzie PiS, komentuj\u0105c uchwa\u0142\u0119 przyj\u0119t\u0105 przez rz\u0105d ws. wizyty delegacji Izraela w Polsce w zwi\u0105zku z obchodami 80. rocznicy wyzwolenia obozu Auschwitz.",
        "id": 1892495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41673591-witold-waszczykowski-ws-beniamina-netanjahu-nie-powinnismy-isc-z-izraelem-na-ciagle-ustepstwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Witold Waszczykowski ws. Beniamina Netanjahu: Nie powinni\u015bmy i\u015b\u0107 z Izraelem na ci\u0105g\u0142e ust\u0119pstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:45:00+00:00",
        "description": "Czechy s\u0105 naturalnym partnerem dla polskich firm do wsp\u00f3\u0142pracy w zakresie transportu towarowego, zar\u00f3wno w obrocie surowcami, jak i produktami gotowymi.",
        "id": 1892504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/eksport/art41673061-czechy-to-drugi-odbiorca-polskiego-eksportu-i-potentat-kolejowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czechy to drugi odbiorca polskiego eksportu i potentat kolejowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.945420+00:00",
        "description": "\u2013 Prezydent Chin Xi Jinping jest jedyn\u0105 osob\u0105, kt\u00f3ra mo\u017ce powiedzie\u0107 Putinowi: \u201eMasz doprowadzi\u0107 do zawieszenia broni\u201d \u2013 oceni\u0142 gen. Waldemar Skrzypczak, by\u0142y dow\u00f3dca Wojsk L\u0105dowych. Jego zdaniem \u201edop\u00f3ki nie do dojdzie do porozumienia na poziomie strategicznym mi\u0119dzy Chinami a USA, nie b\u0119dzie zatrzymania dzia\u0142a\u0144 zbrojnych w Ukrainie\u201d.",
        "id": 1892156,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41672861-gen-waldemar-skrzypczak-donald-trump-nie-ma-argumentow-ktore-moglyby-zatrzymac-wladimira-putina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gen. Waldemar Skrzypczak: Donald Trump nie ma argument\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0142yby zatrzyma\u0107 W\u0142adimira Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.853554+00:00",
        "description": "Asteria, popularna marka hoteli w Side i Belek, znikn\u0119\u0142a z rynku siedem lat temu w zwi\u0105zku ze zmian\u0105 w\u0142a\u015bciciela i restrukturyzacj\u0105. Teraz ma wr\u00f3ci\u0107.",
        "id": 1892155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41672961-grupa-anex-tour-rozbudowuje-swoje-sieci-hotelowe-przywroci-dawna-marke",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Anex Tour rozbudowuje swoje sieci hotelowe. Przywr\u00f3ci dawn\u0105 mark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.680256+00:00",
        "description": "Sprzeda\u017c mieszka\u0144 b\u0119dzie powoli ros\u0142a \u2013 oceniaj\u0105 analitycy portalu Tabelaofert.pl. Czy wzrosn\u0105 te\u017c ceny?",
        "id": 1892154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art41672911-rynek-mieszkan-odbije-deweloperzy-w-troche-lepszych-nastrojach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek mieszka\u0144 odbije? Deweloperzy w troch\u0119 lepszych nastrojach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.545687+00:00",
        "description": "Kancelaria HRLS Zwoli\u0144ska & Zwoli\u0144ski z rado\u015bci\u0105 og\u0142asza awanse w swoim zespole, kt\u00f3re od stycznia 2025 roku wzmacniaj\u0105 struktur\u0119 organizacyjn\u0105 firmy. Decyzje o awansach to nie tylko wyraz uznania dla zaanga\u017cowania i profesjonalizmu pracownik\u00f3w, ale tak\u017ce element strategicznego rozwoju kancelarii, kt\u00f3ry jest odpowiedzi\u0105 na potrzeby rosn\u0105cej liczby klient\u00f3w.",
        "id": 1892153,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/w-kancelariach/art41673181-noworoczne-awanse-w-kancelarii-hrls-zwolinska-zwolinski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noworoczne awanse w kancelarii HRLS Zwoli\u0144ska & Zwoli\u0144ski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.458462+00:00",
        "description": "Bartosz Kizierowski zosta\u0142 nowym trenerem p\u0142ywackiej reprezentacji Polski. Olimpijczyk i br\u0105zowy medalista mistrzostw \u015bwiata zast\u0105pi\u0142 Paw\u0142a Wo\u0142kowa.",
        "id": 1892152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/plywanie/art41672801-bartosz-kizierowski-trenerem-reprezentacji-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bartosz Kizierowski trenerem reprezentacji Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.341654+00:00",
        "description": "Takiego pocz\u0105tku roku w tenisie jeszcze nie by\u0142o, bo dwie gwiazdy, Jannik Sinner i Iga \u015awi\u0105tek, graj\u0105 w Australian Open na zwolnieniu warunkowym z odbywania kary za doping.",
        "id": 1892151,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41672901-miroslaw-zukowski-iga-swiatek-wchodzi-w-doroslosc-na-zwolnieniu-warunkowym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miros\u0142aw \u017bukowski: Iga \u015awi\u0105tek wchodzi w doros\u0142o\u015b\u0107. Na zwolnieniu warunkowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.253977+00:00",
        "description": "Cho\u0107 naukowcy s\u0105 zgodni co do tego, \u017ce du\u017ca nadwaga i oty\u0142o\u015b\u0107 zwi\u0119kszaj\u0105 ryzyko wyst\u0105pienia takich chor\u00f3b jak cukrzyca, nowotwory czy choroby serca, to d\u0105\u017cenie za wszelk\u0105 cen\u0119 do osi\u0105gni\u0119cia szczup\u0142ej sylwetki niekoniecznie mo\u017ce wyj\u015b\u0107 na zdrowie. Na podstawie obszernej analizy danych medycznych grupa naukowc\u00f3w ustali\u0142a, \u017ce wystarczy by\u0107 \u201ew dobrej formie\u201d. Co to oznacza?",
        "id": 1892150,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art41672591-szczuple-cialo-nie-gwarantuje-dlugiego-zycia-w-zdrowiu-zbadano-co-jest-wazniejsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczup\u0142e cia\u0142o nie gwarantuje d\u0142ugiego \u017cycia w zdrowiu. Zbadano, co jest wa\u017cniejsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.121285+00:00",
        "description": "Skuteczna i odpowiedzialna transformacja koncernu pomo\u017ce w transformowaniu ca\u0142ego regionu Europy, w kt\u00f3rym dzia\u0142a Orlen. Firma jest najwi\u0119kszym podmiotem krajowym, ale te\u017c licz\u0105cym si\u0119 inwestorem dzia\u0142aj\u0105cym poza granicami kraju, przez co wytycza szlaki i ustanawia standardy.",
        "id": 1892149,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41673251-orlen-chce-transformowac-nie-tylko-polske-ale-i-nasz-region",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen chce transformowa\u0107 nie tylko Polsk\u0119, ale i nasz region",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:16.008815+00:00",
        "description": "Transformacja jest niezb\u0119dna, ale musi by\u0107 przeprowadzona w spos\u00f3b odpowiedzialny. Powinna uwzgl\u0119dnia\u0107 kwestie zwi\u0105zane z bezpiecze\u0144stwem dostaw energii, jak r\u00f3wnie\u017c z bezpiecze\u0144stwem sektora przemys\u0142owego czy transportowego oraz bezpiecze\u0144stwem finansowym grupy.",
        "id": 1892148,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41673261-pragmatyczna-transformacja-dobre-rozwiazanie-na-trudny-czas",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pragmatyczna transformacja \u2013 dobre rozwi\u0105zanie na trudny czas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:15.881611+00:00",
        "description": "Wida\u0107, w kt\u00f3r\u0105 stron\u0119 skr\u0119ca kampania Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Stara si\u0119 i\u015b\u0107 po konserwatywnych wyborc\u00f3w, a to otwiera przestrze\u0144 dla kandydat\u00f3w lewicowych - m\u00f3wi\u0142a w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 Martyna Ja\u0142oszy\u0144ska, radna m.st. Warszawy, wiceszefowa stowarzyszenia Wsp\u00f3lne Jutro.",
        "id": 1892147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41673121-martyna-jaloszynska-szkoda-ze-nie-udalo-sie-wystawic-jednego-kandydata-srodowisk-lewicowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Martyna Ja\u0142oszy\u0144ska: Szkoda, \u017ce nie uda\u0142o si\u0119 wystawi\u0107 jednego kandydata \u015brodowisk lewicowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:49:15.746881+00:00",
        "description": "Ministerstwo Infrastruktury zamierza podnie\u015b\u0107 podnie\u015b\u0107 op\u0142aty za obowi\u0105zkowe badania techniczne samochod\u00f3w - informuje radio RMF FM. Od dawna domagali si\u0119 tego w\u0142a\u015bciciele Stacji Kontroli Pojazd\u00f3w.",
        "id": 1892146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art41673241-oplaty-za-przeglad-techniczny-aut-w-gore-wiadomo-o-ile-moga-wzrosnac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Op\u0142aty za przegl\u0105d techniczny aut w g\u00f3r\u0119. Wiadomo, o ile mog\u0105 wzrosn\u0105\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:45:21.487168+00:00",
        "description": "Wraz z rozpowszechnianiem si\u0119 narz\u0119dzi opartych na sztucznej inteligencji ro\u015bnie liczba oszustw internetowych, kt\u00f3re s\u0105 jednocze\u015bnie coraz trudniejsze do wykrycia. Na platformie Booking.com zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 ona w ci\u0105gu 18 miesi\u0119cy nawet o 900 procent.",
        "id": 1891889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art41672701-serwisy-turystyczne-na-celowniku-cyberprzestepcow-wzrost-oszustw-o-900-procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Serwisy turystyczne na celowniku cyberprzest\u0119pc\u00f3w. \u201eWzrost oszustw o 900 procent\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:45:21.372719+00:00",
        "description": "Nazywam go ustaw\u0105 \"wpadkow\u0105\", bo chocia\u017c jest kr\u00f3tka, to sk\u0142ada si\u0119 z samych \"wpadek\" - tak projekt tzw. ustawy incydentalnej marsza\u0142ka Szymona Ho\u0142owni ocenia Pierwsza Prezes S\u0105d Najwy\u017cszego, Ma\u0142gorzata Manowska.",
        "id": 1891888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art41672611-ustawa-holowni-malgorzata-manowska-orzekanie-o-waznosci-wyborow-potrwa-cale-lata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa Ho\u0142owni. Ma\u0142gorzata Manowska: orzekanie o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w potrwa ca\u0142e lata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:45:21.243669+00:00",
        "description": "W tym roku na niebie nie zabraknie wyj\u0105tkowych zjawisk astronomicznych. W\u015br\u00f3d nich b\u0119d\u0105 a\u017c dwa za\u0107mienia Ksi\u0119\u017cyca. Oba b\u0119dzie mo\u017cna obserwowa\u0107 w naszym kraju. Kiedy warto spojrze\u0107 w niebo, aby zobaczy\u0107 te niezwyk\u0142e spektakle?",
        "id": 1891887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kosmos/art41653971-w-2025-beda-dwa-zacmienia-ksiezyca-oba-bedzie-mozna-zobaczyc-w-polsce-kiedy-dokladnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2025 b\u0119d\u0105 dwa za\u0107mienia Ksi\u0119\u017cyca. Oba b\u0119dzie mo\u017cna zobaczy\u0107 w Polsce. Kiedy dok\u0142adnie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:45:21.130537+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki, prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej oraz kandydat popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 w wyborach prezydenckich, og\u0142osi\u0142, \u017ce od 15 stycznia do 18 maja przebywa\u0107 b\u0119dzie na urlopie. Podobnego kroku oczekuje od swoich kontrkandydat\u00f3w.",
        "id": 1891886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41672681-karol-nawrocki-do-wyborow-prezydenckich-bedzie-na-urlopie-oczekuje-reakcji-innych-kandydatow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki do wybor\u00f3w prezydenckich b\u0119dzie na urlopie. Oczekuje reakcji innych kandydat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:45:21.000420+00:00",
        "description": "W weekend Zak\u0142ad Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych wys\u0142a\u0142 23 tys. decyzji odmawiaj\u0105cych przyznania wakacji sk\u0142adkowych. Zak\u0142ad uspokaja jednak, \u017ce niekt\u00f3re odmowy mog\u0105 mie\u0107 \u017ar\u00f3d\u0142o w algorytmie systemu i zapewnia, \u017ce jako takie zostan\u0105 rozstrzygni\u0119te na korzy\u015b\u0107 przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 1891885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/zus/art41672891-przykra-wiadomosc-z-zus-dla-23-tysiecy-przedsiebiorcow-nie-wszystko-jednak-stracone",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przykra wiadomo\u015b\u0107 z ZUS dla 23 tysi\u0119cy przedsi\u0119biorc\u00f3w. Nie wszystko jednak stracone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:40:18.942294+00:00",
        "description": "Je\u015bli nagle list pana prezydenta zostaje opublikowany w Bloombergu i Times of Israel, to trzeba by\u0142o da\u0107 taki sygna\u0142 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z TVN24 wiceszef MSZ Andrzej Szejna, pytany o uchwa\u0142\u0119 przyj\u0119t\u0105 przez rz\u0105d ws. wizyty delegacji Izraela w Polsce w zwi\u0105zku z obchodami 80. rocznicy wyzwolenia obozu Auschwitz.",
        "id": 1891659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art41672531-wiceszef-msz-andrzej-szejna-andrzej-duda-zachowal-sie-jak-wojciech-szczesny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiceszef MSZ Andrzej Szejna: Andrzej Duda zachowa\u0142 si\u0119 jak Wojciech Szcz\u0119sny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:40:18.856482+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek i Magdalena Fr\u0119ch zacz\u0119\u0142y Australian Open od zwyci\u0119stw, ale z turnieju odpad\u0142y Magda Linette oraz Maja Chwali\u0144ska. Polki wykona\u0142y wi\u0119c w Melbourne po\u0142ow\u0119 planu.",
        "id": 1891658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41672511-australian-open-trudna-noc-polskiego-kibica-nadzieje-byly-wieksze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open. Trudna noc polskiego kibica, nadzieje by\u0142y wi\u0119ksze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:40:18.745976+00:00",
        "description": "Kandydat Koalicji Obywatelskiej Rafa\u0142 Trzaskowski wygra\u0142by pierwsz\u0105 tur\u0119 wybor\u00f3w prezydenckich, ale poparcie dla prezydenta Warszawy gwa\u0142townie spad\u0142o. W por\u00f3wnaniu z badaniem przeprowadzonym w grudniu, straci\u0142 niemal 10 punkt\u00f3w proc. poparcia.",
        "id": 1891657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41672541-sondaz-prezydencki-trzaskowski-nadal-liderem-ale-z-wyraznym-spadkiem-poparcia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c prezydencki: Trzaskowski nadal liderem, ale z wyra\u017anym spadkiem poparcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:30:00+00:00",
        "description": "Jest poniedzia\u0142ek, 13 stycznia \u2013 na codzienny podcast \u201eRzeczpospolitej\u201d o gospodarce \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d zaprasza Bart\u0142omiej Kawa\u0142ek. Dzi\u015b przyjrzymy si\u0119 zalewowi starych aut na polskich drogach, znikaniu sklep\u00f3w stacjonarnych, ambitnym planom CDU na napraw\u0119 niemieckiej gospodarki oraz nowym inicjatywom Apple.",
        "id": 1891660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41672521-podcast-twoj-biznes-polskie-drogi-zalane-starymi-autami-wzrost-importu-o-20",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eTw\u00f3j Biznes\u201d: Polskie drogi zalane starymi autami \u2013 wzrost importu o 20%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:35:16.058446+00:00",
        "description": "Pedofil-morderca z Piotrkowa, kt\u00f3ry zosta\u0142 skazany na kar\u0119 \u015bmierci za zabicie w latach 80-tych czterech ch\u0142opc\u00f3w, Mariusz Trynkiewicz, nie \u017cyje. Mia\u0142 62 lata.",
        "id": 1891425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art41672471-mariusz-trynkiewicz-nie-zyje-byl-nazywany-szatanem-z-piotrkowa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Trynkiewicz nie \u017cyje. By\u0142 nazywany \u201eszatanem z Piotrkowa\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:35:15.948731+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Tajlandii przes\u0142a\u0142 do parlamentu projekt przepis\u00f3w, legalizuj\u0105cych hazard i dzia\u0142anie kasyn w tym kraju.",
        "id": 1891424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41672461-tajlandia-ma-pomysl-na-przyciagniecie-nowych-turystow-hazard",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajlandia ma pomys\u0142 na przyci\u0105gni\u0119cie nowych turyst\u00f3w - hazard",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:30.219762+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciele nieruchomo\u015bci musz\u0105 przygotowa\u0107 si\u0119 na istotne zmiany w\u00a0opodatkowaniu, kt\u00f3re wesz\u0142y w \u017cycie 1 stycznia. Kluczowym aspektem tych zmian jest wprowadzenie nowych, niezale\u017cnych od prawa budowlanego definicji budynku i budowli.",
        "id": 1891210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670301-rewolucyjne-zmiany-w-opodatkowaniu-nieruchomosci-juz-obowiazuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucyjne zmiany w opodatkowaniu nieruchomo\u015bci ju\u017c obowi\u0105zuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:30.092823+00:00",
        "description": "Minimalny podatek dochodowy nale\u017cy rozliczy\u0107 w zeznaniu rocznym sk\u0142adanym do ko\u0144ca trzeciego miesi\u0105ca nast\u0119pnego roku podatkowego. W\u00a0przypadku podatnik\u00f3w, kt\u00f3rych rok podatkowy pokrywa si\u0119 z\u00a0kalendarzowym, termin ten up\u0142ywa 31 marca br.",
        "id": 1891209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670291-minimalny-podatek-dochodowy-czy-czas-panikowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Minimalny podatek dochodowy \u2013 czy czas panikowa\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:29.982790+00:00",
        "description": "Po\u0142udniowokorea\u0144ski wywiad poda\u0142 nowe dane dotycz\u0105ce strat w\u015br\u00f3d \u017co\u0142nierzy z Korei P\u00f3\u0142nocnej walcz\u0105cych w obwodzie kurskim.",
        "id": 1891208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art41672421-zolnierze-z-korei-polnocnej-maja-sie-zabijac-by-nie-dostac-sie-do-niewoli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u017bo\u0142nierze z Korei P\u00f3\u0142nocnej maj\u0105 si\u0119 zabija\u0107, by nie dosta\u0107 si\u0119 do niewoli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:29.873496+00:00",
        "description": "Powinni\u015bmy broni\u0107 Ukrainy jak siebie, a tego nie robimy - m\u00f3wi w najnowszym odcinku podcastu \u201eGlobalny Chrz\u0105szcz\u201d Vytautas Landsbergis, by\u0142y przyw\u00f3dca Litwy. Wspomina te\u017c kluczowe dla litwy wydarzenia 13 stycznia 1991",
        "id": 1891207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41671181-vytautas-landsbergis-co-zrobi-rosja-podboj-swiata-wciaz-jest-w-glowie-tego-potwora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vytautas Landsbergis: Co zrobi Rosja? Podb\u00f3j \u015bwiata wci\u0105\u017c jest w g\u0142owie tego potwora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:29.744002+00:00",
        "description": "Zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej, kt\u00f3re ostatecznie uchwalono i kt\u00f3re wesz\u0142y w \u017cycie od stycznia, s\u0105 w\u00a0zasadzie kosmetyczne. Na wi\u0119ksz\u0105 reform\u0119 musimy poczeka\u0107 jeszcze rok.",
        "id": 1891206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670281-julita-karas-gasparska-skladka-zdrowotna-czyli-obiecanki-cacanki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Sk\u0142adka zdrowotna, czyli obiecanki cacanki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:29.271884+00:00",
        "description": "Iga \u015awi\u0105tek wygra\u0142a pierwszy wielkoszlemowy mecz z Wimem Fissette w boksie trenerskim. Polka pokona\u0142a 6:3, 6:4 Katerin\u0105 Siniakov\u0105 i w drugiej rundzie zmierzy si\u0119 z Rebecc\u0105 Sramkov\u0105.",
        "id": 1891202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art41672381-australian-open-iga-swiatek-zagrala-troche-rocka-ale-nie-wszyscy-to-widzieli",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australian Open. Iga \u015awi\u0105tek zagra\u0142a troch\u0119 rocka, ale nie wszyscy to widzieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:30:00+00:00",
        "description": "Od 1 stycznia obni\u017cono w niewielkim stopniu wysoko\u015b\u0107 minimalnej sk\u0142adki zdrowotnej i wy\u0142\u0105czono z podstawy jej wymiaru przychody ze sprzeda\u017cy \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych. Wi\u0119ksza reforma sk\u0142adki ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie za rok.",
        "id": 1891211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670331-co-sie-zmienilo-w-skladce-zdrowotnej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co si\u0119 zmieni\u0142o w sk\u0142adce zdrowotnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:26:01+00:00",
        "description": "Stra\u017cacy staraj\u0105 si\u0119 opanowa\u0107 po\u017cary szalej\u0105ce w Los Angeles od sze\u015bciu dni, wykorzystuj\u0105c sprzyjaj\u0105ce warunki pogodowe i os\u0142abni\u0119cie wiatru, kt\u00f3ry wcze\u015bniej przyspiesza\u0142 rozprzestrzenianie si\u0119 ognia.",
        "id": 1891212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art41672401-pozary-w-los-angeles-nadal-poza-kontrola-rosnie-liczba-ofiar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017cary w Los Angeles nadal poza kontrol\u0105. Ro\u015bnie liczba ofiar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:24:00+00:00",
        "description": "Zaniedbania pope\u0142nione w pierwszych tygodniach po zatrudnieniu nowego pracownika mog\u0105 skutecznie zmniejszy\u0107 jego zaanga\u017cowanie i lojalno\u015b\u0107.",
        "id": 1891213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/poszukiwanie-pracy/art41672061-nie-wystarczy-znalezc-i-zrekrutowac-dobrego-kandydata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wystarczy znale\u017a\u0107 i zrekrutowa\u0107 dobrego kandydata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:31:00+00:00",
        "description": "W 2024 r. zlikwidowano 2 tys. punkt\u00f3w stacjonarnych, a kolejne ponad 9 tys. zosta\u0142o zawieszonych. To efekt zar\u00f3wno s\u0142abej koniunktury, jak i konkurencji internetu. Du\u017ce sieci jednak nadal rosn\u0105.",
        "id": 1891205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art41668721-codziennie-znika-z-rynku-ponad-30-sklepow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Codziennie znika z rynku ponad 30 sklep\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:09.510019+00:00",
        "description": "Przez luk\u0119 w przepisach dane licz\u0105cego na poufno\u015b\u0107 sygnalisty mog\u0105 pozna\u0107 osoby nieuprawnione. Prawnicy apeluj\u0105 o nowelizacj\u0119. Resort rodziny zaleca natomiast, by stosowa\u0107 wyk\u0142adni\u0119 uwzgl\u0119dniaj\u0105c\u0105 interes publiczny.",
        "id": 1891005,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-osobowe/art41666161-anonimowosc-sygnalisty-zagrozona-przez-oplate-skarbowa-co-na-to-ministerstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anonimowo\u015b\u0107 sygnalisty zagro\u017cona przez op\u0142at\u0119 skarbow\u0105. Co na to ministerstwo?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:09.015548+00:00",
        "description": "Milion u\u017cywanych samochod\u00f3w zostanie w 2025 r. sprowadzonych do Polski z zagranicy, w wi\u0119kszo\u015bci kilkunastoletnich, po wypadkach i kolizjach.",
        "id": 1891004,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art41670131-polskie-drogi-zalewa-fala-starych-niechcianych-za-granica-aut",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie drogi zalewa fala starych, niechcianych za granic\u0105 aut",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:08.481632+00:00",
        "description": "Wydatki ponoszone przez sp\u00f3\u0142k\u0119 dominuj\u0105c\u0105 w celu zwi\u0119kszenia ceny sprzeda\u017cy akcji sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej nie mog\u0105 by\u0107 uznane za koszty uzyskania przychod\u00f3w sp\u00f3\u0142ki dominuj\u0105cej.",
        "id": 1891003,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670391-wydatek-moze-byc-kosztem-gdy-dotyczy-spolki-ktora-go-poniosla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wydatek mo\u017ce by\u0107 kosztem, gdy dotyczy sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3ra go ponios\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:08.011826+00:00",
        "description": "O ile w 2024 r. mniejszy popyt na pracownik\u00f3w ograniczy\u0142 w wielu bran\u017cach rotacj\u0119 kadr, o tyle oczekiwana poprawa koniunktury mo\u017ce teraz sk\u0142ania\u0107 do szukania nowej pracy.",
        "id": 1891002,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/poszukiwanie-pracy/art41672071-co-drugi-specjalista-czeka-na-okazje-do-zmiany-pracodawcy-w-2025-r",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co drugi specjalista czeka na okazj\u0119 do zmiany pracodawcy w 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:07.493086+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dcy \u015bwiata wol\u0105 nie prowokowa\u0107 nowego prezydenta USA. Ale nie Claudia Sheinbaum. Latynoski gigant mo\u017ce tego po\u017ca\u0142owa\u0107.",
        "id": 1891001,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41669551-meksyk-moze-byc-pierwsza-ofiara-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meksyk mo\u017ce by\u0107 pierwsz\u0105 ofiar\u0105 Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:07.020143+00:00",
        "description": "Po kilku latach spadk\u00f3w cen komunikacyjnego OC w 2024 r. za polisy te trzeba by\u0142o p\u0142aci\u0107 \u015brednio o jedn\u0105 czwart\u0105 wi\u0119cej ni\u017c rok wcze\u015bniej. Prognozy m\u00f3wi\u0105 o dalszych wzrostach. Jeszcze d\u0142ugo potrwa, zanim ten segment rynku ubezpiecze\u0144 odrobi straty.",
        "id": 1891000,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/ubezpieczenia/art41669071-to-juz-definitywny-koniec-wojny-cenowej-na-rynku-oc-polisy-mocno-drozeja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To ju\u017c definitywny koniec wojny cenowej na rynku OC. Polisy mocno dro\u017cej\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:06.554271+00:00",
        "description": "Zar\u00f3wno niewielkie firmy z grupy M\u015aP, jak i du\u017ce przedsi\u0119biorstwa oraz mi\u0119dzynarodowe korporacje s\u0105 zobowi\u0105zane dba\u0107 o dokumenty ksi\u0119gowe, w szczeg\u00f3lno\u015bci nadzorowa\u0107, aby by\u0142y prawid\u0142owo przechowywane.",
        "id": 1890999,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670381-jak-przechowywac-dowody-ksiegowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak przechowywa\u0107 dowody ksi\u0119gowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:06.194111+00:00",
        "description": "Oni tylko na to czekaj\u0105. Nie ma bardziej mobilizuj\u0105cej widz\u00f3w perspektywy ni\u017c ryzyko likwidacji ulubionej stacji. Miliony ludzi na ulicach i transparenty z has\u0142ami o obronie wolno\u015bci s\u0142owa. Komu\u015b to si\u0119 marzy. Nie wolno dopu\u015bci\u0107, by to marzenie sta\u0142o si\u0119 politycznym faktem.",
        "id": 1890998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art41670091-boguslaw-chrabota-przestrzegam-przed-proba-silowego-rozwiazania-kwestii-telewizji-republika",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Przestrzegam przed pr\u00f3b\u0105 si\u0142owego rozwi\u0105zania kwestii Telewizji Republika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:05.775296+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. W ci\u0105gu tygodnia nad Ukrain\u0105 str\u0105cono ok. 400 cel\u00f3w powietrznych r\u00f3\u017cnego typu.",
        "id": 1890997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art41672361-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1055",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1055",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:05.276656+00:00",
        "description": "Nawet je\u015bli europejscy politycy niedawno m\u00f3wili o Donaldzie Trumpie jedynie z\u0142e rzeczy, to dzisiaj polityczny rozs\u0105dek podpowiada im, by by\u0107 jak najbli\u017cej nowej administracji USA. Zw\u0142aszcza w czasach, kt\u00f3re dla Zachodu sta\u0142y si\u0119 wyj\u0105tkowo niebezpieczne.",
        "id": 1890996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art41670051-marek-a-cichocki-uroczystosc-zaprzysiezenia-donalda-trumpa-bedzie-przegladem-nowego-ukladu-sil",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Uroczysto\u015b\u0107 zaprzysi\u0119\u017cenia Donalda Trumpa b\u0119dzie przegl\u0105dem nowego uk\u0142adu si\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:04.792314+00:00",
        "description": "Porz\u0105dkowanie terenu, badania geologiczne, przygotowania umowy na budow\u0119 elektrowni j\u0105drowej i wreszcie zgoda Komisji Europejskiej na pomoc publiczn\u0105 na budow\u0119 elektrowni \u2013 to g\u0142\u00f3wne punkty, stoj\u0105ce przed PEJ i rz\u0105dem na atomowej mapie Polski.",
        "id": 1890995,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41666761-w-2025-roku-bruksela-zdecyduje-czy-da-zielone-swiatlo-dla-polskiego-atomu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W 2025 roku Bruksela zdecyduje, czy da zielone \u015bwiat\u0142o dla polskiego atomu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:04.253844+00:00",
        "description": "Odszkodowanie za zniszczony towar trzeba zaksi\u0119gowa\u0107 w podatkowej ksi\u0119dze. Nie trzeba w niej natomiast wpisywa\u0107 kwot otrzymanych za rozbity samoch\u00f3d ci\u0119\u017carowy oraz naczep\u0119 i\u00a0wydatkowanych na napraw\u0119 lub zakup nowych takich samych \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych.",
        "id": 1890994,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670371-przychody-i-koszty-wplywajace-na-wysokosc-pit-nalezy-wpisac-w-pkpir",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przychody i koszty wp\u0142ywaj\u0105ce na wysoko\u015b\u0107 PIT nale\u017cy wpisa\u0107 w pkpir",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:03.789580+00:00",
        "description": "I po\u0142owa 2025 r., cho\u0107 dobra, b\u0119dzie dla polskiej gospodarki s\u0142absza, ni\u017c spodziewali si\u0119 ekonomi\u015bci trzy miesi\u0105ce temu.",
        "id": 1890993,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art41672041-z-balonu-wielkich-nadziei-upuszczono-nieco-powietrza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z balonu wielkich nadziei upuszczono nieco powietrza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:03.399281+00:00",
        "description": "W zesz\u0142ym roku warto\u015b\u0107 IPO w Europie wzros\u0142a ponaddwukrotnie. Na rynku g\u0142\u00f3wnym w Warszawie zadebiutowa\u0142a tylko \u017babka. Kiedy o\u017cywienie?",
        "id": 1890992,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41672051-rynek-debiutow-odbil-sie-od-dna-ale-nie-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rynek debiut\u00f3w odbi\u0142 si\u0119 od dna. Ale nie w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:02.886792+00:00",
        "description": "Mo\u017cna odliczy\u0107 VAT od towaru udost\u0119pnionego nieodp\u0142atnie podwykonawcy. Warunkami s\u0105: ograniczenie udost\u0119pnienia do niezb\u0119dnego minimum, cenotw\u00f3rczy charakter naby\u0107 i mo\u017cliwo\u015b\u0107 zbadania przez fiskusa spe\u0142nienia materialnych przes\u0142anek odliczenia.",
        "id": 1890991,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670351-udostepnienie-towaru-bez-wynagrodzenia-nie-wyklucza-odliczenia-vat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udost\u0119pnienie towaru bez wynagrodzenia nie wyklucza odliczenia VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:02.223603+00:00",
        "description": "Minister finans\u00f3w w nowym formularzu PIT-R (wersja 22) ujednolici\u0142 spos\u00f3b wykazywania przychod\u00f3w, jasno wskazuj\u0105c, \u017ce zastosowanie ma zasada kasowa, nie memoria\u0142owa.",
        "id": 1890990,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670361-informacja-pit-r-zostala-zmieniona",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Informacja PIT-R zosta\u0142a zmieniona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:01.354157+00:00",
        "description": "W\u0142adze w Erywaniu postanowi\u0142y rozpocz\u0105\u0107 proces wst\u0119powania do Unii Europejskiej. Rosja zagrozi\u0142a bojkotem gospodarczym, Azerbejd\u017can \u2013 inwazj\u0105.",
        "id": 1890989,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art41670471-armenia-chce-do-ue-rosja-iran-azerbejdzan-gwaltownie-protestuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Armenia chce do UE. Rosja, Iran, Azerbejd\u017can gwa\u0142townie protestuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:25:00.439767+00:00",
        "description": "Chocia\u017c w tym roku rodzimi inwestorzy nie b\u0119d\u0105 mieli \u0142atwo, b\u0119dzie mo\u017cna powalczy\u0107 o zyski na GPW. Kluczem mo\u017ce by\u0107 selekcja sp\u00f3\u0142ek do portfela.",
        "id": 1890988,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art41672091-sektory-z-potencjalem-gdzie-szukac-zyskow-w-2025-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sektory z potencja\u0142em. Gdzie szuka\u0107 zysk\u00f3w w 2025 roku?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:24:59.568057+00:00",
        "description": "Sp\u00f3\u0142ka jawna b\u0119d\u0105ca podatnikiem CIT pozostaje nim do dnia jej likwidacji lub wykre\u015blenia z w\u0142a\u015bciwego rejestru. Tak twierdzi fiskus. Zdaniem s\u0105d\u00f3w utrat\u0119 statusu podatnika CIT mo\u017ce r\u00f3wnie\u017c spowodowa\u0107 zmiana w sk\u0142adzie jej wsp\u00f3lnik\u00f3w.",
        "id": 1890987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art41670341-kiedy-spolka-jawna-traci-status-podatnika-cit",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy sp\u00f3\u0142ka jawna traci status podatnika CIT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T01:57:07+00:00",
        "description": "Trzeci tydzie\u0144 z rz\u0119du wakacyjne wyjazdy z biurami podr\u00f3\u017cy dro\u017ca\u0142y. Tym razem o 75 z\u0142otych \u2013 podaje w najnowszym raporcie Instytut Bada\u0144 Rynku Turystycznego Traveldata.",
        "id": 1890632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/biura-podrozy/art41672231-poczatek-roku-nie-rozpieszcza-klientow-biur-podrozy-wakacje-coraz-drozsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pocz\u0105tek roku nie rozpieszcza klient\u00f3w biur podr\u00f3\u017cy. Wakacje coraz dro\u017csze",
        "vote": 0
    }
]