[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:55:00+00:00",
        "description": "Porsche cieszy\u0142o si\u0119 z bardzo wysokiej sprzeda\u017cy w Chinach. W ostatnim roku firma odnotowa\u0142a jednak spadek na poziomie a\u017c 28 proc.",
        "id": 1896960,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/porsche-z-kiepskimi-wynikami-to-przez-slabosc-na-rynku-motoryzacyjnym/v7nwxly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Porsche z kiepskimi wynikami. \"To przez s\u0142abo\u015b\u0107 na rynku motoryzacyjnym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:02:00+00:00",
        "description": "Ksi\u0105\u017c\u0119 i ksi\u0119\u017cna Sussex zaanga\u017cowali si\u0119 w sp\u00f3r dotycz\u0105cy dezinformacji w internecie, wzywaj\u0105c Marka Zuckerberga do cofni\u0119cia zmian wprowadzonych w polityce sprawdzania fakt\u00f3w w Meta.",
        "id": 1896568,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/meghan-i-harry-atakuja-marka-zuckerberga-za-szkodliwa-zmiane-w-meta/77kqfzq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meghan i Harry atakuj\u0105 Marka Zuckerberga za \"szkodliw\u0105\" zmian\u0119 w Meta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:34:27+00:00",
        "description": "Marcin Romanowski, by\u0142y wiceminister sprawiedliwo\u015bci, wys\u0142a\u0142 do Kancelarii Sejmu dokumenty dotycz\u0105ce rezygnacji z pe\u0142nienia funkcji pos\u0142a zawodowego. Decyzj\u0119 t\u0119 zapowiada\u0142 wcze\u015bniej w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 1896569,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/marcin-romanowski-straci-wynagrodzenie-posla-jest-potwierdzenie/9g2le1e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marcin Romanowski straci wynagrodzenie pos\u0142a. Jest potwierdzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:15:00+00:00",
        "description": "Wchodz\u0105ce regulacje dotycz\u0105ce warunk\u00f3w pracy wywo\u0142uj\u0105 kontrowersje zar\u00f3wno w\u015br\u00f3d pracownik\u00f3w, jak i pracodawc\u00f3w. Zmiany maj\u0105 na celu okre\u015blenie maksymalnej dopuszczalnej temperatury w miejscu pracy oraz wprowadzenie zakazu pracy na otwartej przestrzeni przy temperaturach powy\u017cej 32 stopni C. Zdaniem krytyk\u00f3w przepisy te mog\u0105 by\u0107 trudne do wdro\u017cenia i prowadzi\u0107 do powa\u017cnych zak\u0142\u00f3ce\u0144 w funkcjonowaniu przedsi\u0119biorstw, oraz instytucji pa\u0144stwowych.",
        "id": 1896114,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/nowe-przepisy-w-pracy-firmy-juz-ostrzegaja-przed-paralizem-i-przestojami/z7qw8k4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przepisy w pracy. Firmy ju\u017c ostrzegaj\u0105 przed parali\u017cem i przestojami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:45:53+00:00",
        "description": "Frankowicze, kt\u00f3rzy pozw\u0105 bank, nie b\u0119d\u0105 musieli sk\u0142ada\u0107 wniosku o zabezpieczenie w postaci zawieszenia rat. Bank otrzymuj\u0105c pozew, z automatu przestanie pobiera\u0107 raty kapita\u0142owe i odsetkowe. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci realizuje rewolucyjny plan. Projekt nowelizacji przepis\u00f3w trafi\u0142 ju\u017c do wykazu prac legislacyjnych Rady Ministr\u00f3w.",
        "id": 1896115,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/uproszczenie-procedur-sadowych-dla-frankowiczow-resort-sprawiedliwosci-przyspiesza/f29spch",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ustawa dla frankowicz\u00f3w coraz bli\u017cej. Bank przestanie pobiera\u0107 raty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:12:08+00:00",
        "description": "Rz\u0105d oficjalnie rozpoczyna prace nad zmian\u0105 przepis\u00f3w o mobbingu. Do wykazu prac legislacyjnych Rady Ministr\u00f3w trafi\u0142 ju\u017c projekt nowelizacji Kodeksu pracy w tej sprawie. Zmieni si\u0119 definicja mobbingu, ale nie tylko. To pracodawca b\u0119dzie musia\u0142 udowodni\u0107, \u017ce nie dosz\u0142o do mobbingu.",
        "id": 1895636,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/praca/rzad-bierze-sie-za-mobbing-projekt-ustawy-juz-gotowy/90m9dte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d bierze si\u0119 za mobbing. Projekt ustawy ju\u017c gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:54:42+00:00",
        "description": "Relacje mi\u0119dzy Uni\u0105 Europejsk\u0105 a Armeni\u0105 nigdy nie by\u0142y bli\u017csze ni\u017c obecnie \u2014 tak rzecznik Komisji Europejskiej Anouar El Anouni skomentowa\u0142 w poniedzia\u0142ek zatwierdzenie przez rz\u0105d w Erywaniu projektu ustawy o rozpocz\u0119ciu procesu akcesyjnego.",
        "id": 1895637,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/armenia-zbliza-sie-do-unii-europejskiej/c1gv506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj nigdy nie by\u0142 tak blisko UE. Rozpoczynaj\u0105 proces akcesyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:37:18+00:00",
        "description": "Rosyjski gigant energetyczny Gazprom rozwa\u017ca redukcj\u0119 zatrudnienia o 1,6 tys. miejsc pracy, co stanowi\u0142oby najwi\u0119ksze zwolnienia w historii firmy. Jak pisze Financial Times, decyzja ta ma by\u0107 wynikiem spadku sprzeda\u017cy gazu w Europie oraz sankcji na\u0142o\u017conych na sektor naftowy w zwi\u0105zku z wojn\u0105 na Ukrainie.",
        "id": 1895638,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/gazprom-planuje-najwieksze-zwolnienia-w-historii-firmy/b0x5lbx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skarb Putina w tarapatach. Wyciek\u0142o poufne pismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:27:48+00:00",
        "description": "Premier Robert Fico zaprosi\u0142 prezydenta Ukrainy Wo\u0142odomyra Ze\u0142enskiego na rozmowy na S\u0142owacj\u0119. W li\u015bcie otwartym, opublikowanym w poniedzia\u0142ek w Internecie, s\u0142owacki polityk podkre\u015bli\u0142, \u017ce spotkanie powinno odby\u0107 si\u0119 jak najszybciej, na przyk\u0142ad \u2014 w pobli\u017cu s\u0142owacko-ukrai\u0144skiej granicy.",
        "id": 1895639,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-fico-zaprasza-prezydenta-ukrainy/fmw8v88",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fico zaprasza Ze\u0142enskiego na rozmowy na S\u0142owacj\u0119. Chce jak najszybszego spotkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:24:25+00:00",
        "description": "Prospect Medical Holdings ma kilkana\u015bcie szpitali w czterech stanach w USA. Ma plac\u00f3wki m.in. w Kalifornii i Pensylwanii. Teraz sk\u0142ada wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107 i podaje, \u017ce d\u0142ugi przekraczaj\u0105 400 mln dol.",
        "id": 1895640,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanskie-szpitale-w-stanie-upadlosci-wczesniej-dyrektorzy-wyplacili-sobie-miliony/6ytqpqz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144skie szpitale w stanie upad\u0142o\u015bci. Wcze\u015bniej dyrektorzy wyp\u0142acili sobie miliony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T17:09:38+00:00",
        "description": "Amazon likwiduje programy r\u00f3\u017cnorodno\u015bci przed powrotem Donalda Trumpa na urz\u0105d prezydenta USA. Firma zapowiedzia\u0142a, \u017ce wycofa si\u0119 z dotychczasowych polityk w sprawach r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, r\u00f3wno\u015bci i inkluzywno\u015bci. Eksperci zwracaj\u0105 uwag\u0119 na koincydencj\u0119 decyzji z obj\u0119ciem przez Donalda Trumpa urz\u0119du prezydenta USA.",
        "id": 1895213,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amazon-tez-rezygnuje-z-programu-na-rzecz-roznorodnosci/wjxrhrr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Amazon te\u017c rezygnuje z programu na rzecz r\u00f3\u017cnorodno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:58:55+00:00",
        "description": "Indie wstrzyma\u0142y handel z rosyjskimi firmami i tankowcami dostarczaj\u0105cymi rop\u0119 z Rosji \u2014 informuje Reuters. Wszystko przez nowe sankcje na\u0142o\u017cone przez USA na rosyjski sektor energetyczny. Indie s\u0105 jednym z najwa\u017cniejszych kontrahent\u00f3w Rosji w tej bran\u017cy, ale rz\u0105d tego kraju zapowiedzia\u0142 ju\u017c, \u017ce dramatu raczej nie b\u0119dzie, bo Kreml na pewno b\u0119dzie mia\u0142 pomys\u0142, jak sobie poradzi\u0107 w tej sytuacji.",
        "id": 1895214,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/moskwa-dostala-cios-od-poteznego-sojusznika-rosja-znajdzie-sposob/607sz2z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moskwa dosta\u0142a cios od pot\u0119\u017cnego sojusznika. \"Rosja znajdzie spos\u00f3b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:55:46+00:00",
        "description": "Nie przemys\u0142owi, ale us\u0142ugom zawdzi\u0119czamy ostatnio stabilno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, stabilny kurs z\u0142otego a co za tym idzie wzgl\u0119dnie niskie ceny paliw na stacjach. Gdyby nie us\u0142ugi by\u0142oby \u017ale. Da\u0142y a\u017c 13,8 mld z\u0142 dodatniego salda obrot\u00f3w z zagranic\u0105 w listopadzie, a i tak \u0142\u0105czne saldo by\u0142o ujemne.",
        "id": 1895215,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/z-polski-odplynelo-23-mld-zl-gdyby-nie-ten-sektor-byloby-duzo-gorzej/m7lq067",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z Polski odp\u0142yn\u0119\u0142o 2,3 mld z\u0142. Gdyby nie ten sektor, by\u0142oby du\u017co gorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:55:15+00:00",
        "description": "Ryanair pozywa pasa\u017cera za zak\u0142\u00f3cenie lotu. Linia lotnicza wyst\u0105pi\u0142a na drog\u0119 s\u0105dow\u0105, domagaj\u0105c si\u0119 zwrotu ponad 15 tys. euro (r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 ponad 60 tys. z\u0142) od pasa\u017cera, kt\u00f3rego agresywne zachowanie spowodowa\u0142o konieczno\u015b\u0107 przekierowania lotu i op\u00f3\u017anienie podr\u00f3\u017cy. Przewo\u017anik opublikowa\u0142 szczeg\u00f3\u0142owy rachunek koszt\u00f3w, z kt\u00f3rego wynika, \u017ce po\u0142ow\u0119 kwoty poch\u0142on\u0119\u0142y noclegi.",
        "id": 1895216,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ryanair-pozywa-pasazera-i-apeluje-w-sprawie-alkoholu-linia-pokazala-rachunek/65y1lc7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair pozywa pasa\u017cera. Apeluje w sprawie alkoholu na lotniskach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:35:05+00:00",
        "description": "Pa\u0142ac Buckingham poinformowa\u0142 o nadchodz\u0105cej wizycie Karola III w Polsce. Wed\u0142ug doniesie\u0144 brytyjskich medi\u00f3w kr\u00f3l ma w planach rozmowy z prezydentem Andrzejem Dud\u0105.",
        "id": 1895217,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/krol-karol-iii-przyjedzie-do-polski-spotka-sie-z-andrzejem-duda/6bb8qf5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3l Karol III przyjedzie do Polski. Spotka si\u0119 z Andrzejem Dud\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:19:38+00:00",
        "description": "Sie\u0107 odzie\u017cowa Primark planuje otworzy\u0107 w Polsce w najbli\u017cszych latach trzy nowe sklepy, warto\u015b\u0107 inwestycji to ponad 25 mln euro - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. Nowe plac\u00f3wki zostan\u0105 otwarte w Lublinie, Bia\u0142ymstoku i Warszawie. Tym samym sie\u0107 zwi\u0119kszy do 10 liczb\u0119 swoich obiekt\u00f3w w naszym kraju.",
        "id": 1895218,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/amerykanski-gigant-odziezowy-zainwestuje-miliony-w-polsce/yhb1p9y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski gigant odzie\u017cowy zainwestuje miliony w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:13:08+00:00",
        "description": "Producenci samochod\u00f3w w Chinach przestawiaj\u0105 si\u0119 na eksport aut hybrydowych do Europy, aby przeciwdzia\u0142a\u0107 efektowi dodatkowych ce\u0142 na pojazdy elektryczne \u2014 wynika z bran\u017cowych danych opublikowanych w poniedzia\u0142ek.",
        "id": 1894718,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/motoryzacja/hybrydy-zamiast-elektrykow-te-auta-chinczycy-wysylaja-do-europy/l2110e0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144skie hybrydy zamiast elektryk\u00f3w. W najnowszych danych wida\u0107 efekt ce\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:11:12+00:00",
        "description": "Dyrektor generalny firmy Sonos, Patrick Spence, rezygnuje po katastrofalnej premierze oprogramowania. Cho\u0107 nadzorowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c debiuty udanych produkt\u00f3w, po zesz\u0142orocznej wpadce z aplikacj\u0105 nie by\u0142o szans na zachowanie stanowiska.",
        "id": 1894719,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/prezes-nie-zdolal-zachowac-stanowiska-po-fatalnej-premierze-rosla-frustracja/0gg3lh8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes nie zdo\u0142a\u0142 zachowa\u0107 stanowiska po fatalnej premierze. \"Ros\u0142a frustracja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:09:54+00:00",
        "description": "Dziesi\u0119\u0107 dron\u00f3w nieznanego pochodzenia znajdowa\u0142o si\u0119 w niedziel\u0119 nad lotniskiem wojskowym w Manching, niedaleko Ingolstadt w Bawarii \u2014 poinformowa\u0142a policja w poniedzia\u0142ek. Nie wykluczy\u0142a, \u017ce bezza\u0142ogowce nielegalnie wykonywa\u0142y zdj\u0119cia instalacji militarnych.",
        "id": 1894720,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/drony-szpiegowskie-nad-lotniskiem-wojskowym-w-bawarii/m35dc9l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezidentyfikowane drony nad lotniskiem wojskowym w Bawarii. Policja podejrzewa szpiegostwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:45:00+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone wprowadzi\u0142y nowe zasady eksportu chip\u00f3w u\u017cywanych do rozwoju sztucznej inteligencji. To kontynuacja wysi\u0142k\u00f3w maj\u0105cych na celu utrudnienie Chinom i innym rywalom dost\u0119pu do zaawansowanej technologii w ostatnich dniach prezydentury Joe Bidena.",
        "id": 1894721,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/usa-oglasza-nowe-ograniczenia-eksportu-jedna-firma-jest-zalamana/4htq0em",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA og\u0142asza nowe ograniczenia eksportu. Jedna firma jest za\u0142amana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:36:28+00:00",
        "description": "Ca\u0142kowicie nowy format sklep\u00f3w Lidl uruchomi\u0142 w Czechach. Klienci skuszeni mo\u017cliwo\u015bci\u0105 zakupu produkt\u00f3w niespo\u017cywczych w du\u017co ni\u017cszych cenach, ustawili si\u0119 w ogromnych kolejkach na otwarciu pierwszej plac\u00f3wki.",
        "id": 1894722,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/lidl-otworzyl-nowy-format-sklepow-tlumy-klientow-na-otwarciu/nxrtmc1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lidl otworzy\u0142 nowy format sklep\u00f3w. T\u0142umy klient\u00f3w na otwarciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:36:20+00:00",
        "description": "Unia Europejska zdecydowa\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce przeka\u017ce 140 mln euro na projekty humanitarne na Ukrainie. Finansowanie zostanie przeznaczone na pomoc dora\u017an\u0105, w tym zapewnienie dostaw \u017cywno\u015bci i wody oraz schronienia i opieki zdrowotnej w regionach wschodniej i po\u0142udniowej Ukrainy, dotkni\u0119tych rosyjsk\u0105 inwazj\u0105.",
        "id": 1894723,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unia-europejska-przekaze-140-mln-euro-na-pomoc-humanitarna-ukrainie/8xcdc4k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE wspiera humanitarnie Ukrain\u0119. Nowy, spory pakiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:04:46+00:00",
        "description": "Ministrowie spraw zagranicznych pa\u0144stw UE rozwa\u017c\u0105 na posiedzeniu 27 stycznia z\u0142agodzenie obostrze\u0144 na\u0142o\u017conych na Syri\u0119 \u2014 zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Komisji Europejskiej Anouar El Anouni. Ewentualna decyzja b\u0119dzie dotyczy\u0107 sankcji gospodarczych, bowiem te wymierzone w cz\u0142onk\u00f3w rz\u0105du pozostaj\u0105 w gestii ONZ.",
        "id": 1894254,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ue-rozwaza-zlagodzenie-sankcji-na-syrie/3t6l34x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UE rozwa\u017cy z\u0142agodzenie obostrze\u0144 na Syri\u0119. Decyzja ju\u017c nied\u0142ugo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:03:26+00:00",
        "description": "W Polsce jest najwi\u0119kszy na Starym Kontynencie udzia\u0142 w\u0119gla w miksie energetycznym, wi\u0119c si\u0142\u0105 rzeczy dostarczamy najwi\u0119cej CO2 do atmosfery z tego akurat sektora gospodarki. No ale energetyka to przecie\u017c nie wszystko. Je\u015bli przeliczy\u0107 emisje na mieszka\u0144ca ca\u0142ej gospodarki i gospodarstw domowych to okazuje si\u0119, \u017ce wcale nie jeste\u015bmy na takiej tragicznej pozycji \u2014 wynika z najnowszych danych Eurostatu. S\u0105 gorsi.",
        "id": 1894255,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-wcale-nie-emituja-najwiecej-co2-w-europie-przed-nami-piec-krajow-w-tym-dania/dg5w23k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy wcale nie emituj\u0105 najwi\u0119cej CO2 w Europie. Przed nami pi\u0119\u0107 kraj\u00f3w w tym Dania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:51:14+00:00",
        "description": "Nowy prezes PKP Cargo obejmie stanowisko szybciej ni\u017c dotychczas planowano. Rada nadzorcza zdecydowa\u0142a, \u017ce Agnieszka Wasilewska-Semail zacznie prac\u0119 nie 1 lutego, a ju\u017c 20 stycznia 2025 r. Dzie\u0144 wcze\u015bniej stanowisko zwolni p.o. prezesa Pawe\u0142 Mi\u0142ek.",
        "id": 1894256,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/firmy/nowy-zarzad-pkp-cargo-zacznie-prace-wczesniej/pj502lw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy zarz\u0105d PKP Cargo zacznie prac\u0119 szybciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:42:35+00:00",
        "description": "Polska reprezentacja pi\u0142karska ma ju\u017c nie gra\u0107 spotka\u0144 na PGE Stadionie Narodowym. Powodem rezygnacji ze sto\u0142ecznego obiektu sportowego maj\u0105 by\u0107 koszta wynajmu, na kt\u00f3re mia\u0142 nie zgodzi\u0107 si\u0119 PZPN. Polska kadra ma teraz rozgrywa\u0107 spotkania w Chorzowie.",
        "id": 1894258,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/reprezentacja-polski-nie-bedzie-juz-grac-na-stadionie-narodowym/59xet0p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reprezentacja Polski \u017cegna si\u0119 ze Stadionem Narodowym. Posz\u0142o o koszty wynajmu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:26:33+00:00",
        "description": "Mateusz Morawiecki zostanie szefem partii Europejskich Konserwatyst\u00f3w i Reformator\u00f3w (EKR). By\u0142y szef polskiego rz\u0105du zast\u0105pi na stanowisku premier W\u0142och Giorgi\u0119 Meloni. Informacje w tej sprawie przekaza\u0142 wiceszef EKR Rados\u0142aw Fogiel.",
        "id": 1894259,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mateusz-morawiecki-z-nowym-stanowiskiem-zastapi-premier-wloch/mt6x0gz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mateusz Morawiecki z nowym stanowiskiem. Zast\u0105pi premier W\u0142och",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:55:02+00:00",
        "description": "Gazprom, ogromna rosyjska pa\u0144stwowa korporacja i najwi\u0119kszy wydobywca gazu na \u015bwiecie, zapowiada ostre ci\u0119cia zatrudnienia \u2014 informuje rosyjski portal 47news.ru. Centrala rosyjskiego monopolisty zostanie zredukowana niemal o po\u0142ow\u0119. Na bruk p\u00f3jdzie ponad 1500 pracownik\u00f3w.",
        "id": 1893773,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gazprom-drastycznie-tnie-zatrudnienie-zwolni-40-proc-zalogi-z-centrali/4cb59wp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski gigant zwalnia 40 proc. za\u0142ogi z centrali. Ogromne straty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:52:21+00:00",
        "description": "Kancelaria Senatu RP potwierdzi\u0142a informacj\u0119 o \u015bmierci by\u0142ego marsza\u0142ka Senatu Longina Pastusiaka. By\u0142y marsza\u0142ek zmar\u0142 w pi\u0105tek w wieku 89 lat.",
        "id": 1893774,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zmarl-byly-marszalek-senatu-rp-longin-pastusiak/cwvsgzr",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmar\u0142 Longin Pastusiak, by\u0142y marsza\u0142ek Senatu. Mia\u0142 89 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:37:32+00:00",
        "description": "Skromny podmiejski dom, w kt\u00f3rym mieszka\u0142a rodzina Waltera White\u2019a w serialu Breaking Bad, zosta\u0142 wystawiony na sprzeda\u017c za cen\u0119 prawie 10 razy wy\u017csz\u0105 ni\u017c \u015brednia cena nieruchomo\u015bci w tej okolicy. W\u0142a\u015bcicielka stwierdzi\u0142a, \u017ce \u200b\u200bpopularno\u015b\u0107 domu w\u015br\u00f3d fan\u00f3w serialu odbi\u0142a si\u0119 na jako\u015bci \u017cycia jej rodziny.",
        "id": 1893775,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/dom-z-breaking-bad-wystawiony-na-sprzedaz-wlascicielka-ma-dosc/w0xmyy3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wrzucali nam pizz\u0119 na dach\". W\u0142a\u015bcicielka sprzedaje dom znany z kultowego serialu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:10:13+00:00",
        "description": "Skrajnie prawicowa partia Alternatywa dla Niemiec zag\u0142osowa\u0142a za zast\u0105pieniem swojej istniej\u0105cej organizacji m\u0142odzie\u017cowej inn\u0105, nad kt\u00f3r\u0105 mia\u0142aby wi\u0119ksz\u0105 kontrol\u0119. Przyw\u00f3dcy AfD mieli problemy z niekt\u00f3rymi z wcze\u015bniejszych dzia\u0142a\u0144 grupy.",
        "id": 1893776,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/partia-afd-zmienia-swoja-organizacje-mlodziezowa/rf0yczh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD powo\u0142uje now\u0105 m\u0142odzie\u017c\u00f3wk\u0119. Poprzednia zosta\u0142a uznana za organizacj\u0119 ekstremistyczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:54:00+00:00",
        "description": "Chiny rozwijaj\u0105 now\u0105 klas\u0119 barek desantowych, kt\u00f3re mog\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 zdolno\u015b\u0107 do l\u0105dowania si\u0142 inwazyjnych na Tajwanie. Jak donosi dziennik \"Financial Times\", nowe zdj\u0119cia satelitarne pokazuj\u0105 sze\u015b\u0107 statk\u00f3w wyposa\u017conych w wysuwane rampy, kt\u00f3re s\u0105 budowane w chi\u0144skiej stoczni Guangzhou. Wed\u0142ug gazety statki te mog\u0142yby wspiera\u0107 Armi\u0119 Ludowo-Wyzwole\u0144cz\u0105 w transporcie ci\u0119\u017ckiego sprz\u0119tu wojskowego, takiego jak czo\u0142gi i artyleria, przez b\u0142ota lub falochrony na twardy grunt.",
        "id": 1893306,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/chiny-buduja-nowe-statki-z-rampami-wzmocnia-zdolnosci-inwazyjne-na-tajwan/bsnje1d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Financial Times\" o scenariuszach inwazji Chin na Tajwan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:41:42+00:00",
        "description": "800 plus ju\u017c nie dla wszystkich \u2014 w ubieg\u0142ym roku wprowadzono nowy warunek dotycz\u0105cy dzieci z Ukrainy. W wyniku zmian liczba dzieci, na kt\u00f3re wyp\u0142acane jest \u015bwiadczenie, zmniejszy\u0142a si\u0119 o 20 tys. Warto pami\u0119ta\u0107, \u017ce w lutym rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w na kolejny okres wyp\u0142at.",
        "id": 1893307,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dzieci-bez-800-plus-rzad-zmienil-zasady-wyplacania/y4dpx6m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "20 tys. dzieci bez 800 plus. Co si\u0119 zmieni\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:23:27+00:00",
        "description": "Na koniec 2024 r. liczba podmiot\u00f3w gospodarczych w Polsce przekroczy\u0142a 5,3 mln, a liczba mikrofirm wzros\u0142a rok do roku o prawie 156 tys. Mo\u017cna by wyci\u0105ga\u0107 wniosek, \u017ce przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107 u nas kwitnie, gdyby nie \u015bwiadomo\u015b\u0107, \u017ce to efekt ucieczki dotychczasowych pracownik\u00f3w w jednoosobowe dzia\u0142alno\u015bci gospodarcze. Chocia\u017cby tych, kt\u00f3rzy dot\u0105d pracowali na umow\u0119 zlecenie.",
        "id": 1893308,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ponad-150-tys-mikrofirm-wiecej-wielka-ucieczka-przed-zus/xrjwdj0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad 150 tys. mikrofirm wi\u0119cej. Wielka ucieczka przed ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:51:57+00:00",
        "description": "Moskwa jest gotowa do rozm\u00f3w z prezydentem USA \u2014 wynika ze s\u0142\u00f3w rzecznika Kremla Dmitrija Pieskowa. Rosyjski urz\u0119dnik zaznaczy\u0142 jednak, \u017ce nie trwaj\u0105 \u017cadne \"konkretne przygotowania\" do takiego spotkania.",
        "id": 1892897,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kreml-gotow-do-rozmow-z-donaldem-trumpem-dmitrij-pieskow-potwierdza/mgqcg31",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml got\u00f3w do rozm\u00f3w z Trumpem. Pieskow potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:30:24+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Olviero Toscani, s\u0142ynny w\u0142oski fotograf, o kt\u00f3rym g\u0142o\u015bno by\u0142o m.in. za spraw\u0105 szokuj\u0105cych kampanii reklamowych dla odzie\u017cowej marki Benetton. W chwili \u015bmierci mia\u0142 82 lata.",
        "id": 1892898,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nie-zyje-slynny-fotograf-jego-kampanie-szokowaly-od-dekad/8wcth1q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje s\u0142ynny fotograf. Jego kampanie szokowa\u0142y od dekad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:00:23+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek odby\u0142a si\u0119 aukcja, kt\u00f3rej przeprowadzenie \u015bwiadczy o pilnej potrzebie p\u0142ynno\u015bci w pa\u0144stwowych finansach i szukaniu nowych nabywc\u00f3w d\u0142ugu. Rz\u0105d potrzebuje w tym roku rekordowych \u015brodk\u00f3w na sfinansowanie deficytu. Ostatnio podobnych sposob\u00f3w szukano w kwietniu 2020 r., czyli na pocz\u0105tku epidemii COVID-19.",
        "id": 1892899,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rzad-pilnie-szuka-pieniedzy-pierwszy-taki-krok-od-poczatku-pandemii/hbz4hv0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d pilnie szuka pieni\u0119dzy. Pierwszy taki krok od pocz\u0105tku pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:59:32+00:00",
        "description": "Prezydent elekt Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce cz\u0142onkowie NATO powinni wydawa\u0107 5 proc. produktu krajowego brutto (PKB) na obronno\u015b\u0107. Jest to poziom nieosi\u0105gany obecnie przez \u017caden kraj sojuszu, znacznie przewy\u017cszaj\u0105cy obecne ustalenia \u2014 2 proc. PKB. W ocenie wielu jest to tak\u017ce poziom obecnie nieosi\u0105galny.",
        "id": 1892900,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-proponuje-zwiekszenie-wydatkow-nato-do-5-proc-pkb/ew4k0fd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraje NATO nie popr\u0105 propozycji Donalda Trumpa. 5 proc. poza zasi\u0119giem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:54:53+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 lat pandemii COVID-19, kt\u00f3ry zacz\u0105\u0142 rozprzestrzenia\u0107 si\u0119 w Wuhan, w Chinach wzros\u0142a liczba przypadk\u00f3w zaka\u017ce\u0144 ludzkim metapneumowirusem, kt\u00f3ry powoduje infekcje dr\u00f3g oddechowych, szczeg\u00f3lnie w\u015br\u00f3d dzieci. Wirus ten dotar\u0142 ju\u017c do kraj\u00f3w europejskich, w tym do naszych s\u0105siad\u00f3w. G\u0142\u00f3wny Inspektorat Sanitarny wyda\u0142 w tej sprawie komunikat.",
        "id": 1892901,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wirus-hmpv-jest-juz-w-europie-pierwsze-przypadki-u-naszych-sasiadow/8ze98cb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirus hMPV jest ju\u017c w Europie. GIS uspokaja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:38:23+00:00",
        "description": "Przegl\u0105d rejestracyjny zdro\u017ceje po raz pierwszy od ponad 20 lat \u2014 informuje RMF FM. Z informacji rozg\u0142o\u015bni wynika, \u017ce resort infrastruktur odpowie na protesty diagnost\u00f3w, kt\u00f3rzy domagaj\u0105 si\u0119 aktualizacji cennika, kt\u00f3ry nie zmieni\u0142 si\u0119 od dw\u00f3ch dekad. Teraz ma by\u0107 regularnie waloryzowany.",
        "id": 1892505,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/za-przeglad-auta-zaplacimy-wiecej-pierwsza-taka-podwyzka-od-20-lat/xne7vjx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za przegl\u0105d auta zap\u0142acimy wi\u0119cej. Pierwsza taka podwy\u017cka od 20 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:27:25+00:00",
        "description": "Zaledwie dwa dni po otrzymaniu podwy\u017cki c\u00f3rka pracodawcy zacz\u0119\u0142a korzysta\u0107 z d\u0142ugotrwa\u0142ych zwolnie\u0144 lekarskich. ZUS zakwestionowa\u0142 wzrost wynagrodzenia. Sprawa trafi\u0142a do s\u0105du.",
        "id": 1892506,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zus-interweniowal-uwaza-ze-pracownica-nie-zasluzyla-za-wysoka-podwyzke/rz4dg1v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pracownica biura rachunkowego dosta\u0142a podwy\u017ck\u0119, ZUS si\u0119 sprzeciwi\u0142. Jest fina\u0142 sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:18:19+00:00",
        "description": "Ernest Bejda, szef CBA w czasach rz\u0105d\u00f3w PiS, trzeci raz nie stawi\u0142 si\u0119 przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Szefowa komisji przekaza\u0142a, \u017ce do s\u0105du trafi wniosek o ukaranie Bejdy i przymusowe doprowadzenie na posiedzenie.",
        "id": 1892507,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/komisja-chce-by-policja-doprowadzila-bylego-szefa-cba/ck17bb3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142y szef CBA zn\u00f3w nie stawi\u0142 si\u0119 przed komisj\u0105. B\u0119dzie wniosek o doprowadzenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:11:28+00:00",
        "description": "\"Wys\u0142a\u0142 agent\u00f3w do Ameryki, aby podwa\u017cy\u0107 wybory w USA!\" \u2014 tak o brytyjskim premierze Keiru Starmerze wypowiedzia\u0142 si\u0119 miliarder Elon Musk na platformie X. To nie pierwszy raz, kiedy miliader wspieraj\u0105cy prezydenta elekta USA Donalda Trumpa krytykuje brytyjskiego premiera.",
        "id": 1892508,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/elon-musk-znow-uderza-w-brytyjskiego-premiera-wysylal-agentow-do-ameryki/nj5e64e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk zn\u00f3w uderza w brytyjskiego premiera. \"Wysy\u0142a\u0142 agent\u00f3w do Ameryki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:47:23+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek odby\u0142a si\u0119 aukcja, kt\u00f3rej przeprowadzenie \u015bwiadczy o pilnej potrzebie p\u0142ynno\u015bci w pa\u0144stwowych finansach i szukaniu jego nowych nabywc\u00f3w. Rz\u0105d potrzebuje w tym roku rekordowych \u015brodk\u00f3w na sfinansowanie deficytu. Ostatnio podobnych sposob\u00f3w szukano w kwietniu 2020 r., czyli na pocz\u0105tku epidemii COVID-19.",
        "id": 1892509,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/rzad-pilnie-szuka-pieniedzy-pierwsza-taka-sytuacja-od-poczatku-pandemii/hbz4hv0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d pilnie szuka pieni\u0119dzy. Pierwsza taka sytuacja od pocz\u0105tku pandemii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:45:48+00:00",
        "description": "W wy\u015bcigu o podboje kosmiczne Jeff Bezos i jego Blue Origin musz\u0105 ponownie od\u0142o\u017cy\u0107 plany zdobycia orbity. Ich flagowa rakieta New Glenn, mierz\u0105ca 98 m, nie zdo\u0142a\u0142a wystartowa\u0107 w poniedzia\u0142ek, 13 stycznia, nie mog\u0105c tym samym dor\u00f3wna\u0107 sukcesom Elona Muska, kt\u00f3rego Starship ju\u017c osi\u0105gn\u0105\u0142 orbit\u0119.",
        "id": 1892510,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rakieta-jeffa-bezosa-uziemiona-10-dla-elona-muska/rdjbb2j",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosmiczny wy\u015bcig miliarder\u00f3w. Rakieta Jeffa Bezosa zawiod\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:40:55+00:00",
        "description": "Przedstawiciele w\u0142adz w Teheranie regularnie pojawiaj\u0105 si\u0119 w Rosji, gdzie odbywaj\u0105 si\u0119 tajne spotkania w sprawie rozwoju ira\u0144skiego programu nuklearnego i wsp\u00f3\u0142pracy militarnej. Ira\u0144scy naukowcy i dyplomaci odwiedzaj\u0105 m.in. rosyjskie obiekty atomowe \u2014 donosi brytyjski \"The Sunday Times\".",
        "id": 1892157,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/media-iranscy-naukowcy-zdobywaja-wiedze-w-rosji-kraje-zaciesniaja-wspolprace/vr3zv4f",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Ira\u0144scy naukowcy zdobywaj\u0105 wiedz\u0119 w Rosji. Kraje zacie\u015bniaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:37:47+00:00",
        "description": "Trzy tankowce przewo\u017c\u0105ce ponad dwa miliony bary\u0142ek rosyjskiej ropy obecnie cumuj\u0105 u wybrze\u017cy wschodnich Chin. To efekt nowych sankcji na\u0142o\u017conych przez USA.",
        "id": 1892158,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rosyjskie-tankowce-cumujace-u-wybrzezy-chin/sk1qzww",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie tankowce stoj\u0105 u wybrze\u017cy Chin. To efekt ameryka\u0144skich sankcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:34:51+00:00",
        "description": "Prezes IPN i kandydat na prezydenta Karol Nawrocki og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce od 15 stycznia do 18 maja b\u0119dzie na urlopie. \"To b\u0119dzie wyj\u0105tkowy urlop; czekam teraz na was, moi kontrkandydaci\" \u2013 powiedzia\u0142 w nagraniu opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 1892159,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/karol-nawrocki-idzie-na-urlop-w-ipn-opublikowal-nagranie/d6qgyds",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki idzie na urlop w IPN. Opublikowa\u0142 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:27:51+00:00",
        "description": "Od niemal tygodnia Los Angeles walczy z seri\u0105 po\u017car\u00f3w wywo\u0142anych przez pot\u0119\u017cne wiatry Santa Ana. Ogie\u0144 zr\u00f3wna\u0142 z ziemi\u0105 okoliczne domy i pozostawi\u0142 po sobie \u015blad w postaci rekordowych zniszcze\u0144.",
        "id": 1892160,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/to-bedzie-najwieksza-kleska-zywiolowa-100-tys-mieszkancow-los-angeles-ewakuowanych/g87k192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To b\u0119dzie najwi\u0119ksza kl\u0119ska \u017cywio\u0142owa\". 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w Los Angeles ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:14:11+00:00",
        "description": "Najwi\u0119ksza polska firma chemiczna, Grupa Azoty, rozwa\u017ca sprzeda\u017c swojego niemieckiego biznesu nawozowego \u2014 informuje \"Financial Times\". Krok ten podyktowany jest potrzeb\u0105 wzmocnienia finans\u00f3w firmy, kt\u00f3ra nadal zmaga si\u0119 z tani\u0105 konkurencj\u0105 z Rosji i Bia\u0142orusi.",
        "id": 1892161,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/grupa-azoty-rozwaza-sprzedaz-niemieckiego-biznesu-nawozowego/nb984bx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Restrukturyzacja w Grupie Azoty. Niemieckie aktywa na sprzeda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:08:38+00:00",
        "description": "Kontrahentem Miejskich Zak\u0142ad\u00f3w Autobusowych w Warszawie zosta\u0142a sp\u00f3\u0142ka nale\u017c\u0105ca do Rosjan i powi\u0105zana z Gazpromem. To ona dostarcza gaz do cz\u0119\u015bci sto\u0142ecznych autobus\u00f3w. Firma znajdowa\u0142a si\u0119 na li\u015bcie sankcyjnej, ale kilka tygodni temu z niej znikn\u0119\u0142a. Biznes wart kilkaset mln z\u0142 Rosjanie sprzedali za 3 z\u0142 powi\u0105zanym z nimi Polakom \u2014 napisali Pawe\u0142 Figurski i Patryk S\u0142owik z Wirtualnej Polski.",
        "id": 1892162,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/gaz-z-rosji-i-biznes-wart-3-zl-szokujace-doniesienia-ws-warszawskich-autobusow/3jdk9mw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gaz z Rosji i biznes wart 3 z\u0142. Szokuj\u0105ce doniesienia ws. warszawskich autobus\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:57:30+00:00",
        "description": "Prezydent elekt Donald Trump ma w przysz\u0142ym tygodniu obj\u0105\u0107 urz\u0105d, a w zwi\u0105zku z tym pojawi\u0142o si\u0119 wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w dotycz\u0105cych DOGE, czyli Departamentu Efektywno\u015bci Rz\u0105du, przysz\u0142ej komisji, kt\u00f3rej wsp\u00f3\u0142przewodniczy\u0107 b\u0119d\u0105 CEO Tesli Elon Musk i biznesmen Vivek Ramaswamy.",
        "id": 1892163,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kontrowersje-wokol-wyboru-muska-na-wspolprzewodniczacego-doge/2h5288g",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk ma zosta\u0107 \"specjalnym pracownikiem rz\u0105dowym\". Oto co to oznacza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:13:33+00:00",
        "description": "Milion u\u017cywanych aut zostanie w 2025 r. sprowadzonych do Polski z zagranicy, zwykle kilkunastoletnich, po wypadkach i kolizjach. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich trafia nad Wis\u0142\u0119 od naszych zachodnich s\u0105siad\u00f3w \u2014 podaje w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1891890,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/uzywane-auta-zalaly-polske-w-2024-r-to-nie-koniec/zcrpkpw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "U\u017cywane auta zala\u0142y Polsk\u0119 w 2024 r. To nie koniec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:58:54+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone powinny znacznie zwi\u0119kszy\u0107 warto\u015b\u0107 wydatk\u00f3w przeznaczanych na obronno\u015b\u0107. Tak twierdzi ust\u0119puj\u0105cy minister obrony USA Lloyd Austin, kt\u00f3ry opowiedzia\u0142 si\u0119 za takim krokiem. Poinformowa\u0142, \u017ce skok powinien wynie\u015b\u0107 ok. 50 mld dol. w por\u00f3wnaniu z tym, co zaplanowano na rok podatkowy 2026. W opinii polityka dodatkowe \u015brodki nie powinny by\u0107 przeznaczone na pomoc militarn\u0105 dla Ukrainy i Izraela.",
        "id": 1891891,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szef-pentagonu-sugeruje-zwiekszenie-wydatkow-obronnych-o-50-mld-dol/r0xddt8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pentagon chce zwi\u0119kszenia ameryka\u0144skich wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:52:46+00:00",
        "description": "Miniony rok pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci sprzeda\u017cy na rynku smartfon\u00f3w nie by\u0142 specjalnie udany dla koncernu Apple. Sprzeda\u0142a ona mniej iPhone\u2019\u00f3w, trac\u0105c udzia\u0142y na rzecz chi\u0144skiej konkurencji. Spadek sprzeda\u017cy zanotowa\u0142 te\u017c Samsung \u2014 pisze \"Puls Biznesu\".",
        "id": 1891892,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/apple-i-samsung-w-odwrocie-zyskuja-chinscy-producenci/3tjbkp0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple i Samsung w odwrocie. Zyskuj\u0105 chi\u0144scy producenci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:43:49+00:00",
        "description": "Miniony rok chi\u0144ska gospodarka zako\u0144czy\u0142a rekordem w handlu zagranicznym. Grudniowa nadwy\u017cka handlowa okaza\u0142a si\u0119 najwy\u017csza od lutego, przebijaj\u0105c psychologiczn\u0105 barier\u0119 100 mld dol. za\u015b w ca\u0142ym 2024 r. zbli\u017cy\u0142a si\u0119 do granicy 1 bln dol., ustanawiaj\u0105c nowy rekord \u2014 pisze poniedzia\u0142kowy \"Puls Biznesu\".",
        "id": 1891893,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rekordowa-nadwyzka-handlowa-chin-za-sprawa-trumpa-moze-byc-jedna-z-ostatnich/3tx2ezg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowa nadwy\u017cka handlowa Chin. Za spraw\u0105 Trumpa mo\u017ce by\u0107 jedn\u0105 z ostatnich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:34:20+00:00",
        "description": "Rz\u0105d chce zmieni\u0107 przepisy tak, by mo\u017cna by\u0142o \u0142atwiej blokowa\u0107 nielegalne tre\u015bci w internecie. Decyzj\u0119 w tej sprawie mia\u0142by podejmowa\u0107 prezes Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej bez udzia\u0142u s\u0105du \u2014 pisze \"Dziennik Gazeta Prawna\". Zdaniem polityk\u00f3w opozycji to cenzura i ograniczanie wolno\u015bci s\u0142owa. Wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski przekonuje, \u017ce ma to wp\u0142yn\u0105\u0107 na wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo w sieci.",
        "id": 1891661,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/rzad-chce-blokowac-tresci-w-internecie-burza-w-sieci/b27xp1c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d chce \u0142atwiej blokowa\u0107 tre\u015bci w internecie. Burza w sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:26:37+00:00",
        "description": "PanParagon podsumowa\u0142 dla Business Insider Polska ceny w pierwszym tygodniu 2025 r. Niestety, jest coraz dro\u017cej \u2014 ale te\u017c trzeba zauwa\u017cy\u0107, \u017ce dynamika wzrostu wyra\u017anie wyhamowa\u0142a.",
        "id": 1891662,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/2025-rokiem-drozyzny-mamy-nowe-badanie/czhmlgc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2025 rokiem dro\u017cyzny? Mamy nowe badanie [Koszyk zakupowy Business Insidera i aplikacji PanParagon]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:24:11+00:00",
        "description": "Ulf Kristersson, premier Szwecji, zapowiedzia\u0142, \u017ce do ochrony podmorskich kabli na Ba\u0142tyku w ramach operacji NATO wy\u015ble trzy okr\u0119ty i samolot rozpoznawczy. Poinformowa\u0142 przy tym, \u017ce wprawdzie Szwecja nie jest w stanie wojny, to nie mo\u017cna powiedzie\u0107, aby panowa\u0142 pok\u00f3j.",
        "id": 1891663,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szwecja-wysyla-okrety-i-samolot-rozpoznawczy-do-ochrony-baltyku/fv62q2d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142tyk stref\u0105 wojny hybrydowej. Szwecja mobilizuje wi\u0119cej okr\u0119t\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:02:42+00:00",
        "description": "Pod koniec stycznia na terytorium Polski wkroczy pierwsza niemiecka jednostka, kt\u00f3ra skieruje si\u0119 na wschodni\u0105 granic\u0119. Informacje te przekazali dziennikarze serwisu deaidua.org, a potwierdzi\u0142 je Boris Pistorius, minister obrony Niemiec.",
        "id": 1891664,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemieckie-baterie-patriotow-wracaja-do-polski/zcxnp5y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie wojska wracaj\u0105 do Polski. Stan\u0105 na granicy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:00:52+00:00",
        "description": "Przewaga dotychczasowego lidera Rafa\u0142a Trzaskowskiego nad Karolem Nawrockim i innymi kandydatami zmala\u0142a. Kluczow\u0105 rol\u0119 odegra\u0142y tu kobiety, wyborcy z wy\u017cszym wykszta\u0142ceniem i zwolennicy Trzeciej Drogi \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu prezydenckiego pracowni Opinia24 na zlecenie Radia RMF FM.",
        "id": 1891665,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przewaga-rafala-trzaskowskiego-maleje-kandydat-ko-traci-kluczowych-wyborcow-sondaz/g4gbtre",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewaga Rafa\u0142a Trzaskowskiego maleje. Kandydat KO traci kluczowych wyborc\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:46:54+00:00",
        "description": "Od wielu lat prezentuj\u0119 stanowisko, \u017ce o wa\u017cno\u015bci wybor\u00f3w powinien orzeka\u0107 S\u0105d Najwy\u017cszy w pe\u0142nym sk\u0142adzie \u2013 m\u00f3wi \"Rzeczpospolitej\" s\u0119dzia Wies\u0142aw Kozielewicz, by\u0142y przewodnicz\u0105cy PKW, prezes SN kieruj\u0105cy Izb\u0105 Odpowiedzialno\u015bci Zawodowej.",
        "id": 1891666,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pieniadze-dla-pis-minister-bedzie-musial-podporzadkowac-sie-decyzji-pkw/f2hphe3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze dla PiS. Minister b\u0119dzie musia\u0142 podporz\u0105dkowa\u0107 si\u0119 decyzji PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:28:23+00:00",
        "description": "Kupno mieszkania z nieuregulowanym gruntem to temat, kt\u00f3ry budzi wiele kontrowersji i w\u0105tpliwo\u015bci w\u015br\u00f3d potencjalnych nabywc\u00f3w. Decyzja o inwestycji w tak\u0105 nieruchomo\u015b\u0107 wymaga starannej analizy oraz zrozumienia zwi\u0105zanych z tym ryzyk. Czasami mo\u017ce jednak by\u0107 bardzo op\u0142acalna.",
        "id": 1891426,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/grunty-nieuregulowane-ryzyko-czy-okazja/8z6vskz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszkania na nieuregulowanych gruntach. Tanie, ale ryzykowne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:23:36+00:00",
        "description": "Od pocz\u0105tku 2025 r. obowi\u0105zuj\u0105 dwie zmiany w sk\u0142adce zdrowotnej przedsi\u0119biorc\u00f3w. Jedna z nich dotyczy sprzeda\u017cy \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych. Dla jednych nowe przepisy s\u0105 korzystne, ale dla innych niekorzystne. Ustawodawca pozwoli\u0142 jednak wybra\u0107, czy stosowa\u0107 nowe przepisy, czy stare. Problem w tym, \u017ce przepisy nie precyzuj\u0105, czy ten wyb\u00f3r przys\u0142uguje przedsi\u0119biorcy w stosunku do wszystkich sprzedanych \u015brodk\u00f3w trwa\u0142ych w ca\u0142ym 2025 r., czy mo\u017ce wybiera\u0107 zasady przy ka\u017cdej jednostkowej sprzeda\u017cy.",
        "id": 1891427,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/skladka-zdrowotna-2025-r-poradnik-dla-przedsiebiorcow/7wpwmns",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sk\u0142adka zdrowotna 2025 r. Zobacz, wed\u0142ug jakich zasad rozlicza\u0107 \u015brodki trwa\u0142e [PORADNIK]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:16:42+00:00",
        "description": "Polska nadrabia dystans w inwestowaniu \u015brodk\u00f3w unijnych, ale do najlepszych droga wci\u0105\u017c daleko. Dzi\u015b jest na 17-18 miejscu w UE pod wzgl\u0119dem wydawania pieni\u0119dzy z KPO. \u2014 Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy weszli do pierwszej dziesi\u0105tki na koniec tego roku \u2013 m\u00f3wi wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko w programie Onet Rano Finansowo. I wskazuje, ile \u015brodk\u00f3w ju\u017c zosta\u0142o wykorzystanych.",
        "id": 1891428,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/fundusze/ile-zdazymy-wydac-z-kpo-w-2025-r-chce-bysmy-byli-w-pierwszej-dziesiatce-w-ue/xh9lwvj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zd\u0105\u017cymy wyda\u0107 z KPO w 2025 r.? \"Chc\u0119 by\u015bmy byli w pierwszej dziesi\u0105tce w UE\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:08:47+00:00",
        "description": "Dost\u0119p do ksi\u0105g wieczystych nadal b\u0119dzie jawny, ale jednocze\u015bnie stanie si\u0119 minimalnie trudniejszy. Ka\u017cdy, kto zechce co\u015b w nich sprawdzi\u0107, b\u0119dzie musia\u0142 przej\u015b\u0107 proces uwierzytelnienia i nie b\u0119dzie ju\u017c anonimowy. Takie zmiany szykuje rz\u0105d, kt\u00f3ry chce sko\u0144czy\u0107 z jednym niepokoj\u0105cym procederem.",
        "id": 1891429,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/ida-zmiany-w-dostepie-do-ksiag-wieczystych-koniec-wolnej-amerykanki/mmhkhgq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Id\u0105 zmiany w dost\u0119pie do ksi\u0105g wieczystych. Koniec wolnej amerykanki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T06:04:28+00:00",
        "description": "W 2024 r. zlikwidowano 2 tys. punkt\u00f3w stacjonarnych, a kolejne ponad 9 tys. zosta\u0142o zawieszonych. To efekt zar\u00f3wno s\u0142abej koniunktury, jak i konkurencji internetu. Du\u017ce sieci jednak nadal rosn\u0105 \u2014 pisze poniedzia\u0142kowa \"Rzeczpospolita\".",
        "id": 1891430,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mniej-tradycyjnych-placowek-wiecej-duzych-sieci-i-internetu-tak-zmienia-sie-polski/jlyz2b3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mniej tradycyjnych plac\u00f3wek, wi\u0119cej du\u017cych sieci i internetu. Tak zmienia si\u0119 polski handel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:54:36+00:00",
        "description": "Gdyby wybory prezydenckie odby\u0142y si\u0119 dzi\u015b, to do urn posz\u0142oby prawie 84 proc. Polak\u00f3w \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu SW Research dla \"Wprost\". To oznacza\u0142oby absolutny rekord frekwencyjny w najnowszej historii Polski. Zdaniem eksperta nale\u017ca\u0142oby to rozpatrywa\u0107 w kategoriach \"cudu\".",
        "id": 1891431,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nowy-sondaz-prezydencki-ekspert-taki-wynik-to-bylby-cud/5y76kew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy sonda\u017c prezydencki pokazuje wielk\u0105 mobilizacj\u0119. Ekspert: to by\u0142by cud",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:44:57+00:00",
        "description": "Polska nie odm\u00f3wi\u0142a s\u0142owackiej delegacji, kt\u00f3ra w niedziel\u0119 rozpocz\u0119\u0142a wizyt\u0119 w Moskwie, mo\u017cliwo\u015bci przelotu nad swoim terytorium \u2014 poinformowa\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Wed\u0142ug Wro\u0144skiego strona s\u0142owacka wys\u0142a\u0142a niekompletne dokumenty, a poproszona o ich uzupe\u0142nienie zdecydowa\u0142a o zmianie trasy.",
        "id": 1891432,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/slowacka-delegacja-w-moskwie-polska-wyjasnia-powody-zmiany-trasy/lslvcgx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsko-s\u0142owacka afera przelotowa. Rzecznik MSZ wyja\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:38:09+00:00",
        "description": "Mia\u0142a by\u0107 nowa jako\u015b\u0107 w polityce, s\u0105 niejasno\u015bci w finansowaniu Polski 2050 Szymona Ho\u0142owni. I mn\u00f3stwo pyta\u0144, na kt\u00f3re partia nie udziela odpowiedzi \u2014 czytamy w \"Newsweeku\". Partia Szymona Ho\u0142owni odnios\u0142a si\u0119 ju\u017c do przedstawionych w artykule informacji.",
        "id": 1891433,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niejasnosci-w-finansowaniu-polski-2050-partia-szymona-holowni-odpiera-zarzuty/319mgpm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niejasno\u015bci w finansowaniu Polski 2050. Partia Szymona Ho\u0142owni odpiera zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:31:16+00:00",
        "description": "Jeremy Grantham uwa\u017ca, \u017ce wkr\u00f3tce mo\u017ce p\u0119kn\u0105\u0107 ba\u0144ka gie\u0142dowa i doj\u015b\u0107 do za\u0142amania gospodarki. Wymienia kilka powod\u00f3w do niepokoju i radzi, w co inwestowa\u0107 w tych okoliczno\u015bciach.",
        "id": 1891434,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/legendarny-inwestor-szykuje-sie-na-katastrofalny-spadek-akcji/nsk6mvl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legendarny inwestor szykuje si\u0119 na katastrofalny spadek akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:28:10+00:00",
        "description": "Michael Waltz, doradca ameryka\u0144skiego prezydenta elekta ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego, zapowiedzia\u0142 w wywiadzie dla sieci ABC, \u017ce Donald Trump wkr\u00f3tce zadzwoni do przyw\u00f3dcy Rosji W\u0142adimira Putina w ramach przygotowa\u0144 do spotkania w celu zako\u0144czenia wojny na Ukrainie.",
        "id": 1891435,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-planuje-rozmowe-z-putinem-przygotowania-do-spotkania-juz-trwaja/evbpyxn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump planuje rozmow\u0119 z Putinem. Przygotowania do spotkania ju\u017c trwaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:28:00+00:00",
        "description": "Niemal dok\u0142adnie rok temu Polska dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce minister sprawiedliwo\u015bci Adam Bodnar usun\u0105\u0142 Dariusza Barskiego z funkcji prokuratora krajowego. Minister uzna\u0142 na podstawie trzech opinii, \u017ce Barski nie by\u0142 prawid\u0142owo przywr\u00f3cony ze stanu spoczynku do s\u0142u\u017cby czynnej, a wi\u0119c nie m\u00f3g\u0142 by\u0107 prokuratorem krajowym.  W podobnej sytuacji jak Barski zosta\u0142a przywr\u00f3cona prokurator Barbara Zapa\u015bnik. S\u0105d Apelacyjny w Poznaniu ma zdecydowa\u0107, czy jej akt oskar\u017cenia si\u0119 obroni.",
        "id": 1891436,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/wraca-sprawa-barbary-zapasnik-co-zrobi-sad-w-poznaniu/7p085s6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy decyzja Adama Bodnara uratuje oskar\u017conych? Zobaczymy w \u015brod\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:19:33+00:00",
        "description": "15 stycznia 2025 r. ma si\u0119 rozstrzygn\u0105\u0107 los aktu oskar\u017cenia, kt\u00f3ry wnios\u0142a prokurator Barbara Zapa\u015bnik. Je\u015bli pozna\u0144ski s\u0105d nie uwzgl\u0119dni uchwa\u0142y S\u0105du Najwy\u017cszego w sprawie Dariusza Barskiego, to sprawa, w kt\u00f3rej g\u0142\u00f3wnemu oskar\u017conemu zarzuca si\u0119 m.in. gwa\u0142t, b\u0119dzie nie do uratowania. Tak uwa\u017ca prokurator Barbara Zapa\u015bnik. \u2014 Nie wiem, czy \u015bwiadkowie, kt\u00f3rych przes\u0142ucha\u0142am, znajd\u0105 odwag\u0119 cywiln\u0105 i zdecyduj\u0105 si\u0119 jeszcze raz sk\u0142ada\u0107 zeznania, kt\u00f3re obci\u0105\u017caj\u0105 oskar\u017conych \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Business Insider Polska.",
        "id": 1891214,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/opinie/wraca-sprawa-barbary-zapasnik-prokurator-zabiera-glos-i-walczy-o-sprawiedliwosc/tcvynpe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa Barbary Zapa\u015bnik. Prokurator zabiera g\u0142os. \"\u017ba\u0142osne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T05:04:00+00:00",
        "description": "Ryanair zako\u0144czy\u0142 negocjacje z lotniskiem w Modlinie. \u2014 Negocjacje zosta\u0142y zako\u0144czone i niestety nie uda\u0142o nam si\u0119 podpisa\u0107 wieloletniej umowy rozwojowej (...). Staramy si\u0119 precyzyjnie artyku\u0142owa\u0107 nasze oczekiwania, nie lubimy negocjowa\u0107 w niesko\u0144czono\u015b\u0107 i bez celu \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Business Insider Polska Micha\u0142 Kaczmarzyk, szef Ryanaira w Polsce. Wskazuje, co by\u0142o ko\u015bci\u0105 niezgody i jaka b\u0119dzie przysz\u0142o\u015b\u0107 przewo\u017anika w Polsce.",
        "id": 1891215,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ryanair-juz-nie-negocjuje-z-modlinem-i-tnie-loty-prezes-odslania-kulisy/2ecvg4w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair ju\u017c nie rozmawia z Modlinem i tnie loty. \"Nie lubimy negocjowa\u0107 bez celu\" [WYWIAD]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T04:58:00+00:00",
        "description": "Ministerstwo Rodziny, Pracy i Polityki Spo\u0142ecznej pracuje nad zmianami w mechanizmie waloryzacji emerytur. W tym, przypomnijmy, wyborczym roku wska\u017anik nie b\u0119dzie ju\u017c bowiem tak imponuj\u0105cy, jak w 2024 czy 2023 r. Wszystko przez du\u017co ni\u017csz\u0105 inflacj\u0119. Rz\u0105d jednak mimo to chce dorzuci\u0107 emerytom jak najwi\u0119cej i szuka najlepszego rozwi\u0105zania. W grze maj\u0105 by\u0107 trzy warianty.",
        "id": 1891216,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/emerytury/rzad-majstruje-przy-waloryzacji-by-dac-emerytom-jak-najwiecej-trzy-warianty/zqvsc97",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d majstruje przy waloryzacji, by da\u0107 emerytom jak najwi\u0119cej. Trzy warianty [WYLICZENIA]",
        "vote": 0
    }
]