[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:29:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/0a61fdcd-ed74-4cbe-ba66-511f2650b2fd\" width=\"308\" /> Rz\u0105d Arabii Saudyjskiej zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek dalsze prace nad rozwojem w\u0142asnego programu nuklearnego - poinformowa\u0142a agencja Reutera. Minister energetyki Abdulaziz bin Salman zapowiedzia\u0142 m.in. wzbogacanie uranu i jego sprzeda\u017c.",
        "id": 1896425,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/arabia-saudyjska-zapowiada-rozwoj-programu-nuklearnego-7113916177492736a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Arabia Saudyjska zapowiada rozw\u00f3j programu nuklearnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T20:14:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/637d65cc-4406-429d-a986-813d528c5ebc\" width=\"308\" /> Beneficjenci programu \"Czyste Powietrze\" skar\u017c\u0105 si\u0119 na op\u00f3\u017anienia w wyp\u0142atach, kt\u00f3re trwaj\u0105 wiele miesi\u0119cy. Alarmuj\u0105, \u017ce niekt\u00f3re firmy przez to staj\u0105 na granicy bankructwa - informuje serwis wyborcza.biz.",
        "id": 1896426,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/problemy-z-programem-czyste-powietrze-czekaja-miesiacami-na-przelewy-7113906833210112a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Problemy z programem \"Czyste Powietrze\". Czekaj\u0105 miesi\u0105cami na przelewy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T19:27:34.165105+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/fdbde7b2-3412-47ae-9b45-ae7c6629cbe2\" width=\"308\" /> Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz, ministra funduszy i polityki regionalnej sprawdzi\u0142a, jak w praktyce wygl\u0105da informowanie potencjalnych klient\u00f3w przez deweloper\u00f3w o cenach mieszka\u0144. - Niepokazywanie cen mieszka\u0144 daje deweloperom przewag\u0119 nad klientami. Czas z tym sko\u0144czy\u0107 - przekonuje Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 1895984,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ministra-sprawdzila-ceny-mieszkan-u-deweloperow-nie-kryje-irytacji-czas-z-tym-skonczyc-7113898939398912a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministra sprawdzi\u0142a ceny mieszka\u0144 u deweloper\u00f3w. Nie kryje irytacji. \"Czas z tym sko\u0144czy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:22:54.137489+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/be5393a6-b602-4ff9-be42-99cdb59f1ba6\" width=\"308\" /> Ceny nawoz\u00f3w w Europie gwa\u0142townie rosn\u0105 z powodu wzrostu cen gazu. Import staje si\u0119 coraz trudniejszy, a zapasy s\u0105 niskie. Producenci ograniczaj\u0105 produkcj\u0119, co mo\u017ce prowadzi\u0107 do dalszych podwy\u017cek cen - alarmuje serwis farmer.pl.",
        "id": 1895472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/rosnace-ceny-gazu-uderzaja-w-rynek-nawozow-7113878487296768a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosn\u0105ce ceny gazu uderzaj\u0105 w rynek nawoz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:22:53.711314+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b63b87c2-5c96-4252-8e8d-36084e5b8638\" width=\"308\" /> Projekt uchwa\u0142y rz\u0105du dotycz\u0105cej rewizji Krajowego Planu Obudowy opublikowano  w wykazie prac legislacyjnych Rady Ministr\u00f3w. Zmiany odnosz\u0105 si\u0119 do zalece\u0144 Rady UE dotycz\u0105cych osk\u0142adkowania um\u00f3w cywilnoprawnych o prac\u0119.",
        "id": 1895471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/ozusowanie-umow-opublikowano-projekt-uchwaly-rzadu-7113888658299648a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozusowanie um\u00f3w. Opublikowano projekt uchwa\u0142y rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:06:43.102821+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/3e9a797c-dcc7-4238-9005-2d265086f76d\" width=\"308\" /> Kraje G7 rozwa\u017c\u0105 obni\u017cenie pu\u0142apu cenowego na rosyjsk\u0105 rop\u0119 - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Komisji Europejskiej Olof Gill. O zmniejszenie limitu, kt\u00f3ry od 2022 r. wynosi 60 dolar\u00f3w za bary\u0142k\u0119, zaapelowa\u0142y kraje p\u00f3\u0142nocy UE: Szwecja, Finlandia, Dania, Litwa, \u0141otwa i Estonia.",
        "id": 1894052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/chca-uderzyc-w-najwazniejsze-zrodlo-dochodow-rosji-7113843470494464a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 uderzy\u0107 w \"najwa\u017cniejsze \u017ar\u00f3d\u0142o dochod\u00f3w Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:01:57.011681+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f8bade0e-acba-494b-bafb-c595a645bc88\" width=\"308\" /> Trzy tankowce z rosyjsk\u0105 rop\u0105 naftow\u0105 utkn\u0119\u0142y u wybrze\u017cy Chin z powodu najnowszych ameryka\u0144skich sankcji - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Bloomberg. Sankcje na zbiornikowce, przewo\u017c\u0105ce dwa miliony bary\u0142ek ropy, zosta\u0142y na\u0142o\u017cone w ostatni pi\u0105tek.",
        "id": 1893599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/tankowce-z-rosyjska-ropa-utknely-u-wybrzezy-chin-7113818543655680a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tankowce z rosyjsk\u0105 rop\u0105 utkn\u0119\u0142y u wybrze\u017cy Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:01:56.606933+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/a4683fb8-d549-4da3-883d-3a88a1970c53\" width=\"308\" /> W Unii Europejskiej w 2023 r. emisje gaz\u00f3w cieplarnianych generowane przez dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 wynios\u0142y 3,4 mld ton ekwiwalentu dwutlenku w\u0119gla \u2013 poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek Eurostat. Polska wyemitowa\u0142a 377,2 mln ton, co plasuje j\u0105 na czwartym miejscu.",
        "id": 1893598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/emisje-gazow-cieplarnianych-w-ue-polska-w-czolowce-7113826394950368a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Emisje gaz\u00f3w cieplarnianych w UE. Polska w czo\u0142\u00f3wce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:56:23.494300+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/1bed2f31-4bf0-4094-81e9-84c89c312e1e\" width=\"308\" /> Samorz\u0105dowcy z r\u00f3\u017cnych wojew\u00f3dztw wymieniali si\u0119 sto\u0142kami w radach nadzorczych podleg\u0142ych sobie sp\u00f3\u0142ek - przypomina wroc\u0142awska \"Gazeta Wyborcza\". Dziennik sprawdzi\u0142 powi\u0105zania lokalnych polityk\u00f3w z r\u00f3\u017cnych region\u00f3w kraju.",
        "id": 1893161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/system-dorabiania-samorzadowcy-wymieniaja-sie-stolkami-7113779907787520a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"System dorabiania\". Samorz\u0105dowcy wymieniali si\u0119 sto\u0142kami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:51:54.760466+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/f5d1f8b7-b931-4d24-ad79-6b4676f38632\" width=\"308\" /> Ruszy\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w na dofinansowanie do budowy i modernizacji sieci kanalizacyjno-\u015bciekowej. Na projekty samorz\u0105dy i firmy z bran\u017cy wodnej mog\u0105 uzyska\u0107 poka\u017ane dofinansowanie. Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej zarezerwowa\u0142 570 mln z\u0142, ale ta kwota mo\u017ce zosta\u0107 zwi\u0119kszona.",
        "id": 1892752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gospodarka/modernizacja-sieci-wodociagowo-sciekowych-ruszyl-nabor-wnioskow-do-wziecia-sa-wielkie-pieniadze-7113798713027296a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Modernizacja sieci wodoci\u0105gowo-\u015bciekowych. Ruszy\u0142 nab\u00f3r wniosk\u00f3w, do wzi\u0119cia s\u0105 wielkie pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:46:13.071119+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/8f823ca6-f4e9-4825-ada1-f2ad28f2fbda\" width=\"308\" /> Rz\u0105d planuje na 2025 rok rekordowy deficyt w finansach publicznych. Szukaj\u0105c dodatkowych \u017ar\u00f3de\u0142 i oszcz\u0119dno\u015bci, w\u0142adze ignoruj\u0105 zjawisko, o kt\u00f3rym od kilku lat alarmuj\u0105 eksperci \u2013 szar\u0105 stref\u0119 na rynku kasyn online. Tylko w zesz\u0142ym roku obr\u00f3t na nielegalnych witrynach hazardowych oferuj\u0105cych kasyna online wyni\u00f3s\u0142 prawie 26 mld z\u0142, pieni\u0105dze Polak\u00f3w trafi\u0142y do firm zarejestrowanych w rajach podatkowych, m.in. Curacao oraz na Malcie \u2013 podaje WEI w raporcie.",
        "id": 1892399,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/rzad-nie-dostrzega-systemowej-luki-a-moglby-zyskac-ponad-miliard-zlotych-z-podatkow-i-uchronic-polakow-przed-szeregiem-zagrozen-teraz-traca-wszyscy-panstwo-i-konsumenci-alarmuje-wei-w-nowym-raporcie-7113774145518336a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d nie dostrzega systemowej luki - a m\u00f3g\u0142by zyska\u0107 ponad miliard z\u0142otych z podatk\u00f3w i uchroni\u0107 Polak\u00f3w przed szeregiem zagro\u017ce\u0144. Teraz trac\u0105 wszyscy - pa\u0144stwo i konsumenci \u2013 alarmuje WEI w nowym raporcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:40:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b40fc541-1ec8-499d-a29d-4570b1e670c7\" width=\"308\" /> Krajowa Administracja Skarbowa prowadzi audyty dotycz\u0105ce wydatkowania \u015brodk\u00f3w publicznych w 110 podmiotach. Z\u0142o\u017cone do prokuratury zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa obejmuj\u0105 kwot\u0119 ponad 4,6 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142o w poniedzia\u0142ek Ministerstwo Finans\u00f3w.",
        "id": 1892400,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/wzieli-miliardy-publicznych-pieniedzy-skarbowka-bada-i-uruchamia-prokurature-7113769511348992a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzi\u0119li miliardy publicznych pieni\u0119dzy. Skarb\u00f3wka bada i uruchamia prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:37:15.400549+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/b10bfd7f-359a-4d0c-a6c0-ff051272a711\" width=\"308\" /> Najwi\u0119ksza polska sie\u0107 laboratori\u00f3w diagnostycznych planuje debiut na warszawskiej gie\u0142dzie poprzez pierwsz\u0105 ofert\u0119 publiczn\u0105 akcji (IPO). Sp\u00f3\u0142ka zatrudnia 85 proc. kobiet i obs\u0142uguje rocznie ponad 20 mln pacjent\u00f3w.",
        "id": 1891823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/gielda/diagnostyka-wchodzi-na-gielde-spolka-moze-byc-warta-fortune-7113743441066752a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Diagnostyka wchodzi na gie\u0142d\u0119. Sp\u00f3\u0142ka mo\u017ce by\u0107 warta fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:33:25.542432+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/d9c1c7f4-2dea-404b-80fa-8e9585573bd0\" width=\"308\" /> Emeryci i renci\u015bci z niewysokimi \u015bwiadczeniami, a tak\u017ce pracuj\u0105cy na umowie zlecenie oraz korzystaj\u0105cy z ulg podatkowych. Tysi\u0105ce Polak\u00f3w mo\u017ce liczy\u0107 w tym roku na zwrot nadp\u0142aconego PIT - informuje \"Fakt\".",
        "id": 1891604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/podatki/oni-moga-liczyc-na-zwrot-podatku-skarbowka-odda-nawet-3-6-tys-zl-7113728003439328a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oni mog\u0105 liczy\u0107 na zwrot podatku. Skarb\u00f3wka odda nawet 3,6 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T07:01:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://i.wpimg.pl/308x/filerepo.grupawp.pl/api/v1/display/embed/e0ba71a8-9c02-482d-85dd-ebac5362ee3b\" width=\"308\" /> Kurs dolara - 13.01.2025. W poniedzia\u0142ek za jednego dolara (USD) trzeba zap\u0142aci\u0107 4.1755 z\u0142.",
        "id": 1891605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.money.pl/pieniadze/ile-kosztuje-dolar-kurs-dolara-do-zlotego-pln-usd-13-01-2025-7113720099801824a.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 215,
        "source_url": "https://www.money.pl/rss/rss.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile kosztuje dolar? Kurs dolara do z\u0142otego PLN/USD 13.01.2025",
        "vote": 0
    }
]