[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T18:22:00+00:00",
        "description": "Siostra Faustyna. Fot. YouTube / Stowarzyszenie Faustinum",
        "id": 1895701,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/sfalszowano-slowa-jezusa-do-sw-faustyny-kontrowersje-wokol-dzienniczka,3033224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/258b9fa6c7d622e081428060fe448fba/png/deon/rss-thumbnail/Zrzut%20ekranu%202025-01-13%20182643.png",
        "title": "Sfa\u0142szowano s\u0142owa Jezusa do \u015bw. Faustyny? Kontrowersje wok\u00f3\u0142 \u201eDzienniczka\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:22:56.527486+00:00",
        "description": "Warszawskie autobusy je\u017adzi\u0142y na gaz kupiony od firmy powi\u0105zanej z Rosj\u0105 (fot. depositphotos.com)",
        "id": 1894768,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/warszawa-miejskie-autobusy-mialy-jezdzic-na-gaz-kupiony-od-spolki-powiazanej-z-rosja,3033170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/080bee584abaa952ffcf71badb08a255/jpg/deon/rss-thumbnail/Warszawskie%20autobusy%20jezdzily%20na%20gaz%20kupiony%20od%20firmy%20powiazanej%20z%20rosja.jpg",
        "title": "Warszawa: Miejskie autobusy mia\u0142y je\u017adzi\u0107 na gaz kupiony od sp\u00f3\u0142ki powi\u0105zanej z Rosj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T16:18:37+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1894769,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/boimy-sie-pozwolic-jezusowi-na-to-by-dzialal-w-naszym-zyciu-dlaczego,3032303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/a1cbd242045f2f7ef5b176302e7e697f/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_105505338_XL.jpg",
        "title": "Boimy si\u0119 pozwoli\u0107 Jezusowi na to, by dzia\u0142a\u0142 w naszym \u017cyciu. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:19:55.659500+00:00",
        "description": "Kard z powstaj\u0105cego filmu \u201eZnak sprzeciwu\u201d (Fot.)",
        "id": 1894338,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/zostan-statysta-w-filmie-potrzeba-az-tysiaca-osob,3032522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/059ee9d015bcf1c32257e195bfb5ced6/jpg/deon/rss-thumbnail/1.jpg",
        "title": "Zosta\u0144 statyst\u0105 w filmie. Potrzeba a\u017c tysi\u0105ca os\u00f3b!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:19:55.156091+00:00",
        "description": "Bedzie nowa podstawa programowa nauczania religii w szko\u0142ach? (fot. depositphotos.com)",
        "id": 1894337,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/powstaje-nowa-podstawa-programowa-nauczania-religii-w-szkolach,3032855",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/22db2068fb70d2743df7b3be7f9e8f7e/jpg/deon/rss-thumbnail/Bedzie%20nowa%20podstawa%20programowa%20nauczania%20religii%20w%20szko\u0142ach.jpg",
        "title": "Powstaje nowa podstawa programowa nauczania religii w szko\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T15:09:48+00:00",
        "description": "Kard. Ry\u015b m\u00f3wi\u0142 o tzw. go\u015bcinno\u015bci eucharystycznej (fot. PAP/Marian Zubrzycki)",
        "id": 1894339,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-rys-o-tzw-goscinnosci-eucharystycznej-nie-ma-na-razie-zadnych-nowych-zasad,3032693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/d517d9189f0f6bb049ecb627805a7b59/jpg/deon/rss-thumbnail/Kard.%20Rys%20mowil%20o%20tzw.%20goscinnosci%20eucharystycznej.jpg",
        "title": "Kard. Ry\u015b o tzw. \"go\u015bcinno\u015bci eucharystycznej\": Nie ma na razie \u017cadnych nowych zasad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:54:04+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz (Fot. PAP/EPA/CHRISTOPHER NEUNDORF)",
        "id": 1895280,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/spiegel-scholz-blokuje-nowy-pakiet-pomocy-wojskowej-niemiec-dla-ukrainy,3032690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/140925fcd25a018f4546334b9e675dc7/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-epa11821834.jpg",
        "title": "\u201eSpiegel\u201d: Scholz blokuje nowy pakiet pomocy wojskowej Niemiec dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:14:49.120670+00:00",
        "description": "Spotkanie Karola Nawrockiego z kibicami na Jasnej G\u00f3rze wywo\u0142a\u0142o skandal (fot. PAP/Waldemar Deska)",
        "id": 1893831,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/jasna-gora-kontrowersyjne-spotkanie-nawrockiego-z-kibicami-paulini-chowaja-glowe-w-piasek,3032600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/9c4e00d5ce7a88f0dcd9fe64e6d9c0c6/jpg/deon/rss-thumbnail/Spotkanie%20Karola%20Nawrockiego%20z%20kibicami%20na%20Jasnej%20Gorze%20wywolalo%20skandal.jpg",
        "title": "Jasna G\u00f3ra: Kontrowersyjne spotkanie Nawrockiego z kibicami. Paulini chowaj\u0105 g\u0142ow\u0119 w piasek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:14:48.992327+00:00",
        "description": "Pomimo ogromnych zniszcze\u0144, figura Matki Boskiej oraz \u015awi\u0119tego J\u00f3zefa pozosta\u0142y nietkni\u0119te, co rodzina odebra\u0142a jako znak nadziei i ochrony. / fot. sainttheresecarmeliteschool.com",
        "id": 1893830,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pozar-w-kaliforni-zniszczyl-dom-ale-figura-matki-bozej-przetrwala-rodzina-mowi-o-cudzie,3032639",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/9020dc2fad8f7b68d55b839f19c6f5c9/jpg/deon/rss-thumbnail/faith-and-song-in-the-midst-of-disaster.jpg",
        "title": "Po\u017car w Kaliforni zniszczy\u0142 dom, ale figura Matki Bo\u017cej przetrwa\u0142a. Rodzina m\u00f3wi o cudzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:14:48.861488+00:00",
        "description": "Wicepremier, minister obrony narodowej W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz (Fot. PAP/Marcin Bielecki)",
        "id": 1893829,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/benny-hill-level-master-ikea-potwierdza-ze-wojskowa-skrzynka-dotarla-do-firmy-w-skrzyni-miny-przeciwczolgowe,3032618",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/9c6fc5ec9411c55ee64a9a4410dd814f/jpg/deon/rss-thumbnail/mid-25112277.jpg",
        "title": "Benny Hill level master. IKEA potwierdza, \u017ce wojskowa skrzynka dotar\u0142a do firmy. W skrzyni miny przeciwczo\u0142gowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T14:03:17+00:00",
        "description": "Okres Narodzenia Pa\u0144skiego trwa od 24 grudnia do niedzieli Chrztu Pa\u0144skiego, kt\u00f3ra w tym roku przypada na 12 stycznia. fot. depositphotos.com / YouTube.com",
        "id": 1893832,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/od-dzisiaj-w-kosciele-nie-uslyszysz-juz-tych-piesni-jest-komentarz-ksiedza,3032549",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/c36abcfe8c996cabb5bb68d93f384d34/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM(2).png",
        "title": "Od dzisiaj w ko\u015bciele nie us\u0142yszysz ju\u017c tych pie\u015bni. Jest komentarz ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T13:57:39+00:00",
        "description": "Jeden z mieszka\u0144c\u00f3w Warszawy znalaz\u0142 \u0142eb i sk\u00f3r\u0119 dzika (fot. strazmiejska.waw.pl)",
        "id": 1893833,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/warszawa-na-ziemi-leza-leb-i-skora-dzika-dziwna-zagadka-zajmie-sie-policja,3032525",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/1b534c1abc8b6d5db90494f180e9dbb1/jpg/deon/rss-thumbnail/Jeden%20z%20mieszkancow%20warszawy%20znalazl%20leb%20i%20skore%20dzika.jpg",
        "title": "Warszawa: Na ziemi le\u017ca \u0142eb i sk\u00f3ra dzika. Dziwn\u0105 zagadk\u0105 zajmie si\u0119 policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:54:42+00:00",
        "description": "Kadr z filmu \u201eSerce Ojca\u201d",
        "id": 1893362,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/serce-ojca-to-opowiesc-o-cichej-ale-poteznej-obecnosci-sw-jozefa-w-zyciu-wiernych-film-od-stycznia-w-kinach-,3032462",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/d2e5baa31e690fc58d3c1b2826089eb8/jpg/deon/rss-thumbnail/46_20250113115955.jpg",
        "title": "\u201eSerce Ojca\u201d to opowie\u015b\u0107 o cichej, ale pot\u0119\u017cnej obecno\u015bci \u015bw. J\u00f3zefa w \u017cyciu wiernych. Film od stycznia w kinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:50:58+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje by\u0142y marsza\u0142ek sejmu. Longin Pastusiak (fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski)",
        "id": 1893363,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nie-zyje-byly-marszalek-sejmu-longin-pastusiak-mial-89-lat,3032447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/817d418c3658d928ec1c2d20508de362/png/deon/rss-thumbnail/Nie%20zyje%20byly%20marszalek%20sejmu.%20Longin%20Pastusiak.png",
        "title": "Nie \u017cyje by\u0142y marsza\u0142ek sejmu. Longin Pastusiak mia\u0142 89 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:05:44.013483+00:00",
        "description": null,
        "id": 1892962,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/polka-z-los-angeles-i-jej-corka-stracily-dom-gdzie-spadly-iskry-ognia-tam-zaczynal-sie-pozar,3031766",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/abb1929d82da73804019042a41a38f1a/jpg/deon/rss-thumbnail/Los%20Angeles%20Polka3.jpg",
        "title": "Polka z Los Angeles i jej c\u00f3rka straci\u0142y dom. \u201eGdzie spad\u0142y iskry ognia, tam zaczyna\u0142 si\u0119 po\u017car\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:05:43.872177+00:00",
        "description": "Po 30 latach z urz\u0119du metropolity Wiednia zrezygnowa\u0142 kard. Schonborn (fot. Deon.pl)",
        "id": 1892961,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-kard-wiednia-christoph-schnborn-ustepuje-z-urzedu,3032369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/94c6d5975bc3e9e8c7d2d6f5f437702e/png/deon/rss-thumbnail/Po%2030%20latach%20z%20urzedu%20zrezygnowal%20kard.%20Schonborn.png",
        "title": "[PILNE] Kard. Wiednia Christoph Sch\u00f6nborn ust\u0119puje z urz\u0119du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:05:43.716670+00:00",
        "description": "W chwilach kryzysu warto odmawia\u0107 modlitw\u0119 \u015bw. Faustyny, ucz\u0105c\u0105 zaufania i zawierzenia Bogu. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 1892959,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/modlitwa-sw-faustyny-dla-zniecheconych-odmawiaj-ja-gdy-jest-ci-trudno-w-zyciu,3032339",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/fdd92107571eff192c26307261436933/jpg/deon/rss-thumbnail/modlitwa%20dla%20zniecheconych%20sw%20faustyny.jpg",
        "title": "Modlitwa \u015bw. Faustyny dla zniech\u0119conych. Odmawiaj j\u0105, gdy jest ci trudno w \u017cyciu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T12:04:45+00:00",
        "description": "Waloryzacja emerytur w 2025 roku. Fot. Depositphotos",
        "id": 1892963,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/waloryzacja-emerytur-w-2025-roku--jakie-zmiany-szykuje-rzad,3032240",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/0fa2be37b8d0c9ae54250317c7c51f88/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_654437554_XL.jpg",
        "title": "Waloryzacja emerytur w 2025 roku. Jakie zmiany szykuje rz\u0105d?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:21:47+00:00",
        "description": "Z Syberii do Santiago de Compostela. \"Czu\u0142em, jakby Pan B\u00f3g nosi\u0142 mnie na r\u0119kach\". Fot. Kabelis Pawe\u0142 / Facebook",
        "id": 1892964,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/z-syberii-do-santiago-de-compostela-czulem-jakby-pan-bog-nosil-mnie-na-rekach,3031898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/c8f3b1372795e09998cb1e6e72ff8266/png/deon/rss-thumbnail/rower.png",
        "title": "Z Syberii do Santiago de Compostela. \"Czu\u0142em, jakby Pan B\u00f3g nosi\u0142 mnie na r\u0119kach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T11:15:10+00:00",
        "description": "Edukacja zdrowotna jednak ma by\u0107 nieobowi\u0105zkowa. Tak zapowiedzia\u0142 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz na konferencji prasowej w Szczecinie. Fot. PAP / Marcin Bielecki",
        "id": 1892965,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wicepremier-edukacja-zdrowotna-nie-bedzie-obowiazkowa-o-udziale-dzieci-beda-decydowac-rodzice,3031883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/aef4eb15065ac103788551c7076d8ae9/jpg/deon/rss-thumbnail/25112272%20crop.jpg",
        "title": "Wicepremier: Edukacja zdrowotna nie b\u0119dzie obowi\u0105zkowa. O udziale dzieci b\u0119d\u0105 decydowa\u0107 rodzice",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:59:51.883271+00:00",
        "description": "Spada poparcie dla Trzaskowskiego w\u015br\u00f3d kobiet i najlepiej wykszta\u0142conych (fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski)",
        "id": 1892554,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/politolog-spada-poparcie-dla-trzaskowskiego-wsrod-kobiet-i-najlepiej-wyksztalconych,3031886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/78ace2977dbaa323edb1a3d691f61dd0/jpg/deon/rss-thumbnail/Spada%20poparcie%20dla%20Trzaskowskiego%20wsrod%20kobiet%20i%20najlepiej%20wyksztalconych.jpg",
        "title": "Politolog: Spada poparcie dla Trzaskowskiego w\u015br\u00f3d kobiet i najlepiej wykszta\u0142conych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:59:51.754694+00:00",
        "description": "W Opolu, przy alei Witosa 40, trwa budowa nowego ko\u015bcio\u0142a pod wezwaniem \u015bw. Jana Paw\u0142a II. Fot. Facebook / Opole naszemiasto.pl / Depositphotos",
        "id": 1892553,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/budowa-nowego-kosciola-w-opolu-swiatynia-o-niezwyklej-architekturze,3031850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/40319490415589c7bec8abf40691595d/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(2).png",
        "title": "Budowa nowego ko\u015bcio\u0142a w Opolu. \u015awi\u0105tynia o niezwyk\u0142ej architekturze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:50:23+00:00",
        "description": "Kabina zosta\u0142a zaprojektowana jako d\u017awi\u0119koszczelne pomieszczenie, wyposa\u017cone w stoliczek i miejsce do siedzenia, kt\u00f3re umo\u017cliwia uczniom znalezienie chwili spokoju w ci\u0105gu dnia. Fot. Facebook / Katolicka Szko\u0142a Podstawowa im. \u015bw. Ojca Pio w Zamo\u015bciu / Depositphotos",
        "id": 1892555,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nietypowa-kabina-w-szkole-katolickiej-w-zamosciu--miejsce-wyciszenia-dla-uczniow,3031760",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/057c40f9dd4bc3e0fb1dc04e2e1069f8/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(1).png",
        "title": "Nietypowa kabina w szkole katolickiej w Zamo\u015bciu \u2013 miejsce wyciszenia dla uczni\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T10:44:05+00:00",
        "description": "We francuskich Alpach zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch narciarzy (fot. Nick Gosset / unsplash.com)",
        "id": 1892556,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/tragedia-w-alpach-narciarze-zgineli-na-oczach-ratownikow,3031817",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/e61cea2747f68e763a9ff57c1b34986d/jpg/deon/rss-thumbnail/We%20francuskich%20Alpach%20zginelo%20dwoch%20narciarzy.jpg",
        "title": "Tragedia w Alpach. Narciarze zgin\u0119li na oczach ratownik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:55:06.045446+00:00",
        "description": "Pad\u0142o pytanie, ile Polacy w\u0142o\u017c\u0105 do koperty podczas kol\u0119dy (fot. depositphotos.com)",
        "id": 1892246,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/padlo-pytanie-ile-polacy-wloza-do-koperty-jest-nowy-sondaz-dotyczacy-koled,3031769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/b3290008c08ba13fdd8e828c815a14c1/jpg/deon/rss-thumbnail/Padlo%20pytanie,%20ile%20Polacy%20wloza%20do%20koperty%20podczas%20koledy.jpg",
        "title": "Pad\u0142o pytanie, ile Polacy w\u0142o\u017c\u0105 do koperty. Jest nowy sonda\u017c dotycz\u0105cy kol\u0119d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T09:47:22+00:00",
        "description": "W czasie prac konserwatorskich prowadzonych w kru\u017cgankach opactwa Benedyktyn\u00f3w w Ty\u0144cu ko\u0142o Krakowa odnaleziono niezwyk\u0142e malowid\u0142a z ko\u0144ca \u015bredniowiecza. Fot. Facebook / Spo\u0142eczny Komitet Odnowy Zabytk\u00f3w Krakowa / Depositphotos",
        "id": 1892247,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/obraz-panny-na-niedzwiedziu-odnaleziony-w-opactwie-w-tyncu,3031724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/fcedb32d66c2e1c128f6b881cf119b19/png/deon/rss-thumbnail/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM.png",
        "title": "Obraz panny na nied\u017awiedziu odnaleziony w opactwie w Ty\u0144cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:51:35.741663+00:00",
        "description": "Czy osoby homoseksualne b\u0119d\u0105 przyjmowane do seminari\u00f3w? (fot. chris robert / unsplash.com)",
        "id": 1891948,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/drzwi-seminariow-otwarte-dla-homoseksualistow,3031625",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/2b01fe4fc9cf6cb977cf5c99189ab65d/jpg/deon/rss-thumbnail/Czy%20osoby%20homoseksualne%20beda%20przyjmowane%20do%20seminariow.jpg",
        "title": "Drzwi seminari\u00f3w otwarte dla homoseksualist\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:51:34.879115+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje Mariusz Trynkiewicz nazywany \"wampirem z Piotrkowa\" (fot. domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 1891947,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/bala-sie-go-cala-polska-wampir-z-piotrkowa-nie-zyje,3031658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/2dfc6bf46522e58b15347d30087ad833/jpg/deon/rss-thumbnail/Nie%20zyje%20wampir%20z%20piotrkowa_20250113083044.jpg",
        "title": "Ba\u0142a si\u0119 go ca\u0142a Polska. \"Wampir z Piotrkowa\" nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:51:34.046632+00:00",
        "description": "Kobieta od o\u015bmiu lat jest wegetariank\u0105, a jej partner, cho\u0107 spo\u017cywa mi\u0119so, w domu dostosowa\u0142 si\u0119 do jej preferencji i je wy\u0142\u0105cznie posi\u0142ki ro\u015blinne. Fot. Depositphotos",
        "id": 1891946,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/matka-wegetarianka-moje-dziecko-tez-nie-je-miesa-boje-sie-co-robi-rodzina-za-moimi-plecami,3031670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/a65d317f911d31ce70634adaa6fcbc01/jpg/deon/rss-thumbnail/Depositphotos_8722771_XL.jpg",
        "title": "Matka wegetarianka: \u201eMoje dziecko te\u017c nie je mi\u0119sa. Boj\u0119 si\u0119, co robi rodzina za moimi plecami\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-13T08:51:32.983433+00:00",
        "description": "Abp Galbas spotka\u0142 si\u0119 z warszawskim Klubem Inteligencji Katolickiej (fot. PAP/Albert Zawada)",
        "id": 1891945,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-galbas-kosciol-bardzo-dzis-potrzebuje-inteligentnych-ludzi,3031685",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/1/13/f2d95bc5eb64493f6613969614cd27ba/jpg/deon/rss-thumbnail/Abp%20Galbas%20spotkal%20sie%20z%20warszawskim%20klubem%20inteligencji%20katolickiej.jpg",
        "title": "Abp Galbas: Ko\u015bci\u00f3\u0142 bardzo dzi\u015b potrzebuje inteligentnych ludzi",
        "vote": 0
    }
]