[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T20:23:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7491410-dobropole-atak-ph8340792/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144ska ambasador w Kijowie pisze o atakach, nie wymieniaj\u0105c Rosji  \" />\n    Ambasador USA w Ukrainie Bridget Brink zareagowa\u0142a na ostatnie ataki si\u0142 rosyjskich w kilku ukrai\u0144skich miastach wpisem na platformie X, gdzie nie wymieni\u0142a Rosji jako agresora - poda\u0142y media w Kijowie.",
        "id": 2277764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-amerykanska-ambasador-w-kijowie-pisze-o-atakach-nie-wymieniajac-rosji-st8340689?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska ambasador w Kijowie pisze o atakach, nie wymieniaj\u0105c Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T19:56:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6556942-zolnierze-wot-zdjecie-ilustracyjne-ph8131306/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jak powinny wygl\u0105da\u0107 szkolenia wojskowe?\u00a0\"Od tego trzeba zacz\u0105\u0107\"\" />\n    Kluczowe jest przygotowanie ludzi na konkretne stanowiska - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" genera\u0142 Roman Polko. Jak m\u00f3wi\u0142, \"jest wiele specjalno\u015bci cywilnych, kt\u00f3re wymagaj\u0105 kilkudniowego przygotowania\". Zdaniem genera\u0142a Stanis\u0142awa Kozieja, \"najwa\u017cniejsze jest kszta\u0142towanie \u015bwiadomo\u015bci strategicznej u ka\u017cdego obywatela\".",
        "id": 2277765,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/szkolenia-wojskowe-jak-powinny-wygladac-szkolenia-wojskowe-dla-wszystkich-od-tego-trzeba-zaczac-st8340754?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak powinny wygl\u0105da\u0107 szkolenia wojskowe?\u00a0\"Od tego trzeba zacz\u0105\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T19:34:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-737991-tragiczny-wypadek-w-miejscowosci-modrze-ph8340750/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie samochodu z hulajnog\u0105. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby \" />\n    Do tragicznego wypadku dosz\u0142o w sobot\u0119 wieczorem w miejscowo\u015bci Modrze w powiecie pozna\u0144skim. Kierowca auta osobowego potr\u0105ci\u0142 jad\u0105c\u0105 hulajnog\u0105 kobiet\u0119, a nast\u0119pnie uderzy\u0142 w drzewo \u2013 oboje zgin\u0119li.",
        "id": 2277473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zderzenie-samochodu-z-hulajnoga-nie-zyja-dwie-osoby-st8340753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie samochodu z hulajnog\u0105. Nie \u017cyj\u0105 dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T19:22:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-7435140-starship-ph8340651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Eksplozja Starshipa. Uchwyci\u0142 j\u0105 teleskop\" />\n    Eksplozj\u0119 statku kosmicznego Starship\u00a0uchwyci\u0142 na nagraniu teleskop na Florydzie. Federalna Administracja Lotnictwa (FAA) ponownie za\u017c\u0105da\u0142a od\u00a0firmy SpaceX\u00a0przeprowadzenia dochodzenia w sprawie awarii maszyny.",
        "id": 2277474,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/eksplozja-starshipa-uchwycil-ja-teleskop-st8340632?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozja Starshipa. Uchwyci\u0142 j\u0105 teleskop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:24:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5342405-wierni-czuwaja-przed-klinika-gemelli-w-ktorej-przebywa-papiez-franciszek-ph8339691/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan zdrowia papie\u017ca si\u0119 poprawia. Nowy komunikat\" />\n    Watykan poinformowa\u0142 w sobot\u0119 wieczorem o \"stopniowej, lekkiej poprawie\" stanu zdrowia papie\u017ca. W komunikacie dodano, \u017ce organizm Franciszka dobrze reaguje na terapi\u0119. Papie\u017c od 14 lutego przebywa w Poliklinice Gemelli w Rzymie i zmaga si\u0119 z obustronnym zapaleniem p\u0142uc.",
        "id": 2277166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-zdrowia-papieza-sie-poprawia-nowy-komunikat-st8340687?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca si\u0119 poprawia. Nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:21:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7834284-mroz-zimno-lod-noc-ph8296898/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela 9.03. W nocy chwyci miejscami lekki mr\u00f3z, w dzie\u0144 do 19 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119 9.03. W nocy chwyci miejscami lekki mr\u00f3z. W dzie\u0144 termometry poka\u017c\u0105 maksymalnie od 12 do 19 stopni. Na niebie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 chmury, ale nie b\u0119dzie z nich pada\u0107.",
        "id": 2277167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-9-03-w-nocy-chwyci-miejscami-lekki-mroz-w-dzien-do-19-stopni-st8340665?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela 9.03. W nocy chwyci miejscami lekki mr\u00f3z, w dzie\u0144 do 19 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:10:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6246084-grzegorz-braun-ph8299977/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w Konfederacji. Znikn\u0119\u0142y nazwiska dzia\u0142aczy ugrupowania Brauna\" />\n    Kongres Konfederacji dokona\u0142 w sobot\u0119 zmian w strukturach partii. W jej Radzie Lider\u00f3w nie zasiada ju\u017c \u017caden z dzia\u0142aczy Konfederacji Korony Polskiej. Jej prezesem jest usuni\u0119ty z partii w styczniu tego roku europose\u0142 Grzegorz Braun.",
        "id": 2277168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kongres-konfederacji-z-rady-liderow-zniknely-nazwiska-dzialaczy-ugrupowania-grzegorza-brauna-st8340660?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w Konfederacji. Znikn\u0119\u0142y nazwiska dzia\u0142aczy ugrupowania Brauna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:05:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3351732-od-lewej-rafal-trzaskowski-magdalena-biejat-slawomir-mentzen-szymon-holownia-karol-nawrocki-ph8340451/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski o \"\u015bredniowiecznym prawie\", Nawrocki o \"sferze normalno\u015bci\"\" />\n    Sobota by\u0142a kolejnym dniem spotka\u0144 kandydat\u00f3w na prezydenta RP z wyborcami. Szymon Ho\u0142ownia postulowa\u0142 rozpocz\u0119cie rozm\u00f3w z Francj\u0105 o \"rozci\u0105gni\u0119ciu parasola atomowego\". Rafa\u0142\u00a0Trzaskowski przekonywa\u0142, \u017ce przeszkolenia wojskowe powinny by\u0107 otwarte dla wszystkich ch\u0119tnych. Karol Nawrocki t\u0142umaczy\u0142, \u017ce powstanie Drogi Czerwonej \"to strategiczny interes pa\u0144stwa polskiego\". Z kolei Magdalena Biejat\u00a0przedstawi\u0142a program skierowany do kobiet.",
        "id": 2277169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/trzaskowski-o-sredniowiecznym-prawie-nawrocki-o-sferze-normalnosci-st8340273?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski o \"\u015bredniowiecznym prawie\", Nawrocki o \"sferze normalno\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T17:11:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6872943-viktor-orban-ph8279637/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0119gry narzekaj\u0105 na polski rz\u0105d. \"Taka postawa izoluje Uni\u0119 Europejsk\u0105\"\" />\n    Polska wraz z pozosta\u0142ymi krajami Unii Europejskiej pr\u00f3buje zablokowa\u0107 negocjacje pokojowe w sprawie Ukrainy, co przyczynia si\u0119 do mi\u0119dzynarodowej izolacji Wsp\u00f3lnoty - napisa\u0142 w sobot\u0119 na Facebooku minister spraw zagranicznych W\u0119gier Peter Szijjarto.",
        "id": 2276800,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wegry-narzekaja-na-polski-rzad-taka-postawa-izoluje-unie-europejska-st8340634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry narzekaj\u0105 na polski rz\u0105d. \"Taka postawa izoluje Uni\u0119 Europejsk\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:15:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5983453-original-ph8340578/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sygna\u0142 z Waszyngtonu. Bombowce w pobli\u017cu bazy rosyjskich najemnik\u00f3w\" />\n    Dow\u00f3dztwo wojskowe USA w Afryce przeprowadzi\u0142o pod koniec lutego \u0107wiczenia powietrzne w pobli\u017cu libijskiego miasta Syrta. Znajduje si\u0119 tam jedna z baz rosyjskiej formacji militarnej Grupa Wagnera. Wed\u0142ug w\u0142oskiej agencji prasowej Agenzia Nova, Waszyngton wys\u0142a\u0142 w ten spos\u00f3b Moskwie sygna\u0142, \u017ce nie zgadza si\u0119 na umacnianie rosyjskich wp\u0142yw\u00f3w w p\u00f3\u0142nocnoafryka\u0144skim kraju.",
        "id": 2276469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/waszyngton-wyslal-sygnal-cwiczenia-w-poblizu-bazy-grupy-wagnera-w-libii-st8340574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sygna\u0142 z Waszyngtonu. Bombowce w pobli\u017cu bazy rosyjskich najemnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:04:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-seeqtm-deszcz-7785268/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana pogody tu\u017c-tu\u017c. Wiemy, kiedy wr\u00f3c\u0105 opady\" />\n    Jeszcze przez kilka dni aur\u0119 w Polsce kszta\u0142towa\u0142 b\u0119dzie wy\u017c. Ju\u017c we wtorek wkroczy front, kt\u00f3ry przyniesie s\u0142abe opady deszczu. Z ka\u017cdym dniem b\u0119dzie coraz ch\u0142odniej.",
        "id": 2276158,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/zmiana-pogody-tuz-tuz-wiemy-kiedy-wroca-opady-st8340463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana pogody tu\u017c-tu\u017c. Wiemy, kiedy wr\u00f3c\u0105 opady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:03:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6560473-pozar-w-osrodku-rehabilitacyjnym-w-swinoujsciu-ph8340548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car w o\u015brodku rehabilitacyjnym. Ewakuowano ponad sto os\u00f3b \" />\n    Po\u017car wybuch\u0142 w \u0142azience na parterze o\u015brodka rehabilitacyjnego w \u015awinouj\u015bciu. Zanim stra\u017cacy przybyli na miejsce, budynek opu\u015bci\u0142y 102 osoby. Nikt nie ucierpia\u0142.",
        "id": 2276159,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/swinoujscie-pozar-w-osrodku-rehabilitacyjnym-ewakuowano-ponad-sto-osob-st8340524?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w o\u015brodku rehabilitacyjnym. Ewakuowano ponad sto os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:59:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3259377-rosyjscy-zolnierze-ph8227305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Rosjanie wykorzystali nieczynny gazoci\u0105g do ofensywy\" />\n    Oko\u0142o stu \u017co\u0142nierzy rosyjskich w sobot\u0119 rano wykorzysta\u0142o nieczynny gazoci\u0105g w rejonie miasta Sud\u017ca w obwodzie kurskim do ofensywy na pozycje si\u0142 ukrai\u0144skich. Poinformowa\u0142 o tym znany analityk do spraw wojskowo\u015bci Jurij Butusow. Sytuacja wojsk ukrai\u0144skich w przygranicznym regionie staje si\u0119 coraz trudniejsza. W pi\u0105tek media w Kijowie poda\u0142y, \u017ce wojska rosyjskie prze\u0142ama\u0142y ukrai\u0144sk\u0105 lini\u0119 obrony na po\u0142udnie od miasteczka Sud\u017ca.",
        "id": 2276160,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/walki-w-obwodzie-kurskim-rosjanie-wykorzystali-nieczynny-gazociag-do-ofensywy-st8340453?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie wykorzystali nieczynny gazoci\u0105g do ofensywy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:59:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1155400-kamienna-gora-pijany-46-latek-z-dwoma-dozywotnimi-zakazami-ph8340552/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trafi\u0142 do wi\u0119zienia na pi\u0119\u0107 lat. Wpad\u0142, bo zaparkowa\u0142 na \"kopercie\"\" />\n    Kierowca zaparkowa\u0142 sw\u00f3j samoch\u00f3d na miejscu dla os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bci\u0105. Wzbudzi\u0142o to zainteresowanie policjant\u00f3w. Gdy go skontrolowali, okaza\u0142o si\u0119, \u017ce 46-latek jest pijany i ma dwa do\u017cywotnie zakazy prowadzenia. Zosta\u0142 skazany w trybie przyspieszonym.",
        "id": 2276161,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/kamienna-gora-zaparkowal-na-kopercie-na-piec-lat-trafil-do-wiezienia-st8340536?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trafi\u0142 do wi\u0119zienia na pi\u0119\u0107 lat. Wpad\u0142, bo zaparkowa\u0142 na \"kopercie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:05:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-6663332-rzezby-z-osiedla-szwolezerow-po-renowacji-ph8340426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"17 barokowych rze\u017ab wraca na osiedle. Po wojnie przywieziono je z Dolnego \u015al\u0105ska\" />\n    Wiosn\u0105 na teren Osiedla Szwole\u017cer\u00f3w powr\u00f3ci 17 barokowych rze\u017ab, kt\u00f3re przed II wojn\u0105 \u015bwiatow\u0105 zdobi\u0142y zesp\u00f3\u0142 pa\u0142acowo-parkowy na Dolnym \u015al\u0105sku. Obiekty powr\u00f3c\u0105 na swoje pierwotne miejsce, sp\u00f3\u0142dzielnia posiada archiwalne rysunki dokumentuj\u0105ce ich rozmieszczenie.",
        "id": 2275832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-barokowe-rzezby-wracaja-na-osiedle-szwolezerow-st8340425?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "17 barokowych rze\u017ab wraca na osiedle. Po wojnie przywieziono je z Dolnego \u015al\u0105ska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T13:45:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5336270-samolot-kuwejckich-linii-lotniczych-ph8340396/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ulewy uziemi\u0142y samoloty\" />\n    Intensywne opady deszczu nawiedzi\u0142y Kuwejt. Pada\u0142o tak obficie, \u017ce konieczne by\u0142o odwo\u0142anie niekt\u00f3rych lot\u00f3w. Przez trudne warunki na drogach dosz\u0142o do oko\u0142o 30 wypadk\u00f3w.",
        "id": 2275833,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kuwejt-ulewy-uziemily-samoloty-st8340395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ulewy uziemi\u0142y samoloty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T11:49:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2561390-syryjskie-sily-bezpieczenstwa-z-ciezkim-uzbrojeniem-biora-udzial-w-operacji-po-starciach-z-bojownikami-powiazanymi-z-asadem-w-latakii-ph8340081/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Krwawe starcia w Syrii. Zgin\u0119\u0142o ponad 300 alawit\u00f3w\" />\n    Syryjskie si\u0142y bezpiecze\u0144stwa zamordowa\u0142y od czwartku ponad 300 cywil\u00f3w alawickich - poinformowa\u0142o w sobot\u0119 Syryjskie Obserwatorium Praw Cz\u0142owieka (SOHR). Starcia stanowi\u0105 najkrwawszy akt przemocy od obalenia poprzedniego re\u017cimu na pocz\u0105tku grudnia ubieg\u0142ego roku.",
        "id": 2275306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-domowa-syria-trwaja-krwawe-starcia-w-syrii-zginelo-ponad-300-cywilow-st8340076?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krwawe starcia w Syrii. Zgin\u0119\u0142o ponad 300 alawit\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T11:44:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1867679-muzeum-pamiec-i-tozsamosc-im-jana-pawla-ii-w-toruniu-ph8296365/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Milionowe dotacje od rz\u0105du PiS na muzeum ojca Rydzyka. Budynek \u015bwieci pustkami, wystawa sta\u0142a \"w realizacji\"\" />\n    Pomimo milionowych dotacji od rz\u0105du Zjednoczonej Prawicy w funkcjonuj\u0105cym od pa\u017adziernika 2023 roku Muzeum \"Pami\u0119\u0107 i To\u017csamo\u015b\u0107\" w Toruniu niewiele si\u0119 dzieje. Budynek \u015bwieci pustkami, eksponat\u00f3w i wystaw brakuje. Ministerstwo kultury przeprowadzi w najbli\u017cszych tygodniach audyt wydatk\u00f3w i b\u0119dzie podejmowa\u0107 dalsze decyzje. Osobne post\u0119powania prowadzi r\u00f3wnie\u017c Najwy\u017csza Izba Kontrola i prokuratura.",
        "id": 2275307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-milionowe-dotacje-z-budzetu-na-muzeum-ojca-rydzyka-budynek-swieci-pustkami-brakuje-eksponatow-i-wystaw-st8308753?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milionowe dotacje od rz\u0105du PiS na muzeum ojca Rydzyka. Budynek \u015bwieci pustkami, wystawa sta\u0142a \"w realizacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:54:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5887865-kurs-na-prawo-jazdy-zdj-ilustracyjne-ph8340122/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietrze\u017awy kursant nauki jazdy. Na sumieniu mia\u0142 nie tylko alkohol \" />\n    Opolscy mundurowi zatrzymali do kontroli drogowej \"elk\u0119\". Badanie alkomatem wykaza\u0142o, \u017ce 52-letni kursant by\u0142 nietrze\u017awy. Na dodatek wysz\u0142o na jaw, \u017ce m\u0119\u017cczyzna posiada aktywny zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w, a wcze\u015bniej mia\u0142 zatrzymano prawo jazdy za kierowanie pod wp\u0142ywem alkoholu.",
        "id": 2275042,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/opole-kierowca-elki-byl-nietrzezwy-i-posiadal-aktywny-zakaz-kierowania-st8340135?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietrze\u017awy kursant nauki jazdy. Na sumieniu mia\u0142 nie tylko alkohol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:47:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9109079-0603n300xr-pis-dnz-zalewski-kot-kf8339787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Bezdomno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d kot\u00f3w. Jedna z gmin oferuje 700 plus\" />\n    Do wroc\u0142awskiego schroniska trafi\u0142 kot, kt\u00f3ry na gap\u0119 przejecha\u0142 poci\u0105giem oko\u0142o 30 kilometr\u00f3w. Sk\u0105d si\u0119 tam wzi\u0105\u0142? Nie wiadomo. Ale wiadomo, \u017ce nie mia\u0142 chipu. W nowym miejscu dosta\u0142 opiek\u0119 i imi\u0119 \u2013 Kolejarz. Jego historia ilustruje problem bezdomnych i porzuconych zwierz\u0105t. Schroniska apeluj\u0105 o adopcje. Burmistrz gminy Kamie\u0144sk w \u0141\u00f3dzkiem oferuje nawet 700 plus na psa lub kota. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 2275308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bezdomnosc-wsrod-kotow-jedna-z-gmin-oferuje-700-plus-st8339842?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bezdomno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d kot\u00f3w. Jedna z gmin oferuje 700 plus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:34:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5095099-spirala-na-niebie-nad-alaska-ph6948514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awietlista spirala mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 na naszym niebie. \"To nie UFO\"\" />\n    W niedziel\u0119 nad ranem nad wschodnim horyzontem mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 \u015bwietlista spirala. Nie b\u0119dzie niczym gro\u017anym, cho\u0107 niew\u0105tpliwe spektakularnym. Jak przekaza\u0142 Karol W\u00f3jcicki, autor bloga \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\", za smug\u0119, kt\u00f3ra mo\u017ce si\u0119 pojawi\u0107, opowiada\u0107 b\u0119dzie deorbitacja rakiety Falcon 9.",
        "id": 2275043,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/swietlista-spirala-moze-pojawic-sie-na-naszym-niebie-to-nie-ufo-st8340119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietlista spirala mo\u017ce pojawi\u0107 si\u0119 na naszym niebie. \"To nie UFO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:34:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2286116-swietlista-spirala-na-niebie-zdjecie-przykladowe-ph8340232/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awietlisty wir mo\u017ce zal\u015bni\u0107 nad Polsk\u0105. Kiedy go wypatrywa\u0107\" />\n    W niedziel\u0119 rano mo\u017cemy mie\u0107 szans\u0119 na zobaczenie nad Polsk\u0105 \u015bwietlistego wiru zwi\u0105zanego ze zrzutem paliwa przez rakiet\u0119 Falcon 9. Karol W\u00f3jcicki, autor bloga \"Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach\", podpowiada, gdzie wypatrywa\u0107 niezwyk\u0142ego zjawiska.",
        "id": 2276470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/gdy-falcon-9-zrzuci-paliwo-swietlisty-wir-moze-zalsnic-nad-polska-kiedy-go-wypatrywac-st8340119?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015awietlisty wir mo\u017ce zal\u015bni\u0107 nad Polsk\u0105. Kiedy go wypatrywa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:26:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8424826-miedzynarodowy-dzien-kobiet-8-marca-ph8340065/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"O prawa kobiet trzeba walczy\u0107\" i \"zachowa\u0107 czujno\u015b\u0107\"\" />\n    \"Nasza odpowiedzialno\u015b\u0107 jest jasna. Dawa\u0107 dobry przyk\u0142ad i tworzy\u0107 \u015bwiat, w kt\u00f3rym wszyscy maj\u0105 r\u00f3wne szanse\" - napisa\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen z okazji Mi\u0119dzynarodowego Dnia Kobiet. \"Waszym \u015bwi\u0119tem powinien by\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144\" - przekaza\u0142 premier Donald Tusk. \u017byczenia z\u0142o\u017cy\u0142a tak\u017ce kancelaria prezydenta Andrzeja Dudy.",
        "id": 2275044,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dzien-kobiet-2025-plyna-zyczenia-z-okazji-swieta-kobiet-st8340038?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"O prawa kobiet trzeba walczy\u0107\" i \"zachowa\u0107 czujno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:41:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3056801-ludzie-ulica-przechodnie-ph8186158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ochrona obywatela \"leg\u0142a w gruzach\". Ekspert o nowym unijnym prawie\" />\n    Ochrona obywatela, kt\u00f3ra jest jednym z cel\u00f3w aktu o AI, leg\u0142a w gruzach po decyzji Komisji Europejskiej - oceni\u0142 dr Micha\u0142 Nowakowski, komentuj\u0105c decyzj\u0119 Komisji Europejskiej. Wskaza\u0142 przy tym, \u017ce wiele rozwi\u0105za\u0144, kt\u00f3re maj\u0105 bezpo\u015bredni wp\u0142yw na obywateli, nie b\u0119dzie obj\u0119tych prawem.",
        "id": 2274815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/ai-act-unijne-przepisy-nie-beda-w-wystarczajacym-stopniu-chronily-obywateli-ekspert-komentuje-st8339997?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ochrona obywatela \"leg\u0142a w gruzach\". Ekspert o nowym unijnym prawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:24:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-4434075-jeff-bezos-ph8268661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kryzys w \"Washington Post\". Czy Jeff Bezos pogr\u0105\u017cy gazet\u0119, kt\u00f3ra ujawni\u0142a afer\u0119 Watergate?\" />\n    Miliarder Jeff Bezos, w\u0142a\u015bciciel \"Washington Post\", og\u0142osi\u0142 zmian\u0119 w linii redakcyjnej gazety. Jej dzia\u0142 opinii ma od teraz broni\u0107 dw\u00f3ch warto\u015bci: wolno\u015bci osobistych - definiowanych wed\u0142ug wizji za\u0142o\u017cyciela Amazona - i wolnego rynku. W odpowiedzi redaktorzy odchodz\u0105 i oskar\u017caj\u0105 Bezosa o podporz\u0105dkowanie gazety interesom swojego biznesowego imperium. Dziennik mierzy si\u0119 z fal\u0105 rezygnacji subskrybent\u00f3w.",
        "id": 2274816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/kryzys-w-washington-post-czy-jeff-bezos-pograzy-gazete-ktora-ujawnila-afere-watergate-st8339629?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys w \"Washington Post\". Czy Jeff Bezos pogr\u0105\u017cy gazet\u0119, kt\u00f3ra ujawni\u0142a afer\u0119 Watergate?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T08:43:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5284616-08-0905-1na1-gosc-0005-ph8340004/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa pytania za milion dolar\u00f3w. \"Je\u017celi nie b\u0119dzie Amerykan\u00f3w w NATO, to nie b\u0119dzie NATO\"\" />\n    W najbli\u017cszych tygodniach nie ma zagro\u017cenia, \u017ce Ukraina upadnie. Wida\u0107, \u017ce dynamika rosyjskich dzia\u0142a\u0144 zmala\u0142a - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 genera\u0142 S\u0142awomir Wojciechowski, Polski Przedstawiciel Wojskowy przy Komitetach Wojskowych NATO i Unii Europejskiej. Na pytanie, jak d\u0142ugo Ukraina mo\u017ce broni\u0107 si\u0119 bez wsparcia USA, genera\u0142 stwierdzi\u0142, \u017ce \"to pytanie za milion dolar\u00f3w\". Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce \"je\u017celi nie b\u0119dzie Amerykan\u00f3w w NATO, to nie b\u0119dzie NATO\".",
        "id": 2274617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dwa-pytania-za-milion-dolarow-jezeli-nie-bedzie-amerykanow-w-nato-to-nie-bedzie-nato-st8339981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa pytania za milion dolar\u00f3w. \"Je\u017celi nie b\u0119dzie Amerykan\u00f3w w NATO, to nie b\u0119dzie NATO\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T08:32:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4490660-posel-pis-dariusz-matecki-zostal-doprowadzony-do-sadu-rejonowego-dla-warszawy-mokotowa-ph8339985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z aresztem dla Dariusza Mateckiego? Trwa posiedzenie s\u0105du\" />\n    Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 posiedzenie s\u0105du w sprawie aresztu wobec Dariusza Mateckiego. Pose\u0142 PiS zosta\u0142 w pi\u0105tek zatrzymany przez funkcjonariuszy Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego i po doprowadzeniu do Prokuratury Krajowej us\u0142ysza\u0142 sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w.",
        "id": 2274618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/posel-pis-dariusz-matecki-przed-sadem-decyzja-o-areszcie-st8339979?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co z aresztem dla Dariusza Mateckiego? Trwa posiedzenie s\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T07:23:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4112118-shutterstock-1270877311-ph8339941/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144cy zaatakowali jedn\u0105 z najwi\u0119kszych rosyjskich rafinerii\" />\n    Si\u0142y ukrai\u0144skie przeprowadzi\u0142y atak przy u\u017cyciu dron\u00f3w na jedn\u0105 z najwi\u0119kszych rafinerii w Rosji, po\u0142o\u017con\u0105 w Kriszy w obwodzie leningradzkim. Od\u0142amki ukrai\u0144skiego bezza\u0142ogowca uszkodzi\u0142y jeden ze zbiornik\u00f3w - przekaza\u0142y miejscowe w\u0142adze.",
        "id": 2274390,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-ukraincy-zaatakowali-jedna-z-najwiekszych-rosyjskich-rafinerii-st8339920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy zaatakowali jedn\u0105 z najwi\u0119kszych rosyjskich rafinerii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T05:27:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7401981-zelenski-ph8328751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144skie MSZ: rozmowy w Arabii Saudyjskiej bez udzia\u0142u Rosji\" />\n    1107 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119.\u00a0Si\u0142y rosyjskie zaatakowa\u0142y wieczorem miasto Dobropole na wschodzie kraju, zbijaj\u0105c cztery osoby i rani\u0105c 18. Ukrai\u0144skie media poda\u0142y, \u017ce agresor prze\u0142ama\u0142 lini\u0119 obrony w obwodzie kurskim. Ameryka\u0144ska administracja pozbawi\u0142a Kij\u00f3w dost\u0119pu do zdj\u0119\u0107 satelitarnych wykorzystywanych w wojnie obronnej. Rzecznik ukrai\u0144skiego MSZ przekaza\u0142, \u017ce w planowanych rozmowach z USA nie przewidziano obecno\u015bci rosyjskich przedstawicieli. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2274062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-informacje-podsumowanie-8-marca-2025-roku-st8339838?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144skie MSZ: rozmowy w Arabii Saudyjskiej bez udzia\u0142u Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T05:18:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1948133-f-35-ph8339793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w ustawie dotycz\u0105cej Si\u0142 Zbrojnych. Z my\u015bl\u0105 o my\u015bliwcach F-35\" />\n    Nowelizacja ustawy o znakach Si\u0142 Zbrojnych zosta\u0142a podpisana przez prezydenta Andrzeja Dud\u0119. Zak\u0142ada ona mo\u017cliwo\u015b\u0107 stosowania znaku lotniczej szachownicy w skali szaro\u015bci na trudno wykrywalnych samolotach bojowych F-35, zamiast tradycyjnej bia\u0142o-czerwonej. Jak wskazywali autorzy legislacji, ma to na celu \"zapewnienia lepszego maskowania wojskowych statk\u00f3w powietrznych\".",
        "id": 2274063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zmiany-w-ustawie-dotyczacej-sil-zbrojnych-szaro-szara-szachownica-dopuszczalna-dla-mysliwcow-f-35-st8339844?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiany w ustawie dotycz\u0105cej Si\u0142 Zbrojnych. Z my\u015bl\u0105 o my\u015bliwcach F-35",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T05:01:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-806477-uniwersytet-columbia-ph8339806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump odbiera presti\u017cowej uczelni setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Za \"bezczynno\u015b\u0107 w obliczu n\u0119kania \u017cydowskich student\u00f3w\"\u00a0\" />\n    Ameryka\u0144ska administracja og\u0142osi\u0142a, \u017ce odbierze 400 milion\u00f3w dolar\u00f3w w formie grant\u00f3w Uniwersytetowi Columbia w zwi\u0105zku z \"bezczynno\u015bci\u0105 w obliczu n\u0119kania \u017cydowskich student\u00f3w\". Uczelnia Columbia by\u0142a epicentrum ubieg\u0142orocznych propalesty\u0144skich protest\u00f3w. \u017bydowscy studenci skar\u017cyli si\u0119 w tym czasie na zastraszanie i n\u0119kanie.",
        "id": 2274064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-odbiera-uniwersytetowi-columbia-ogromny-grant-za-bezczynnosc-w-obliczu-nekania-zydowskich-studentow-st8339849?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump odbiera presti\u017cowej uczelni setki miliard\u00f3w dolar\u00f3w. Za \"bezczynno\u015b\u0107 w obliczu n\u0119kania \u017cydowskich student\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T04:14:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3617038-donald-tusk-ph8338845/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Propozycja przeszkolenia wojskowego, zarzuty dla pos\u0142a PiS, kolejny cios w ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119\" />\n    Premier Donald Tusk przekaza\u0142, \u017ce trwaj\u0105 \"prace przygotowuj\u0105ce na wielk\u0105 skal\u0119 szkolenie wojskowe ka\u017cdego doros\u0142ego m\u0119\u017cczyzny w Polsce\". Pose\u0142 PiS Dariusz Matecki\u00a0us\u0142ysza\u0142 sze\u015b\u0107 zarzut\u00f3w w zwi\u0105zku ze \u015bledztwem w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci. USA odebra\u0142y Ukrainie dost\u0119p do zdj\u0119\u0107 satelitarnych firmy Maxar Technologies, kt\u00f3re wykorzystywane by\u0142y do obrony w wojnie z Rosj\u0105. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 7 marca.",
        "id": 2273912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/5-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-8-marca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8339760?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propozycja przeszkolenia wojskowego, zarzuty dla pos\u0142a PiS, kolejny cios w ukrai\u0144sk\u0105 obron\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjeciea2808515a1cee7fa7025cea802fc0e55-pogodny-i-cieply-dzien-5196799/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota 8.03. Korzystny biomet, do 19 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Sobota 8.03 zapowiada si\u0119 pogodnie, tylko lokalnie mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 chmury. Termometry wska\u017c\u0105 maksymalnie 19 stopni Celsjusza. Warunki biometeo b\u0119d\u0105 korzystne.",
        "id": 2273327,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-8-03-korzystny-biomet-do-19-stopni-st8339740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota 8.03. Korzystny biomet, do 19 stopni",
        "vote": 0
    }
]