[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T23:13:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak wida\u0107 na Ukrainie, USA ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 praktycznie automatycznego wykluczenia swojego sprz\u0119tu z aktywnej s\u0142u\u017cby poprzez odcinanie dost\u0119pu do danych. Tak by\u0142o z Himarsami, teraz pojawi\u0142 si\u0119 temat F16. Patrz\u0105c na to, jakie pogl\u0105dy maja pomara\u0144cze to czy powinni\u015bmy dalej kupowa\u0107 sprz\u0119t od nich? Po co nam po F35 czy inne cuda techniki jak jest ryzyko, \u017ce nie zadzia\u0142aj\u0105 kiedy trzeba? Czy mo\u017ce jednak odwrotnie - nie widzicie ryzyka i trzeba tego kupi\u0107 wi\u0119cej?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SnooCakes6334\"> /u/SnooCakes6334 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6tq95/sprz\u0119t_od_usa/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6tq95/sprz\u0119t_od_usa/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2278534,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6tq95/sprz\u0119t_od_usa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprz\u0119t od USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T22:33:18+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6svgw/czy_macie_swoj\u0105_kolekcj\u0119_groszy/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/v9wVPdYjj44mE6S7ypwMxVs8WPjcnvtHQAdlbVpcJac.jpg\" alt=\"Czy macie swoj\u0105 kolekcj\u0119 groszy?\" title=\"Czy macie swoj\u0105 kolekcj\u0119 groszy?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W 50gr mam 74z\u0142, mniejszych nomina\u0142\u00f3w nie mam motywacji policzy\u0107. Same 50gr zbieram ju\u017c od oko\u0142o roku a reszt\u0119 od bardzo dawna. Macie swoje s\u0142oiki z monetami, czy tylko ja? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/antek_g_animations\"> /u/antek_g_animations </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1j6svgw\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6svgw/czy_macie_swoj\u0105_kolekcj\u0119_groszy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2278535,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6svgw/czy_macie_swoj\u0105_kolekcj\u0119_groszy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/v9wVPdYjj44mE6S7ypwMxVs8WPjcnvtHQAdlbVpcJac.jpg",
        "title": "Czy macie swoj\u0105 kolekcj\u0119 groszy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T21:39:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jak-w-praktyce-beda-wygladaly-szykowane-przez-rzad-szkolenia-wojskowe-dotarlismy-do-szczegolow-st8340657\">https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/jak-w-praktyce-beda-wygladaly-szykowane-przez-rzad-szkolenia-wojskowe-dotarlismy-do-szczegolow-st8340657</a></p> <p>TLDR; Szkolenie b\u0119dzie dobrowolne i nie sko\u0144czy si\u0119 wst\u0105pieniem do armii. W ramach zach\u0119t b\u0119d\u0105 wynagrodzenie lub dodatkowe dni wolne w pracy. Do wyboru b\u0119d\u0105 szkolenia jednodniowe, trzydniowe lub miesi\u0119czne.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LifeguardOk7554\"> /u/LifeguardOk7554 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6rp96/jak_w_praktyce_b\u0119d\u0105_wygl\u0105da\u0142y_szykowane_przez/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6rp96/jak_w_praktyce_b\u0119d\u0105_wygl\u0105da\u0142y_szykowane_przez/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2278070,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6rp96/jak_w_praktyce_b\u0119d\u0105_wygl\u0105da\u0142y_szykowane_przez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak w praktyce b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y szykowane przez rz\u0105d szkolenia wojskowe? Dotarli\u015bmy do szczeg\u00f3\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T21:26:13+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6retp/ostatni_przystanek_w_o\u015bwi\u0119cimiu/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/zke-WZiD2O-7L4yn_zu1qo2ngXNkd1hpw-wTf2xgWOE.jpg\" alt=\"Ostatni przystanek w O\u015bwi\u0119cimiu\" title=\"Ostatni przystanek w O\u015bwi\u0119cimiu\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>To przystanek na o\u015bwi\u0119cimskim &quot;Kamie\u0144cu&quot;. Wzd\u0142u\u017c p\u0142ynie rzeka Sol\u0105, Gdy usi\u0105dziesz na \u0142awce masz widok na na Muzeum Auschwitz - Birkenau </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fandobregofanu\"> /u/fandobregofanu </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1j6retp\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6retp/ostatni_przystanek_w_o\u015bwi\u0119cimiu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2278069,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6retp/ostatni_przystanek_w_o\u015bwi\u0119cimiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/zke-WZiD2O-7L4yn_zu1qo2ngXNkd1hpw-wTf2xgWOE.jpg",
        "title": "Ostatni przystanek w O\u015bwi\u0119cimiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T19:32:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jest sobota wiecz\u00f3r, je\u017celi macie jak\u0105\u015b szalon\u0105 histori\u0119 o wpadkach/zdradach na imprezach firmowych, kt\u00f3rej byli\u015bcie \u015bwiadkiem albo s\u0142yszeli\u015bcie i wiecie \u017ce to true story to podzielcie si\u0119 prosz\u0119 w komentarzach. </p> <p>Chcia\u0142abym wiedzie\u0107 jak bawi\u0105 si\u0119 ludzie w korporacjach, sama do tej pory uczestniczy\u0142am w jednym wyje\u017adzie na targi i do dzisiaj mam traum\u0119 xd</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Naprawda\"> /u/Naprawda </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6oxki/historie_z_firm\u00f3wek_wyjazd\u00f3w_s\u0142u\u017cbowych/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6oxki/historie_z_firm\u00f3wek_wyjazd\u00f3w_s\u0142u\u017cbowych/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2277791,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6oxki/historie_z_firm\u00f3wek_wyjazd\u00f3w_s\u0142u\u017cbowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historie z firm\u00f3wek/ wyjazd\u00f3w s\u0142u\u017cbowych.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T19:19:32+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam z ciekawo\u015bci. Chodzi mi tutaj o samoobrone, zak\u0142adam \u017ce kto\u015b kogo\u015b zaatakowa\u0142, osoba kt\u00f3ra si\u0119 broni\u0142a postrzeli\u0142a napastnika nie wyczerpuj\u0105c przy tym si\u0142y adekwatnej do zagro\u017cenia. </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/madakaczka\"> /u/madakaczka </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6oms4/czy_by\u0142y_w_polsce_przypadki_gdzie_osoba_fizyczna/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6oms4/czy_by\u0142y_w_polsce_przypadki_gdzie_osoba_fizyczna/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2277542,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6oms4/czy_by\u0142y_w_polsce_przypadki_gdzie_osoba_fizyczna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy by\u0142y w Polsce przypadki gdzie osoba fizyczna musia\u0142a si\u0119 broni\u0107 urzywaj\u0105c broni palnej i kt\u00f3ra nie ponios\u0142a z tego \u017cadnych konswkwencji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:16:20+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Moja \u017cona mia\u0142a wczoraj imprez\u0119 integracyjn\u0105 z pracy. M\u00f3wi\u0142a, \u017ce wr\u00f3ci wcze\u015bnie, ale wr\u00f3ci\u0142a o 2 w nocy i powiedzia\u0142a, \u017ce by\u0142a s\u0142aba muzyka, wi\u0119c si\u0119 z koleg\u0105 zwin\u0119\u0142a i pojechali sobie na miasto do klubu potanczyc. Nie znam tego kolegi, ale odk\u0105d tam pracuje wiem \u017ce ma z nim dobry kontakt, cz\u0119sto ze sob\u0105 pisz\u0105, wysy\u0142aj\u0105 se memy itp. Nie zagl\u0105da\u0142em jej nigdy w wiadomo\u015bci, wi\u0119c nie wiem co o nim pisz\u0105, ale cz\u0119sto o nim m\u00f3wi. I w \u015brodku nocy jak wr\u00f3ci\u0142a to powiedzia\u0142a mi, \u017ce przetwnczy\u0142a z nim sam na sam kilka godzin. Czego\u015b takiego nie zrobi\u0142a nigdy nawet ze mn\u0105, cho\u0107 nie raz mieli\u015bmy ochot\u0119 pojecha\u0107 sobie pota\u0144czy\u0107, to nigdy nie dosz\u0142o to so skutku. Czy jestem przesadnie zazdrosny, czy moje niezadowolenie jest uzasadnione? Osobi\u015bcie w \u017cyciu by mi do g\u0142owy nie przysz\u0142o i\u015b\u0107 do dyskoteki z kole\u017cank\u0105 sam na sam, wiedz\u0105c, \u017ce ona ma m\u0119\u017ca, a ja mam \u017con\u0119 i to jeszcze poprzez wymkni\u0119cie si\u0119 z inprezy firmowej w po\u0142owie. Tak si\u0119 po prostu nie robi, nawet je\u015bli ",
        "id": 2277221,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6n7co/nie_wychodzi_si\u0119_z_imprezy_firmowej_z_koleg\u0105_\u017ceby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie wychodzi si\u0119 z imprezy firmowej z koleg\u0105, \u017ceby pojecha\u0107 z nim sam na sam do klubu i ta\u0144czy\u0107 do 2 w nocy gdy ma si\u0119 m\u0119\u017ca, a kolega \u017con\u0119. Mam racj\u0119, czy przesadzam?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T17:28:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6m4kg/idzie_wiosna_insekty_budz\u0105_si\u0119_do_\u017cycia_oto/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/rnv30qR2PSOBJcom-yHp9d60cmSsmvESmtIS4FqAhTA.jpg\" alt=\"Idzie wiosna, insekty budz\u0105 si\u0119 do \u017cycia. Oto najcz\u0119\u015bciej \u017ale nazywane z nich. FYI\" title=\"Idzie wiosna, insekty budz\u0105 si\u0119 do \u017cycia. Oto najcz\u0119\u015bciej \u017ale nazywane z nich. FYI\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Issander\"> /u/Issander </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1j6m4kg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6m4kg/idzie_wiosna_insekty_budz\u0105_si\u0119_do_\u017cycia_oto/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2276848,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6m4kg/idzie_wiosna_insekty_budz\u0105_si\u0119_do_\u017cycia_oto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/rnv30qR2PSOBJcom-yHp9d60cmSsmvESmtIS4FqAhTA.jpg",
        "title": "Idzie wiosna, insekty budz\u0105 si\u0119 do \u017cycia. Oto najcz\u0119\u015bciej \u017ale nazywane z nich. FYI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T17:04:45+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>RPolacy, jak tam Wasze przygody z pato-sasiadami? Po\u0142\u0105czmy si\u0119 w narzekaniu, bo c\u00f3\u017c... prawo nam niewiele pomo\u017ce. U nas kolejna nieprzespana noc przez darcie mordy (&#39;spiewy&#39;), muzyczk\u0119 disco polo i popijaw\u0119 do 5 rano. Dodatkowo przysz\u0142a wiosna, a wi\u0119c patologia rozszerza swoje meliny na balkon, wi\u0119c zostali\u015bmy uraczeni ich wysrywami, bluzgami i historiami \u017cycia w lepszej jako\u015bci d\u017awi\u0119ku.</p> <p>Zaznaczam: patologia t\u0105 nie s\u0105 bombelki biegaj\u0105ce, pies, kt\u00f3ry szczeknie, remont, dziadki s\u0142uchaj\u0105ce g\u0142o\u015bniej radia Maryja czy impreza z okazji urodzin. M\u00f3wi\u0119 o \u015bwiadomym, przewlek\u0142ym dzia\u0142aniu zdrowych (przynajmniej teoretycznie) doros\u0142ych ludzi, na kt\u00f3rych nie dzia\u0142a ani rozmowa, ani kontakt z administracji, ani wezwania policji.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/PrudentAd9356\"> /u/PrudentAd9356 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6llks/rant_na_pato_sasiadow/\">[link",
        "id": 2277223,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6llks/rant_na_pato_sasiadow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rant na pato sasiadow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:59:26+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6lh1z/patodeweloperka/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/dwogw5ncyhne1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7f4e2fd025e0e827f26b6648e7f07390a6479801\" alt=\"(Pato)deweloperka\" title=\"(Pato)deweloperka\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Nowa inwestycja, w\u0142a\u015bnie z ciekawo\u015bci sprawdzi\u0142em. Budowa w trakcie. Brak cen. Brak metra\u017cu. Brak informacji o ilo\u015bci mieszka\u0144 wolnych i zaj\u0119tych. Brak czegokolwiek poza formularzem do kontaktu i zdj\u0119ciami wizualizacji wraz z fantastycznymi opisami. Wiem, \u017ce nie powinno mnie to dziwi\u0107 bo mieszkania si\u0119 sprzedawa\u0142y, sprzedaj\u0105 i sprzedawa\u0107 b\u0119d\u0105 nawet jakby na stronie umie\u015bci\u0107 zdj\u0119cie g\u00f3wna z podpisem \u201eTo Ty.\u201d</p> <p>Dzwonisz albo piszesz pytaj\u0105c o mieszkanie i dostajesz r\u00f3\u017cne ceny. Albo nie dostajesz \u017cadnych innych informacji poza cen\u0105. Tyle dobrze \u017ce mam to ju\u017c za sob\u0105 ale to naprawd\u0119 by\u0142 i jest dramat, znajomi s\u0105 w trakcie poszukiwania i zapewne zdecyduj",
        "id": 2277222,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6lh1z/patodeweloperka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/dwogw5ncyhne1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7f4e2fd025e0e827f26b6648e7f07390a6479801",
        "title": "(Pato)deweloperka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:43:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wiec przez ostatnie kilka dni przeczyta\u0142em tutaj bardzo du\u017co wpis\u00f3w \u017ce ludziom si\u0119 \u017ale dziej\u0119. Praca z\u0142a, brak zwi\u0105zku, nie wiedza co robi\u0107, depresja itd...Chc\u0119 przedstawic swoja wersje, troche inna. Tak\u0105 wersje \u017ce zawsze mi si\u0119 w \u017cyciu wszystko udawa\u0142o. Moze komu\u015b to pomo\u017ce. </p> <p>Moi rodzice byli bardzo biedni jak by\u0142em dzieckiem, p\u00f3\u017aniej ci\u0119\u017cka prac\u0105 doszli to powiedzmy poziomu takiego \u017ce by\u0142o co je\u015b\u0107 i by\u0142 dach nad glowa. Ale zawsz\u0119 by\u0142o ciekawie...i nawet mielismy malucha co sie ci\u0105gle psu\u0142. </p> <p>Ja nie jestem ani za inteligentny, ani za przystojny ani za ambitny. Taki typowy \u015bredniak (poza sportem bo w tym zawsze by\u0142o super). Ale zawsze by\u0142em wiekim optymist\u0105 i og\u00f3lnie bylem bardzo szczesliwy, tak powiedzmy od czasu kiedy by\u0142em nastolatkiem (teraz mam 40 lat).</p> <p>W Polsce nikt mi nic nie da\u0142, zero znajomosci. Poprostu normalna rodzina, normalna szkola, normalne \u017cycie. Zawsze bylo fajnie choc nie mieli\u015bmy nic i bez wiekszych problem\u00f3w. ",
        "id": 2276847,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6l4gw/zawsze_mialem_szczescie_czyli_post_o_nienarzekaniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawsze mialem szczescie. Czyli post o nienarzekaniu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:16:34+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6j9en/tusk_chce_\u017ceby_polska_wycofa\u0142a_si\u0119_z_konwencji/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/MmE1ZXluNGlmaG5lMXqjlHpjaksBCjVadEM-ywbkbndYihXkLG3tiYI7DYFj.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=03c9f86d95cb8d201cf2a3d221d40cb88a9e313f\" alt=\"Tusk chce, \u017ceby Polska wycofa\u0142a si\u0119 z Konwencji Dubli\u0144skiej zakazuj\u0105cej u\u017cycia broni kasetowej. Polska nigdy jej nie podpisa\u0142a.\" title=\"Tusk chce, \u017ceby Polska wycofa\u0142a si\u0119 z Konwencji Dubli\u0144skiej zakazuj\u0105cej u\u017cycia broni kasetowej. Polska nigdy jej nie podpisa\u0142a.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/DeszczJesienny\"> /u/DeszczJesienny </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/qwt4km4ifhne1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6j9en/tusk_chce_\u017ceby_polska_wycofa\u0142a_si\u0119_z_konwencji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2276213,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6j9en/tusk_chce_\u017ceby_polska_wycofa\u0142a_si\u0119_z_konwencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/MmE1ZXluNGlmaG5lMXqjlHpjaksBCjVadEM-ywbkbndYihXkLG3tiYI7DYFj.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=03c9f86d95cb8d201cf2a3d221d40cb88a9e313f",
        "title": "Tusk chce, \u017ceby Polska wycofa\u0142a si\u0119 z Konwencji Dubli\u0144skiej zakazuj\u0105cej u\u017cycia broni kasetowej. Polska nigdy jej nie podpisa\u0142a.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:14:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6j7jt/zmiany_w_konfederacji_braunowcy_oficjalnie/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/jyd7-dOZMaOwSrFeX5SHpaWnlqWZ6Ox4oGskINQqY4M.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0acc889357670180d55c61d5981f341e73210fd9\" alt=\"Zmiany w Konfederacji. &quot;Braunowcy&quot; oficjalnie wykluczeni z koalicji\" title=\"Zmiany w Konfederacji. &quot;Braunowcy&quot; oficjalnie wykluczeni z koalicji\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zmiany-w-konfederacji-braunowcy-oficjalnie-wykluczeni-z-koal,nId,7927326\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6j7jt/zmiany_w_konfederacji_braunowcy_oficjalnie/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2276536,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6j7jt/zmiany_w_konfederacji_braunowcy_oficjalnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/jyd7-dOZMaOwSrFeX5SHpaWnlqWZ6Ox4oGskINQqY4M.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0acc889357670180d55c61d5981f341e73210fd9",
        "title": "Zmiany w Konfederacji. \"Braunowcy\" oficjalnie wykluczeni z koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:19:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6i4ge/krzysztof_bosak_nie_chce_wsp\u00f3lnego_d\u0142ugu_unii/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/3N8Ldnw0toUvCpeu2qXt6RZ1c-BI44j9UbpRGntGam8.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=780d2e6b2a7828debb6ef386ad92aef2e161bd4a\" alt=\"Krzysztof Bosak nie chce wsp\u00f3lnego d\u0142ugu Unii Europejskiej na zwi\u0119kszenie potencja\u0142u obronnego. - Ograniczymy inne wydatki, kt\u00f3re s\u0105 zb\u0119dne; 800+ dla obcokrajowc\u00f3w i powiaty.\" title=\"Krzysztof Bosak nie chce wsp\u00f3lnego d\u0142ugu Unii Europejskiej na zwi\u0119kszenie potencja\u0142u obronnego. - Ograniczymy inne wydatki, kt\u00f3re s\u0105 zb\u0119dne; 800+ dla obcokrajowc\u00f3w i powiaty.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/RybaCentralna\"> /u/RybaCentralna </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tokfm.pl/Tokfm/7,103087,31751896,polityk-konfederacji-chce-zlikwidowac-powiaty-wielowieyska.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6",
        "id": 2276211,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6i4ge/krzysztof_bosak_nie_chce_wsp\u00f3lnego_d\u0142ugu_unii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/3N8Ldnw0toUvCpeu2qXt6RZ1c-BI44j9UbpRGntGam8.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=780d2e6b2a7828debb6ef386ad92aef2e161bd4a",
        "title": "Krzysztof Bosak nie chce wsp\u00f3lnego d\u0142ugu Unii Europejskiej na zwi\u0119kszenie potencja\u0142u obronnego. - Ograniczymy inne wydatki, kt\u00f3re s\u0105 zb\u0119dne; 800+ dla obcokrajowc\u00f3w i powiaty.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:06:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jaki\u015b czas temu dyskusja na temat poboru pojawi\u0142a si\u0119 te\u017c w UK. YouGov przeprowadzi\u0142 ankiet\u0119 na ten temat. Postanowi\u0142em stworzy\u0107 kr\u00f3tki wpis.</p> <p><a href=\"https://yougov.co.uk/politics/articles/48749-why-wont-britons-serve-in-the-armed-forces-if-called?fbclid=IwY2xjawI5LbBleHRuA2FlbQIxMQABHT90EGkSbE-uqSc2vP2g44ZW_iNIdjYK6lc8S5r6ohxBJ0wUF9yq_4L1sQ_aem_NfJq9TbrMxkCKojq9u6ggQ\">https://yougov.co.uk/politics/articles/48749-why-wont-britons-serve-in-the-armed-forces-if-called?fbclid=IwY2xjawI5LbBleHRuA2FlbQIxMQABHT90EGkSbE-uqSc2vP2g44ZW_iNIdjYK6lc8S5r6ohxBJ0wUF9yq_4L1sQ_aem_NfJq9TbrMxkCKojq9u6ggQ</a></p> <p>\u201eNajcz\u0119stszym powodem podawanym przez ludzi by\u0142o to, \u017ce nie chc\u0105 walczy\u0107 za bogatych i wp\u0142ywowych \u2013 kt\u00f3rych postrzegaj\u0105 jako \u017ceruj\u0105cych na wojnie lub w inny spos\u00f3b niesprawiedliwie unikaj\u0105cych jej konsekwencji \u2013 co zadeklarowa\u0142o 21%.\u201d</p> <p>Podczas I wojny \u015bwiatowej, przynajmniej w Wielkiej Brytanii, \u015bmier\u0107 cz\u0142onk\u00f3w tego, co uznaliby\u015bmy za \u201eklas\u0119 wy",
        "id": 2276212,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6hux5/pob\u00f3r_a_wielka_brytania",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pob\u00f3r a Wielka Brytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T13:29:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>(disclaimer) Ka\u017cdy mo\u017ce si\u0119 ba\u0107 wojny lub po prostu nie chcie\u0107 bra\u0107 udzia\u0142u w walkach, nie o tym ma by\u0107 ten post.</p> <p>Zawsze przy poruszeniu tematu \u0107wicze\u0144 / poboru / wojny pojawia si\u0119 masa popularnych(lajkowanych) komentarzy w stylu:</p> <blockquote> <p>Dlaczego mam walczy\u0107 za Polsk\u0119, skoro... + info dlaczego jest tutaj chujowo, najcz\u0119\u015bciej:<br/> - mieszkania i kredyty s\u0105 drogie (developer+, banksterzy)<br/> - politycy k\u0142ami\u0105 i kradn\u0105, s\u0105 kast\u0105 poza kontrol\u0105<br/> - opieka zdrowotna z\u0142a, d\u0142ugo si\u0119 czeka na specjalist\u0119<br/> - pr\u0105d drogi, przedsi\u0119biorcy maj\u0105 pod g\u00f3r\u0119<br/> - \u017c\u0142obk\u00f3w ma\u0142o, nie ma aborcji, inflacja, itd.... </p> </blockquote> <p>Przy czym rzadko kiedy jest mowa o konkretnych pa\u0144stwach za kt\u00f3re &quot;warto&quot; by by\u0142o walczy\u0107, je\u017celi ju\u017c to jest jakie\u015b przeb\u0105kiwanie o Szwajcarii i Skandynawii. </p> <p>Niepoj\u0119te jest dla mnie to, \u017ce ludzie nie rozumiej\u0105 jak bardzo jeste\u015bmy uprzywilejowani mog\u0105c \u017cy\u0107 i mieszka\u0107 w Polsce. Spo\u015br\u00f3d 200 kraj",
        "id": 2275878,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6h69c/dlaczego_mam_walczy\u0107_za_polsk\u0119_skoro",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dlaczego mam walczy\u0107 za Polsk\u0119, skoro...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T13:25:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6h3qa/jak_co_roku_w_tym_wa\u017cnym_dniu_astor_obchodzi/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/voaenor7wgne1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ead6fe6ae88783407d8f68b0a24fbd16c3deb329\" alt=\"Jak co roku, w tym wa\u017cnym dniu, Astor obchodzi urodziny i dostaje urodzinowy tort.\" title=\"Jak co roku, w tym wa\u017cnym dniu, Astor obchodzi urodziny i dostaje urodzinowy tort.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Darkherring1\"> /u/Darkherring1 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/voaenor7wgne1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6h3qa/jak_co_roku_w_tym_wa\u017cnym_dniu_astor_obchodzi/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2275877,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6h3qa/jak_co_roku_w_tym_wa\u017cnym_dniu_astor_obchodzi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/voaenor7wgne1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ead6fe6ae88783407d8f68b0a24fbd16c3deb329",
        "title": "Jak co roku, w tym wa\u017cnym dniu, Astor obchodzi urodziny i dostaje urodzinowy tort.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T12:43:15+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6gdfp/przypomnienie_\u017ce_dalej_nie_mo\u017cna_z\u0142o\u017cy\u0107_skargi_do/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/c82ecb5iogne1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=8d1b28b5c4b1d64fac4a8ebaf529865e36bf389d\" alt=\"Przypomnienie \u017ce dalej nie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 skargi do s\u0105du administracyjnego na wadliwe powo\u0142anie do wojska\" title=\"Przypomnienie \u017ce dalej nie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 skargi do s\u0105du administracyjnego na wadliwe powo\u0142anie do wojska\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/am9qb3JlZmVyZW5jZQ\"> /u/am9qb3JlZmVyZW5jZQ </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/c82ecb5iogne1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6gdfp/przypomnienie_\u017ce_dalej_nie_mo\u017cna_z\u0142o\u017cy\u0107_skargi_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2275617,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6gdfp/przypomnienie_\u017ce_dalej_nie_mo\u017cna_z\u0142o\u017cy\u0107_skargi_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/c82ecb5iogne1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=8d1b28b5c4b1d64fac4a8ebaf529865e36bf389d",
        "title": "Przypomnienie \u017ce dalej nie mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 skargi do s\u0105du administracyjnego na wadliwe powo\u0142anie do wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T12:24:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ten post zosta\u0142 zainspirowany innym komentarzem, gdzie cz\u0142owiek m\u00f3wi\u0142, \u017ce ma krewn\u0105 co nagminnie zostawia dziexko w przedszkolu, mimo pr\u00f3\u015bb przedszkolanek. </p> <p>Nie jest to dobre zjawisko, je\u015bli to jest pa\u0144stwowe przedszkole. Dla kontekstu jestem c\u00f3rk\u0105 nauczycielki przedszkola z 20 letnim sta\u017cem. Nieodbieranie dzieci jest bardzo poblematyczne, bo nie tylko zaburza pracowanie przedszkola, ale te\u017c uniemo\u017cliwa nauczycielce wyj\u015bcie do domu. Moja mama mia\u0142a nagminnie takie przypadki, gdy ja i brat byli\u015bmy dzie\u0107mi, dodatkowo pracowa\u0142a w innej miejscowo\u015bci. Cz\u0119sto si\u0119 zdarza\u0142o, \u017ce jakie\u015b 4 latek j\u0105 uziemia\u0142 w pracy, bo nikt nie chcia\u0142 si\u0119 z ni\u0105 zamieni\u0107, a prawnie nie mog\u0142a zostawi\u0107 podopiecznego bez opieki. Tymczasem ja (4 letnia) i m\u00f3j 6 letni brat te\u017c mieli\u015bmy problem, bo ojciec pracowa\u0142 do p\u00f3\u017ana, wi\u0119c te\u017c byli\u015bmy uziemiani, chyba, \u017ce ciotka przysz\u0142a. Tylko, \u017ce ciotka przychodzi\u0142a na pro\u015bb\u0119 nauczycieli, by nas zabra\u0142a, czasami nam kaza\u0142a wraca\u0107 sama p",
        "id": 2275618,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6g2t5/dzieci_zostawiane_po_godzinach_w_przedszkolu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzieci zostawiane po godzinach w przedszkolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T12:04:46+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6frdi/wasalstwo_cyfrowe_google_i_microsoft_opanowuj\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/9vhlk3kxlEs5hkiWG36mgB-DwtB7BMed1mO6aoihqTk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=88a0a16fa46faabe48e6b3cf86a20e9a5e2b2dc1\" alt=\"Wasalstwo cyfrowe. Google i Microsoft opanowuj\u0105 Polsk\u0119. Tusk zapewnia deregulacj\u0119\" title=\"Wasalstwo cyfrowe. Google i Microsoft opanowuj\u0105 Polsk\u0119. Tusk zapewnia deregulacj\u0119\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bifobe\"> /u/Bifobe </a> <br/> <span><a href=\"https://oko.press/wasalstwo-cyfrowe-google-i-microsoft-opanowuja-polske\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6frdi/wasalstwo_cyfrowe_google_i_microsoft_opanowuj\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2275619,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6frdi/wasalstwo_cyfrowe_google_i_microsoft_opanowuj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/9vhlk3kxlEs5hkiWG36mgB-DwtB7BMed1mO6aoihqTk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=88a0a16fa46faabe48e6b3cf86a20e9a5e2b2dc1",
        "title": "Wasalstwo cyfrowe. Google i Microsoft opanowuj\u0105 Polsk\u0119. Tusk zapewnia deregulacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T11:40:28+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>B\u0119dzie kr\u00f3tko. </p> <p>Wci\u0105gn\u0105\u0142em si\u0119 jaki\u015b czas temu w polskie kino.<br/> Jak to jest, \u017ce Wajda w 1977 roku zrobi\u0142 lepsze audio ni\u017c Pasikowski w 2004?!<br/> Por\u00f3wnuj\u0119 Cz\u0142owieka z marmuru i Glin\u0119.<br/> Zacz\u0105\u0142em Glin\u0119 wczoraj - gor\u0105co polecam.<br/> Por\u00f3wnuj\u0119 wielkoformatowe dzie\u0142o z serialem kryminalnych jakich wiele, ale pewnie wielu z Was si\u0119 zgodzi - niezale\u017cnie od roku produkcji, polskie ud\u017awi\u0119kowienie w filmach chapie po same bile (pol. pozostawia wiele do \u017cyczenia). </p> <p>I teraz przechodzimy do drugiej cz\u0119\u015bci - napisy dla nies\u0142ysz\u0105cych to w TVP VOD jedyna opcja momentami, \u017ceby ogarn\u0105\u0107 co kto\u015b powiedzia\u0142?<br/> Goovno.<br/> Ot\u00f3\u017c s\u0105 wykastrowane, odzieraj\u0105 dialogi z klimatu i pewnie pisa\u0142 je kto\u015b, dla kogo s\u0142owo to s\u0142owo, a wrzucenie dialog\u00f3w potraktowa\u0142 jako wyzwanie.<br/> Wyci\u0105gn\u0105\u0142 j\u0119zyk w skupieniu, obficie kapi\u0105c \u015blin\u0105 na Szkolny S\u0142ownik Synonim\u00f3w i stworzy\u0142 <a href=\"http://m.in\">m.in</a> to : </p> <p>Orygina\u0142 : </p> <p><del>Grzebali w kwita",
        "id": 2275339,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6fec4/dwa_ranty_w_jednym_okazja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa ranty w jednym! Okazja!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:11:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6e6iz/w_moderacji_erpolska_stabilnie/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/RXu24Hf3vkzXNASgQYo7sJfaI3yK9jb_x9NZdqBdhsA.jpg\" alt=\"W moderacji erpolska stabilnie\" title=\"W moderacji erpolska stabilnie\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pok\u0142osie wczorajszego usuni\u0119cia &quot;duplikatu&quot;</p> <p>Najpierw moderator skasowa\u0142 posta o tym \u017ce zandberg zjad\u0142 \u015bniadanie, kt\u00f3ry by\u0142 oczywistym \u017cartem, po czym sam napisa\u0142 ironiczny post o tym \u017ce &quot;olaboga cenzuruj\u0105 zandberga&quot;, taki by\u0142 rozbawiony sam sob\u0105, a na koniec... sam sobie ten post, jako moderator, skasowa\u0142 za kontrol\u0119 jako\u015bci xD.</p> <p>Kto postuje na erpolska ten si\u0119 w cyrku nie \u015bmieje.</p> <p><a href=\"https://preview.redd.it/4rbfk32qxfne1.jpg?width=1080&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=18577e7dcef28e68bc370d66b02b852b0e20170e\">https://preview.redd.it/4rbfk32qxfne1.jpg?width=1080&amp;format=pjpg&amp;auto=webp&amp;s=18577e7dcef28e68",
        "id": 2275102,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6e6iz/w_moderacji_erpolska_stabilnie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/RXu24Hf3vkzXNASgQYo7sJfaI3yK9jb_x9NZdqBdhsA.jpg",
        "title": "W moderacji erpolska stabilnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:03:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W lasach w okolicy mojego miasta coraz cz\u0119\u015bciej znajduj\u0119 porozrzucane \u015bmieci. Chcia\u0142em zacz\u0105\u0107 okazjonalnie zbiera\u0107 je na spacerach, ale nigdzie nie mog\u0142em znale\u017a\u0107 informacji co z nimi p\u00f3\u017aniej zrobi\u0107. Czy worki znalezionych \u015bmieci s\u0105 przyjmowane w ZUK-ach, czy jest jaka\u015b inna legalna mo\u017cliwo\u015b\u0107 pozbycia si\u0119 ich bez dodatkowych op\u0142at?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Bialow_\"> /u/Bialow_ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6e2q8/sprz\u0105tanie_\u015bmieci_w_lesie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6e2q8/sprz\u0105tanie_\u015bmieci_w_lesie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2275103,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6e2q8/sprz\u0105tanie_\u015bmieci_w_lesie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprz\u0105tanie \u015bmieci w lesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:55:03+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam. Od razu zaznaczam, \u017ce NIE ZAK\u0141ADAM tego tematu dla dyskusji czy b\u0119dzie ta wojna czy nie ale by uzyska\u0107 pomoc w kwestii ODCI\u0118CIA SI\u0118 od temat\u00f3w, kt\u00f3re powoduj\u0105, \u017ce si\u0119 nad tym zastanawiam. A sytuacj\u0119 mam skomplikowan\u0105, bo musz\u0119 le\u017ce\u0107 po wypadku jeszcze kilka miesi\u0119cy i w sumie, gdyby nie internet i telewizja to bym si\u0119 chyba w\u015bciek\u0142a. W zwi\u0105zku z tym nie jestem dos\u0142ownie w stanie wylogowa\u0107 si\u0119 na d\u0142u\u017cszy czas bo wszystko - ksi\u0105\u017cki, filmy, artyku\u0142y na temat moich zainteresowa\u0144, mam w internecie. Poza tym, moje dwie najbli\u017csze przyjaci\u00f3\u0142ki mieszkaj\u0105 obecnie w innych miastach i kontakt przez media spo\u0142eczno\u015bciowe to jest obecnie dla mnie jedyna komunikacja z nimi czy w og\u00f3le z kimkolwiek poza rodzin\u0105. Na Windows 11 jest widget wiadomo\u015bci, kt\u00f3ry je wy\u015bwietla po ka\u017cdym najechaniu i ci\u0105gle naje\u017cd\u017ca\u0142am na niego przypadkiem, ale nie zamyka\u0142 si\u0119 po klikni\u0119ciu, nie. Czeka\u0142 a\u017c wszystko przeczytam. Ok, usun\u0119\u0142am go ale teraz nie mam w laptopie w og\u00f3le progn",
        "id": 2275104,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dyf4/jak_si\u0119_odci\u0105\u0107_od_polityki_tej_\u015bwiatowej_ju\u017c_nie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak si\u0119 odci\u0105\u0107 od polityki, tej \u015bwiatowej? Ju\u017c nie mog\u0119, chc\u0119 cho\u0107 przez chwil\u0119 nie zastanawia\u0107 si\u0119 czy b\u0119dzie wojna.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:52:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dxam/dlaczego_to_zmienili/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/tplj4ue7ufne1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=ebd1e9111e242ca845d64f0b7b77437825fe2ec1\" alt=\"Dlaczego to zmienili ?\" title=\"Dlaczego to zmienili ?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dlaczego teraz w McDonald&#39;s s\u0105 cztero cyfrowe numerki, skoro wcze\u015bniej by\u0142y zwyk\u0142e?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/klockowyfan\"> /u/klockowyfan </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/tplj4ue7ufne1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dxam/dlaczego_to_zmienili/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2274853,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dxam/dlaczego_to_zmienili",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/tplj4ue7ufne1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=ebd1e9111e242ca845d64f0b7b77437825fe2ec1",
        "title": "Dlaczego to zmienili ?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:34:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>EDIT: KLUCZOWE PYTANIE W TYM PO\u015aCIE TO &quot;JAK JEST U WAS W ZWI\u0104ZKACH?&quot;. NIE SZUKAM PORAD CO ZROBIC Z MOIM ZWI\u0104ZKIEM, JESTEM TYLKO CIEKAW JAK MAJA INNI</p> <p>Kobieta mi sugerowa\u0142a, \u017ce na dzie\u0144 kobiet to by chcia\u0142a &quot;hihi ulubione perfumy&quot;. Mnie to zdziwi\u0142o, bo takie prezenty zaczynaj\u0105ce si\u0119 od kilku st\u00f3w zwykle przewiduj\u0119 na urodziny, rocznice, ewentualnie walentynki je\u015bli kto\u015b obchodzi na bogato. Z mojej strony planowa\u0142em tylko kwiaty i mi\u0142o sp\u0119dzony dzie\u0144, zdj\u0119cie z niej wszystkich obowi\u0105zk\u00f3w itd.</p> <p>Czuj\u0119 taki vibe zbytniego materializmu, gdy kobieta z g\u00f3ry m\u00f3wi, \u017ce na takie bezosobowe \u015bwi\u0119to oczekuje prezentu za kilkaset z\u0142otych. Bezosobowo czyli nie dotycz\u0105ce nas (urodziny, rocznice) ale takie og\u00f3lnospoleczne (walentynki, dzie\u0144 kobiet). </p> <p>W\u0105tpi\u0119 te\u017c by mi przygotowa\u0142a prezent na poniedzia\u0142kowy dzie\u0144 faceta. Nie ustalali\u015bmy tego nigdy a walentynki by\u0142y te\u017c &quot;normalne&quot; czyli kwiaty, co\u015b s\u0142odkiego i tyle. </p> <p",
        "id": 2274851,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6doll/prezent_dla_partnerki_na_dzie\u0144_kobiet_czy_tylko",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezent dla partnerki na dzie\u0144 kobiet czy tylko kwiaty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:32:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dnp9/na_transmisji_prezesa_partii_mentzena_z_katowic/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ZHBzOGpjNmJxZm5lMZCE3aFZ_PheiXZHWQzYeH9NX1fW85pkWlRA5uvGmNND.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=1a58f3b4bdc94620b9397b8a5cde8ef80dd2798d\" alt=\"Na transmisji prezesa partii Mentzena z Katowic debatowano o tym, \u017ce Polki s\u0105 &quot;\u0142atwe&quot;\" title=\"Na transmisji prezesa partii Mentzena z Katowic debatowano o tym, \u017ce Polki s\u0105 &quot;\u0142atwe&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/nocny_pingwin\"> /u/nocny_pingwin </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/3713z96bqfne1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dnp9/na_transmisji_prezesa_partii_mentzena_z_katowic/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2274850,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dnp9/na_transmisji_prezesa_partii_mentzena_z_katowic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ZHBzOGpjNmJxZm5lMZCE3aFZ_PheiXZHWQzYeH9NX1fW85pkWlRA5uvGmNND.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=1a58f3b4bdc94620b9397b8a5cde8ef80dd2798d",
        "title": "Na transmisji prezesa partii Mentzena z Katowic debatowano o tym, \u017ce Polki s\u0105 \"\u0142atwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:20:03+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dhwx/najszczersze_\u017cyczenia_od_pana_prezesa_z_okazji/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/pshgw17eofne1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a1a24b5d350cf8beda5e0010e2c81cb7cf379163\" alt=\"Najszczersze \u017cyczenia od pana Prezesa z okazji dzia kobiet\" title=\"Najszczersze \u017cyczenia od pana Prezesa z okazji dzia kobiet\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Za zdrowie pa\u0144, jak to m\u00f3wi\u0142 Hulewicz</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Vampires_Earl\"> /u/Vampires_Earl </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/pshgw17eofne1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dhwx/najszczersze_\u017cyczenia_od_pana_prezesa_z_okazji/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2274852,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6dhwx/najszczersze_\u017cyczenia_od_pana_prezesa_z_okazji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/pshgw17eofne1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a1a24b5d350cf8beda5e0010e2c81cb7cf379163",
        "title": "Najszczersze \u017cyczenia od pana Prezesa z okazji dzia kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T07:57:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Je\u015bli pojawiaj\u0105 si\u0119 jakie\u015b g\u0142osy, \u017ce kobiety maj\u0105 przywileje (np. wiek emerytalny), to zaraz pojawia si\u0119 kontrargument, \u017ce &quot;ale bo rodz\u0105 i wychowuj\u0105 dzieci&quot;. Wygl\u0105da na to, \u017ce do tej listy trzeba b\u0119dzie do\u0142\u0105czy\u0107 jak\u0105 form\u0119 obowi\u0105zku wojskowego, albo bezpo\u015bredni, albo w postaci &quot;modelu szwajcarskiego&quot; z ekstra podatkiem dla tych, co nie s\u0142u\u017c\u0105 w armii. I teraz kompletnie nie rozumiem, dlaczego bezdzietne kobiety maj\u0105 si\u0119 z tego wywin\u0105\u0107. W przypadku s\u0142u\u017cby wojskowej, to nawet si\u0119 pojawiaj\u0105 takie ewolucyjne argumenty, \u017ce no oczwi\u015bcie, \u017ce kobiety nie powinny by\u0107 wcielane przymusowo do wojska, bo jak zgina to nie b\u0119dzie mia\u0142 kto odrodzi\u0107 populacji. Ten argument dzia\u0142a jedynie, gdy te kobiety, kt\u00f3re nie zgin\u0119\u0142y te dzieci b\u0119da mie\u0107, a bezdzietne z definicji nie maj\u0105. </p> <p>Nie znam co prawda bada\u0144 z Polski, ale wiadomo z Zachodu, \u017ce jakikolwiek niekorzystne zjawiska, jak np. pay gap dla kobiet bior\u0105 si\u0119 st\u0105d, \u017ce kobiety <a href=\"https:/",
        "id": 2274637,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6ce1c/je\u015bli_m\u0119\u017cczyzn_ma_obj\u0105\u0107_jaki\u015b_obowi\u0105zek_wojskowy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Je\u015bli m\u0119\u017cczyzn ma obj\u0105\u0107 jaki\u015b obowi\u0105zek wojskowy, to to samo powinno dotyczy\u0107 przynajmniej bezdzietne kobiety.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T07:37:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam taki problem \u017ce pewien nastolatek zostawia \u015bmieci pod moj\u0105 klatk\u0105 zamiast wyrzuci\u0107 je do \u015bmieci. Co \u015bmieszniejsze to on mieszka jaki\u015b kilometr od mojego miejsca zamieszkania. </p> <p>Do wczoraj nie wiedzia\u0142em kto to jest bo nikogo za r\u0119k\u0119 nie z\u0142apa\u0142em. Ale ostatnio pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d, bo zostawi\u0142 pude\u0142ka z etykiet\u0105 po butach Nike gdzie jest jego numer i dane, w\u0142a\u015bnie st\u0105d wiem gdzie mieszka i kim jest.</p> <p>Jecha\u0107 w tamto miejsce i zrobi\u0107 pogadank\u0119 z rodzicami? Chocia\u017c to nic pewnie nie da skoro wychowali takiego \u015bmieciarza.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/__kkk1337__\"> /u/__kkk1337__ </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6c4ih/nastolatek_co_jaki\u015b_czas_zostawia_\u015bmieci_pod_moj\u0105/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6c4ih/nastolatek_co_jaki\u015b_czas_zostawia_\u015bmieci_pod_moj\u0105/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2274413,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1j6c4ih/nastolatek_co_jaki\u015b_czas_zostawia_\u015bmieci_pod_moj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatek co jaki\u015b czas zostawia \u015bmieci pod moj\u0105 klatk\u0105.",
        "vote": 0
    }
]