[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T21:46:24+00:00",
        "description": null,
        "id": 2278033,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160966-lech_wygrywa_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lech wygrywa w Poznaniu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T20:41:41+00:00",
        "description": "Wcze\u015bniej by\u0142 tu parking.",
        "id": 2277763,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160965-nowe_miejsce_na_mapie_poznania_mozna_spacerowac_i_odpoczywac_w_samym_centrum_miasta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe miejsce na mapie Poznania. Mo\u017cna spacerowa\u0107 i odpoczywa\u0107 w samym centrum miasta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T19:36:49+00:00",
        "description": "Zbli\u017ca si\u0119 budowa drugiego etapu trasy tramwajowej w ul. Ratajczaka, od ul. \u015aw. Marcin do w\u0119z\u0142a przy Nowym Rynku.",
        "id": 2277470,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160961-piec_firm_chetnych_zeby_wybudowac_nowa_trase_tramwajowa_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0119\u0107 firm ch\u0119tnych \u017ceby wybudowa\u0107 now\u0105 tras\u0119 tramwajow\u0105 w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:45:00+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Modrze w gminie St\u0119szew",
        "id": 2277471,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160964-tragiczny_wypadek_dwie_osoby_nie_zyja?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek. Dwie osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:31:47+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Modrze w gminie St\u0119szew",
        "id": 2277164,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160964-samochod_wypadl_z_drogi_i_rozbil_sie_na_drzewie_trwa_akcja_ratunkowa?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d wypad\u0142 z drogi i rozbi\u0142 si\u0119 na drzewie. Trwa akcja ratunkowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T18:31:47+00:00",
        "description": "Mowa o Eskulapie.",
        "id": 2277163,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160963-sa_dodatkowe_pieniadze_na_remont_kultowego_akademika_po_zmianach_bedzie_mniej_lozek_niz_obecnie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 dodatkowe pieni\u0105dze na remont kultowego akademika. Po zmianach b\u0119dzie mniej \u0142\u00f3\u017cek ni\u017c obecnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T17:27:11+00:00",
        "description": "Mo\u017cna j\u0105 zobaczy\u0107 od pi\u0105tku.",
        "id": 2276798,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160962-wystawe_ktora_w_warszawie_obejrzalo_170_tysiecy_osob_w_poznaniu_przyciaga_tlumy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wystaw\u0119, kt\u00f3r\u0105 w Warszawie obejrza\u0142o 170 tysi\u0119cy os\u00f3b, w Poznaniu przyci\u0105ga t\u0142umy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:45:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cemy je zobaczy\u0107.",
        "id": 2277165,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160959-pokazali_niezwykle_efekty_swojej_pracy_tak_wygladaly_kobiety_ktore_zyly_setki_i_tysiace_lat_temu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokazali niezwyk\u0142e efekty swojej pracy. Tak wygl\u0105da\u0142y kobiety, kt\u00f3re \u017cy\u0142y setki i tysi\u0105ce lat temu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:22:00+00:00",
        "description": "To 20- i 22-latek.",
        "id": 2276462,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160958-dwoch_mezczyzn_zatrzymanych_w_sprawie_rozboju_zwabili_20_latka_w_ustronne_miejsce?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn zatrzymanych w sprawie rozboju. &quot;Zwabili 20-latka w ustronne miejsce&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:22:00+00:00",
        "description": "Mo\u017cemy je zobaczy\u0107.",
        "id": 2276461,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160959-pokazali_niezwykle_efekty_swojej_pracy_udalo_sie_przywrocic_oblicza_kobiet_ktore_zyly_setki_i_tysiace_lat_temu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokazali niezwyk\u0142e efekty swojej pracy. &quot;Uda\u0142o si\u0119 przywr\u00f3ci\u0107 oblicza kobiet, kt\u00f3re \u017cy\u0142y setki i tysi\u0105ce lat temu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:22:00+00:00",
        "description": "Szukaj\u0105 go policjanci z Grunwaldu.",
        "id": 2276460,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160960-rozpoznajesz_tego_mezczyzne?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozpoznajesz tego m\u0119\u017cczyzn\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T16:02:00+00:00",
        "description": "Dzi\u015b maj\u0105 \u015bwi\u0119to.",
        "id": 2276463,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160955-wiekszosc_mieszkancow_poznania_to_kobiety?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Poznania to kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:45:00+00:00",
        "description": "Poznaniacy w wielu miejscach \u0142api\u0105 ju\u017c pierwsze promienie s\u0142o\u0144ca.",
        "id": 2276464,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160956-uderzenie_ciepla_pogoda_zacheca_do_spacerow_zdjecia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie ciep\u0142a. Pogoda zach\u0119ca do spacer\u00f3w (zdj\u0119cia)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:17:49+00:00",
        "description": "Poznaniacy w wielu miejscach \u0142api\u0105 ju\u017c pierwsze promienie s\u0142o\u0144ca.",
        "id": 2276155,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160956-uderzenie_ciepla_pogoda_zacheca_do_spacerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie ciep\u0142a. Pogoda zach\u0119ca do spacer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:17:49+00:00",
        "description": "W okolicach Bu\u0142garskiej.",
        "id": 2276156,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160943-wieczorem_czekaja_nas_spore_utrudnienia_beda_zamykac_ulice?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorem czekaj\u0105 nas spore utrudnienia. B\u0119d\u0105 zamyka\u0107 ulice!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:17:49+00:00",
        "description": "Sprawdzili\u015bmy.",
        "id": 2276153,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160957-wielkie_wietrzenie_garderob_w_poznanskim_teatrze_co_mozna_kupic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie wietrzenie garder\u00f3b w pozna\u0144skim teatrze. Co mo\u017cna kupi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T15:17:49+00:00",
        "description": "Dzi\u015b maj\u0105 \u015bwi\u0119to.",
        "id": 2276154,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160955-wiekszosc_mieszkancow_poznania_to_kobiety_bez_nich_poznan_nie_bylby_tak_wspanialym_miastem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Poznania to kobiety. &quot;Bez nich Pozna\u0144 nie by\u0142by tak wspania\u0142ym miastem&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:13:14+00:00",
        "description": "W sobot\u0119.",
        "id": 2275829,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160952-motocyklista_przeciskal_sie_pomiedzy_spacerowiczami_i_rowerzystami_na_mostach_berdychowskich_nagranie_przeslane_strazy_miejskiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Motocyklista przeciska\u0142 si\u0119 pomi\u0119dzy spacerowiczami i rowerzystami na Mostach Berdychowskich. &quot;Nagranie przes\u0142ane stra\u017cy miejskiej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:13:14+00:00",
        "description": "To tak\u017ce efekt wydarze\u0144 na Mi\u0119dzynarodowych Targach Pozna\u0144skich.",
        "id": 2275827,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160954-w_ogromnych_korkach_utknely_rowniez_autobusy_mpk_nawet_60_minut_spoznienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ogromnych korkach utkn\u0119\u0142y r\u00f3wnie\u017c autobusy MPK. Nawet 60 minut sp\u00f3\u017anienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:13:14+00:00",
        "description": "Jedna osoba jest poszkodowana.",
        "id": 2275828,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160953-wypadek_z_udzialem_tramwaju_ruch_wstrzymany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em tramwaju. Ruch wstrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:12:00+00:00",
        "description": "Nikt nie zosta\u0142 poszkodowany.",
        "id": 2275830,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160951-kolizja_samochodu_z_tramwajem_przy_rynku_wildeckim?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolizja samochodu z tramwajem przy Rynku Wildeckim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T14:02:00+00:00",
        "description": "Festiwal Ro\u015blin trwa przez ca\u0142y weekend.",
        "id": 2275831,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160950-juz_od_samego_rana_na_popularnym_festiwalu_na_mtp_gromadza_sie_tlumy_wejscie_jest_darmowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c od samego rana na popularnym festiwalu na MTP gromadz\u0105 si\u0119 t\u0142umy. Wej\u015bcie jest darmowe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T13:08:11+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o pod koniec stycznia w Turku.",
        "id": 2275556,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160949-druga_ofiara_tragicznego_wypadku_nie_zyje_komendant_policji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Druga ofiara tragicznego wypadku. Nie \u017cyje komendant policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T13:08:11+00:00",
        "description": "Festiwal Ro\u015blin trwa przez ca\u0142y weekend.",
        "id": 2275555,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160950-juz_od_samego_rana_spory_ruch_na_popularnym_festiwalu_na_mtp_wejscie_jest_darmowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ju\u017c od samego rana spory ruch na popularnym festiwalu na MTP. Wej\u015bcie jest darmowe!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T12:02:48+00:00",
        "description": "Kierowcy, kt\u00f3rzy pojawili si\u0119 dzi\u015b w okolicach Mi\u0119dzynarodowych Targ\u00f3w Pozna\u0144skich, musz\u0105 sta\u0107 w ogromnych korkach.",
        "id": 2275303,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160947-ogromne_korki_w_okolicy_mtp?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne korki w okolicy MTP",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T12:02:48+00:00",
        "description": "Akcja ratunkowa trwa, a kierowcy musz\u0105 liczy\u0107 si\u0119 z utrudnieniami.",
        "id": 2275302,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160948-wypadek_z_udzialem_trzech_samochodow_w_poznaniu_sa_poszkodowani?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em trzech samochod\u00f3w w Poznaniu. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T12:02:00+00:00",
        "description": "W szpitalu im. Raszei na \u015bwiat przysz\u0142o pierwsze dziecko urodzone dzi\u0119ki rz\u0105dowemu programowi in vitro.",
        "id": 2275304,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160946-pierwsze_takie_narodziny_w_poznanskim_szpitalu_dumni_i_szczesliwi?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze takie narodziny w pozna\u0144skim szpitalu! &quot;Dumni i szcz\u0119\u015bliwi&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:57:55+00:00",
        "description": "Szko\u0142a Podstawowa nr 93 na Umultowie ju\u017c oficjalnie nosi imi\u0119 Sprawiedliwych w\u015br\u00f3d Narod\u00f3w \u015awiata.",
        "id": 2275040,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160945-duza_uroczystosc_poznanska_szkola_juz_oficjalnie_ma_swojego_patrona?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca uroczysto\u015b\u0107. Pozna\u0144ska szko\u0142a ju\u017c oficjalnie ma swojego patrona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T10:57:55+00:00",
        "description": "Zachowa\u0142 si\u0119 tak na widok policjant\u00f3w.",
        "id": 2275041,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160944-kierowca_audi_wyrzucil_cos_z_samochodu_ma_powazne_problemy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca Audi wyrzuci\u0142 co\u015b z samochodu. Ma powa\u017cne problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:52:54+00:00",
        "description": "W Dzie\u0144 Kobiet rusza cykl bezp\u0142atnych warsztat\u00f3w kreatywnych pod has\u0142em &quot;SpotkajMY si\u0119 z pasj\u0105&quot;.",
        "id": 2274812,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160942-w_jednej_z_poznanskich_galerii_bedzie_mozna_dzis_stworzyc_wlasne_unikalne_perfumy_kto_pierwszy_ten_lepszy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W jednej z pozna\u0144skich galerii b\u0119dzie mo\u017cna dzi\u015b stworzy\u0107 w\u0142asne unikalne perfumy. &quot;Kto pierwszy ten lepszy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T09:52:54+00:00",
        "description": "Dla kobiet.",
        "id": 2274813,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160941-wyjatkowy_tramwaj_z_niespodzianka_wyjedzie_dzis_na_poznanskie_torowiska_trasa_bedzie_ustalana_na_biezaco?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyj\u0105tkowy tramwaj z niespodziank\u0105 wyjedzie dzi\u015b na pozna\u0144skie torowiska. &quot;Trasa b\u0119dzie ustalana na bie\u017c\u0105co&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T08:48:08+00:00",
        "description": "Przypominamy.",
        "id": 2274615,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160940-od_dzis_mamy_wiecej_przystankow_na_zadanie_to_nie_jedyne_zmiany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od dzi\u015b mamy wi\u0119cej przystank\u00f3w &quot;na \u017c\u0105danie&quot;. To nie jedyne zmiany",
        "vote": 0
    }
]