[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Mateusz Chrobok",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-03-08T06:00:27+00:00",
        "description": "Przegl\u0105darka uznawana przez wielu za ostatni\u0105 obro\u0144czyni\u0119 prywatno\u015bci na zmonopolizowanym przez technologicznych gigant\u00f3w rynku zmodyfikowa\u0142a warunki korzystania ze swoich us\u0142ug. \n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: \nhttps://zurl.co/LzMNR \nhttps://zurl.co/WEjwb \n\n#Firefox #Internet #prywatno\u015b\u0107 #prawo #shorts",
        "id": 2274198,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QudZNHjDXK8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 211,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UCTTZqMWBvLsUYqYwKTdjvkw",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/QudZNHjDXK8/hqdefault.jpg",
        "title": "\ud83e\udd8a Firefox pods\u0142uchuje?",
        "vote": 0
    }
]