[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T21:00:00.844142+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T21:00:00+00:00",
        "description": "Region pod has\u0142em \u201eAtrakcyjny na lato. Atrakcyjny na lata\u201d zach\u0119ca go\u015bci do sp\u0119dzania wolnego czasu w malowniczych dolno\u015bl\u0105skich zak\u0105tkach. Oficjalna inauguracja tegorocznego sezonu wakacyjnego nast\u0105pi 28 czerwca w Rudzie Su\u0142owskiej.",
        "id": 2769853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42369381-dolny-slask-zaprasza-wszystkich-na-urlop",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolny \u015al\u0105sk zaprasza wszystkich na urlop",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T21:00:00.685736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T21:00:00+00:00",
        "description": "Sto\u0142eczny ratusz uruchomi\u0142 kampani\u0119 informacyjn\u0105, kt\u00f3ra ma zwi\u0119kszy\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107 rodzic\u00f3w i opiekun\u00f3w na temat zagro\u017ce\u0144 zwi\u0105zanych z korzystaniem z internetu przez dzieci. Akcja odbywa si\u0119 w ramach programu \u201eWarszawa chroni\u201d.",
        "id": 2769852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/z-regionow/art42369401-warszawa-chroni-dzieci-trwa-kampania-informacyjna",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa chroni dzieci \u2013 trwa kampania informacyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T17:45:14.462421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T17:45:13+00:00",
        "description": "Polityka sp\u00f3jno\u015bci musi by\u0107 silnie obecna w nowym bud\u017cecie UE. To ona jest jedn\u0105 z si\u0142 nap\u0119dowych rozwoju Unii Europejskiej w ostatnich dekadach \u2013 podkre\u015bla Olgierd Geblewicz, marsza\u0142ek wojew\u00f3dztwa zachodniopomorskiego.",
        "id": 2768763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/okiem-samorzadowca/art42368491-olgierd-geblewicz-pilnujemy-naczelnej-polityki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olgierd Geblewicz: Pilnujemy naczelnej polityki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T17:45:14.618878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T17:45:13+00:00",
        "description": "Program adaptacji miast do zmian klimatu, nim na dobre ruszy\u0142, ju\u017c si\u0119 ko\u0144czy. Ale samorz\u0105dy zd\u0105\u017cy\u0142y z wnioskami.",
        "id": 2768764,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/ekologia/art42368481-zielone-inwestycje-miast-z-kpo-mala-retencja-i-wiecej-powierzchni-zielonych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 272,
        "source_url": "https://regiony.rp.pl/rss/1441-regiony",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zielone inwestycje miast z KPO. Ma\u0142a retencja i wi\u0119cej powierzchni zielonych",
        "vote": 0
    }
]