[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T21:27:08.917405+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T20:35:18+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW najnowszym materiale Jan Kanthak i Zbigniew Bogucki z humorem i zadziorno\u015bci\u0105 zabieraj\u0105 si\u0119 za gor\u0105ce tematy kampanii prezydenckiej 2025!  Przygl\u0105damy si\u0119 Wielkiemu Marszowi za Polsk\u0105, zorganizowanemu przez Karola Nawrockiego i z przymru\u017ceniem oka komentujemy szacunki frekwencji \u2013 przecie\u017c nikt nie mo\u017ce tu k\u0142ama\u0107..\nNie brakuje te\u017c ostrej analizy! Przygl\u0105damy si\u0119 postaciom z kr\u0119g\u00f3w Platformy Obywatelskiej, kt\u00f3rymi Rafa\u0142 Trzaskowski raczej nie chcia\u0142by si\u0119 teraz chwali\u0107. Od kontrowersyjnej Katarzyny Augustynek, zwanej Babci\u0105 Kasi\u0105, przez W\u0142odzimierza Karpi\u0144skiego by\u0142ego Sekretarza Miasta Sto\u0142ecznego Warszawy - by\u0142ego europos\u0142a Platformy, kt\u00f3ry do brukseli trafi\u0142 prosto z celi, po by\u0142ego burmistrza W\u0142och Artura W. i spraw\u0119 pedofila z Targ\u00f3wka \u2013 czy te nazwiska ci\u0105\u017c\u0105 na kampanii kandydata KO?\nW\u0142\u0105czcie, ogl\u0105dajcie i dajcie zna\u0107 w komentarzach, co my\u015blicie o tym przedwyborczym zamieszaniu!  Subskrybujcie kana\u0142, by nie przegapi\u0107 kolejny",
        "id": 2770051,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mbhZNJU5Ywc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/mbhZNJU5Ywc/hqdefault.jpg",
        "title": "POZNAJCIE EKIP\u0118 RAFA\u0141A (FILM KW KAROLA NAWROCKIEGO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T20:22:05.135793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T19:46:32+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nT\u0142umy na Wielkim Marszu Patriot\u00f3w! Zobacz najlepsze transparenty i pos\u0142uchaj, co mieli do powiedzenia uczestnicy. \n\nTRE\u015a\u0106 I MATERIA\u0141 PRZYGOTOWANE PRZEZ KOMITET WYBORCZY KANDYDATA NA PREZYDENTA RZECZYPOSPOLITEJ POLSKIEJ RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #trzaskowski #marsz #wybory #polityka #polskapolityka #senyszyn",
        "id": 2769769,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YcQimWVOVRk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/YcQimWVOVRk/hqdefault.jpg",
        "title": "INSYGNIA IMPERATORKI PRZEKAZANE: RELACJA Z WIELKIEGO MARSZU PATRIOT\u00d3W(FILM KW RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T19:17:02.258719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T18:28:37+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDw\u00f3ch kandydat\u00f3w na prezydenta, dwa marsze, setki tysi\u0119cy ludzi. Przez Warszaw\u0119 przesz\u0142y w tym samym czasie marsze zwolennik\u00f3w Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Z uczestnikami rozmawiali Waldemar Stankiewicz i Hubert K\u0142oda.\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \n\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\"\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://ww",
        "id": 2769440,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qg43WcyyR-Y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/qg43WcyyR-Y/hqdefault.jpg",
        "title": "BYLI\u015aMY NA MARSZU KAROLA NAWROCKIEGO I RAFA\u0141A TRZASKOWSKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T18:10:39.263721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T17:33:47+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH",
        "id": 2769129,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ADnkJXwQwTY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ADnkJXwQwTY/hqdefault.jpg",
        "title": "STANOWSKI: MENTZEN PRZEDOBRZY\u0141, TRZASKOWSKI ODJE\u017bD\u017bA, NAWROCKI BEZ SPRZ\u0118TU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:47:37.169935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T15:28:47+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIgna\u015b ma pi\u0119\u0107 lat. Zachorowa\u0142 na dystrofi\u0119 mi\u0119\u015bniow\u0105 Duchenne\u2019a. Jak pom\u00f3c dziecku, gdy medycyna milczy, a nadzieja kosztuje...17 milion\u00f3w z\u0142otych? To cena za lek, kt\u00f3ry mo\u017ce spowolni\u0107 post\u0119p choroby. Do akcji zbierania pieni\u0119dzy na leczenie Ignasia do\u0142\u0105czy\u0142 Kana\u0142 Zero. I licznik ruszy\u0142. Dzi\u015b wskazuje ju\u017c ponad 11 milion\u00f3w. To historia o nadziei, kt\u00f3ra mimo wszystko nie ga\u015bnie. O rodzicach, kt\u00f3rzy walcz\u0105. O ch\u0142opcu, kt\u00f3ry chce \u017cy\u0107.\n\n\ud83c\udf6a Fit przek\u0105ska, kt\u00f3rej nie odm\u00f3wisz \u2013 spr\u00f3bujesz raz i przepadniesz! \ud83d\udc49 https://sklep.sfd.pl/r/a/33\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj",
        "id": 2768221,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=luUDe-6agw0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/luUDe-6agw0/hqdefault.jpg",
        "title": "5-LETNI IGNA\u015a WALCZY O \u017bYCIE. DO ZBI\u00d3RKI DO\u0141\u0104CZY\u0141 KANA\u0141 ZERO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:47:37.360821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T14:30:15+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mentzen #wybory #wyboryprezydenckie #prezydent #polityka #polskapolityka #trzaskowski #bosak",
        "id": 2768222,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PHb0H2JnPLQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PHb0H2JnPLQ/hqdefault.jpg",
        "title": "BOSAK REAGUJE NA SPOTKANIE MENTZENA, SIKORSKIEGO I TRZASKOWSKIEGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T14:42:55.975685+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T13:44:46+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kierowca #samoch\u00f3d #wypadek",
        "id": 2767812,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=g1C0QnYFY48",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/g1C0QnYFY48/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEBEZPIECZNY WYPADEK W KRO\u015aNIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T13:38:14.935377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T13:25:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #mazurek #stanowski #polska #polskapolityka #polityka #trzaskowski #nawrocki #witek #tusk",
        "id": 2767442,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=f8uSuXEvnes",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/f8uSuXEvnes/hqdefault.jpg",
        "title": "TO BY\u0141A SPORTOWA SZLACHETNA RYWALIZACJA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T13:38:15.126183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T13:01:35+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIzrael coraz bardziej krytykowany przez spo\u0142eczno\u015b\u0107 mi\u0119dzynarodow\u0105. Wielka Brytania zawiesi\u0142a z nim rozmowy o wolnym handlu. Londyn m\u00f3wi nawet o sankcjach. W \"\u015awiecie od zera\" m\u00f3wimy, dlaczego to nie zatrzymuje premiera Beniamina Netanjahu. Porz\u0105dkujemy te\u017c wiedz\u0119 na temat rozm\u00f3w o pokoju na Ukrainie, rozmawiamy o nieoczekiwanym wyniku wybor\u00f3w prezydenckich w Rumunii, a tak\u017ce o aferze ry\u017cowej w Japonii, kt\u00f3ra kosztowa\u0142a stanowisko ministra rolnictwa.\n\nGo\u015bcie Arlety Bojke:\nGeorge Simion - by\u0142y kandydat na prezydenta Rumunii\nWojciech Cegielski - Polskie Radio | Podcast \u015awiat\ndr Maciej Pletnia - Istytut Bliskiego i Dalekiego Wschodu UJ\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmieni",
        "id": 2767443,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=R1ewZtGln1k",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/R1ewZtGln1k/hqdefault.jpg",
        "title": "IZRAEL BARDZIEJ KRYTYKOWANY, TRUMP NIE NA\u0141O\u017bY SANKCJI NA PUTINA, AFERA RY\u017bOWA | \u015aWIAT OD ZERA #58",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T12:31:25.813023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T12:00:53+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nWypowiedzi Karola Nawrockiego, dotycz\u0105ce d\u0105\u017cenia do uzyskania reparacji wojennych od Niemiec, spotka\u0142y si\u0119 z ostr\u0105 reakcj\u0105 ze strony Eriki Steinbach. By\u0142a przewodnicz\u0105ca Zwi\u0105zku Wyp\u0119dzonych i obecna cz\u0142onkini Alternatywy dla Niemiec (AfD) ostrzeg\u0142a, \u017ce takie dzia\u0142ania mog\u0105 sk\u0142oni\u0107 Niemcy do \u017c\u0105dania od Polski odszkodowa\u0144 za powojenne wyw\u0142aszczenia Niemc\u00f3w. Maria Stepan przypomina wi\u0119c, kim byli kaci, a kim ofiary II W\u015a i dlaczego Steinbach pr\u00f3buje zak\u0142amywa\u0107 histori\u0119.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialni",
        "id": 2767100,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YRkvYAoe0Uo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/YRkvYAoe0Uo/hqdefault.jpg",
        "title": "ERICA STEINBACH WR\u00d3CI\u0141A I STRASZY POLSK\u0118. \u017b\u0104DA ODSZKODOWA\u0143.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T10:21:09.440229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T10:00:10+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nGdzie dw\u00f3ch si\u0119 bije tam...trzeci decyduje kto wygra ? Tego w kampanii prezydenckiej jeszcze nie by\u0142o. Zar\u00f3wno Karol Nawrocki jak i Rafa\u0142 Trzaskowski odwiedzili lidera Konfederacji by przekona\u0107 jego wyborc\u00f3w do swojego programu i zadeklarowa\u0107 gdzie mog\u0105 go zmieni\u0107. Walk\u0119 o g\u0142osy i na obietnice widzieli\u015bmy te\u017c w trakcie ostatniej debaty mi\u0119dzy Trzaskowskim i Nawrockim. Kto da wi\u0119cej ? Sprawdza\u0142 Waldemar Stankiewicz\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \n\ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 \n\ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf93 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji - http://link.pl.xtb.com/kanal-zero  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705 Obstaw Wybory Prezydenckie 2025 w STS \ud83d\udc49  https://oferta.sts.pl/Prezydent (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy ofer",
        "id": 2766517,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9eI6JNAjRm0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/9eI6JNAjRm0/hqdefault.jpg",
        "title": "TRZASKOWSKI I NAWROCKI U MENTZENA I LICYTACJA KANDYDT\u00d3W NA OBIETNICE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T13:38:15.375883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T09:54:24+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nRobert Mazurek i Tomasz Kammel zapraszaj\u0105 na poniedzia\u0142kowy  poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kammel #mazurek #poranek #wybory #wyboryprezydenckie #prezydent #polityka #polskapolityka",
        "id": 2767444,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vK__py0dHAg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/vK__py0dHAg/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 ROBERT MAZUREK & TOMASZ KAMMEL - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T09:15:06.204678+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T08:31:22+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nTomasz Kammel zaprasza na now\u0105 Telekammel\u0119!\n\n\ud83d\udcaa Z kodem ZERO, 10% rabatu na nieprzecenione produkty SFD! https://www.sfd.pl/k/ZERO10\n\n\ud83d\udcca XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji\n\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\"\n\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fSkuteczna piel\u0119gnacja brody i zarostu. To\u0142pa dermo Barber. Po prostu \ud83d\udc49 https://tolpa.pl/kosmetyki-barber.html\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tikt",
        "id": 2766243,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=d46uroDzH2U",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/d46uroDzH2U/hqdefault.jpg",
        "title": "DOKTOR, LEKI I \u017bARTY Z DEBATY. KOGO WYBIOR\u0104 WKURZENI POLACY? TELEKAMMELA #6",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T08:08:09.300457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T07:41:57+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nPrzemys\u0142aw Rudzki i jego go\u015bcie: Wojciech Kowalczyk, Przemys\u0142aw Pe\u0142ka i Filip Kapica zapraszaj\u0105 na pi\u0142karskie podsumowanie tygodnia.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQhmMoob8nJWSwL-V5u-bFhu\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #pi\u0142kano\u017cna #rudzki #kowal #pe\u0142ka #kapica #ekstraklasa #sport",
        "id": 2766019,
        "language": null,
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=t1Cir6g7Xgc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/t1Cir6g7Xgc/hqdefault.jpg",
        "title": "0:0 - RUDZKI, KOWALCZYK, PE\u0141KA, KAPICA",
        "vote": 0
    }
]