[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T20:07:25.594738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T19:47:25+00:00",
        "description": "Konto by\u0142ego kanclerza Niemiec Gerharda Schroedera mia\u0142y zosta\u0107 cz\u0119\u015bciowo zablokowane - informuje gazeta \"Bild\". Jak wyja\u015bniono chodzi o przelewy z Rosji. Polityk od lat otrzymuje wynagrodzenie za bycie szefem rady nadzorczej Nord Stream 2.",
        "id": 2769665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zablokowano-konto-bankowe-bylego-kanclerza-chodzi-o-przelewy,nId,21821658",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zablokowano konto bankowe by\u0142ego kanclerza. Chodzi o przelewy z Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T17:57:06.563873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T17:24:10+00:00",
        "description": "\"Poszed\u0142bym na piwo, wino czy kaw\u0119 z Kaczy\u0144skim, Tuskiem, Zandbergiem czy Czarzastym. Je\u015bli komu\u015b to przeszkadza, to nic na to nie poradz\u0119\" - napisa\u0142 na platformie X S\u0142awomir Mentzen. Lider Konfederacji w d\u0142ugim wpisie w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych t\u0142umaczy si\u0119 ze spotkania z Rados\u0142awem Sikorskim i Rafa\u0142em Trzaskowskim po rozmowie z kandydatem KO.",
        "id": 2768886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-mentzen-tlumaczy-sie-z-piwa-napisal-czego-zaluje,nId,21821653",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mentzen t\u0142umaczy si\u0119 z \"piwa\". Napisa\u0142, czego \u017ca\u0142uje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T17:57:06.722104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T17:19:24+00:00",
        "description": "93-metrowy turecki masowiec Ali Aykin osiad\u0142 w niedziel\u0119 rano na mieli\u017anie w cie\u015bninie Sund na Morzu Ba\u0142tyckim. Statek wyp\u0142yn\u0105\u0142 z Gda\u0144ska. \"Jeden z cz\u0142onk\u00f3w za\u0142ogi zosta\u0142 zatrzymany w zwi\u0105zku z piciem na pok\u0142adzie alkoholu\"- poda\u0142a szwedzka Stra\u017c Przybrze\u017cna.",
        "id": 2768887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-statek-z-gdanska-osiadl-na-mieliznie-szwedzkie-sluzby-wskazu,nId,21821649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek z Gda\u0144ska osiad\u0142 na mieli\u017anie. Szwedzkie s\u0142u\u017cby wskazuj\u0105 na za\u0142og\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T16:35:34.436989+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T16:24:14+00:00",
        "description": "- Zorro, trzymaj si\u0119. A pa\u0144stwo Donalda Tuska, w kt\u00f3rym \u015bciga si\u0119 Zorro, jest i \u015bmieszne, ale te\u017c straszne - m\u00f3wi\u0142 Karol Nawrocki w trakcie wyst\u0105pienia po Marszu za Polsk\u0105. W momencie, gdy kandydat popierany przez PiS m\u00f3wi\u0142 te s\u0142owa, w jednym z okien na Placu Zamkowym pojawi\u0142a si\u0119 w posta\u0107 \"m\u015bciciela\".",
        "id": 2768467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zorro-opanowal-marsz-nagle-zareagowal-nawrocki,nId,21821651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zorro opanowa\u0142 marsz. Nagle zareagowa\u0142 Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T16:35:34.596431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T16:13:00+00:00",
        "description": "\"Strefa buforowa\" - to has\u0142o, kt\u00f3re kilkukrotnie powtarzane by\u0142o w przem\u00f3wieniach W\u0142adimira Putina dotycz\u0105cych wojny w Ukrainie. Kremlowski przyw\u00f3dca po raz ostatni u\u017cy\u0142 go dwa dni temu, zapowiadaj\u0105c dzia\u0142ania militarne w kierunku miasta Sumy i Chark\u00f3w. Do terminu postanowi\u0142 odnie\u015b\u0107 si\u0119 tak\u017ce Dmitrij Miedwiediew, kt\u00f3ry zaprezentowa\u0142 w\u0142asny scenariusz rozwoju zdarze\u0144.",
        "id": 2768468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-miedwiediew-grozi-strefa-buforowa-tuz-przy-granicy-z-polska,nId,21821648",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miedwiediew grozi \"stref\u0105 buforow\u0105\". Tu\u017c przy granicy z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T16:35:34.758522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T15:46:35+00:00",
        "description": "18 os\u00f3b rannych, w tym kilkuletnie dziecko i dwoje nastolatk\u00f3w - to aktualny bilans wypadku do jakiego dosz\u0142o w trakcie imprezy motoryzacyjnej odbywaj\u0105cej si\u0119 na lotnisku w Kro\u015bnie. W trakcie jednego z wy\u015bcig\u00f3w kierowca bmw straci\u0142 panowanie nad pojazdem, wypad\u0142 z toru jazdy i wjecha\u0142 w t\u0142um ludzi przygl\u0105daj\u0105cych si\u0119 zawodom.",
        "id": 2768469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-wypadek-podczas-wyscigu-rosnie-bilans-rannych,nId,21821642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek podczas wy\u015bcigu. Ro\u015bnie bilans rannych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:30:34.461770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T15:17:20+00:00",
        "description": "Pod flagami Polski i Unii Europejskiej przeszed\u0142 przez Warszaw\u0119 marsz poparcia dla Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Dostrzeg\u0142em tam czo\u0142owych polityk\u00f3w obozu w\u0142adzy, ale i niespodziewanego \"uczestnika\" - dobrego wojaka Szwejka. Zjawili si\u0119 te\u017c ci zwolennicy kandydata KO, kt\u00f3rzy maj\u0105 wobec niego konkretne oczekiwanie: i\u017c stanie si\u0119 patronem wyczekiwanej ustawy. A prawdziwy entuzjazm w\u015br\u00f3d zgromadzonych, poza przemowami samego Trzaskowskiego, wzbudzi\u0142o jedno us\u0142yszane przez nich s\u0142owo: \"Kochani\".",
        "id": 2768062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-zaskakujacy-gosc-i-jedno-kluczowe-slowo-szedlem-z-marszem-tr,nId,21821631",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy go\u015b\u0107 i jedno kluczowe s\u0142owo. Szed\u0142em z marszem Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:30:34.625535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T15:09:20+00:00",
        "description": "Marsz za Polsk\u0105 by\u0142 nie tylko wyrazem poparcia Karola Nawrockiego. Pokaza\u0142 determinacj\u0119 \u015brodowiska PiS, gromadz\u0105c lider\u00f3w partii. Otwarte pozostaje pytanie czy to wystarczy, by wygra\u0107 wybory. Polityk\u00f3w na marszu pytali\u015bmy o wyborc\u00f3w Konfederacji i s\u0142ynne ju\u017c zdj\u0119cie Mentzena z Trzaskowskiego przy piwie. - Zobaczymy, kto b\u0119dzie mia\u0142 po tym spotkaniu wi\u0119kszego kaca - m\u00f3wi Interii Sebastian Kaleta.",
        "id": 2768063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-polska-cala-bez-rafala-politycy-pis-mowia-jak-chca-przekonac,nId,21821638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polska ca\u0142a bez Rafa\u0142a\". Politycy PiS m\u00f3wi\u0105 jak chc\u0105 przekona\u0107 Konfederacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:30:34.789211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T14:50:06+00:00",
        "description": "- Niech do Pa\u0142acu Prezydenckiego pow\u0119druj\u0105 czerwone korale, kt\u00f3re maj\u0105 zaczarowan\u0105 moc - powiedzia\u0142a Joanna Senyszyn podczas przem\u00f3wienia na marszu Rafa\u0142a Trzaskowskiego. \"Imperatorka\" wr\u0119czy\u0142a Ma\u0142gorzacie Trzaskowskiej korale, kt\u00f3re sta\u0142y si\u0119 symbolem prowadzonej przez ni\u0105 kampanii wyborczej.",
        "id": 2768064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-imperatorka-przekazala-korale-joanna-senyszyn-gwiazda-marszu,nId,21821634",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Imperatorka przekaza\u0142a korale. Joanna Senyszyn gwiazd\u0105 marszu Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:30:34.946396+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T14:45:26+00:00",
        "description": "Wyniki kandydat\u00f3w w pierwszej turze wybor\u00f3w prezydenckich dla wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w by\u0142y zaskoczeniem - wynika z nowego sonda\u017cu dla \"Rzeczpospolitej\". Najwi\u0119ksz\u0105 uwag\u0119 respondent\u00f3w zwr\u00f3ci\u0142 Grzegorz Braun, kt\u00f3ry uplasowa\u0142 si\u0119 na czwartym miejscu z wynikiem 6,34 proc.",
        "id": 2768065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-najwieksze-zaskoczenia-pierwszej-tury-wyborow-polacy-wskazal,nId,21821600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119ksze zaskoczenia pierwszej tury wybor\u00f3w. Polacy wskazali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T15:30:35.103103+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T14:35:56+00:00",
        "description": "Film, na kt\u00f3rym S\u0142awomir Mentzen pije piwo z Rafa\u0142em Trzaskowskim i Rados\u0142awem Sikorskim wywo\u0142a\u0142 prawdziw\u0105 burz\u0119 w samej Konfederacji i w\u015br\u00f3d jej sympatyk\u00f3w. PiS nabra\u0142o wody w usta i oficjalnie krytykowa\u0107 Mentzena nie chce. Przynajmniej przez najbli\u017cszy tydzie\u0144.",
        "id": 2768066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-piwo-trzaskowskiego-z-mentzenem-burza-na-prawicy-gotuje-sie,nId,21821636",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piwo Trzaskowskiego z Mentzenem. Burza na prawicy, \"gotuje si\u0119 w \u015brodku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T14:25:29.193736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T13:53:17+00:00",
        "description": "S\u0142awomir Mentzen pochwali\u0142 si\u0119 wynikami ogl\u0105dalno\u015bci jego dw\u00f3ch rozm\u00f3w z kandydatami na urz\u0105d prezydenta RP. Lider Nowej Nadziei przekaza\u0142, \u017ce w \u015brod\u0119 nagra podsumowanie obu rozm\u00f3w i powie \"co z tym dalej zrobi\".",
        "id": 2767652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-tajemnicza-zapowiedz-mentzena-po-rozmowach-powiem-co-z-tym-z,nId,21821632",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicza zapowied\u017a Mentzena po rozmowach. \"Powiem, co z tym zrobi\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T14:25:29.351796+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T13:30:04+00:00",
        "description": "Coroczna waloryzacja odbywa si\u0119 w marcu. To w\u0142a\u015bnie wtedy zwi\u0119kszona zostaje wysoko\u015b\u0107 \u015bwiadcze\u0144 emerytalnych i rentowych. W roku kalendarzowym mo\u017cliwa jest tak\u017ce druga waloryzacja. \u017beby jednak do tego dosz\u0142o, musi zosta\u0107 spe\u0142niony warunek zwi\u0105zany z inflacj\u0105. Czy w tym roku jest na to szansa? Wyja\u015bniamy.",
        "id": 2767653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dodatkowe-pieniadze-coraz-bardziej-odlegle-wzrost-swiadczen,nId,21818355",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dodatkowe pieni\u0105dze coraz bardziej odleg\u0142e. Ma\u0142a szansa na waloryzacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T13:20:37.025507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T13:08:04+00:00",
        "description": "Rzecznik PiS Rafa\u0142 Bochenek przekaza\u0142, \u017ce w niedzielnym \"Marszu za Polsk\u0105\" w Warszawie bra\u0142o udzia\u0142 150 tys. os\u00f3b. Z kolei premier Donald Tusk uczestnicz\u0105cy w konkurencyjnym \"Wielkim Marszu Patriot\u00f3w\" poinformowa\u0142, \u017ce w wydarzeniu jest \"p\u00f3\u0142 miliona os\u00f3b\". Szefowa sztabu Trzaskowskiego informowa\u0142a wcze\u015bniej, \u017ce w marszu bierze udzia\u0142 100 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2767316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-tlumy-w-warszawie-organizatorzy-podali-dane-o-frekwencji,nId,21821629",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy w Warszawie. Organizatorzy podali dane o frekwencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T13:20:37.185812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T12:46:54+00:00",
        "description": "- To, co nas \u0142\u0105czy, to wizja bezpiecznej Polski - stwierdzi\u0142 Karol Nawrocki w przem\u00f3wieniu zamykaj\u0105cym marsz jego zwolennik\u00f3w. - By\u0107 mo\u017ce nawet tych, kt\u00f3rzy s\u0105 nie\u015bwiadomi i poszli dzi\u015b na marsz Donalda Tuska. Oni te\u017c chc\u0105 bezpiecznej Polski - oceni\u0142, uderzaj\u0105c w Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Zwracaj\u0105c si\u0119 do uczestnik\u00f3w marszu, Nawrocki odwo\u0142ywa\u0142 si\u0119 do polskich warto\u015bci. - Idzie wielka, dumna, silna Polska. Idzie zmiana. Zwyci\u0119\u017cymy - podkre\u015bli\u0142.",
        "id": 2767317,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-nawrocki-wspomnial-o-wyborcach-rywala-uderzyl-w-trzaskowskie,nId,21821622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki wspomnia\u0142 o wyborcach rywala. Uderzy\u0142 w Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T14:25:29.560244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T11:35:10+00:00",
        "description": "- Teraz albo nigdy; najwy\u017cszy czas, \u017ceby wygra\u0142a uczciwo\u015b\u0107, prawo\u015b\u0107, sprawiedliwo\u015b\u0107, \u017ceby wygra\u0142a prawda, o tym s\u0105 te wybory - m\u00f3wi\u0142 kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski, rozpoczynaj\u0105c niedzielny \"Wielki Marsz Patriot\u00f3w\" w Warszawie. Polityka wspar\u0142 r\u00f3wnie\u017c premier Donald Tusk oraz inni politycy z koalicji rz\u0105dz\u0105cej. Podczas fina\u0142u na placu Konstytucji wprost skrytykowa\u0142 swojego konkurenta w wy\u015bcigu prezydenckim.",
        "id": 2767654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-jednoznaczne-slowa-trzaskowskiego-agresywny-kibol,nId,21821616",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jednoznaczne s\u0142owa Trzaskowskiego. \"Agresywny kibol\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T12:14:13.679794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T11:35:10+00:00",
        "description": "Teraz albo nigdy; najwy\u017cszy czas, \u017ceby wygra\u0142a uczciwo\u015b\u0107, prawo\u015b\u0107, sprawiedliwo\u015b\u0107, \u017ceby wygra\u0142a prawda, o tym s\u0105 te wybory - m\u00f3wi\u0142 kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski, rozpoczynaj\u0105c niedzielny \"Wielki Marsz Patriot\u00f3w\" w Warszawie. Polityka wspar\u0142 r\u00f3wnie\u017c premier Donald Tusk oraz inni politycy z koalicji rz\u0105dz\u0105cej.",
        "id": 2766986,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-rafal-trzaskowski-apeluje-do-wyborcow-na-marszu-teraz-albo-n,nId,21821616",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rafa\u0142 Trzaskowski apeluje do wyborc\u00f3w na marszu. \"Teraz albo nigdy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T12:14:13.839148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T11:18:20+00:00",
        "description": "Wypadek podczas pokazu wy\u015bcig\u00f3w w Kro\u015bnie. Jeden z kierowc\u00f3w straci\u0142 panowanie nad samochodem i wjecha\u0142 w t\u0142um. Poszkodowanych w zdarzeniu zosta\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b, z czego cztery wymagaj\u0105 hospitalizacji. Trwa akcja ratunkowa, a na miejscu wci\u0105\u017c pracuj\u0105 s\u0142u\u017cby.",
        "id": 2766987,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-powazny-wypadek-podczas-pokazu-samochod-wjechal-w-ludzi,nId,21821617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek podczas pokazu. Samoch\u00f3d wjecha\u0142 w ludzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T11:08:18.912348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T10:49:25+00:00",
        "description": "Na marszu Rafa\u0142a Trzaskowskiego pojawi\u0142a si\u0119 Magdalena Biejat, kt\u00f3ra ze sceny apelowa\u0142a o g\u0142osy poparcia dla kandydata KO. Przem\u00f3wienie wicemarsza\u0142ek Senatu zosta\u0142o jednak przerwane w zwi\u0105zku z zamieszaniem, kt\u00f3re powsta\u0142o w t\u0142umie. Jak da\u0142o si\u0119 us\u0142ysze\u0107, jedna z os\u00f3b potrzebowa\u0142a pomocy medycznej.",
        "id": 2766659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-przemowienie-magdaleny-biejat-przerwane-potrzebny-lekarz,nId,21821612",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przem\u00f3wienie Magdaleny Biejat przerwane. \"Potrzebny lekarz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T11:08:19.070170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T10:30:01+00:00",
        "description": "\"Ka\u017cdy terrorystyczny atak Rosji powinien by\u0107 przyczyn\u0105 nowych sankcji\" - stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski w reakcji na zmasowane ataki na Ukrain\u0119, uznane za najpot\u0119\u017cniejsze od pocz\u0105tku rosyjskiej inwazji. Wojska Putina skierowa\u0142y w stroj\u0119 Kijowa blisko 370 dron\u00f3w i pocisk\u00f3w rakietowych. \u0141\u0105cznie w Ukrainie zgin\u0119\u0142o co najmniej 12 os\u00f3b, w tym troje dzieci. Zdaniem Ze\u0142enskiego \"milczenie Ameryki i innych pa\u0144stw jest zach\u0119t\u0105 dla Putina\".",
        "id": 2766660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najwiekszy-atak-tej-wojny-zelenski-gorzko-o-milczeniu-swiata,nId,21821601",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwi\u0119kszy atak tej wojny. Ze\u0142enski gorzko o \"milczeniu \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T08:58:20.583440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T08:00:04+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy Szwajcarii Kaszubskiej s\u0105 przekonani, \u017ce B\u00f3g obdarzy\u0142 to miejsce osobliwymi cechami. Wyr\u00f3\u017cnia je urozmaicony krajobraz, w\u0142asna kultura i j\u0119zyk Kaszub\u00f3w, kt\u00f3rzy \u017cyj\u0105 tu od ponad tysi\u0105ca lat.",
        "id": 2766152,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ciekawostki/news-ten-region-polski-zachwyca-od-lat-zyskal-dzieki-temu-niecodz,nId,21818190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten region Polski zachwyca od lat. Zyska\u0142 dzi\u0119ki temu niecodzienn\u0105 nazw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T07:54:14.499215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T07:46:28+00:00",
        "description": "Na nieca\u0142e trzy godziny przed rozpocz\u0119ciem marsz\u00f3w poparcia dla obu kandydat\u00f3w na prezydenta \u015brodowiska Karola Nawrockiego i Rafa\u0142a Trzaskowskiego zach\u0119caj\u0105 do udzia\u0142u w konkurencyjnych wydarzeniach. Na marsz kandydata KO zaprasza m.in. Donald Tusk. Zgromadzenie szefa IPN promuje z kolei Mateusz Morawiecki. Oba wydarzenia wystartuj\u0105 r\u00f3wno o 12.",
        "id": 2765942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wielkie-marsze-trzaskowskiego-i-nawrockiego-politycy-apeluja,nId,21821596",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie marsze Trzaskowskiego i Nawrockiego. Politycy apeluj\u0105 do wyborc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T06:48:24.531985+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T06:07:22+00:00",
        "description": "Ulicami Warszawy przejd\u0105 dwa du\u017ce marsze - \"Wielki Marsz Patriot\u00f3w\" organizowany w celu poparcia Rafa\u0142a Trzaskowskiego oraz \"Wielki Marsz za Polsk\u0105\" wyborc\u00f3w Karola Nawrockiego. ZTM ostrzega, \u017ce ulice na trasie przemarsz\u00f3w b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te, a wiele linii komunikacji miejskiej ma wyznaczone trasy objazdowe.",
        "id": 2765758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-marsze-poparcia-dla-kandydatow-w-warszawie-beda-utrudnienia,nId,21821589",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marsze poparcia dla kandydat\u00f3w w Warszawie. B\u0119d\u0105 utrudnienia w ruchu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T06:48:24.691472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T06:00:02+00:00",
        "description": "Zielone \u015awi\u0105tki to jedno z najstarszych i najbardziej symbolicznych \u015bwi\u0105t w kalendarzu chrze\u015bcija\u0144skim, maj\u0105ce korzenie zar\u00f3wno w tradycji religijnej, jak i ludowej. Czym w\u0142a\u015bciwie s\u0105 Zielone \u015awi\u0105tki? Kiedy je obchodzimy i jak je \u015bwi\u0119towa\u0107?",
        "id": 2765759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/religia/news-to-jedno-z-najwazniejszych-swiat-wypada-rowno-50-dni-po-wiel,nId,21398354",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedno z najwa\u017cniejszy \u015bwi\u0105t katolickich. W r\u00f3\u017cnych regionach Polski obchodzi si\u0119 je inaczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T05:45:09.720508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T05:35:43+00:00",
        "description": "Nied\u017awiedzica z dw\u00f3jk\u0105 ma\u0142ych zaatakowa\u0142a 49-latka w miejscowo\u015bci Suczany ko\u0142o Martina w \u015brodkowej S\u0142owacji. M\u0119\u017cczyzna z obra\u017ceniami trafi\u0142 do szpitala.",
        "id": 2765585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-niedzwiedzicy-z-mlodymi-na-slowacji-49-latek-w-szpitalu,nId,21821587",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak nied\u017awiedzicy z m\u0142odymi na S\u0142owacji. 49-latek w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-25T05:45:09.880012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-25T05:20:30+00:00",
        "description": "Polskie my\u015bliwce zosta\u0142y poderwane w zwi\u0105zku z nocnym masowym atakiem Rosji na Ukrain\u0119 - przekaza\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne RSZ. Akcj\u0119 zako\u0144czono po godz. 6. Trzy osoby zgin\u0119\u0142y, a co najmniej 11 zosta\u0142o rannych w ostrzale Kijowa i okolicznych miejscowo\u015bci. Zaatakowano tak\u017ce m.in. Chark\u00f3w, Miko\u0142aj\u00f3w i Tarnopol, a nad ranem te\u017c w zachodnim obwodzie chmielnickim Ukrainy, gdzie zgin\u0119\u0142y cztery osoby.",
        "id": 2765586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-atak-rosji-na-ukraine-sa-zabici-polskie-wojska-poderwaly-mys,nId,21821588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak Rosji na Ukrain\u0119, s\u0105 zabici. Polskie wojska poderwa\u0142y my\u015bliwce",
        "vote": 0
    }
]