[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T21:44:24.814949+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T21:44:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f49599c86451cf-945-560-0-0-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poniedzia\u0142kowa sesja na Wall Street zako\u0144czy\u0142a si\u0119 umiarkowanymi wzrostami g\u0142\u00f3wnych indeks\u00f3w, gdy\u017c inwestorzy maj\u0105 nadziej\u0119, \u017ce zbrojny konflikt mi\u0119dzy Izraelem i Iranem zako\u0144czy si\u0119 wkr\u00f3tce jak\u0105\u015b form\u0105 porozumienia.</p>",
        "id": 2947410,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-wzrosty-nadzieje-na-zlagodzenie-konfliktu-Izrael-Iran-8962164.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/f49599c86451cf-945-560-0-0-1500-899.jpg",
        "title": "Na Wall Street wzrosty, nadzieje na z\u0142agodzenie konfliktu Izrael-Iran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T21:44:25.255401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T21:44:23+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7522c6b6ebd98c-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma Trumpa og\u0142osi\u0142a, \u017ce wkr\u00f3tce do sprzeda\u017cy trafi\u0105 z\u0142ote smartfony, ca\u0142kowicie wyprodukowane w USA. Jednak, jak pisze w poniedzia\u0142ek \"Wall Street Journal\", urz\u0105dzenia najpewniej b\u0119d\u0105 przywo\u017cone z Chin, bo w Stanach nie jest mo\u017cliwe ich wyprodukowanie w zaprezentowanej cenie.</p>",
        "id": 2947411,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wall-Street-Journal-Smartfony-Trumpa-beda-najpewniej-przywozone-z-Chin-8962158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/7522c6b6ebd98c-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "\u201eWall Street Journal\u201d: Smartfony Trumpa b\u0119d\u0105 najpewniej przywo\u017cone z Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T19:31:55.719623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T19:31:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/2054096e107b7f-948-568-633-326-3324-1994.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Teheranie panuje panika, mieszka\u0144cy pr\u00f3buja ucieka\u0107 z miasta; w ira\u0144skiej stolicy nie ma schron\u00f3w, nie dzia\u0142aj\u0105 tez syreny alarmowe - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wydawany na emigracji portal Iran International. Serwis doda\u0142, \u017ce najwy\u017cszy przyw\u00f3dca Ali Chamenei ukrywa si\u0119 w bunkrze.</p>",
        "id": 2946500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-bombarduje-Teheran-Media-W-miescie-panuje-panika-mieszkancy-nie-maja-sie-gdzie-schronic-8962108.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/2054096e107b7f-948-568-633-326-3324-1994.jpg",
        "title": "Izrael bombarduje Teheran. Media: W mie\u015bcie panuje panika, mieszka\u0144cy nie maj\u0105 si\u0119 gdzie schroni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T19:31:55.962128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T19:31:54+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/f/1ed7f4b6911f56-948-568-1208-860-1416-849.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski poinformowa\u0142, \u017ce od wtorku nowym wiceministrem spraw zagranicznych b\u0119dzie Marcin Bosacki.</p>",
        "id": 2946501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-z-nowym-zastepca-Wiceministrem-MSZ-zostanie-Marcin-Bosacki-8962113.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/f/1ed7f4b6911f56-948-568-1208-860-1416-849.jpg",
        "title": "Sikorski z nowym zast\u0119pc\u0105. Wiceministrem MSZ zostanie Marcin Bosacki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T18:26:32.411364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T18:26:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/23e1c571dc9b33-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na sesji Parlamentu Europejskiego w Strasburgu jego przewodnicz\u0105ca Roberta Metsola og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek, \u017ce otrzyma\u0142a kolejny wniosek o uchylenie immunitetu polskiego europos\u0142a Grzegorza Brauna. Zosta\u0142 on skierowany do komisji prawnej europarlamentu.</p>",
        "id": 2945928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Grzegorz-Braun-i-szesc-przestepstw-na-koncie-Jest-kolejny-wniosek-o-uchylenie-immunitetu-8962060.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/23e1c571dc9b33-948-568-0-40-4000-2399.jpg",
        "title": "Grzegorz Braun i sze\u015b\u0107 przest\u0119pstw na koncie. Jest kolejny wniosek o uchylenie immunitetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T18:26:31.816225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T18:26:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-285-0-2062-1237.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Donald Trump potwierdzi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Iran zakomunikowa\u0142 USA ch\u0119\u0107 powrotu do negocjacji, cho\u0107 stwierdzi\u0142, \u017ce Ira\u0144czycy \"powinni byli to zrobi\u0107 wcze\u015bniej\". Oceni\u0142 przy tym, \u017ce Teheran nie wygrywa wojny i powinien p\u00f3j\u015b\u0107 na uk\u0142ad, zanim b\u0119dzie za p\u00f3\u017ano.</p>",
        "id": 2945926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iran-sygnalizuje-chec-rozmowy-Trump-Powinni-byli-zrobic-to-wczesniej-8962043.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/2/c967497312ff50-948-568-285-0-2062-1237.jpg",
        "title": "Iran sygnalizuje ch\u0119\u0107 rozmowy. Trump: Powinni byli zrobi\u0107 to wcze\u015bniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T18:26:33.913052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T18:26:30+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/1b0c3422567554-948-568-222-34-1162-697.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na 24 czerwca warszawska prokuratura okr\u0119gowa wyznaczy\u0142a termin wezwania europos\u0142\u00f3w PiS Mariusza Kami\u0144skiego i Macieja W\u0105sika - poinformowa\u0142 PAP w poniedzia\u0142ek rzecznik tej prokuratury prok. Piotr Antoni Skiba.</p>",
        "id": 2945930,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kaminski-i-Wasik-wezwani-do-prokuratury-Chodzi-o-zlamanie-sadowego-zakazu-8962046.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/1b0c3422567554-948-568-222-34-1162-697.jpg",
        "title": "Kami\u0144ski i W\u0105sik wezwani do prokuratury. Chodzi o z\u0142amanie s\u0105dowego zakazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T18:26:33.007202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T18:26:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/f/711aca38ba9b44-948-567-0-32-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz przyjmie we wtorek w 56. Bazie Lotniczej w Latkowie pod Inowroc\u0142awiem pierwsze \u015bmig\u0142owce uderzeniowe AH-64D Apache, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wykorzystywane przez Wojsko Polskie m.in. do szkole\u0144. W poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142, \u017ce \u015bmig\u0142owce s\u0105 ju\u017c w Polsce.</p>",
        "id": 2945929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Apache-wyladowaly-Smiglowce-na-poczatku-posluza-do-szkolenia-8962035.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/f/711aca38ba9b44-948-567-0-32-1000-599.jpg",
        "title": "Apache wyl\u0105dowa\u0142y. \u015amig\u0142owce na pocz\u0105tku pos\u0142u\u017c\u0105 do szkolenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T18:26:32.108237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T18:10:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/21d5d615c0fd96-948-568-0-8-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wygaszenie rosyjskiego gazu poprzez wprowadzenie zakazu jego importu b\u0119dzie trwalszym rozwi\u0105zaniem ni\u017c sankcje - zapowiedzia\u0142 komisarz UE ds. energii Dan Joergensen. We wtorek z takim rozwi\u0105zaniem wyjdzie Komisja Europejska. Joergensen uwa\u017ca te\u017c, \u017ce UE nie powr\u00f3ci do importu po zako\u0144czeniu wojny.</p>",
        "id": 2945927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Calkowity-zakaz-zamiast-sankcji-KE-chce-rezygnacji-z-rosyjskiego-gazu-8962027.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/21d5d615c0fd96-948-568-0-8-1773-1063.jpg",
        "title": "Ca\u0142kowity zakaz zamiast sankcji. KE chce rezygnacji z rosyjskiego gazu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T16:14:16.432351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T16:14:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/0fd2e00b50b678-948-568-620-480-3270-1961.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />PKW odrzuci\u0142a w poniedzia\u0142ek sprawozdanie partii Nowa Nadzieja za 2023 rok. To kolejne dzia\u0142anie komisji dotycz\u0105ce formacji S\u0142awomira Mentzena. PKW wyst\u0105pi\u0142a ju\u017c wcze\u015bniej do s\u0105du o wykre\u015blenie ugrupowania z ewidencji partii politycznych, o czym informowa\u0142 PAP rzecznik KBW Marcin Chmielnicki.</p>",
        "id": 2944809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Partie-Mentzena-czeka-wykreslenie-PKW-odrzucila-sprawozdanie-Nowej-Nadziei-8961993.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/0fd2e00b50b678-948-568-620-480-3270-1961.jpg",
        "title": "Parti\u0119 Mentzena czeka wykre\u015blenie? PKW odrzuci\u0142a sprawozdanie Nowej Nadziei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T16:14:16.637813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T16:14:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/41de443760b323-948-567-5-0-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Santander Bank Polska zawar\u0142 przedwst\u0119pn\u0105 umow\u0119 sprzeda\u017cy 3.120.000 akcji, stanowi\u0105cych 60 proc. kapita\u0142u zak\u0142adowego Santander Consumer Bank do Santander Consumer Finance za 3.105 mln z\u0142 - poinformowa\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie. Realizacja transakcji wymaga zgody KNF.</p>",
        "id": 2944810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Santander-Bank-Polska-sprzeda-60-proc-akcji-SCB-do-SCF-za-3-105-mln-zl-8962008.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/41de443760b323-948-567-5-0-995-596.jpg",
        "title": "Santander \"porz\u0105dkuje dokumenty\". Santander Consumer Bank za ponad 3 mld trafi w r\u0119ce SCF",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T16:14:15.851455+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T16:14:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/9/620b0a66749596-948-568-0-155-2300-1379.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Start nowego skr\u00f3conego gie\u0142dowego tygodnia przyni\u00f3s\u0142 pr\u00f3b\u0119 \u0142apania oddechu po serii trzech spadkowych sesji na WIG20, trwaj\u0105cych w cieniu wzrostu awersji do ryzyka na \u015bwiatowych rynkach z uwagi na konflikt Izraela i Iranu. Indeks du\u017cych sp\u00f3\u0142ek z polskiej gie\u0142dy zyska\u0142 jednak tylko minimalnie, cho\u0107 na rynkach bazowych odbicie by\u0142o bardziej wyra\u017ane. Uwag\u0119 na GPW zwraca\u0142a ju\u017c trzynasta spadkowa sesja Rafako, kt\u00f3rego kurs zmierza w kierunki historycznych minim\u00f3w.</p>",
        "id": 2944807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/WIG20-broni-sie-przed-spadkowa-seria-na-gieldzie-Trzynasta-spadkowa-sesja-Rafako-z-rzedu-kurs-90-proc-nizej-8961992.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/9/620b0a66749596-948-568-0-155-2300-1379.jpg",
        "title": "WIG20 broni si\u0119 przed spadkow\u0105 seri\u0105 na gie\u0142dzie. Trzynasta spadkowa sesja Rafako z rz\u0119du, kurs 90 proc. ni\u017cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T16:14:16.190343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:54:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz jest przeciwna wprowadzeniu REIT-\u00f3w; je\u015bli takie rozwi\u0105zanie pojawi si\u0119 w pracach rz\u0105du b\u0119dzie je blokowa\u0107 - wynika z wpisu Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz na platformie X.</p>",
        "id": 2944808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelczynska-Nalecz-ostro-o-REIT-ach-Prowadza-do-zwyzki-cen-mieszkan-bede-je-blokowac-8961896.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/8/3a94187f536bb5-948-568-50-60-3950-2369.jpg",
        "title": "Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz ostro o REIT-ach. \"Prowadz\u0105 do zwy\u017cki cen mieszka\u0144 (...) b\u0119d\u0119 je blokowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T15:09:47.508229+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:09:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/7/177daf70043955-700-419-25-34-700-419.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu 48 godzin od rozpocz\u0119cia wojny Izrael og\u0142osi\u0142, \u017ce uzyska\u0142 przewag\u0119 powietrzn\u0105 nad zachodni\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 Iranu, w tym Teheranem. Rosyjskie pot\u0119\u017cne lotnictwo nie by\u0142o w stanie osi\u0105gn\u0105\u0107 tego przez 3,5 roku wojny z Ukrain\u0105 - zauwa\u017cy\u0142 dziennik \"Wall Street Journal\".</p>",
        "id": 2944167,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Izrael-panuje-nad-iranskim-niebem-Zydom-pomogly-doswiadczenia-z-Ukrainy-8961891.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/7/177daf70043955-700-419-25-34-700-419.jpg",
        "title": "Izrael panuje nad ira\u0144skim niebem. \u017bydom pomog\u0142y do\u015bwiadczenia z Ukrainy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T15:09:46.908895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:09:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/7/2f3d57f00e6417-948-568-551-562-3948-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza przyj\u0119\u0142a w poniedzia\u0142ek po po\u0142udniu sprawozdanie z wybor\u00f3w prezydenckich. Wcze\u015bniej m.in. do konkluzji wprowadzono poprawki zg\u0142oszone przez Ryszarda Balickiego. Teraz sprawozdanie trafi do S\u0105du Najwy\u017cszego, kt\u00f3ry rozstrzyga o wa\u017cno\u015bci wyboru Prezydenta RP.</p>",
        "id": 2944165,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PKW-przyjela-sprawozdanie-z-wyborow-ale-zostawila-haczyk-mialy-miejsce-incydenty-8961895.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/7/2f3d57f00e6417-948-568-551-562-3948-2369.jpg",
        "title": "PKW przyj\u0119\u0142a sprawozdanie z wybor\u00f3w, ale zostawi\u0142a haczyk: \"mia\u0142y miejsce incydenty\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T15:09:47.298354+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:09:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/a6b02b8cb1ff45-948-568-30-99-2692-1615.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 20 lataj\u0105cych tankowc\u00f3w powietrznych KC-135 i KC-46 wyruszy\u0142o w niedziel\u0119 z baz w USA do baz w Europie i Bliskim Wschodzie - podaje portal The War Zone. Ruch maszyn sprowokowa\u0142 spekulacje o mo\u017cliwym udziale si\u0142 USA w wojnie Izraela z Iranem.</p>",
        "id": 2944166,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powietrzna-armada-USA-w-drodze-na-wojne-Dziesiatki-tankowcow-zmierza-do-Europy-8961898.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/a6b02b8cb1ff45-948-568-30-99-2692-1615.jpg",
        "title": "Powietrzna armada USA w drodze na wojn\u0119? Dziesi\u0105tki tankowc\u00f3w zmierza do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T15:09:46.703246+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:09:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/b/74bc55f778d119-725-434-255-92-725-434.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Wojsko Polskie jest w ka\u017cdej chwili gotowe do ewakuacji polskich obywateli z Izraela. Polska jest pa\u0144stwem, kt\u00f3re opiekuje si\u0119 swoimi obywatelami - zadeklarowa\u0142.</p>",
        "id": 2944164,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wojsko-ruszy-z-pomoca-Polakom-w-Izraelu-Szef-MON-Armia-gotowa-w-kazdej-chwili-8961903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/b/74bc55f778d119-725-434-255-92-725-434.jpg",
        "title": "Wojsko ruszy z pomoc\u0105 Polakom w Izraelu? Szef MON: Armia gotowa w ka\u017cdej chwili",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T15:09:47.773338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:09:45+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/af9fb566560d16-948-569-264-381-1291-775.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma prezydenta USA Donalda Trumpa, Trump Organization, og\u0142osi\u0142a w poniedzia\u0142ek wej\u015bcie na rynek nowej sieci kom\u00f3rkowej Trump Mobile. We wrze\u015bniu maj\u0105 te\u017c pojawi\u0107 si\u0119 w sprzeda\u017cy z\u0142ote smartfony T1 Phone.</p>",
        "id": 2944168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zlote-telefony-i-prezydencka-siec-komorkowa-Firma-Trumpa-wchodzi-na-nowy-rynek-8961855.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/af9fb566560d16-948-569-264-381-1291-775.jpg",
        "title": "Z\u0142ote telefony i \"prezydencka\" sie\u0107 kom\u00f3rkowa. Firma Trumpa wchodzi na nowy rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T15:09:48.134987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T15:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/05c82e1a67b477-948-568-396-384-1128-676.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce Polska powinna by\u0107 hubem gospodarczym dla zaprzyja\u017anionych pa\u0144stw w regionie. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Polska oczekuje od sojusznik\u00f3w kontrakt\u00f3w dla polskich firm i inwestycji za jej pomoc Ukrainie.</p>",
        "id": 2944169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-hubem-gospodarczym-regionu-Szef-MON-Oczekujemy-kontraktow-i-inwestycji-za-pomoc-Ukrainie-8961846.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/05c82e1a67b477-948-568-396-384-1128-676.jpg",
        "title": "Polska hubem gospodarczym regionu? Szef MON: Oczekujemy kontrakt\u00f3w i inwestycji za pomoc Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T14:03:09.835705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T14:03:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/8/8d5ffa469478a5-948-568-51-51-4052-2431.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie Linie Lotnicze LOT wybra\u0142y Airbusa z modelem A220 w wersjach -100 i -300 na dostawc\u0119 40 nowych samolot\u00f3w dla floty polskiego przewo\u017anika. Odpowiedni\u0105 umow\u0119 og\u0142osili przedstawiciele firm w poniedzia\u0142ek w Pary\u017cu. Dostawy nowych samolot\u00f3w rusz\u0105 w 2027 r.</p>",
        "id": 2943599,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Airbus-pokonal-Embraera-LOT-kupi-40-nowych-A220-Kolejne-rezerwuje-w-opcji-8961842.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/8/8d5ffa469478a5-948-568-51-51-4052-2431.jpg",
        "title": "Airbus pokona\u0142 Embraera. LOT kupi 40 nowych A220. Kolejne rezerwuje w opcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T14:03:10.633053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T14:03:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/b70833c0eb8e6e-948-568-133-465-1776-1065.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pobli\u017cu Urz\u0119du Kanclerskiego i Bundestagu w Berlinie uroczy\u015bcie ods\u0142oni\u0119to w poniedzia\u0142ek Miejsce Pami\u0119ci dla Polski 1939-1945, upami\u0119tniaj\u0105ce miliony obywateli II RP, kt\u00f3rzy w latach 1939-1945 stali si\u0119 ofiarami niemieckiej wojny napastniczej i okupacji.</p>",
        "id": 2943601,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Glaz-pamieci-o-polskich-ofiarach-stanal-w-Berlinie-W-przyszlosci-na-jego-miejscu-powstanie-pomnik-8961865.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/c/b70833c0eb8e6e-948-568-133-465-1776-1065.jpg",
        "title": "G\u0142az pami\u0119ci o polskich ofiarach stan\u0105\u0142 w Berlinie. W przysz\u0142o\u015bci na jego miejscu powstanie pomnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T14:03:11.040841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T14:03:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/b767386de8fad8-945-560-26-6-1247-748.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Polski, Estonii, Litwy i \u0141otwy w zakresie ochrony i odporno\u015bci infrastruktury energetycznej, zw\u0142aszcza infrastruktury podmorskiej Ba\u0142tyku przewiduje memorandum podpisane w poniedzia\u0142ek przez przedstawicieli tych pa\u0144stw - poinformowa\u0142o ministerstwo klimatu i \u015brodowiska.</p>",
        "id": 2943603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Infrastruktura-energetyczna-pod-szczegolnym-nadzorem-Polska-z-Baltami-zadba-o-jej-bezpieczenstwo-8961824.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/b767386de8fad8-945-560-26-6-1247-748.jpg",
        "title": "Infrastruktura energetyczna pod szczeg\u00f3lnym nadzorem. Polska z Ba\u0142tami zadba o jej bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T14:03:10.836466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T14:03:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ab44dad4aeafd2-948-568-2-60-997-598.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przed\u0142u\u017cenie rozliczania projekt\u00f3w Krajowego Planu Odbudowy (KPO) do ko\u0144ca 2026 r. mo\u017ce sprawi\u0107, \u017ce Polska wykorzysta 100 proc. cz\u0119\u015bci grantowej KPO - poinformowa\u0142 PAP Biznes wiceminister funduszy i polityki regionalnej Jan Szyszko. Polska dot\u0105d zakontraktowa\u0142a 60 proc. grant\u00f3w z KPO.</p>",
        "id": 2943602,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jest-zgoda-KE-zeby-przedluzyc-rozliczanie-projektow-z-KPO-To-pozwoli-na-wykorzystanie-calej-czesci-grantowej-8961817.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/6/ab44dad4aeafd2-948-568-2-60-997-598.jpg",
        "title": "Jest zgoda KE, \u017ceby przed\u0142u\u017cy\u0107 rozliczanie projekt\u00f3w z KPO. \"To pozwoli na wykorzystanie ca\u0142ej cz\u0119\u015bci grantowej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T14:03:10.428083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T14:03:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/e/3dc459e427a1ce-948-568-0-71-2048-1228.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w wci\u0105\u017c b\u0119dzie preferowa\u0142o wymian\u0119 walut obcych w Narodowym Banku Polskim, staraj\u0105c si\u0119 unikn\u0105\u0107 nadmiernego umocnienia z\u0142otego i wynikaj\u0105cego z tego nadmiernego spadku inflacji, kt\u00f3ry m\u00f3g\u0142by obni\u017cy\u0107 dochody bud\u017cetowe - oceniaj\u0105 ekonomi\u015bci Citi.</p>",
        "id": 2943600,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/NBP-pozostanie-kantorem-dla-Ministerstwa-Finansow-Wszystko-by-hamowac-zlotowke-8961810.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/e/3dc459e427a1ce-948-568-0-71-2048-1228.jpg",
        "title": "NBP pozostanie \"kantorem\" dla Ministerstwa Finans\u00f3w. Wszystko by hamowa\u0107 z\u0142ot\u00f3wk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T14:03:09.630520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T13:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/b/468c7a4f464c81-948-568-42-30-957-574.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144skie i Malezyjskie s\u0142u\u017cby dokona\u0142y nowych konfiskat mienia \u2013 w tym luksusowych jacht\u00f3w i nieruchomo\u015bci \u2013 kupionych za pieni\u0105dze pochodz\u0105ce z piramidy finansowej MBI Group. Przest\u0119pczy syndykat, kt\u00f3ry dzia\u0142a\u0142 bez przeszk\u00f3d przez 8 lat, m\u00f3g\u0142 oszuka\u0107 miliony os\u00f3b w regionie Azji i Pacyfiku.</p>",
        "id": 2943598,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sluzby-zajely-4-jachty-i-475-nieruchomosci-Piramida-finansowa-oszukala-2-mln-Chinczykow-8961779.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/b/468c7a4f464c81-948-568-42-30-957-574.jpg",
        "title": "S\u0142u\u017cby zaj\u0119\u0142y 4 jachty i 475 nieruchomo\u015bci. Piramida finansowa oszuka\u0142a 2 mln Chi\u0144czyk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T12:58:10.485458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T12:58:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/86e8940a7f86b9-948-568-150-25-2350-1409.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inflacja bazowa w maju 2025 roku znalaz\u0142a si\u0119 na najni\u017cszym\npoziomie od stycznia 2020 roku \u2013 wynika z danych Narodowego Banku Polskiego.</p>",
        "id": 2943080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-bazowa-w-maju-2025-najnizsza-od-przeszlo-5-lat-8960550.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/86e8940a7f86b9-948-568-150-25-2350-1409.jpg",
        "title": "Inflacja bazowa w maju 2025 najni\u017csza od przesz\u0142o 5 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T12:58:10.800924+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T12:58:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/b/379a64846f2b0d-948-568-0-84-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jubileuszowa 20. doroczna konferencja Polskiego Stowarzyszenia Energetyki Wiatrowej w du\u017cej mierze po\u015bwi\u0119cona by\u0142a obecnym wyzwaniom dla energetyki odnawialnej \u2013 zar\u00f3wno w wymiarze geopolitycznym jak i gospodarczo-przemys\u0142owym. Prof. Jerzy Buzek, by\u0142y Premier RP i by\u0142y Przewodnicz\u0105cy Parlamentu Europejskiego wskazywa\u0142 na procesy, kt\u00f3re maj\u0105 miejsce na \u015bwiecie i rol\u0119 Europy w walce ze zmianami klimatycznymi na globie.</p>",
        "id": 2943081,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jerzy-Buzek-Musimy-miec-strategiczna-odpornosc-8961820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/b/379a64846f2b0d-948-568-0-84-1773-1063.jpg",
        "title": "Jerzy Buzek: Musimy mie\u0107 strategiczn\u0105 odporno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T12:58:11.042037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T12:58:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/5f7e2ac414aedd-948-568-967-14-2017-1210.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Gdyby wybory do Sejmu odby\u0142y si\u0119 w ostatni\u0105 niedziel\u0119, KO uzyska\u0142aby poparcie 28,8 proc., PiS - 27,9 proc., Konfederacja - 14,7 proc., Trzecia Droga - 6,9 proc., Konfederacja Korony Polskiej - 6 proc., Lewica - 5,6 proc. a Partia Razem - 3,2 proc. - wynika z sonda\u017cu IBRiS na zlecenie Polsat News.</p>",
        "id": 2943082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KO-i-PIS-na-zyletki-Braun-w-Sejmie-a-Trzecia-Droga-poza-parlamentem-8961738.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/5f7e2ac414aedd-948-568-967-14-2017-1210.jpg",
        "title": "KO i PIS \"na \u017cyletki\". Braun w Sejmie, a Trzecia Droga poza parlamentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T12:58:11.598919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T12:58:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/4/6ee879349ac005-948-568-7-104-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W po\u0142o\u017conym w \u015brodkowych W\u0119grzech komitacie Tolna zatrzymano 44-letniego m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3rego podejrzewa si\u0119 o planowanie zamachu na w\u0119gierskiego premiera Viktora Orbana - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek portal Teol, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na o\u015bwiadczenie lokalnej prokuratury.</p>",
        "id": 2943084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Planowal-zamach-na-Orbana-Wegierskie-sluzby-zatrzymaly-44-latka-8961798.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/4/6ee879349ac005-948-568-7-104-2992-1795.jpg",
        "title": "Planowa\u0142 zamach na Orbana. W\u0119gierskie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y 44-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T12:58:11.842286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T12:58:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/18e5f07b58f981-948-568-0-134-1996-1197.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pod koniec maja br. w Polsce zarejestrowanych by\u0142o 94 tys. 275 osobowych i u\u017cytkowych samochod\u00f3w ca\u0142kowicie elektrycznych (BEV); to o 42 proc. wi\u0119cej ni\u017c w maju 2024 r. - wynika z opublikowanego w poniedzia\u0142ek Licznika Elektromobilno\u015bci. Wi\u0119cej by\u0142o r\u00f3wnie\u017c punkt\u00f3w \u0142adowania.</p>",
        "id": 2943085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Przybywa-elektrykow-na-polskich-drogach-W-ciagu-roku-ich-liczba-wzrosla-o-ponad-40-procent-8961739.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/18e5f07b58f981-948-568-0-134-1996-1197.jpg",
        "title": "Przybywa elektryk\u00f3w na polskich drogach. W ci\u0105gu roku ich liczba wzros\u0142a o ponad 40 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T12:58:11.393331+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T12:58:10+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/9/cd801d6714ae2d-948-568-11-0-2383-1429.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja nie mo\u017ce pe\u0142ni\u0107 roli obiektywnego mediatora mi\u0119dzy Izraelem a Iranem, bo nie by\u0142aby w niej wiarygodna \u2013 oceni\u0142a w poniedzia\u0142ek Komisja Europejska, komentuj\u0105c zaaprobowany przez USA pomys\u0142, aby Moskwa po\u015bredniczy\u0142a mi\u0119dzy skonfliktowanymi stronami.</p>",
        "id": 2943083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-rozjemca-Izraela-i-Iranu-Media-Pomysl-Trumpa-to-szalenstwo-8961796.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/9/cd801d6714ae2d-948-568-11-0-2383-1429.jpg",
        "title": "Putin rozjemc\u0105 Izraela i Iranu? Media: Pomys\u0142 Trumpa to szale\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:18.932101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/9123367b9b4076-948-568-1219-1179-2368-1421.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W nowej tabeli oprocentowania w Credit Agricole pojawi\u0142 si\u0119 wycofany w maju depozyt. Od po\u0142owy czerwca Lokata Powitalna obj\u0119ta jest oprocentowaniem w wysoko\u015bci 7 proc. w skali roku. Podobnie jak do tej pory oferta jest skierowana wy\u0142\u0105cznie do nowych klient\u00f3w banku.\n</p>",
        "id": 2942386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Credit-Agricole-wraca-z-czolowa-lokata-7-dla-nowych-klientow-8961657.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/9123367b9b4076-948-568-1219-1179-2368-1421.jpg",
        "title": "Credit Agricole wraca z czo\u0142ow\u0105 lokat\u0105. 7% dla nowych klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:17.631489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/4/68b31a526eb4b4-948-568-101-22-3956-2373.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej (MAEA) Rafael Grossi powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce po ostatnich nalotach Izraela na instalacje j\u0105drowe w Iranie nie ma oznak dalszych uszkodze\u0144 w zak\u0142adach w Natanz i Fordo.</p>",
        "id": 2942380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Iranskie-zaklady-nuklearne-odporne-na-ataki-MAEA-Nie-ma-oznak-dalszych-uszkodzen-8961729.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/4/68b31a526eb4b4-948-568-101-22-3956-2373.png",
        "title": "Ira\u0144skie zak\u0142ady nuklearne odporne na ataki? MAEA: Nie ma oznak dalszych uszkodze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:18.522637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1df84a1a9eaf88-948-568-14-139-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ca\u0142ej Unii Europejskiej nominalne godzinowe koszty pracy wzros\u0142y o 4,1 proc. w I kwartale br. wobec analogicznego kwarta\u0142u sprzed roku, po wzro\u015bcie o 4,3 proc. rdr w IV kwartale 2024 r. \u2013 poda\u0142 Eurostat. Najwy\u017csze wzrosty zanotowano w Rumunii, Chorwacji, Bu\u0142garii, S\u0142owenii i w Polsce.</p>",
        "id": 2942384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koszty-pracy-wzrosly-w-calej-UE-Polska-w-czolowce-zestawienia-8961697.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/1df84a1a9eaf88-948-568-14-139-1904-1142.jpg",
        "title": "Koszty pracy wzros\u0142y w ca\u0142ej UE. Polska w czo\u0142\u00f3wce zestawienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:18.318792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/044aef60b954db-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wybuchu konfliktu zbrojnego z Izraelem w Iranie zatrzymano dziesi\u0105tki os\u00f3b podejrzanych o sabota\u017c lub szpiegostwo na rzecz Izraela - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na ira\u0144skie media pa\u0144stwowe.</p>",
        "id": 2942383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Masowe-aresztowania-w-Iranie-Za-szpiegostwo-na-rzecz-Izraela-i-sabotaz-8961709.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/044aef60b954db-948-568-0-130-4000-2399.jpg",
        "title": "Masowe aresztowania w Iranie. \"Za szpiegostwo na rzecz Izraela i sabota\u017c\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:17.835265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/85c5196a5e665b-948-568-0-1000-2667-1600.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W wieku 92 lat zmar\u0142 Leonard Lauder, honorowy przewodnicz\u0105cy koncernu \nEst\u00e9e Lauder Companies i syn za\u0142o\u017cycieli marki - donosi Reuters. \nDo\u0142\u0105czy\u0142 do firmy w 1958 roku.</p>",
        "id": 2942381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-zyje-tworca-kosmetycznego-imperium-Ich-produkty-zna-caly-swiat-8961666.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/85c5196a5e665b-948-568-0-1000-2667-1600.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje tw\u00f3rca kosmetycznego imperium. Ich produkty zna ca\u0142y \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:18.076864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/52fc617afdba96-948-568-0-4-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czerwcowa promocja konta osobistego w Citi Handlowym przynosi nieco \nlepsze warunki dla oszcz\u0119dzaj\u0105cych. Je\u015bli za\u0142o\u017cysz teraz CitiKonto i \nspe\u0142nisz wymagane regulaminem aktywno\u015bci, otrzymasz 320 z\u0142 premii i 6,8%\n na Koncie Oszcz\u0119dno\u015bciowym.\n\n\n</p>",
        "id": 2942382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oszczedzanie-na-6-8-i-320-zl-przelewem-Citi-Handlowy-rozdaje-nagrody-za-konto-osobiste-8961554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/52fc617afdba96-948-568-0-4-1980-1187.jpg",
        "title": "Oszcz\u0119dzanie na 6,8% i 320 z\u0142 przelewem. Citi Handlowy rozdaje nagrody za konto osobiste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:17.316061+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/f/7397756baba6a4-948-568-930-135-1787-1072.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad 46 tys. z\u0142 miesi\u0119cznie - tyle zarabia Maciej W\u0105sik w Parlamencie Europejskim. Jest to tylko \"go\u0142e\" wyp\u0142ata, m.in. bez diety. W ci\u0105gu roku a\u017c o 50 tys. z\u0142 stopnia\u0142a za to kwota kredytu hipotecznego, kt\u00f3r\u0105 zaci\u0105gn\u0105\u0142 w PKO BP. By\u0107 mo\u017ce wi\u0119c postanowi\u0142 szybciej sp\u0142aci\u0107 zobowi\u0105zanie, nadp\u0142acaj\u0105c raty.</p>",
        "id": 2942379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wasik-zostal-prawie-bez-oszczednosci-Czyzby-nadplacal-spory-kredyt-hipoteczny-8959067.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/f/7397756baba6a4-948-568-930-135-1787-1072.jpg",
        "title": "W\u0105sik zosta\u0142 prawie bez oszcz\u0119dno\u015bci. Czy\u017cby nadp\u0142aca\u0142 spory kredyt hipoteczny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:17.109996+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/5aaf6489c3adbe-948-568-0-133-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obowi\u0105zkowe windy w blokach przewiduje projekt rozporz\u0105dzenia, kt\u00f3ry przygotowa\u0142o Ministerstwo Rozwoju i Technologii. Wed\u0142ug szacunk\u00f3w resortu remonty b\u0119dzie musia\u0142o przeprowadzi\u0107 ok. 3,5 tys. wsp\u00f3lnot i sp\u00f3\u0142dzielni mieszkaniowych \u2013 informuje serwis portalsamorzadowy.pl.</p>",
        "id": 2942378,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Windy-w-blokach-beda-obowiazkowe-Za-ich-budowe-zaplaca-mieszkancy-8961707.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/5aaf6489c3adbe-948-568-0-133-1980-1187.jpg",
        "title": "Windy w blokach b\u0119d\u0105 obowi\u0105zkowe. Za ich budow\u0119 zap\u0142ac\u0105 mieszka\u0144cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:18.727086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/d/3947a40618966a-948-568-0-168-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warte ok. 1,3 mld z\u0142 zam\u00f3wienie na przewozy autobusowe w G\u00f3rno\u015bl\u0105sko-Zag\u0142\u0119biowskiej Metropolii w latach 2022-29 sprawdza UOKiK. Powodem jest podejrzenie, \u017ce prywatni wykonawcy mogli zawrze\u0107 zmow\u0119 przetargow\u0105 i podzieli\u0107 mi\u0119dzy sob\u0105 rynek.</p>",
        "id": 2942385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmowa-cenowa-na-Slasku-UOKiK-sprawdza-zamowienie-na-uslugi-przewozowe-8961701.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/d/3947a40618966a-948-568-0-168-4500-2699.jpg",
        "title": "Zmowa cenowa na \u015al\u0105sku? UOKiK sprawdza zam\u00f3wienie na us\u0142ugi przewozowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T11:53:19.208440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T11:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/6fc30c55f02de2-945-560-0-0-2992-1795.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zako\u0144czy\u0142a si\u0119 ewakuacja cz\u0119\u015bci terminala pasa\u017cerskiego na warszawskim Lotnisku Chopina - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek PAP rzeczniczka portu Anna Dermont. Ewakuacja zosta\u0142a zarz\u0105dzona w poniedzia\u0142ek przed po\u0142udniem w zwi\u0105zku z pozostawieniem baga\u017cu bez opieki.</p>",
        "id": 2942387,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ewakuacja-czesci-terminala-na-Lotnisku-Chopina-Znamy-powod-8961668.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/6fc30c55f02de2-945-560-0-0-2992-1795.jpg",
        "title": "Ewakuacja cz\u0119\u015bci terminala na Lotnisku Chopina. Znamy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:24.904452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/a/9242a82737599a-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Funkcjonariusze Centralnego Biura Antykorupcyjnego zatrzymali dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b w \u015bledztwie korupcyjnym, cztery z nich trafi\u0142y do aresztu - poinformowa\u0142 zesp\u00f3\u0142 prasowy CBA. Doradc\u0119 restrukturyzacyjnego oraz producent\u00f3w i sprzedawc\u00f3w mebli zatrzymano w Ma\u0142opolsce.</p>",
        "id": 2941911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/10-osob-zatrzymanych-w-sledztwie-korupcyjnym-W-tle-falszerstwa-faktur-i-naduzycia-urzednicze-8961634.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/a/9242a82737599a-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "10 os\u00f3b zatrzymanych w \u015bledztwie korupcyjnym. W tle fa\u0142szerstwa faktur i nadu\u017cycia urz\u0119dnicze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:24.287432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/c/63ab2b911434e6-948-568-0-81-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Instytucje finansowe b\u0119d\u0105 musia\u0142y przyjmowa\u0107 reklamacje w formie elektronicznej \u2013 wynika z informacji o projektowanej nowelizacji ustawy o rozpatrywaniu reklamacji. Obecnie instytucje finansowe udzielaj\u0105 odpowiedzi na reklamacje na pi\u015bmie.</p>",
        "id": 2941908,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Beda-musieli-przyjac-reklamacje-w-formie-elektronicznej-Zmiana-dla-instytucji-finansowych-8961630.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/c/63ab2b911434e6-948-568-0-81-1200-719.jpg",
        "title": "B\u0119d\u0105 musieli przyj\u0105\u0107 reklamacj\u0119 w formie elektronicznej. Zmiana dla instytucji finansowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:23.877012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/6/86694468ed8b67-945-560-0-83-1142-685.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dotychczas wp\u0142yn\u0119\u0142o blisko 1400 protest\u00f3w wyborczych; og\u00f3lna liczba z\u0142o\u017conych protest\u00f3w mo\u017ce by\u0107 znana po Bo\u017cym Ciele - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik SN s\u0119dzia Aleksander St\u0119pkowski. Poniedzia\u0142ek jest ostatnim dniem na sk\u0142adanie protest\u00f3w przeciwko wyborowi prezydenta RP.</p>",
        "id": 2941906,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Blisko-1400-protestow-wyborczych-w-SN-A-bedzie-jeszcze-wiecej-8961652.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/6/86694468ed8b67-945-560-0-83-1142-685.jpg",
        "title": "Blisko 1400 protest\u00f3w wyborczych w SN. A b\u0119dzie jeszcze wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:23.672300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2b8d005cf9d318-948-567-0-60-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Mimo intensywnej wymiany ognia na Bliskim Wschodzie trwaj\u0105cej w weekend mi\u0119dzy Izraelem i Iranem rynki finansowe, w tym rynek walutowy przejawiaj\u0105 w poniedzia\u0142kowy poranek spadek awersji do ryzyka. Tanieje frank szwajcarski i z\u0142oto. Kurs dolara traci na parze ze z\u0142otym i euro.</p>",
        "id": 2941905,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dolar-slabnie-zloty-sie-umacnia-Bilans-weekendu-jest-niekorzystny-dla-Iranu-8961616.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/7/2b8d005cf9d318-948-567-0-60-1000-599.jpg",
        "title": "Dolar s\u0142abnie, z\u0142oty si\u0119 umacnia. \"Bilans weekendu jest niekorzystny dla Iranu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:24.081653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/1e6feccfe98dc2-948-568-0-129-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ewakuacja polskich obywateli z Izraela jest mo\u017cliwa w ci\u0105gu kilkudziesi\u0119ciu godzin, obejmie ok. 200 os\u00f3b - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek wiceszefowa MSZ Henryka Mo\u015bcicka-Dendys. Doda\u0142a, \u017ce planowany jest najpierw konw\u00f3j l\u0105dowy do Jordanii, a potem samolot z Ammanu do Warszawy.</p>",
        "id": 2941907,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ewakuacja-Polakow-z-Izraela-MSZ-podalo-szczegoly-8961609.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/1e6feccfe98dc2-948-568-0-129-1920-1151.jpg",
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. MSZ poda\u0142o szczeg\u00f3\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:23.079708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/3203709b9f5298-948-568-0-37-2475-1484.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura Rejonowa Gda\u0144sk-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie przej\u0119cia mieszkania Jerzego \u017b. - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik prokuratury Okr\u0119gowej w Gda\u0144sku prok. Mariusz Duszy\u0144ski.</p>",
        "id": 2941903,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawrocki-i-kawalerka-pana-Jerzego-Jest-ruch-prokuratury-8961595.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/3203709b9f5298-948-568-0-37-2475-1484.jpg",
        "title": "Nawrocki i kawalerka pana Jerzego. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:24.700345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UODO Miros\u0142aw Wr\u00f3blewski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do stowarzyszenia Ruch Kontroli Wybor\u00f3w z pro\u015bb\u0105 o wyja\u015bnienia w zwi\u0105zku z informacjami o nieautoryzowanej przez Krajowe Biuro Wyborcze aplikacji tego stowarzyszenia, kt\u00f3ra mia\u0142a s\u0142u\u017cy\u0107 do weryfikacji za\u015bwiadcze\u0144 o prawie do g\u0142osowania.</p>",
        "id": 2941910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nielegalna-aplikacja-do-weryfikacji-zaswiadczen-na-wyborach-UODO-chce-wyjasnien-8961640.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/9/7fa257fddba2cb-948-568-0-52-3000-1799.jpg",
        "title": "Nielegalna aplikacja do weryfikacji za\u015bwiadcze\u0144 na wyborach? UODO chce wyja\u015bnie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:23.284564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/17d3ce7d58db25-948-568-550-300-3450-2069.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W \u015bwiecie korporacyjnych przetasowa\u0144 decyzje personalne potrafi\u0105 wstrz\u0105sn\u0105\u0107 nie tylko firmami, lecz tak\u017ce ca\u0142ymi rynkami. Gdy liderzy przechodz\u0105 mi\u0119dzy bran\u017cami, inwestorzy szukaj\u0105 w tym znak\u00f3w nadchodz\u0105cych zmian i nowych strategii. Najnowszy ruch mi\u0119dzy sektorem motoryzacyjnym a luksusowym nie jest wyj\u0105tkiem.</p>",
        "id": 2941904,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Renault-przechodzi-do-Kering-Akcje-reaguja-gwaltownie-8961612.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/17d3ce7d58db25-948-568-550-300-3450-2069.jpg",
        "title": "Szef Renault przechodzi do Kering. Akcje reaguj\u0105 gwa\u0142townie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:24.494554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/1/294a15421021bf-948-568-349-524-4313-2587.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnim dniu na sk\u0142adanie protest\u00f3w wyborczych protest do SN z\u0142o\u017cy\u0142 europose\u0142 KO Micha\u0142 Wawrykiewicz. Jest tak du\u017ca liczba nieprawid\u0142owo\u015bci, \u017ce mo\u017ce to rodzi\u0107 uzasadnione podejrzenia, \u017ce wybory zosta\u0142y przeprowadzone w spos\u00f3b nieuczciwy - podkre\u015bli\u0142.</p>",
        "id": 2941909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wybory-nie-byly-uczciwe-Komitet-Trzaskowskiego-zlozyl-w-SN-protest-wyborczy-8961633.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/1/294a15421021bf-948-568-349-524-4313-2587.jpg",
        "title": "Wybory nie by\u0142y uczciwe? Europose\u0142 KO z\u0142o\u017cy\u0142 w SN protest wyborczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T09:53:22.764270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T09:53:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/8/c787a745944417-948-568-0-69-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Broker XTB poinformowa\u0142 klient\u00f3w o zmianach w dokumentacji i op\u0142atach za przechowywanie papier\u00f3w warto\u015bciowych, kt\u00f3re wejd\u0105 w \u017cycie 28 czerwca. W nowej wersji regulaminu pojawi\u0142 si\u0119 rachunek IKZE.</p>",
        "id": 2941902,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/XTB-szykuje-grunt-pod-IKZE-Zmiany-w-regulaminie-a-tam-nowy-rachunek-i-nizsza-oplata-8961520.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/8/c787a745944417-948-568-0-69-1200-719.jpg",
        "title": "XTB szykuje grunt pod IKZE. Zmiany w regulaminie, a tam nowy rachunek i ni\u017csza op\u0142ata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T08:48:20.539821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T08:48:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/dcd10bd86ff373-948-568-32-0-2456-1473.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Hakerzy pr\u00f3bowali w\u0142ama\u0107 si\u0119 do skrzynek mailowych dziennikarzy \"Washington Post\" zajmuj\u0105cych si\u0119 tematami zwi\u0105zanymi z bezpiecze\u0144stwem, gospodark\u0105 oraz Chinami - poinformowa\u0142a stacja CNN. Wed\u0142ug innych medi\u00f3w za cyberatakiem m\u00f3g\u0142 sta\u0107 zagraniczny podmiot pa\u0144stwowy.</p>",
        "id": 2941605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Cyberatak-na-konta-dziennikarzy-Washington-Post-Sledztwo-trwa-8961590.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/dcd10bd86ff373-948-568-32-0-2456-1473.jpg",
        "title": "Cyberatak na konta dziennikarzy \"Washington Post\". \u015aledztwo trwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T08:48:20.744606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T08:48:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/8/e67c81893d37ba-945-567-9-129-1910-1146.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tylko kilkunastu obywateli Ukrainy otrzymuje obecnie emerytury lub renty z Kasy Rolniczego Ubezpieczenia Spo\u0142ecznego (KRUS) \u2013 poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek KRUS, zaznaczaj\u0105c, \u017ce to reakcja na fake newsa dotycz\u0105cego skali \u015bwiadcze\u0144 pobieranych przez Ukrai\u0144c\u00f3w.</p>",
        "id": 2941606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Emerytury-z-KRUS-dla-Ukraincow-Sa-nowe-statystyki-8961552.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/8/e67c81893d37ba-945-567-9-129-1910-1146.jpg",
        "title": "Emerytury z KRUS dla Ukrai\u0144c\u00f3w. S\u0105 nowe statystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T08:48:20.951647+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T08:48:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/81b7d52dfd174d-948-568-19-147-3920-2352.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska oczekuje w sierpniu wyp\u0142aty ponad 26 mld z\u0142 z KPO - poinformowa\u0142a na konferencji minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz. W informacji prasowej resort poda\u0142, \u017ce b\u0119dzie to dok\u0142adnie 26,3 mld z\u0142 z IV i V wniosku o p\u0142atno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 2941607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-miliardy-zl-z-KPO-dla-Polski-Pelczynska-Nalecz-wskazuje-termin-8961562.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/81b7d52dfd174d-948-568-19-147-3920-2352.jpg",
        "title": "Kolejne miliardy z\u0142 z KPO dla Polski. Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz wskazuje termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T08:48:19.873750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T08:48:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/3/fdd4089fd79104-948-568-0-99-3976-2385.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kt\u00f3re konto firmowe najlepiej wspiera nowo powsta\u0142\u0105 firm\u0119? Sprawdzili\u015bmy 14 ofert bank\u00f3w pod k\u0105tem koszt\u00f3w prowadzenia rachunku, dost\u0119pno\u015bci kart p\u0142atniczych oraz funkcji dodatkowych. Ranking opracowano z my\u015bl\u0105 o przedsi\u0119biorcach, kt\u00f3rzy dopiero rozpoczynaj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 i szukaj\u0105 op\u0142acalnych, elastycznych rozwi\u0105za\u0144.</p>",
        "id": 2941603,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ranking-kont-firmowych-dla-nowych-przedsiebiorcow-z-dodatkowymi-funkcjami-czerwiec-2025-r-8958335.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/3/fdd4089fd79104-948-568-0-99-3976-2385.jpg",
        "title": "Najlepsze konta firmowe dla nowych przedsi\u0119biorc\u00f3w z dodatkowymi funkcjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T08:48:21.266138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T08:48:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/0f36eac2995b36-948-568-0-0-3072-1843.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obecny rz\u0105d \"zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulec r\u0119czny\" na zakupy zbrojeniowe, a chwali si\u0119 zam\u00f3wieniami z czas\u00f3w rz\u0105d\u00f3w PiS, bo nie ma w\u0142asnych - uwa\u017caj\u0105 pos\u0142owie PiS. Wed\u0142ug Mariusza B\u0142aszczaka, gdyby to on wci\u0105\u017c by\u0142 szefem MON, to pierwsze \u015bmig\u0142owce Apache trafi\u0142yby do Polski co najmniej rok wcze\u015bniej.</p>",
        "id": 2941608,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-rzad-zaciagnal-hamulec-reczny-na-zakupy-zbrojeniowe-8961563.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/0f36eac2995b36-948-568-0-0-3072-1843.jpg",
        "title": "PiS: rz\u0105d \"zaci\u0105gn\u0105\u0142 hamulec r\u0119czny\" na zakupy zbrojeniowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T08:48:20.261692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T08:48:19+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6e6373c3e07b7e-945-560-15-30-1485-890.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po maju deficyt bud\u017cetu pa\u0144stwa wyni\u00f3s\u0142 nieco ponad 108,29 mld z\u0142 \u2013 poda\u0142o w poniedzia\u0142ek Ministerstwo Finans\u00f3w. To 37,5 proc. kwoty zaplanowanej na ca\u0142y rok.</p>",
        "id": 2941604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-108-mld-zlotych-deficytu-MF-podalo-najnowsze-dane-o-budzecie-panstwa-8961565.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/0/6e6373c3e07b7e-945-560-15-30-1485-890.jpg",
        "title": "Ponad 108 mld z\u0142otych deficytu. MF poda\u0142o najnowsze dane o bud\u017cecie pa\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T07:43:21.693710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T07:43:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/53919532cc9fb8-948-568-96-33-1824-1094.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba zg\u0142aszanych ofert pracy w maju jest podobna do tej w kwietniu - wynika z publikacji Biura Inwestycji i Cykli Ekonomicznych. To oznacza, \u017ce pracodawcy czekaj\u0105 na lepsze warunki do zatrudniania - ocenili eksperci.</p>",
        "id": 2941342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Liczba-ofert-pracy-na-stabilnym-poziomie-Wzrost-popytu-na-pracownikow-fizycznych-8961540.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/53919532cc9fb8-948-568-96-33-1824-1094.jpg",
        "title": "Liczba ofert pracy na stabilnym poziomie. Wzrost popytu na pracownik\u00f3w fizycznych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T07:43:20.860624+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T07:43:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/ff5f0a5db21c87-948-568-33-326-4466-2679.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kto bierze urlop w pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele, cieszy si\u0119 d\u0142ugim weekendem w \npo\u0142owie czerwca. By\u0107 mo\u017ce w najbli\u017cszym czasie konieczno\u015b\u0107 korzystania z\n urlopu nie b\u0119dzie ju\u017c potrzebna, bo dzie\u0144 ten mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 na trwa\u0142e \nwolnym od pracy.</p>",
        "id": 2941339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piatek-po-Bozym-Ciele-moze-stac-sie-dniem-wolnym-od-pracy-Zdecyduje-prezydent-Nawrocki-8961534.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/ff5f0a5db21c87-948-568-33-326-4466-2679.jpg",
        "title": "Pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 dniem wolnym od pracy. Zdecyduje prezydent Nawrocki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T07:43:21.066843+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T07:43:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/b39899daeef86d-948-568-203-0-1533-920.png\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142ynne lubelskie pole uprawiane przez rolnika pomi\u0119dzy blokami, z \nbalkon\u00f3w kt\u00f3rych mieszka\u0144cy obserwowali \u017cniwa, zostanie wystawione na \nsprzeda\u017c. Po wielu latach w\u0142a\u015bciciel ziemi zdecydowa\u0142 si\u0119 na ten krok.</p>",
        "id": 2941340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Slynne-pole-miedzy-blokami-w-Lublinie-na-sprzedaz-Rolnik-zdecydowal-cena-powala-8961542.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/b39899daeef86d-948-568-203-0-1533-920.png",
        "title": "S\u0142ynne pole mi\u0119dzy blokami w Lublinie na sprzeda\u017c. Rolnik zdecydowa\u0142, cena powala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T07:43:21.307444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T07:43:20+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/b/193bec0edc2f7e-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek muzyczny przechodzi g\u0142\u0119bok\u0105 transformacj\u0119, w kt\u00f3rej prawa do utwor\u00f3w staj\u0105 si\u0119 cenniejsze ni\u017c kiedykolwiek wcze\u015bniej. Warto\u015b\u0107 katalog\u00f3w muzycznych ro\u015bnie, a ich posiadanie daje realn\u0105 przewag\u0119 zar\u00f3wno artystyczn\u0105, jak i finansow\u0105. W tym kontek\u015bcie Sony Music umacnia swoj\u0105 pozycj\u0119, podejmuj\u0105c zdecydowane kroki na globalnym rynku.</p>",
        "id": 2941341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sony-Music-za-miliardy-przejmuje-legendy-rocka-i-walczy-o-przyszlosc-muzyki-z-AI-8961531.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/b/193bec0edc2f7e-948-568-0-180-4000-2399.jpg",
        "title": "Sony Music za miliardy przejmuje legendy rocka i walczy o przysz\u0142o\u015b\u0107 muzyki z AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:29.444181+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/b/c65e0ecccff53f-948-568-30-536-4097-2458.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Iranu Masud Pezeszkian zapewni\u0142 podczas poniedzia\u0142kowego posiedzenia parlamentu, \u017ce kraj nie d\u0105\u017cy do posiadania broni nuklearnej. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce Iran ma jednocze\u015bnie prawo do bada\u0144 nuklearnych i rozwoju technologii nuklearnej.</p>",
        "id": 2941049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ataki-Iranu-i-Izraela-Arogancki-dyktator-zamienil-sie-w-przerazonego-morderce-8961512.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/b/c65e0ecccff53f-948-568-30-536-4097-2458.jpg",
        "title": "Ataki Iranu i Izraela. \"Nie d\u0105\u017cymy do posiadania broni nuklearnej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:29.691626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/8/0cf15b8e4ac716-948-568-160-0-1614-968.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Tajwanu wpisa\u0142y chi\u0144skich gigant\u00f3w technologicznych, Huawei i SMIC, na czarn\u0105 list\u0119 eksportow\u0105 \u2013 poda\u0142a w poniedzia\u0142ek AFP. Tajpej uzasadnia t\u0119 decyzj\u0119 konieczno\u015bci\u0105 \"zapobiegania proliferacji broni\". Posuni\u0119cie to ogranicza dost\u0119p Pekinu do technologii p\u00f3\u0142przewodnikowych.</p>",
        "id": 2941050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czarna-lista-eksportowa-Tajwan-ograniczy-sprzedaz-zaawansowanych-technologii-chinskim-gigantom-8961497.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/8/0cf15b8e4ac716-948-568-160-0-1614-968.jpg",
        "title": "Czarna lista eksportowa. Tajwan ograniczy sprzeda\u017c zaawansowanych technologii chi\u0144skim gigantom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:30.903662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/84c4f3a64013ac-948-568-0-116-1730-1038.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tysi\u0105ce ludzi protestowa\u0142o w niedziel\u0119 przeciwko masowej turystyce w Hiszpanii, kt\u00f3r\u0105 w zesz\u0142ym roku odwiedzi\u0142a rekordowa liczba 94 mln turyst\u00f3w. Demonstracje mia\u0142y r\u00f3wnie\u017c miejsce we W\u0142oszech i w Portugalii.</p>",
        "id": 2941054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Hiszpanie-chca-zatrzymac-masowa-turystyke-Tysiace-ludzi-na-protestach-8961443.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/84c4f3a64013ac-948-568-0-116-1730-1038.jpg",
        "title": "Hiszpanie chc\u0105 zatrzyma\u0107 masow\u0105 turystyk\u0119. Tysi\u0105ce ludzi na protestach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:30.506692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2b68f03d609e74-948-568-120-340-3783-2270.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ceny ropy na gie\u0142dzie paliw w Nowym Jorku powi\u0119kszaj\u0105 wzrosty z poprzedniej sesji, a szans na spadek notowa\u0144 surowca nie wida\u0107, bo konflikt zbrojny Izrael-Iran podsyca obawy o dostaw\u0119 ropy z Bliskiego Wschodu - informuj\u0105 maklerzy.</p>",
        "id": 2941053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Konflikt-Izrael-Iran-trzesie-rynkiem-ropy-Szans-na-znizki-nie-widac-8961489.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/c/2b68f03d609e74-948-568-120-340-3783-2270.jpg",
        "title": "Konflikt Izrael-Iran trz\u0119sie rynkiem ropy. Szans na zni\u017cki nie wida\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:29.926026+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/18ee22b3e58597-945-560-7-53-994-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0107 wsp\u00f3\u0142praca rz\u0105du Donalda Tuska z prezydentem Karolem Nawrockim? Z sonda\u017cu Opinia24 dla RMF FM wynika, \u017ce Polacy widz\u0105 j\u0105 w czarnych barwach. Zdaniem 37 proc. badanych obie strony b\u0119d\u0105 mia\u0142y niewielk\u0105 ch\u0119\u0107 wsp\u00f3\u0142dzia\u0142ania. Przeciwnego zdania jest 5 proc. ankietowanych.</p>",
        "id": 2941051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polityczna-przyszlosc-w-czarnych-barwach-Co-mysla-Polacy-o-wspolpracy-Nawrockiego-z-rzadem-8961510.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/b/18ee22b3e58597-945-560-7-53-994-596.jpg",
        "title": "Polityczna przysz\u0142o\u015b\u0107 w czarnych barwach. Co my\u015bl\u0105 Polacy o wsp\u00f3\u0142pracy Nawrockiego z rz\u0105dem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:28.868538+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/e/9fcbc28df7ba4c-948-567-0-67-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kto zast\u0105pi Mariana Banasia na stanowisku szefa NIK? Z ustale\u0144 \u201eRzeczpospolitej\u201d wynika, \u017ce faworytem do obj\u0119cia tej funkcji jest obecny szef Sta\u0142ego Komitetu Rady Ministr\u00f3w Maciej Berek \u2013 pisze poniedzia\u0142kowa \u201eRz\u201d.</p>",
        "id": 2941047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rusza-walka-o-NIK-Kto-zastapi-Mariana-Banasia-8961493.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/e/9fcbc28df7ba4c-948-567-0-67-1000-599.jpg",
        "title": "Rusza walka o NIK. Kto zastapi Mariana Banasia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:29.116352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/a/f55683ee83254f-948-568-22-0-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Popularna chi\u0144ska platforma spo\u0142eczno\u015bciowa chce podbi\u0107 Europ\u0119 zakupami \u201ena \u017cywo\u201d, wprost w aplikacji. Na celowniku ma by\u0107 te\u017c Polska. Ale prawdziw\u0105 rewolucj\u0119 w e-handlu przynios\u0105 boty AI \u2013 pisze poniedzia\u0142kowa \u201eRzeczpospolita\u201d.</p>",
        "id": 2941048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/TikTok-chce-podbic-Europe-zakupami-na-zywo-8961484.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/a/f55683ee83254f-948-568-22-0-2977-1786.jpg",
        "title": "TikTok chce podbi\u0107 Europ\u0119 zakupami \u201ena \u017cywo\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:30.235577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T06:39:28+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/ff1a9b4312eb76-948-568-0-271-3499-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Administracja prezydenta Donalda Trumpa rozwa\u017ca dodanie 36 kolejnych kraj\u00f3w do swojej listy kraj\u00f3w obj\u0119tych zakazem podr\u00f3\u017cy do Stan\u00f3w Zjednoczonych, wynika z wewn\u0119trznej korespondencji departamentu stanu USA, na kt\u00f3r\u0105 powo\u0142a\u0142 si\u0119 w niedziel\u0119 \u201eWashington Post\u201d.</p>",
        "id": 2941052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-Bialy-Dom-przygotowal-liste-kolejnych-36-krajow-z-zakazem-podrozy-do-Stanow-Zjednoczonych-8961437.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/9/ff1a9b4312eb76-948-568-0-271-3499-2099.jpg",
        "title": "Trump p\u00f3jdzie za ciosem? Kolejne 36 pa\u0144stw z zakazem podr\u00f3\u017cy do USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T06:39:31.173681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T05:39:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/6661d7ab419b54-945-560-11-315-4481-2688.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Donald Trump nakaza\u0142 federalnym urz\u0119dnikom, by nadali priorytet deportacjom z miast kontrolowanych przez Demokrat\u00f3w. Decyzja zapad\u0142a po fali masowych protest\u00f3w przeciwko jego polityce imigracyjnej. Ma obj\u0105\u0107 m.in. Los Angeles, Chicago i Nowy Jork zamieszka\u0142e przez miliony nieudokumentowanych imigrant\u00f3w.</p>",
        "id": 2941055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Demokraci-maja-na-pienku-z-Trumpem-Ten-wzywa-do-priorytetowych-deportacji-8961455.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/6661d7ab419b54-945-560-11-315-4481-2688.jpg",
        "title": "Demokraci maj\u0105 na pie\u0144ku z Trumpem. Ten wzywa do priorytetowych deportacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T05:33:22.971978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T05:33:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/4ac4bce0bd408f-948-567-0-42-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sp\u00f3\u0142ka Polskie Elektrownie J\u0105drowe widzi du\u017ce zainteresowanie bank\u00f3w komercyjnych projektem pierwszej elektrowni j\u0105drowej - poinformowa\u0142 PAP dyrektor pionu finansowego PEJ Wojciech Rosi\u0144ski. W II po\u0142owie br. PEJ zacznie poszukiwa\u0107 finansowania na rynku komercyjnym.</p>",
        "id": 2940821,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atom-rozchwytywany-Duze-zainteresowanie-ze-strony-bankow-komercyjnych-8961457.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/a/4ac4bce0bd408f-948-567-0-42-1000-599.jpg",
        "title": "Atom rozchwytywany. \"Du\u017ce zainteresowanie ze strony bank\u00f3w komercyjnych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T05:33:24.107303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T05:33:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/e3a6d210dfba4d-948-568-0-231-4032-2419.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Bran\u017ca recyklingu stoi przed wyzwaniami zwi\u0105zanymi z\u00a0wdro\u017ceniem systemu kaucyjnego, systemu rozszerzonej odpowiedzialno\u015bci producenta i\u00a0rozporz\u0105dzenia PPWR. Brakuje jednak odpowiednich przepis\u00f3w dostosowuj\u0105cych polskie...</p>",
        "id": 2940826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Branza-recyklingu-odklada-inwestycje-Wszystko-przez-brak-przejrzystego-prawa-8961477.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/e3a6d210dfba4d-948-568-0-231-4032-2419.jpg",
        "title": "Bran\u017ca recyklingu odk\u0142ada inwestycje. Wszystko przez brak przejrzystego prawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T05:33:23.176875+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T05:33:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/e/e72e6de2627d9c-945-560-0-29-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen Oil ma kilkunastoprocentowy udzia\u0142 w uzbeckim rynku olej\u00f3w silnikowych i jest w pi\u0105tce najwi\u0119kszych graczy - powiedzia\u0142 PAP prezes firmy Arkadiusz Trela. Doda\u0142, \u017ce produkowane przez sp\u00f3\u0142k\u0119 oleje Lotos s\u0105 tam cenione za najwy\u017csz\u0105 jako\u015b\u0107, a ich sprzeda\u017c mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci zosta\u0107 nawet potrojona.</p>",
        "id": 2940822,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lotos-to-jedna-z-najmocniejszych-marek-olejowych-w-Uzbekistanie-8961462.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/e/e72e6de2627d9c-945-560-0-29-1500-899.jpg",
        "title": "Lotos to jedna z najmocniejszych marek olejowych w Uzbekistanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T05:33:22.354926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T05:33:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/aa80ea24fad692-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\"Ze strony Niemiec b\u0119dzie tak\u017ce du\u017ce ci\u015bnienie na podpisywanie kolejnych um\u00f3w o wolnym handlu na poziomie europejskim. B\u0119dzie to korzystne dla Berlina, ale mo\u017ce wi\u0105za\u0107 si\u0119 z trudno\u015bciami dla Polski\" - m\u00f3wi dr. Piotr Andrzejewski - g\u0142\u00f3wny analityk Instytutu Zachodniego w rozmowie o polityce gospodarczej nowego niemieckiego rz\u0105du.</p>",
        "id": 2940819,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-musi-pomyslec-o-dywersyfikacji-gospodarki-28-eksportu-do-Niemiec-to-za-duzo-8960513.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/5/aa80ea24fad692-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "\u201ePolska musi pomy\u015ble\u0107 o dywersyfikacji gospodarki. 28% eksportu do Niemiec to za du\u017co\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T05:33:23.828790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T05:33:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/0/b0b8e8837844a6-948-569-112-8-1486-892.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />52,7 proc. badanych nie we\u017amie udzia\u0142u w zapowiadanych przez MON dobrowolnych szkoleniach wojskowych, za\u015b tak\u0105 ch\u0119\u0107 prezentuje 41,2 proc. badanych - poda\u0142a w poniedzia\u0142ek \"Rzeczpospolita\", kt\u00f3ra powo\u0142a\u0142a si\u0119 w tej sprawie na sonda\u017c IBRiS.</p>",
        "id": 2940825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szkolenia-wojskowe-w-Polsce-W-spoleczenstwie-nie-budza-entuzjazmu-8961445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/0/b0b8e8837844a6-948-569-112-8-1486-892.jpg",
        "title": "Szkolenia wojskowe w Polsce? \"W spo\u0142ecze\u0144stwie nie budz\u0105 entuzjazmu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T05:33:23.587621+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T04:31:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/2d5f14948bd99a-948-568-0-157-4500-2699.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izraelska armia poinformowa\u0142a w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek o wystrzeleniu przez Iran kolejnej salwy rakiet balistycznych w kierunku Izraela. Niemal w ca\u0142ym kraju og\u0142oszono alarm. W Jerozolimie by\u0142o s\u0142ycha\u0107 silne eksplozje.</p>",
        "id": 2940824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Alarm-w-Izraelu-Iran-atakuje-silne-eksplozje-nad-Jerozolima-8961447.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/4/2d5f14948bd99a-948-568-0-157-4500-2699.jpg",
        "title": "Alarm w Izraelu. Iran atakuje, silne eksplozje nad Jerozolim\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T04:28:22.335927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T04:28:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/d0a63a136bbb7c-948-568-457-194-1975-1184.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Robert Biedro\u0144 posiada udzia\u0142y w czterech mieszkaniach, a Krzysztof \u015amiszek - w sze\u015bciu. To oznacza\u0142oby, \u017ce proponowany podatek katastralny od trzeciego mieszkania wzwy\u017c (wyj\u0105tek stanowi\u0142yby rodziny z dzie\u0107mi) m\u00f3g\u0142by uderzy\u0107 europos\u0142\u00f3w po kieszeni.\u00a0</p>",
        "id": 2940549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Biedron-poleglby-na-podatku-katastralnym-Polityk-Lewicy-z-partnerem-kupuja-mieszkania-8959038.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/d0a63a136bbb7c-948-568-457-194-1975-1184.jpg",
        "title": "Biedro\u0144 poleg\u0142by na podatku katastralnym? Polityk Lewicy z partnerem kupuj\u0105 mieszkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T04:28:21.722555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T04:28:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/a91a0aa1a18551-948-568-0-4-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Maj 2025 roku przyni\u00f3s\u0142 niepokoj\u0105ce dane z rynku pracy - w wielu regionach Polski firmy zg\u0142osi\u0142y zamiar przeprowadzenia zwolnie\u0144 grupowych, a cz\u0119\u015b\u0107 pracodawc\u00f3w ju\u017c zmniejszy\u0142a swoje zespo\u0142y. \u0141\u0105cznie planowane redukcje dotycz\u0105 ponad 1,2 tysi\u0105ca os\u00f3b. Sprawdzili\u015bmy jak sytuacja ta wygl\u0105da w poszczeg\u00f3lnych regionach kraju.</p>",
        "id": 2940546,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejna-fala-zwolnien-grupowych-W-tych-regionach-sytuacja-jest-najtrudniejsza-8960903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/2/a91a0aa1a18551-948-568-0-4-1900-1139.jpg",
        "title": "Kolejna fala zwolnie\u0144 grupowych. W tych regionach sytuacja jest najtrudniejsza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T04:28:21.516158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T04:28:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/6/9aed8864f8470d-948-568-30-44-2970-1781.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Najwi\u0119ksze sp\u00f3\u0142ki Skarbu Pa\u0144stwa szczodrze dziel\u0105 si\u0119 zyskami w postaci dywidend, na czym korzysta pa\u0144stwo i jego bud\u017cet. PZU, PKO i Orlen wyp\u0142ac\u0105 Skarbowi Pa\u0144stwa blisko 7 mld z\u0142. Taka kasa z tytu\u0142u zysk\u00f3w narodowych czempion\u00f3w nie p\u0142yn\u0119\u0142a od dawna.</p>",
        "id": 2940545,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Panstwo-zbiera-ogromne-zniwo-z-dywidend-Panstwowi-giganci-sypia-kasa-do-budzetu-8960838.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/6/9aed8864f8470d-948-568-30-44-2970-1781.jpg",
        "title": "Pa\u0144stwo zbiera ogromne \u017cniwo z dywidend. Pa\u0144stwowi giganci sypi\u0105 kas\u0105 do bud\u017cetu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T04:28:22.131506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T04:28:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/48b3ac2d41c918-948-568-0-88-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nowa strategia PGE do 2035 roku odpowiada na wyzwania przed kt\u00f3rymi staje obecnie rynek elektroenergetyczny. W\u0105tpliwo\u015bci budzi niedocenienie spo\u0142ecznego wymiaru transformacji. Najwi\u0119kszej firmie energetycznej przyjdzie si\u0119 zmierzy\u0107 ze sporymi wyzwaniami, opr\u00f3cz wy\u0142\u0105czenia \u017ar\u00f3de\u0142 w\u0119glowych i kopal\u0144 trzeba wybudowa\u0107 i pod\u0142\u0105czy\u0107 gigawaty nowych mocy.</p>",
        "id": 2940548,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Transformacja-to-nie-tylko-nowe-elektrownie-Komentarz-do-strategii-PGE-8961400.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/48b3ac2d41c918-948-568-0-88-1773-1063.jpg",
        "title": "Transformacja to nie tylko nowe elektrownie. Komentarz do strategii PGE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-16T04:28:21.927062+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-16T04:28:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/d/bb28b707b1eed5-948-568-0-94-1994-1196.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Warszawa jest jednym z polskich miast, w kt\u00f3rych najwyra\u017aniej wida\u0107 spadki cen mieszka\u0144. Je\u015bli jednak przyjrze\u0107 si\u0119 dok\u0142adniej oczekiwaniom sprzedaj\u0105cych oka\u017ce si\u0119, \u017ce w poszczeg\u00f3lnych dzielnicach stolicy jest taniej ni\u017c przed rokiem\u00a0 \u2013 wynika z danych serwisu SonarHome.pl</p>",
        "id": 2940547,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Warszawa-scina-ceny-mieszkan-W-tych-dzielnicach-stawki-sa-nizsze-niz-rok-temu-8960761.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/d/bb28b707b1eed5-948-568-0-94-1994-1196.jpg",
        "title": "Warszawa \u015bcina ceny mieszka\u0144. W tych dzielnicach stawki s\u0105 ni\u017csze, ni\u017c rok temu",
        "vote": 0
    }
]