[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T21:05:25.490232+00:00",
        "description": "Norweskie samoloty bojowe F-35 wyl\u0105dowa\u0142y w \u015brod\u0119 w bazie lotnictwa taktycznego w pozna\u0144skich Krzesinach. Cztery maszyny zgodnie z zapowiedziami w\u0142adz w Oslo, b\u0119d\u0105 strzeg\u0142y przestrzeni powietrznej na po\u0142udniowym-wschodzie Polski.",
        "id": 1862566,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/norweskie-f-35-wyladowaly-pod-poznaniem-maja-specjalne-zadanie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norweskie F-35 wyl\u0105dowa\u0142y w Poznaniu. Maj\u0105 specjalne zadanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:00:30.809086+00:00",
        "description": "Co najmniej dwie osoby zgin\u0119\u0142y w wyniku po\u017car\u00f3w szalej\u0105cych wok\u00f3\u0142 Los Angeles w Kalifornii. Z \u017cywio\u0142em walczy oko\u0142o 1,4 tys. stra\u017cak\u00f3w. Prawie 100 tys. mieszka\u0144c\u00f3w obj\u0119to nakazem ewakuacji. To najwi\u0119ksze zagro\u017cenie ostatnich kilkudziesi\u0119ciu lat.",
        "id": 1862119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/nowe-informacje-z-los-angeles-szalejacy-ogien-i-dziesiatki-tysiecy-ewakuowanych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje z Los Angeles. Szalej\u0105cy ogie\u0144 i dziesi\u0105tki tysi\u0119cy ewakuowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T18:56:18.966192+00:00",
        "description": "13 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o, a 18 zosta\u0142o rannych w wyniku rosyjskiego ostrza\u0142u zak\u0142adu przemys\u0142owego w Zaporo\u017cu. W mie\u015bcie s\u0142ycha\u0107 by\u0142o powtarzaj\u0105ce si\u0119 eksplozje.",
        "id": 1861651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/dramat-w-zaporozu-rosyjskie-pociski-spadly-na-miasto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat w Zaporo\u017cu. Rosyjskie pociski spad\u0142y na miasto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:50:19.663134+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek roku w polityce nadspodziewanie gor\u0105cy - stwierdzi\u0142 w najnowszym wpisie w sieci premier Donald Tusk. Jak poinformowa\u0142, odby\u0142 w \u015brod\u0119 rozmowy z premierami kilku pa\u0144stw i kanclerzem Niemiec. Jednym z temat\u00f3w by\u0142y gro\u017aby Donalda Trumpa dotycz\u0105ce m.in. Grenlandii. - Zasada nienaruszalno\u015bci granic dotyczy ka\u017cdego kraju - o\u015bwiadczy\u0142 w zwi\u0105zku z tym kanclerz Olaf Scholz.",
        "id": 1861179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/premier-rozmawial-o-grozbach-donalda-trumpa-poczatek-roku-nadspodziewanie-goracy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier rozmawia\u0142 o gro\u017abach Donalda Trumpa. \"Pocz\u0105tek roku nadspodziewanie gor\u0105cy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:02:00+00:00",
        "description": "37-letni Polak zostanie oskar\u017cony o morderstwo niemieckiego policjanta. M\u0119\u017cczyzna mia\u0142 prowadzi\u0107 samoch\u00f3d, kt\u00f3rym potr\u0105ci\u0142 funkcjonariusza. Do zdarzenia dosz\u0142o podczas policyjnego po\u015bcigu za gangiem z\u0142odziei samochod\u00f3w. W jego wyniku zatrzymano czterech Polak\u00f3w.",
        "id": 1861180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/niemiecki-policjant-zginal-na-sluzbie-polak-zostanie-oskarzony",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemiecki policjant zgin\u0105\u0142 na s\u0142u\u017cbie. Polak zostanie oskar\u017cony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T16:53:00+00:00",
        "description": "Zmasowany atak Ukrai\u0144c\u00f3w spowodowa\u0142 zniszczenia, kt\u00f3re mog\u0105 stanowi\u0107 powa\u017cny problem dla funkcjonowania rosyjskiego lotnictwa strategicznego. Trafiony mia\u0142 zosta\u0107 sk\u0142ad ropy, kt\u00f3ry zaopatruje maszyny stacjonuj\u0105ce na lotnisku Engels-2. Z powodu ataku w mie\u015bcie Engels wprowadzono stan wyj\u0105tkowy. Gubernator Roman Busargin poinformowa\u0142, \u017ce podczas akcji gaszenia po\u017caru zgin\u0119\u0142o dw\u00f3ch stra\u017cak\u00f3w.",
        "id": 1861181,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/ukrainski-atak-w-glab-rosji-cios-dla-lotnictwa-strategicznego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski atak w g\u0142\u0105b Rosji. Bolesny cios dla lotnictwa strategicznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T15:21:00+00:00",
        "description": "Pasa\u017cer samolotu JetBlue, kt\u00f3ry mia\u0142 wylecie\u0107 z Bostonu do Portoryko, otworzy\u0142 drzwi maszyny i uruchomi\u0142 zje\u017cd\u017calni\u0119 awaryjn\u0105. Wcze\u015bniej mia\u0142 podobno pok\u0142\u00f3ci\u0107 si\u0119 ze swoj\u0105 partnerk\u0105. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 aresztowany.",
        "id": 1860083,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/poklocil-sie-z-partnerka-i-chcial-wysiasc-z-samolotu-incydent-na-pokladzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pok\u0142\u00f3ci\u0142 si\u0119 z partnerk\u0105 i chcia\u0142 wysi\u0105\u015b\u0107 z samolotu. Incydent na pok\u0142adzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T14:18:55.784631+00:00",
        "description": "- Komisja Europejska jest gotowa broni\u0107 interes\u00f3w Unii Europejskiej w wymiarze handlowym i innych wymiarach - przekaza\u0142 rzecznik KE Olof Gill. Doda\u0142, \u017ce m\u00f3wimy o wysoce hipotetycznych kwestiach. W ten spos\u00f3b rzecznik odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zapowiedzi prezydenta elekta Donalda Trumpa dotycz\u0105cych na\u0142o\u017cenia na Dani\u0119 ce\u0142, je\u015bli ta nie zechce odda\u0107 Grenlandii.",
        "id": 1859549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/komisja-europejska-reaguje-na-slowa-trumpa-mowa-o-obronie-interesow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Komisja Europejska reaguje na s\u0142owa Trumpa. Mowa o \"obronie interes\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T12:05:40.716630+00:00",
        "description": "Donald Trump opublikowa\u0142 zniekszta\u0142con\u0105 map\u0119 Ameryki P\u00f3\u0142nocnej. Wed\u0142ug jej granic USA zajmuj\u0105 tak\u017ce rzeczywiste terytorium Kanady. Liberalna Partia Kanady szybko zareagowa\u0142a na grafik\u0119 miliardera i opublikowa\u0142a w\u0142asn\u0105 map\u0119. Dla wszystkich, kt\u00f3rzy mog\u0105 by\u0107 zdezorientowani - napisano.",
        "id": 1858203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/trump-chce-powiekszyc-terytorium-usa-pokazal-nowa-mape",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump chce powi\u0119kszy\u0107 terytorium USA. Pokaza\u0142 now\u0105 map\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T11:59:00+00:00",
        "description": "Zgodnie z tradycj\u0105 pierwsza papieska audiencja w nowym roku rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 od wyst\u0119pu artyst\u00f3w cyrkowych. Tym razem przed papie\u017cem Franciszkiem wyst\u0105pi\u0142a trupa CircAfrica z pokazem inspirowanym Afryk\u0105. Podczas spotkania z wiernymi ojciec \u015bwi\u0119ty zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c do Polak\u00f3w.",
        "id": 1858204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/nietypowa-audiencja-u-papieza-na-scene-wyszli-cyrkowcy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowa audiencja u papie\u017ca. Na scen\u0119 wyszli cyrkowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T09:36:32.582443+00:00",
        "description": "- Nie jestem wieczny, nie trzymam si\u0119 w\u0142adzy - deklaruje na kilka dni przed wyborami prezydenckimi na Bia\u0142orusi Alaksandr \u0141ukaszenka. Przyw\u00f3dca prognozuje, \u017ce wkr\u00f3tce w jego kraju dojdzie do zmiany pokoleniowej. - Czeka was powa\u017cny test. Musimy wy\u0142oni\u0107 normaln\u0105 w\u0142adz\u0119, normalnego prezydenta, rz\u0105d, kt\u00f3ry wska\u017ce drog\u0119 rozwoju naszego kraju - powiedzia\u0142 zwracaj\u0105c si\u0119 do m\u0142odych ludzi.",
        "id": 1857797,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/lukaszenka-zapowiada-oddanie-wladzy-wezma-bialorus-w-swoje-rece",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka zapowiada oddanie w\u0142adzy. \"Wezm\u0105 Bia\u0142oru\u015b w swoje r\u0119ce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T09:36:32.095181+00:00",
        "description": "Gro\u017any wirus HMPV dotar\u0142 ju\u017c do Europy. Lekarze stwierdzili przypadki zaka\u017cenia w Portugalii. Jednak najci\u0119\u017csza sytuacja wci\u0105\u017c panuje w Chinach, a media rozpisuj\u0105 si\u0119 o scenach podobnych do pandemii COVID-19. Zaka\u017cenie metapneumowirusem HMPV potrafi by\u0107 bardzo gro\u017ane. Osoby, kt\u00f3re mia\u0142y z nim styczno\u015b\u0107 wspominaj\u0105 problemy z m\u00f3wieniem i oddychaniem.",
        "id": 1857796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/wirus-z-chin-dotarl-do-europy-pacjentka-opisala-objawy-choroby",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wirus z Chin dotar\u0142 do Europy. Pacjentka opisa\u0142a objawy choroby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T08:22:01.325764+00:00",
        "description": "Belgijska Federalna Agencja \u017bywno\u015bciowa (FASFC) wystosowa\u0142a do obywateli ostrze\u017cenie, w kt\u00f3rym wskaza\u0142a, \u017ce zjedzenie choinki mo\u017ce mie\u0107 tragiczne konsekwencje. Wszystko po tym, jak w\u0142adze Gandawy zach\u0119ca\u0142y do takiego sposobu pozbycia si\u0119 \u015bwi\u0105tecznego drzewka w ramach dzia\u0142a\u0144 ekologicznych.",
        "id": 1857537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/namawiali-mieszkancow-do-jedzenia-choinek-kontrowersyjny-pomysl-wladz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Namawiali mieszka\u0144c\u00f3w do jedzenia...choinek. Kontrowersyjny pomys\u0142 w\u0142adz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T07:13:00+00:00",
        "description": "Stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carem w Pacific Palisades, ekskluzywnej dzielnicy Los Angeles znanej z rezydencji celebryt\u00f3w. Ogie\u0144 wybuch\u0142 w zaro\u015blach i na terenach zalesionych w pobli\u017cu tamtejszej pla\u017cy. W zwi\u0105zku z bezpo\u015brednim zagro\u017ceniem \u017cycia nakazano ewakuacj\u0119 30 tysi\u0105com mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 1857346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-01-08/luksusowa-dzielnica-w-ogniu-wielki-pozar-w-los-angeles",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luksusowa dzielnica w ogniu. Wielki po\u017car w Los Angeles",
        "vote": 0
    }
]