[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T20:32:57+00:00",
        "description": "Ruszaj\u0105 rozmowy o ratowaniu raciborskiej sp\u00f3\u0142ki Rafako. Pierwsze dyskusje ruszy\u0142y w Agencji Rozwoju Przemys\u0142u. - Zgodnie z zapowiedziami ruszy\u0142y rozmowy z syndykiem Rafako na temat przysz\u0142o\u015bci sp\u00f3\u0142ki - poinformowa\u0142a pos\u0142anka PO Gabriela Lenartowicz. Te informacje to potwierdzenie doniesie\u0144 \"Parkietu\" z grudnia 2024 r.",
        "id": 1862611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41659351-pierwsze-rozmowy-o-ratowaniu-rafako-ruszyly-wielki-entuzjazm-na-gieldzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze rozmowy o ratowaniu Rafako ruszy\u0142y. Wielki entuzjazm na gie\u0142dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T17:06:37.740049+00:00",
        "description": "Je\u017celi dobrze poszuka\u0107, to gaz potrzebny Unii znajduje si\u0119 te\u017c na terytorium\u2026Unii. To kolejny pozytyw z wymuszonej przez rosyjski szanta\u017c, rezygnacji Europy z rosyjskiego surowca. Od 2027 r ruszaj\u0105 dostawy do Niemiec gazu z wielkiego z\u0142o\u017ca rumu\u0144skiego. Operator z\u0142o\u017ca podpisa\u0142 w\u0142a\u015bnie pierwszy kontrakt.",
        "id": 1860678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41656621-rumunski-gaz-zamiast-rosyjskiego-unia-europejska-zmienia-dostawce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rumu\u0144ski gaz zamiast rosyjskiego. Unia Europejska zmienia dostawc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T04:22:19.888098+00:00",
        "description": "Nowe normy jako\u015bci w\u0119gla, kt\u00f3re zaczynaj\u0105 obowi\u0105zywa\u0107, mog\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0107 i tak nierentowne ju\u017c g\u00f3rnictwo. Przed nim widmo spadku popytu i konieczno\u015b\u0107 nowych inwestycji. W latach 30. dla PGG i PKW oznacza\u0107 to mo\u017ce nawet koniec sprzeda\u017cy odbiorcom indywidualnym. Nie powinno to mie\u0107 jednak znacz\u0105cego prze\u0142o\u017cenia na ceny.",
        "id": 1856692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art41651651-nowe-normy-jakosci-wegla-to-kosztowne-inwestycje-w-kopalniach-klient-nie-zaplaci-wiecej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe normy jako\u015bci w\u0119gla to kosztowne inwestycje w kopalniach. Klient nie zap\u0142aci wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-08T04:22:19.372888+00:00",
        "description": "Obni\u017cki cen powinny zosta\u0107 wymuszone przez rynek. Trzeba doprowadzi\u0107 do tego, \u017ceby wzros\u0142a konkurencyjno\u015b\u0107 wytwarzania, a\u00a0nie dalej ingerowa\u0107 w\u00a0poziom cen \u2013 m\u00f3wi Andrzej Modzelewski, prezes E.ON Polska.",
        "id": 1856691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art41653351-andrzej-modzelewski-prezes-e-on-polska-nie-mozna-dluzej-zyc-na-energetyczny-kredyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Modzelewski, prezes E.ON Polska: Nie mo\u017cna d\u0142u\u017cej \u017cy\u0107 na energetyczny kredyt",
        "vote": 0
    }
]