[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T20:30:41.482970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T20:30:40+00:00",
        "description": "Leon XIV nosi w sercu wizyt\u0119 w Strefie Gazy - powiedzia\u0142 dziennikarzom kardyna\u0142 Claudio Gugerotti, prefekt watyka\u0144skiej Dykasterii do spraw Ko\u015bcio\u0142\u00f3w Wschodnich. - My\u015bl\u0119, \u017ce jest ona w jego sercu, bo znam go dobrze, jego g\u0142\u0119bokie pragnienie, by by\u0107 blisko - stwierdzi\u0142. Papie\u017c wys\u0142a\u0142 we wtorek pi\u0119\u0107 tysi\u0119cy opakowa\u0144 antybiotyk\u00f3w dla dzieci w Strefie Gazy.",
        "id": 3823082,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/niecodzienny-kierunek-pielgrzymki-papieza-jest-ona-w-jego-sercu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienny kierunek pielgrzymki papie\u017ca? \"Jest ona w jego sercu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:14:32.623054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:14:31+00:00",
        "description": "Problemy samolotu z ameryka\u0144skim Sekretarzem Wojny na pok\u0142adzie. Boeing C-32 zmierza\u0142 do Stan\u00f3w Zjednoczonych z brukselskiego lotniska, gdy na wysoko\u015bci Irlandii nada\u0142 kod 7700. Za\u0142oga natychmiast zawr\u00f3ci\u0142a do Europy, gdzie maszyna wyl\u0105dowa\u0142a w brytyjskiej bazie RAF. Do incydentu odni\u00f3s\u0142 si\u0119 rzecznik Hegsetha.",
        "id": 3822468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/chwile-grozy-w-powietrzu-przymusowe-ladowanie-maszyny-z-sekretarzem-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy w powietrzu. Przymusowe l\u0105dowanie maszyny z Sekretarzem Wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:14:32.473153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:14:31+00:00",
        "description": "Hamas twierdzi, \u017ce przekaza\u0142 wszystkie szcz\u0105tki izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w, do kt\u00f3rych m\u00f3g\u0142 dotrze\u0107 - informuje agencja AFP. Wymiana mi\u0119dzy stronami wi\u0119\u017ani\u00f3w \u017cywych i martwych by\u0142o kluczowym punktem pierwszego etapu planu pokojowego dla Strefy Gazy, kt\u00f3ry przedstawi\u0142 Donald Trump.",
        "id": 3822467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/pilny-komunikat-hamasu-chodzi-o-szczatki-izraelskich-zakladnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilny komunikat Hamasu. Chodzi o szcz\u0105tki izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T18:00:37.960856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T18:00:37+00:00",
        "description": "W\u0142oski S\u0105d Najwy\u017cszy uchyli\u0142 postanowienie s\u0105du apelacyjnego, kt\u00f3ry zdecydowa\u0142 o przekazaniu niemieckiemu wymiarowi sprawiedliwo\u015bci Ukrai\u0144ca Serhija K., podejrzanego o atak na gazoci\u0105g Nord Stream w 2022 roku. Sprawa trafi teraz do ponownego rozpatrzenia.",
        "id": 3821870,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/mial-wysadzic-nord-stream-wlochy-wstrzymuja-ekstradycje-ukrainca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mia\u0142 wysadzi\u0107 Nord Stream. W\u0142ochy wstrzymuj\u0105 ekstradycj\u0119 Ukrai\u0144ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T16:46:54.221890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T16:46:53+00:00",
        "description": "Rozw\u00f3j wydarze\u0144 na froncie wymyka si\u0119 Kremlowi spod kontroli - wynika z analizy waszyngto\u0144skiego think tanku. Je\u015bli Rosja poniesie kolejn\u0105 pora\u017ck\u0119 na froncie w Donbasie, Putin b\u0119dzie zmuszony zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 lub og\u0142osi\u0107 zawieszenie broni przed ko\u0144cem roku - twierdzi rosyjska opozycja. Analitycy ostrzegaj\u0105 jednak, \u017ce pok\u00f3j w rozumieniu Kremla wcale nie musi oznacza\u0107 ko\u0144ca dzia\u0142a\u0144 zbrojnych.",
        "id": 3821052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/sytuacja-wymyka-sie-spod-kontroli-putin-postawiony-pod-sciana",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sytuacja wymyka si\u0119 spod kontroli. Putin \"postawiony\" pod \u015bcian\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T16:46:54.110499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T16:46:53+00:00",
        "description": "Zmar\u0142a kilka dni temu ameryka\u0144ska aktorka Diane Keaton zostawi\u0142a po sobie maj\u0105tek wart 100 milion\u00f3w dolar\u00f3w. Zgodnie z jej wol\u0105, cz\u0119\u015b\u0107 pieni\u0119dzy dostanie jej pies. Chodzi o pi\u0119\u0107 milion\u00f3w dolar\u00f3w, kt\u00f3re ikona kina mia\u0142a zapisa\u0107 swojemu pupilowi w testamencie.",
        "id": 3821051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/zaskakujacy-testament-diane-keaton-pies-aktorki-dostanie-fortune",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105cy testament Diane Keaton. Pies aktorki dostanie fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T15:28:52.274322+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T15:28:50+00:00",
        "description": "Niemcy rozmieszcz\u0105 na lotnisku w Malborku my\u015bliwce Eurofighter - zapowiedzia\u0142 szef niemieckiego resortu obrony Boris Pistorius. Samoloty maj\u0105 wzmocni\u0107 ochron\u0119 wschodniej flanki NATO. Wiadomo ju\u017c, od kiedy b\u0119d\u0105 stacjonowa\u0107 w Polsce oraz jakie zadania b\u0119d\u0105 realizowa\u0107.",
        "id": 3820284,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/niemieckie-mysliwce-leca-do-polski-maja-wazna-misje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemieckie my\u015bliwce lec\u0105 do Polski. Maj\u0105 wa\u017cn\u0105 misj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T14:15:44.782738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T14:15:44+00:00",
        "description": "Niecodzienny widok w niemieckim poci\u0105gu. W jednym z przedzia\u0142\u00f3w pierwszej klasy podr\u00f3\u017cowa\u0142y... trzy kury. Aby ptaki czu\u0142y si\u0119 bardziej komfortowo, mia\u0142y nawet wysypan\u0105 na pod\u0142odze s\u0142om\u0119. P\u00f3ki co nie wiadomo kto odpowiada za ten \u017cart. Spraw\u0119 wyja\u015bnia policja.",
        "id": 3819597,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/niecodzienny-widok-w-wagonie-podrozni-nie-mogli-w-to-uwierzyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienny widok w wagonie. Podr\u00f3\u017cni nie mogli w to uwierzy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:35:05.543020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:35:03+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV odebra\u0142 kolejne prezenty podczas spotkania z wiernymi w Watykanie. Przed \u015brodow\u0105 audiencj\u0105 generaln\u0105 przekazano pod jego opiek\u0119 konia czystej krwi arabskiego z polskiej stadniny - poinformowano w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych EWTN Vatican.",
        "id": 3818260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/nietypowy-prezent-od-polskiego-miasta-papiez-dostal-bialego-konia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy prezent z polskiego miasta. Papie\u017c dosta\u0142 bia\u0142ego konia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:35:05.947758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:35:03+00:00",
        "description": "We wtorek Morzu Ba\u0142tyckim zosta\u0142 zauwa\u017cony rosyjski okr\u0119t podwodny, kt\u00f3ry wp\u0142yn\u0105\u0142 przez cie\u015bnin\u0119 Wielki Be\u0142t. Szwedzkie s\u0142u\u017cby poinformowa\u0142y, \u017ce jednostki morskie i my\u015bliwce pod\u0105\u017cy\u0142y za nim w rutynowej akcji. Wed\u0142ug medi\u00f3w to ten sam okr\u0119t, o kt\u00f3rym ironicznie wspomina\u0142 szef NATO.",
        "id": 3818262,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/rosyjski-okret-na-morzu-baltyckim-szwedzkie-mysliwce-w-akcji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski okr\u0119t na Morzu Ba\u0142tyckim. Szwedzkie my\u015bliwce w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:35:05.811383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:35:03+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy odebra\u0142 obywatelstwo merowi Odessy Hennadijowi Truchanowowi. Media donosz\u0105 jeszcze o dw\u00f3ch osobach - tancerzu baletowym Siergieju Po\u0142uninie i Olegu Cariowie. Powodem takiej decyzji jest posiadanie przez nie rosyjskiego paszportu. Konstytucja Ukrainy zapewnia prezydentowi prawo do odebrania obywatelstwa.",
        "id": 3818261,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/zelenski-odebral-obywatelstwo-trzem-osobom-dekret-podpisany",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski odebra\u0142 obywatelstwo trzem osobom. \"Dekret podpisany\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:11:35.813119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:11:34+00:00",
        "description": "Estonia zorganizuje publicznie dost\u0119pne kursy z obs\u0142ugi dron\u00f3w. Resort obrony podpisa\u0142 w tej sprawie porozumienie z Esto\u0144sk\u0105 Lig\u0105 Obrony. Koszt nauki wyniesie sto euro. W esto\u0144skich szko\u0142ach od wrze\u015bnia mo\u017cna te\u017c wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w podobnych zaj\u0119ciach.",
        "id": 3817718,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/kraj-nato-nauczy-cywilow-obslugi-dronow-kluczowy-element-nowoczesnej-sztuki-wojennej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj NATO nauczy cywil\u00f3w obs\u0142ugi dron\u00f3w. \"Kluczowy element nowoczesnej sztuki wojennej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:11:35.547760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:11:34+00:00",
        "description": "Co najmniej 16 os\u00f3b zgin\u0119\u0142o w po\u017carze fabryki odzie\u017cy w stolicy Bangladeszu, Dhace. Lokalne w\u0142adze ostrzegaj\u0105, \u017ce liczba ofiar \u015bmiertelnych mo\u017ce w ka\u017cdej chwili wzrosn\u0105\u0107. Wed\u0142ug wst\u0119pnych ustale\u0144, przyczyn\u0105 \u015bmierci os\u00f3b przebywaj\u0105cych w budynku by\u0142o zatrucie toksycznym gazem.",
        "id": 3817717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/pozar-fabryki-odziezy-w-bangladeszu-zginelo-kilkanascie-osob",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car fabryki odzie\u017cy w Bangladeszu. Zgin\u0119\u0142o kilkana\u015bcie os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:27:49.480680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:27:48+00:00",
        "description": "W wieku 51 lat zmar\u0142 Michael Eugene Archer, znany jako DAngelo. Czterokrotny laureat nagrody Grammy odszed\u0142 po d\u0142ugiej walce z nowotworem. Jest uznawany za jednego z pionier\u00f3w i najwi\u0119kszych gwiazd neo-soulu.",
        "id": 3816823,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/dangelo-nie-zyje-czterokrotny-zdobywca-grammy-mial-51-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D'Angelo nie \u017cyje. Czterokrotny zdobywca Grammy mia\u0142 51 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:27:49.589127+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:27:48+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug oficjalnego raportu, od pocz\u0105tku roku Watykan zanotowa\u0142 rekordow\u0105 liczb\u0119 pielgrzym\u00f3w. Przez Drzwi \u015awi\u0119te bazyliki watyka\u0144skiej przesz\u0142o ju\u017c ponad 30 milion\u00f3w os\u00f3b. Jak informuj\u0105 wys\u0142annicy papie\u017ca Leona XIV, liczba ta przekroczy\u0142a wszelkie dotychczasowe prognozy.",
        "id": 3816824,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/tlumy-pielgrzymow-w-watykanie-liczba-przekroczyla-wszelkie-prognozy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy pielgrzym\u00f3w w Watykanie. Liczba przekroczy\u0142a wszelkie prognozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T05:44:00.805290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T05:44:00+00:00",
        "description": "Donald Trump po\u015bmiertnie odznaczy\u0142 Prezydenckim Medalem Wolno\u015bci konserwatywnego aktywist\u0119 Charliego Kirka. To najwy\u017csze odznaczenie cywilne w USA. 14 pa\u017adziernika ustanowiono Dniem Pami\u0119ci o Charliem Kirku, kt\u00f3ry zosta\u0142 postrzelony 10 wrze\u015bnia w trakcie debaty na uniwersytecie Utah Valley. Zmar\u0142 po przewiezieniu do szpitala.",
        "id": 3816412,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/charlie-kirk-posmiertnie-odznaczony-przez-trumpa-zmotywowal-kolejne-pokolenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk po\u015bmiertnie odznaczony przez Trumpa. \"Zmotywowa\u0142 kolejne pokolenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T05:44:00.881868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T05:44:00+00:00",
        "description": "Trzej Polacy s\u0105 podejrzani o wysadzenie w powietrze i kradzie\u017c bankomatu umieszczonego w \u015bcianie budynku sklepowego w Finlandii. Jak poinformowa\u0142a fi\u0144ska policja, szajka \u0142\u0105czona jest tak\u017ce z innymi podobnymi zdarzeniami eksplozji bankomat\u00f3w, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w ma\u0142ych miejscowo\u015bciach.",
        "id": 3816413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/polacy-zatrzymani-za-granica-mieli-wysadzac-i-krasc-bankomaty",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zatrzymani za granic\u0105. Mieli wysadza\u0107 i kra\u015b\u0107 bankomaty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T04:19:28.286010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T04:19:27+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug informacji przekazanych przez izraelskie wojsko, Hamas przekaza\u0142 we wtorek wieczorem cztery trumny z cia\u0142ami zak\u0142adnik\u00f3w. Do poniedzia\u0142ku mia\u0142y zosta\u0107 przekazane cia\u0142a wszystkich 28 zabitych porwanych, ale wyda\u0142 tylko cztery. Szcz\u0105tki zosta\u0142y przekazane za po\u015brednictwem Mi\u0119dzynarodowego Komitetu Czerwonego Krzy\u017ca, kt\u00f3rego pracownicy odebrali je z miasta Gazy.",
        "id": 3816097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-10-15/izrael-potwierdza-hamas-przekazal-cztery-trumny-z-cialami-zakladnikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael potwierdza: Hamas przekaza\u0142 cztery trumny z cia\u0142ami zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]