[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T22:05:30.373903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T20:58:27+00:00",
        "description": "Ambasada USA w Warszawie poinformowa\u0142a o zaprzysi\u0119\u017ceniu Thomasa Rose'a na ambasadora Stan\u00f3w Zjednoczonych w Polsce. Komunikat pojawi\u0142 si\u0119 na oficjalnym kanale instytucji pomimo wcze\u015bniejszych zapewnie\u0144, \u017ce jego dzia\u0142alno\u015b\u0107 zostaje ograniczona z powodu przerwy w finansowaniu bud\u017cetowym.",
        "id": 3823698,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-profil-ambasady-usa-ograniczyl-dzialalnosc-dla-rose-a-zrobio,nId,22431647",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profil ambasady USA ograniczy\u0142 dzia\u0142alno\u015b\u0107. Dla Rose'a zrobiono wyj\u0105tek?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T20:50:02.530697+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T20:22:05+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy sejmowej komisji sprawiedliwo\u015bci Pawe\u0142 \u015aliz w wulgarnych s\u0142owach okre\u015bli\u0142 swojego by\u0142ego koleg\u0119 z Polski 2050, Tomasza Zimocha. Emocjonalne s\u0142owa by\u0142y reakcj\u0105 na wygrane przez opozycj\u0119 g\u0142osowanie dotycz\u0105ce przerwania obrad. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dziemy potrafili przej\u015b\u0107 ponad ten incydent i dalej wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107\" - napisa\u0142 wkr\u00f3tce p\u00f3\u017aniej \u015aliz w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3823174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-posel-myslal-ze-mikrofon-jest-wylaczony-posypaly-sie-wulgary,nId,22431645",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 my\u015bla\u0142, \u017ce mikrofon jest wy\u0142\u0105czony. Posypa\u0142y si\u0119 wulgaryzmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T20:50:02.699317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:55:04+00:00",
        "description": "Nie wszystko dowie\u017ali\u015bmy z tego, co obiecali\u015bmy - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 Donald Tusk na spotkaniu w Piotrkowie Trybunalskim w drug\u0105 rocznic\u0119 wybor\u00f3w 15 pa\u017adziernika. Premier przyzna\u0142, \u017ce \"koalicja okaza\u0142a si\u0119 trudniejsza, ni\u017c s\u0105dzi\u0142\", a za pora\u017ck\u0119 w wyborach prezydenckich \"bierze polityczn\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107\".",
        "id": 3823175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tusk-o-bledach-i-trudnej-koalicji-nie-wszystko-dowiezlismy,nId,22431642",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o b\u0142\u0119dach i trudnej koalicji. \"Nie wszystko dowie\u017ali\u015bmy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T20:50:02.919534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:32:03+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska policja zatrzyma\u0142a kilku \u017co\u0142nierzy, kt\u00f3rzy mieli dopuszcza\u0107 si\u0119 porwa\u0144, wymusze\u0144 i kradzie\u017cy m.in. w obwodach tarnopolskim i iwanofrankowskim. Podejrzani przetrzymywali swoje ofiary nawet przez kilka dni i grozili im przemoc\u0105, je\u015bli te zdecydowa\u0142yby si\u0119 na kontakt z policj\u0105.",
        "id": 3823176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-grupa-ukrainskich-zolnierzy-zatrzymana-w-tle-oskarzenia-o-po,nId,22431620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa ukrai\u0144skich \u017co\u0142nierzy zatrzymana. W tle oskar\u017cenia o porwania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.262888+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:25:35+00:00",
        "description": "Nie \u017cyje turysta, a drugi zosta\u0142 powa\u017cnie ranny w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w rejonie prze\u0142\u0119czy Zawrat w Tatrach. Ratownicy poinformowali, \u017ce m\u0119\u017cczy\u017ani \"podczas wspinaczki zjechali po zalodzonym \u017clebie\". W g\u00f3rach panuj\u0105 trudne warunki atmosferyczne. TOPR apeluje o szczeg\u00f3ln\u0105 ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 3822610,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragiczny-wypadek-w-rejonach-zawratu-zjechali-po-zalodzonym,nId,22431611",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w rejonach Zawratu. \"Zjechali po zalodzonym \u017clebie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.349774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:17:03+00:00",
        "description": "Rozbrojenie Hamasu jest priorytetem w ocenie premiera Izraela Binjamina Netanjahu, kt\u00f3ry zagrozi\u0142, \u017ce w przypadku odrzucenia tego warunku \"rozp\u0119ta si\u0119 piek\u0142o\". - Zgodzili\u015bmy si\u0119 da\u0107 szans\u0119 pokojowi - zastrzeg\u0142 w wywiadzie dla CBS News, odnosz\u0105c si\u0119 do zawieszenia broni w Strefie Gazy.",
        "id": 3822611,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-netanjahu-stawia-warunki-inaczej-rozpeta-sie-pieklo,nId,22431590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu stawia warunki. Inaczej \"rozp\u0119ta si\u0119 piek\u0142o\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.469451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T19:07:49+00:00",
        "description": "Hamas og\u0142osi\u0142, \u017ce przekaza\u0142 Izraelowi szcz\u0105tki wszystkich zmar\u0142ych zak\u0142adnik\u00f3w, do kt\u00f3rych mia\u0142 dost\u0119p, i \u017ce b\u0119dzie potrzebowa\u0142 specjalnego sprz\u0119tu do wydobycia kolejnych cia\u0142, zgodnie z umow\u0105 o zawieszeniu broni.",
        "id": 3822612,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowy-komunikat-hamasu-chodzi-o-ciala-zakladnikow,nId,22431641",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat Hamasu. Chodzi o cia\u0142a zak\u0142adnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.597196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T18:56:43+00:00",
        "description": "Sie\u0107 handlowa Auchan poinformowa\u0142a o wycofaniu ze sprzeda\u017cy partii wody \u017ar\u00f3dlanej Primavera, w kt\u00f3rej wykryto szkodliwe substancje chemiczne. Po otrzymaniu pisma od Inspekcji Sanitarnej, przedsi\u0119biorstwo wyda\u0142o pilny komunikat do swoich konsument\u00f3w z apelem o niespo\u017cywanie produktu.",
        "id": 3822613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-woda-wycofana-ze-sprzedazy-wydano-pilny-komunikat,nId,22431562",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Woda wycofana ze sprzeda\u017cy. Wydano pilny komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.700221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T18:50:59+00:00",
        "description": "W\u0142adze Augustowa otrzyma\u0142y zgod\u0119 na p\u0142oszenie wilk\u00f3w. Jak podaje Regionalny Dyrektor Ochrony \u015arodowiska w Bia\u0142ymstoku, zwierz\u0119ta coraz cz\u0119\u015bciej pojawiaj\u0105 si\u0119 w mie\u015bcie i wzbudzaj\u0105 niepok\u00f3j w\u015br\u00f3d mieszka\u0144c\u00f3w. Jak zapewnia magistrat, dzia\u0142ania maj\u0105 by\u0107 prowadzone przez specjalist\u00f3w i nie zagro\u017c\u0105 \u017cyciu \u017cadnego osobnika.",
        "id": 3822614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-wilki-zblizaja-sie-do-domow-miasto-dostalo-zgode-na-dzialani,nId,22431622",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wilki zbli\u017caj\u0105 si\u0119 do dom\u00f3w. Miasto dosta\u0142o zgod\u0119 na dzia\u0142anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.825185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T18:35:20+00:00",
        "description": "\"W \u017cywotnym interesie pa\u0144stwa polskiego jest to, by domniemany sprawca lub sprawcy uszkodzenia gazoci\u0105gu Nord Stream unikn\u0119li poci\u0105gni\u0119cia do odpowiedzialno\u015bci\" - poda\u0142o Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego w nawi\u0105zaniu do stanowiska jednego z lider\u00f3w AfD. Tino Chrupalla zareagowa\u0142 wcze\u015bniej na s\u0142owa szefa BBN S\u0142awomira Cenckiewicza, kt\u00f3ry w wywiadzie dla \"Financial Times\" opowiedzia\u0142 si\u0119 za tym, \u017ceby Polska nie wydawa\u0142a Niemcom Wo\u0142odymyra Z., Ukrai\u0144ca podejrzewanego o udzia\u0142 w wysadzeniu Nord Stream.",
        "id": 3822615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bbn-odpowiada-liderowi-afd-poszlo-o-wysadzenie-nord-stream,nId,22431614",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "BBN odpowiada liderowi AfD. Posz\u0142o o wysadzenie Nord Stream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T19:33:00.993702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T18:23:32+00:00",
        "description": "Samolot z Pete'em Hegsethem na pok\u0142adzie, lec\u0105c nad Atlantykiem nieoczekiwanie zawr\u00f3ci\u0142 z trasy powrotnej do Stan\u00f3w Zjednoczonych i wyl\u0105dowa\u0142 w Wielkiej Brytanii. Asystent ameryka\u0144skiego sekretarza wojny Sean Parnell poinformowa\u0142, \u017ce dosz\u0142o do \"p\u0119kni\u0119cia w przedniej szybie\" samolotu. \"Wszystko dobrze\" - uspokoi\u0142 wkr\u00f3tce sam Hegseth.",
        "id": 3822616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-awaryjne-ladowanie-samolotu-z-pete-em-hegsethem-asystent-uja,nId,22431633",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awaryjne l\u0105dowanie samolotu z Pete'em Hegsethem. Asystent ujawni\u0142 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T17:05:45.151625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T16:55:49+00:00",
        "description": "Ministrowie obrony pa\u0144stw NATO chc\u0105 prostszych zasad umo\u017cliwiaj\u0105cych zestrzeliwanie rosyjskich samolot\u00f3w w przestrzeni powietrznej sojuszu - wynika z publikacji brytyjskiego \"The Telegraph\". Decyduj\u0105ce mia\u0142yby by\u0107 dwa czynniki. Temat mia\u0142 zosta\u0107 podj\u0119ty podczas spotkania w brukselskiej kwaterze g\u0142\u00f3wnej Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego.",
        "id": 3821173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chca-zmiany-zasad-zestrzeliwania-samolotow-dyskusja-w-kwater,nId,22431511",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chc\u0105 zmiany zasad zestrzeliwania samolot\u00f3w. Dyskusja w kwaterze NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T17:05:45.227355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T15:51:12+00:00",
        "description": "\"Jeden rz\u0105d ju\u017c obali\u0142y\u015bmy\" - to has\u0142o, kt\u00f3re pojawi\u0142o si\u0119 na jednym z transparent\u00f3w, kt\u00f3re na spotkanie z Donaldem Tuskiem w Piotrkowie Trybunalskim przynios\u0142a ze sob\u0105 grupa m\u0142odych kobiet. Uczestniczki wykrzykiwa\u0142y w stron\u0119 premiera, chc\u0105c zosta\u0107 dopuszczone do g\u0142osu. Ostatecznie szans\u0119 na g\u0142o\u015bn\u0105 krytyk\u0119 szefa rz\u0105du otrzyma\u0142y podczas sesji pyta\u0144 i odpowiedzi. - Bardzo wiele razy pan powt\u00f3rzy\u0142 o tym, \u017ce Polska jest 20. gospodark\u0105 na \u015bwiecie, to chc\u0119 zapyta\u0107, jak to jest, \u017ce w tej 20. gospodarce na \u015bwiecie m\u0142odym ludziom, takim jak my, nie starcza pierwszego? - pyta\u0142a jedna z kobiet.",
        "id": 3821174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-incydent-na-spotkaniu-z-donaldem-tuskiem-doszlo-do-sprzeczki,nId,22431602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Incydent na spotkaniu z Donaldem Tuskiem. Dosz\u0142o do sprzeczki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T15:51:12.104853+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T15:37:21+00:00",
        "description": "Wielka Brytania straci\u0142a kontrol\u0119 nad swoimi granicami - o\u015bwiadczy\u0142a brytyjska minister spraw wewn\u0119trznych Shabana Mahmood podczas \u015brodowego spotkania z przedstawicielami innych pa\u0144stw - w tym Polski. Szefowa MSW zaznaczy\u0142a, i\u017c niepowodzenia w zakresie polityki migracyjnej podwa\u017caj\u0105 zaufanie do rz\u0105du oraz wiarygodno\u015b\u0107 ca\u0142ego pa\u0144stwa.",
        "id": 3820504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-brytyjska-minister-przyznaje-sie-do-niepowodzenia-stracilism,nId,22431564",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brytyjska minister przyznaje si\u0119 do niepowodzenia \"Stracili\u015bmy kontrol\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T15:51:12.271387+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T15:34:13+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144ska delegacja spotka\u0142a si\u0119 w Stanach Zjednoczonych z przedstawicielami firm Lockheed Martin oraz Raytheon - ta druga produkuje rakiety Tomahawk. \"Ich technologie ratuj\u0105 \u017cycie\" - podkre\u015bli\u0142 szef biura prezydenta Ukrainy Andrij Jermak. W spotkaniu uczestniczy\u0142a te\u017c m.in. ukrai\u0144ska premier Julia Swyrydenko. Wed\u0142ug doniesie\u0144 Stany Zjednoczone rozwa\u017caj\u0105 przekazanie Kijowi kilkudziesi\u0119ciu rakiet.",
        "id": 3820505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-przyspieszenie-w-sprawie-tomahawkow-ukrainska-delegacja-spot,nId,22431584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruch w sprawie pot\u0119\u017cnej broni. Ukrai\u0144cy spotkali si\u0119 z Amerykanami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T15:51:12.450153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T15:02:29+00:00",
        "description": "Przyw\u00f3dca Syrii Ahmed al-Shara przyby\u0142 do Moskwy, gdzie spotka\u0142 si\u0119 z W\u0142adimirem Putinem. To pierwsza taka wizyta na Kremlu od czasu gdy rebelianci pod wodz\u0105 Szara obalili w 2024 roku sojusznika Rosji, dyktatora Baszara al-Asada. Wed\u0142ug Kremla tematem spotkania przyw\u00f3dc\u00f3w ma by\u0107 m.in. los rosyjskich baz wojskowych w Syrii.",
        "id": 3820506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsza-taka-wizyta-na-kremlu-waza-sie-losy-rosyjskich-baz,nId,22431506",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsza taka wizyta na Kremlu. Wa\u017c\u0105 si\u0119 losy rosyjskich baz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T15:51:12.664940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T14:47:34+00:00",
        "description": "- To nie b\u0119dzie wojna jednego frontu - ostrzega Mark Rutte. Szef NATO przedstawi\u0142 wizj\u0119 nowej wojny \u015bwiatowej, w kt\u00f3rej Chiny uderzaj\u0105 na Tajwan, a Rosja otwiera drugi front w Europie. Ekspert ds. Azji dr Marceli Burdelski uspokaja jednak, \u017ce to ma\u0142o realny scenariusz. Wskazuje ponadto, \u017ce s\u0142owa Ruttego maj\u0105 przede wszystkim mobilizowa\u0107 sojusznik\u00f3w w Sojuszu.",
        "id": 3820507,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-nato-kresli-scenariusz-nowej-wojny-ekspert-nie-wierze-w,nId,22431552",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef NATO kre\u015bli scenariusz nowej wojny. Ekspert: Nie wierz\u0119 w to",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T15:51:12.852251+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T14:35:54+00:00",
        "description": "- Je\u015bli wojna w Ukrainie si\u0119 nie zako\u0144czy, USA wraz z sojusznikami podejm\u0105 niezb\u0119dne kroki, by obci\u0105\u017cy\u0107 Rosj\u0119 kosztami - zagrozi\u0142 szef Pentagonu Pete Hegseth. Doda\u0142, \u017ce wojna w Ukrainie nie rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 za prezydentury Donalda Trumpa, ale zako\u0144czy si\u0119 podczas jego kadencji. Sekretarz wojny USA chwali\u0142 te\u017c Polsk\u0119 i Niemcy za wype\u0142nianie zobowi\u0105zania podniesienia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 do 5 proc. PKB .",
        "id": 3820508,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-szef-pentagonu-grozi-rosji-postawil-warunek-podejmiemy-niezb,nId,22431568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu grozi Rosji, postawi\u0142 warunek. \"Podejmiemy niezb\u0119dne kroki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T14:34:25.327719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T14:19:13+00:00",
        "description": "Koalicja wypracowa\u0142a dobre porozumienie dotycz\u0105ce formalizacji zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich - poinformowa\u0142a Lewica w serwisie X. W opublikowanym spocie wsp\u00f3lnie wyst\u0105pili liderzy Lewicy i PSL. - Usiedli\u015bmy do sto\u0142u, ka\u017cdy ze swoj\u0105 propozycj\u0105 i mamy tego efekt - oznajmili. Szczeg\u00f3\u0142y oraz nazwa projektu ustawy maj\u0105 zosta\u0107 og\u0142oszone w pi\u0105tek.",
        "id": 3819713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-zwiazkow-partnerskich-liderzy-lewicy-i-psl-jednym-glo,nId,22431479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich. Liderzy Lewicy i PSL jednym g\u0142osem w spocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T14:34:25.413707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T14:00:31+00:00",
        "description": "Litwa wyda na obronno\u015b\u0107 w 2026 roku ponad 5 proc. PKB, co b\u0119dzie rekordowym wska\u017anikiem w NATO - wynika z zapowiedzi premier Ingi Ruginien\u0117. Osi\u0105gni\u0119cie tego celu spowoduje wyprzedzenie w zestawieniu Polski, cho\u0107 kwoty wydane przez Litw\u0119 b\u0119d\u0105 znacznie ni\u017csze.",
        "id": 3819714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kraj-nato-blyskawicznie-sie-zbroi-chca-wyprzedzic-nawet-pols,nId,22431538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj NATO b\u0142yskawicznie si\u0119 zbroi. Chc\u0105 wyprzedzi\u0107 nawet Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T14:34:25.499657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:57:56+00:00",
        "description": "Dziennikarka TV Republika zarzuci\u0142a rz\u0105dowi podczas konferencji na granicy polsko-bia\u0142oruskiej, \u017ce ten \u015bciga funkcjonariuszy i \u017co\u0142nierzy za obron\u0119 granicy. - Czy ma pani jaki\u015b konkret? Czy tak po prostu rzuca pani to pytanie? - zareagowa\u0142 na to stwierdzenie szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski. Nie chodzi mi o t\u0119 beletrystyk\u0119, kt\u00f3r\u0105 s\u0142ysz\u0119 w waszej telewizji - doda\u0142.",
        "id": 3819715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-ministra-kierwinskiego-z-dziennikarka-ma-pani-jakis,nId,22431438",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie ministra Kierwi\u0144skiego z dziennikark\u0105. \"Ma pani jaki\u015b konkret?\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T14:34:25.592250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:37:25+00:00",
        "description": "Rosyjska armia coraz cz\u0119\u015bciej atakuje ukrai\u0144sk\u0105 kolej, a nawet konkretne lokomotywy. Jak podkre\u015blaj\u0105 eksperci, w ten spos\u00f3b Moskwa stara si\u0119 sparali\u017cowa\u0107 logistyk\u0119 wojskow\u0105 Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Nowa metoda dzia\u0142a.",
        "id": 3819716,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-znalezli-slaby-punkt-ukrainy-nowa-taktyka-przynosi,nId,22431550",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie znale\u017ali s\u0142aby punkt Ukrainy. Nowa taktyka przynosi efekty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T14:34:25.768390+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:25:32+00:00",
        "description": "Niemcy rozmieszcz\u0105 na lotnisku w Malborku my\u015bliwce Eurofighter - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 w Brukseli minister obrony Niemiec Boris Pistorius. Samoloty b\u0119d\u0105 uczestniczy\u0107 w patrolach, maj\u0105cych na celu obron\u0119 wschodniej flanki NATO. Szef niemieckiej Federalnej S\u0142u\u017cby Wywiadowczej (BND) Martin Jaeger stwierdzi\u0142 podczas spotkania, \u017ce w ka\u017cdej chwili mo\u017cliwa jest \"gor\u0105ca konfrontacja\" z Rosj\u0105.",
        "id": 3819717,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-wysla-do-polski-mysliwce-padly-slowa-o-goracej-konfro,nId,22431534",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy wy\u015bl\u0105 do Polski my\u015bliwce. Pad\u0142y s\u0142owa o \"gor\u0105cej konfrontacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:02.782839+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:11:25+00:00",
        "description": "Reporta\u017c \"Matki na wynajem\" autorstwa dziennikarzy Polsat News Moniki Gawro\u0144skiej i Jacka Smaruja zosta\u0142 nominowany w Konkursie Reporta\u017cy Wideo podczas 35. Festiwalu Medi\u00f3w. Reporta\u017c zosta\u0142 wyemitowany w ramach cyklu \"Polsat News Ujawnia\".",
        "id": 3818974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-reportaz-dziennikarzy-polsat-news-nominowany-do-prestizowej,nId,22431407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reporta\u017c dziennikarzy Polsat News nominowany do presti\u017cowej nagrody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:02.859614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:09:10+00:00",
        "description": "Po dw\u00f3ch latach od wybor\u00f3w parlamentarnych notowania koalicji rz\u0105dz\u0105cej nie s\u0105 dla niej optymistyczne. Je\u015bli nic si\u0119 nie zmieni, za dwa lata gabinet Donalda Tuska odda w\u0142adz\u0119. - Wygl\u0105da na to, \u017ce koalicja czeka na cud - m\u00f3wi Interii dr Jacek Soko\u0142owski. - To jeszcze dwa lata, mo\u017ce wydarzy\u0107 si\u0119 naprawd\u0119 du\u017co - dodaje dr hab. Bart\u0142omiej Biskup.",
        "id": 3818975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwa-lata-od-wyborow-i-do-wyborow-koalicja-czeka-na-cud,nId,22431502",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa lata od wybor\u00f3w i do wybor\u00f3w. \"Koalicja czeka na cud\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:02.930488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:06:02+00:00",
        "description": "- Ponad po\u0142owa sojusznik\u00f3w w NATO zadeklarowa\u0142a udzia\u0142 w programie zakup\u00f3w ameryka\u0144skiej broni i amunicji dla Ukrainy - og\u0142osi\u0142 sekretarz generalny Sojuszu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego Mark Rutte. W Brukseli odby\u0142o si\u0119 spotkanie ministr\u00f3w obrony kraj\u00f3w NATO, w kt\u00f3ry uczestniczy\u0142 m.in. ameryka\u0144ski sekretarz Pete Hegseth.",
        "id": 3818976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-amerykanska-bron-dla-ukrainy-sekretarz-generalny-nato-o-szcz,nId,22431539",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ska bro\u0144 dla Ukrainy. Sekretarz generalny NATO o szczeg\u00f3\u0142ach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:03.001984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T13:05:42+00:00",
        "description": "Wichura zdmuchn\u0119\u0142a dach z budynku i wyrywa\u0142a drzewa z korzeniami. W malezyjskie miasto Sijangkang uderzy\u0142o niszczycielskie tornado. Burza rani\u0142a \u0142\u0105cznie dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b, z kt\u00f3rych wi\u0119kszo\u015b\u0107 to dzieci. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawi\u0142y si\u0119 nagrania z momentu uderzenia wiru powietrznego.",
        "id": 3818977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tornado-przeszlo-przez-azjatyckie-miasto-wszystko-nagrali-z,nId,22431535",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tornado przesz\u0142o przez azjatyckie miasto. Wszystko nagrali z wn\u0119trza auta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:03.072882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T12:45:08+00:00",
        "description": "46-latek poszed\u0142 do lasu na grzyby, gdzie zosta\u0142 ci\u0119\u017cko pogryziony przez psy. Po trzech dniach walki o \u017cycie pan Marcin zmar\u0142 w zielonog\u00f3rskim szpitalu. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo w sprawie spowodowania ci\u0119\u017ckiego uszczerbku na zdrowiu. S\u0142u\u017cby schwyta\u0142y gro\u017ane zwierz\u0119ta. Wiadomo, kto jest ich w\u0142a\u015bcicielem.",
        "id": 3818978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-poszedl-do-lasu-na-grzyby-46-latek-smiertelnie-pogryziony-pr,nId,22431480",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poszed\u0142 do lasu na grzyby. 46-latek \u015bmiertelnie pogryziony przez psy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:03.143761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T12:32:51+00:00",
        "description": "- Tylko naiwni mog\u0105 si\u0119 na to nabra\u0107 - tak Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142 Koalicj\u0119 15 Pa\u017adziernika w drug\u0105 rocznic\u0119 wybor\u00f3w, kt\u00f3re doprowadzi\u0142y j\u0105 do w\u0142adzy. - Gdzie si\u0119 nie rozejrze\u0107, to mamy do czynienia z kryzysem (...) dotyczy to szczeg\u00f3lnie finans\u00f3w publicznych - doda\u0142 prezes PiS. Kaczy\u0144ski zaznaczy\u0142, \u017ce to mo\u017ce doprowadzi\u0107 do sytuacji pe\u0142nej zale\u017cno\u015bci. - Trudno nie widzie\u0107 w tym planu zjednoczenia Europy (...) To b\u0119d\u0105 wielkie szczud\u0142a Niemiec - zaznaczy\u0142.",
        "id": 3818979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-ocenil-koalicje-15-pazdziernika-tylko-naiwni-moga,nId,22431500",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski oceni\u0142 Koalicj\u0119 15 Pa\u017adziernika. \"Tylko naiwni mog\u0105 si\u0119 nabra\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:03.214994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T12:29:49+00:00",
        "description": "Rosyjska armia w trakcie pe\u0142noskalowej inwazji w Ukrainie straci\u0142a ponad 1,1 miliona \u017co\u0142nierzy na polu bitwy. Tempo ro\u015bnie wraz z kolejnymi ofensywami prowadzonymi mi\u0119dzy innymi w Donbasie, ale tak\u017ce innych regionach.",
        "id": 3818980,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wiecej-ofiar-mniej-zdobytych-ziem-kolejna-czerwona-linia-prz,nId,22431485",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej ofiar, mniej zdobytych ziem. Kolejna czerwona linia przekroczona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:03.291337+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T12:18:15+00:00",
        "description": "- Jestem przekonany, \u017ce premier dotrzyma zobowi\u0105za\u0144. Je\u015bli nie, to mamy alternatywne scenariusze, a\u017c do planu Z - m\u00f3wi Interii Pawe\u0142 \u015aliz, szef klubu parlamentarnego Polski 2050, nawi\u0105zuj\u0105c do nominowania przez jego parti\u0119 Katarzyny Pe\u0142czy\u0144skiej-Na\u0142\u0119cz na stanowisko wicepremiera.",
        "id": 3818981,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-szef-klubu-polski-2050-o-zakulisowych-negocjacjach-mamy-alte,nId,22431488",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef klubu Polski 2050 o zakulisowych negocjacjach w koalicji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:57:20.846058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:39:27+00:00",
        "description": "20 ofiar \u015bmiertelnych, 15 os\u00f3b ci\u0119\u017cko rannych - to bilans tragicznego wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w indyjskim stanie Rad\u017aasthan. P\u0142on\u0105cy autobus sta\u0142 si\u0119 \u015bmierteln\u0105 pu\u0142apk\u0105. W poje\u017adzie brakowa\u0142o wybijak\u00f3w do szyb, a drzwi automatycznie si\u0119 zablokowa\u0142y, przez co pasa\u017cerowie nie mogli uciec.",
        "id": 3818362,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragiczny-wypadek-w-indiach-autobus-stal-sie-pulapka-dla-pas,nId,22431405",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek w Indiach. Autobus sta\u0142 si\u0119 pu\u0142apk\u0105 dla pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:57:20.950209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:36:16+00:00",
        "description": "Polak\u00f3w zapytano, czy powinno doj\u015b\u0107 do zmiany na stanowisku premiera. Z najnowszego sonda\u017cu wynika, \u017ce takiego ruchu chce nieco ponad po\u0142owa ankietowanych. Pojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce g\u0142osy sprzeciwu. Za ust\u0105pieniem szefa rz\u0105du opowiada si\u0119 tak\u017ce cz\u0119\u015b\u0107 wyborc\u00f3w sprawuj\u0105cej w\u0142adze koalicji.",
        "id": 3818363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pytanie-o-zmiane-premiera-zla-wiadomosc-dla-tuska-nowy-sonda,nId,22431448",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie o zmian\u0119 premiera. Z\u0142a wiadomo\u015b\u0107 dla Tuska, nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:57:21.069264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:03:05+00:00",
        "description": "- Legalne umo\u017cliwienie pracy od rana do nocy nie jest normalne. To prawdziwe barbarzy\u0144stwo - grzmia\u0142 jeden z protestuj\u0105cych Grek\u00f3w. Parlament w Atenach debatuje nad wprowadzeniem dobrowolnego, 13-godzinnego dnia pracy w sektorze prywatnym. Ma to by\u0107 remedium na targaj\u0105ce krajem problemy demograficzne.",
        "id": 3818364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kraj-ue-chce-wydluzyc-czas-pracy-tlumy-na-ulicach-to-nieludz,nId,22431436",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kraj UE chce wyd\u0142u\u017cy\u0107 czas pracy. T\u0142umy na ulicach, \"to nieludzkie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:57:21.187520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T11:00:34+00:00",
        "description": "- Kapita\u0142 jakim jest zaufanie obywateli zosta\u0142 zdewastowany. Musimy si\u0119 nad tym pochyli\u0107 i przeanalizowa\u0107 to, co si\u0119 wydarzy\u0142o przez ostatnie dwa lata - m\u00f3wi\u0142 prezydent. Karol Nawrocki w tych s\u0142owach odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do rz\u0105d\u00f3w Koalicji 15 Pa\u017adziernika. Jak doda\u0142, \"dwa lata temu obiecano Polakom bardzo du\u017co\".",
        "id": 3818365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zdewastowano-zaufanie-nawrocki-nawiazal-do-koalicji-15-pazdz,nId,22431440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zdewastowano zaufanie\". Nawrocki nawi\u0105za\u0142 do Koalicji 15 Pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T11:57:21.291346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:48:46+00:00",
        "description": "Przebudzi\u0142 si\u0119 znany indonezyjski wulkan. Lewotobi Laki-laki w \u015brod\u0119 wybuch\u0142 dwukrotnie, wyd\u0142u\u017caj\u0105c trwaj\u0105c\u0105 od wtorku seri\u0119 erupcji do pi\u0119ciu. Tym razem wyrzuci\u0142 chmur\u0119 py\u0142u, kt\u00f3ra wznios\u0142a si\u0119 10 kilometr\u00f3w ponad krater. Gor\u0105cy py\u0142 opad\u0142 na okoliczne wioski, kilkadziesi\u0105t os\u00f3b ewakuowano. W rejonie obowi\u0105zuje najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia.",
        "id": 3818366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-seria-wulkanicznych-erupcji-na-wyspie-najwyzszy-stopien-zagr,nId,22431468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria wulkanicznych erupcji na wyspie. Najwy\u017cszy stopie\u0144 zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:52.384019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:26:16+00:00",
        "description": "Pomorscy policjanci zatrzymali trzy osoby, kt\u00f3re wykorzystuj\u0105c sytuacj\u0119 uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy wy\u0142udzi\u0142y pieni\u0105dze z Funduszu Sprawiedliwo\u015bci oraz Europejskiego Funduszu Spo\u0142ecznego. Przest\u0119pcy mogli w ten spos\u00f3b przyw\u0142aszczy\u0107 nawet kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych. Osoby te fa\u0142szowa\u0142y dokumenty podpisywane przez Ukrai\u0144c\u00f3w, aby wykaza\u0107 przekazan\u0105 pomoc, cho\u0107 w rzeczywisto\u015bci przejmowali uzyskane \u015brodki.",
        "id": 3817801,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-podsuwali-ukraincom-dokumenty-wyludzili-nawet-kilkaset-tysie,nId,22431395",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podsuwali Ukrai\u0144com dokumenty. Wy\u0142udzili nawet kilkaset tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:52.491125+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:22:13+00:00",
        "description": "Polityczne szachy bez tajemnic. Bartosz Rydli\u0144ski wyja\u015bni w Interii, jak spo\u0142eczne nastroje i globalne trendy wp\u0142ywaj\u0105 na postrzeganie najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 w Polsce i na \u015bwiecie. Kt\u00f3re nurty w polityce zyskuj\u0105 dzisiaj przewag\u0119? I czy ta sytuacja mo\u017ce si\u0119 wkr\u00f3tce zmieni\u0107? Dr Rydli\u0144ski w drug\u0105 rocznic\u0119 zwyci\u0119stwa Koalicji 15 pa\u017adziernika zastanawia si\u0119 nad jej przysz\u0142o\u015bci\u0105. Czy powt\u00f3rzy sukces z 2023 roku?",
        "id": 3817802,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bartosz-rydlinski-publicysta-interii,nId,22431365",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bartosz Rydli\u0144ski publicyst\u0105 Interii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:52.682834+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:13:17+00:00",
        "description": "\"B\u0119d\u0119 \u017cy\u0142, tak \u0142atwo si\u0119 mnie nie pozb\u0119dziecie! Przez chwil\u0119 musz\u0119 skupi\u0107 si\u0119 na swoim zdrowiu, bo nie ma nic wa\u017cniejszego, ale nie wyci\u0105gam nogi z drzwi\" - zapewnia w najnowszym wpisie Krzysztof \u015amiszek. Europose\u0142 Lewicy po raz pierwszy zabra\u0142 g\u0142os w sprawie swojego stanu zdrowia. Wcze\u015bniej Robert Biedro\u0144 przekaza\u0142, \u017ce jego partner jest powa\u017cnie chory.",
        "id": 3817803,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-krzysztof-smiszek-zabral-glos-mowil-o-swojej-chorobie,nId,22431433",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof \u015amiszek zabra\u0142 g\u0142os. M\u00f3wi\u0142 o swojej chorobie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:52.831328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T10:06:34+00:00",
        "description": "Rosyjski okr\u0119t podwodny wp\u0142yn\u0105\u0142 we wtorek na Morze Ba\u0142tyckie, o czym poinformowa\u0142y szwedzkie si\u0142y zbrojne. \"Nasze jednostki morskie i my\u015bliwce spotka\u0142y go w cie\u015bninie Kattegat i obserwowa\u0142y jego tras\u0119\" - przekazano, podaj\u0105c, \u017ce by\u0142a to rutynowa misja realizowana we wsp\u00f3\u0142pracy z sojusznikami.",
        "id": 3817804,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-okret-podwodny-na-baltyku-sledzila-go-szwedzka-mary,nId,22431390",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski okr\u0119t podwodny na Ba\u0142tyku. \u015aledzi\u0142a go szwedzka marynarka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:52.989564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:55:04+00:00",
        "description": "W wyniku uderzenia na Morski Terminal Naftowy w Teodozji na Krymie uszkodzonych zosta\u0142o 16 zbiornik\u00f3w paliwa. To kluczowe ogniwo logistyczne w zaopatrywaniu wojsk rosyjskich. Obiekt ten ju\u017c wcze\u015bniej stanowi\u0142 cel atak\u00f3w.",
        "id": 3817805,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-atakuja-na-krymie-kluczowy-dla-rosjan-obiekt-stanal,nId,22431369",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy atakuj\u0105 na Krymie. Kluczowy dla Rosjan obiekt stan\u0105\u0142 w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:53.166184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:53:55+00:00",
        "description": "\u0141otwa \"prze\u015bladuje\" etnicznych Rosjan - twierdzi przewodnicz\u0105cy rosyjskiej Dumy Wiaczes\u0142aw Wo\u0142odin. Z kolei pose\u0142 Leonid S\u0142ucki przekonuje, \u017ce \"rodacy\" mieszkaj\u0105cy za granic\u0105 s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 \"rosyjskiego \u015bwiata\". Podobna narracja dominowa\u0142a w lutym 2022 roku, tu\u017c przed rozpocz\u0119ciem pe\u0142noskalowej agresji na Ukrain\u0119. Analitycy widz\u0105 w wypowiedziach element niepokoj\u0105cej strategii Kremla.",
        "id": 3817806,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-mowili-to-samo-przed-wojna-w-ukrainie-analitycy-ost,nId,22431366",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie m\u00f3wili to samo przed wojn\u0105 w Ukrainie. Analitycy ostrzegaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T13:14:03.788310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:37:47+00:00",
        "description": "- Nie pochwalam, ale przyzna\u0142 si\u0119 do winy - w ten spos\u00f3b Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zachowania \u0141ukasza Mejzy. Prezes PiS doda\u0142, \u017ce sprawa trafi\u0142a do komisji etyki. We wtorek w mediach pojawi\u0142a si\u0119 informacja o zatrzymaniu pos\u0142a za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci - mia\u0142 on p\u0119dzi\u0107 samochodem 200 km/h.",
        "id": 3818982,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jaroslaw-kaczynski-ocenil-zachowanie-lukasza-mejzy,nId,22431379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski oceni\u0142 zachowanie \u0141ukasza Mejzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:53.293202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:37:47+00:00",
        "description": "- Nie pochwalam, ale przyzna\u0142 si\u0119 do winy - w ten spos\u00f3b Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do zachowania \u0141ukasza Mejzy. Prezes PiS doda\u0142, \u017ce sprawa trafi\u0142a do komisji etyki. We wtorek w mediach pojawi\u0142a si\u0119 informacja o zatrzymaniu pos\u0142a za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci - mia\u0142 on p\u0119dzi\u0107 samochodem 200 km/h.",
        "id": 3817807,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-ocenil-zachowanie-mejzy-wystarczyly-dwa-slowa,nId,22431379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski oceni\u0142 zachowanie Mejzy. Wystarczy\u0142y dwa s\u0142owa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:53.492256+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:36:04+00:00",
        "description": "Przed nami niespokojne dni. Pogoda stopniowo b\u0119dzie si\u0119 pogarsza\u0107, a kulminacji z\u0142ych warunk\u00f3w mo\u017cemy si\u0119 spodziewa\u0107 w pi\u0105tek i sobot\u0119. Wtedy deszcz ze \u015bniegiem mo\u017ce pada\u0107 nie tylko wysoko w g\u00f3rach, lecz r\u00f3wnie\u017c na ni\u017cej po\u0142o\u017conych terenach. Na kolejny zwrot nie poczekamy d\u0142ugo - jeszcze w weekend nast\u0105pi wyra\u017ana poprawa.",
        "id": 3817808,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nadchodzi-prawdziwe-zalamanie-pogody-zostalo-niewiele-czasu,nId,22431411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadchodzi prawdziwe za\u0142amanie pogody. Zosta\u0142o niewiele czasu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:53.644140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:19:58+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszym problemem naczelnego dow\u00f3dcy si\u0142 NATO w Europie jest dostosowanie si\u0119 do przepis\u00f3w obowi\u0105zuj\u0105cych w poszczeg\u00f3lnych krajach, co znacz\u0105co utrudnia reakcj\u0119 na prowokacje ze strony Rosji - twierdz\u0105 eksperci Politico. Ich zdaniem, taki uk\u0142ad powoduje chaos i stanowi s\u0142aby punkt Sojuszu.",
        "id": 3817809,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ograniczone-pole-manewru-i-chaos-eksperci-o-slabym-punkcie-w,nId,22431377",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ograniczone pole manewru i chaos. Eksperci o s\u0142abym punkcie w obronie NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:53.954541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T09:10:01+00:00",
        "description": "Co si\u0119 uda\u0142o rz\u0105dowi przez dwa lata od wybor\u00f3w, a co posz\u0142o nie tak? Jakie b\u0142\u0119dy pope\u0142ni\u0142 Donald Tusk, a co mo\u017ce jeszcze naprawi\u0107 przed kolejnymi wyborami? O ocen\u0119 dokona\u0144 koalicji rz\u0105dz\u0105cej i analiz\u0119 dw\u00f3ch lat rz\u0105d\u00f3w zapytali\u015bmy ekspert\u00f3w od bada\u0144 i sonda\u017cy: Marcina Dum\u0119 z IBRiS oraz \u0141ukasza Paw\u0142owskiego z OGB. W jednej z rozm\u00f3w pad\u0142a zaskakuj\u0105ca analogia z 2017 rokiem.",
        "id": 3817810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-eksperci-od-sondazy-wystawiaja-noty-rzadowi-donalda-tuska-i,nId,22431328",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci od sonda\u017cy wystawiaj\u0105 noty rz\u0105dowi Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T09:09:13.930619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T08:58:04+00:00",
        "description": "- Oczekujemy, \u017ce kolejne kraje przeka\u017c\u0105 jeszcze wi\u0119cej, aby zapewni\u0107 Ukrainie pokojowe zako\u0144czenie konfliktu - o\u015bwiadczy\u0142 szef Pentagonu Pete Hegseth tu\u017c przed spotkaniem ministr\u00f3w obrony pa\u0144stw NATO w Brukseli. Z kolei szef Sojuszu Mark Rutte poinformowa\u0142, \u017ce NATO i Unia Europejska razem opracowuj\u0105 projekt powstania tzw. muru dronowego, maj\u0105cego chroni\u0107 pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie przed atakami.",
        "id": 3817305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-hegseth-apeluje-do-sojusznikow-z-nato-ws-ukrainy-oczekujemy,nId,22431357",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hegseth apeluje do sojusznik\u00f3w z NATO ws. Ukrainy. \"Oczekujemy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T09:09:14.167738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T08:42:03+00:00",
        "description": "- Jeste\u015bmy otwarci na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 (...). Mamy wszelkie szanse, aby osi\u0105gn\u0105\u0107 prze\u0142om w relacjach z USA - powiedzia\u0142 szef bia\u0142oruskiego KGB Iwan Tertel po spotkaniu z Alaksandrem \u0141ukaszenk\u0105. Doda\u0142, \u017ce \"w dialogu Bia\u0142orusi z Polsk\u0105 i krajami ba\u0142tyckimi udaje si\u0119 stopniowo osi\u0105ga\u0107 porozumienie\". Wcze\u015bniej \u0141ukaszenka zapowiada\u0142, \u017ce chce podpisa\u0107 \"wielk\u0105 umow\u0119\" z USA.",
        "id": 3817306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mamy-szanse-na-przelom-szef-kgb-bialorusi-o-relacjach-z-usa,nId,22431343",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamy szans\u0119 na prze\u0142om\". Szef KGB Bia\u0142orusi o relacjach z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T09:09:14.247756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T08:08:26+00:00",
        "description": "Trzy miejscowo\u015bci w obwodzie donieckim pad\u0142y w nocy \u0142upem Rosjan - informuje projekt Deep State. Przej\u0119cie ca\u0142kowitej kontroli nad Donbasem jest jednym z cel\u00f3w W\u0142adimira Putina. Tymczasem analitycy z Instytutu Studi\u00f3w nad Wojn\u0105 zwracaj\u0105 uwag\u0119 na ostatnie ataki Rosji w tym regionie, pisz\u0105c o \"punkcie zwrotnym\".",
        "id": 3817307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-punkt-zwrotny-na-froncie-nocny-atak-zakonczony-sukcesem-rosj,nId,22431342",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Punkt zwrotny\" na froncie. Nocny atak zako\u0144czony sukcesem Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T09:09:14.319963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:57:04+00:00",
        "description": "Krwawe starcia na linii Afganistan-Pakistan. Jak poinformowali talibowie, w \u015brodowych potyczkach na granicy zgin\u0119\u0142o co najmniej 12 cywil\u00f3w, a 100 os\u00f3b zosta\u0142o rannych. Pakista\u0144czycy z kolei powiadomili o sze\u015bciu zabitych \u017co\u0142nierzach po swojej stronie.",
        "id": 3817308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-eskalacja-na-linii-afganistan-pakistan-sa-ofiary-wielu-poszk,nId,22431331",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eskalacja na linii Afganistan-Pakistan. S\u0105 ofiary, wielu poszkodowanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T09:09:14.390013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:45:50+00:00",
        "description": "Nic nie jest dane na zawsze, polityka jest nieprzewidywalna, a nieszcz\u0119\u015bcia nie chodz\u0105 parami, a - jak u Hamleta - batalionami. To chyba najkr\u00f3tszy rachunek, jaki obecna w\u0142adza mog\u0142aby wystawi\u0107 ostatnim dw\u00f3m latom. Jedno z nieszcz\u0119\u015b\u0107 wynik\u0142o z najwi\u0119kszego b\u0142\u0119du w ca\u0142ej politycznej karierze Donalda Tuska.",
        "id": 3817309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-dwa-lata-ktore-zaskoczyly-donalda-tuska-i-polske,nId,22431325",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa lata, kt\u00f3re zaskoczy\u0142y Donalda Tuska i Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:17.196684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:37:10+00:00",
        "description": "Donald Trump zasugerowa\u0142, \u017ce USA mog\u0105 sprzedawa\u0107 Ukrainie pociski Tomahawk, kt\u00f3re umo\u017cliwi\u0142yby ataki na cele po\u0142o\u017cone w g\u0142\u0119bi Rosji. Ten komunikat \u015bwiadczy o rosn\u0105cej frustracji Trumpa brakiem post\u0119p\u00f3w w rozmowach z Kremlem. Media oceni\u0142y, \u017ce przekazanie Kijowowi rakiet budzi \"realne obawy dotycz\u0105ce eskalacji\".",
        "id": 3816878,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-tomahawki-trafia-do-ukrainy-budza-skrajny-niepokoj-w-moskwie,nId,22431314",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomahawki trafi\u0105 do Ukrainy? Budz\u0105 \"skrajny niepok\u00f3j\" w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:17.382301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:27:31+00:00",
        "description": "Po rekordowej obywatelskiej mobilizacji z 15 pa\u017adziernika nie ma \u015bladu. Jest to \"zas\u0142uga\" polityki koalicyjnego rz\u0105du pod wodz\u0105 Donalda Tuska.",
        "id": 3816879,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-zmarnowane-zwyciestwo,nId,22431333",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmarnowane zwyci\u0119stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:17.540855+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:21:21+00:00",
        "description": "W jednym z dom\u00f3w w Barcicach G\u00f3rnych znaleziono cia\u0142a dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn w wieku 45 i 66 lat oraz 52-letniej kobiety - potwierdzi\u0142 polsatnews.pl. Policjanci ustalili, \u017ce zamieszkiwa\u0142 tam r\u00f3wnie\u017c 25-latek, trwaj\u0105 jego poszukiwania.",
        "id": 3816880,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zbrodnia-w-malopolsce-w-domu-odkryto-ciala-trzech-osob,nId,22431351",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia w Ma\u0142opolsce. W domu odkryto cia\u0142a trzech os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:17.688335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:16:54+00:00",
        "description": "Sezon grzewczy wystartowa\u0142, a Rz\u0105dowe Centrum Bezpiecze\u0144stwa bije na alarm. Tlenek w\u0119gla, znany jako \"cichy zab\u00f3jca\", zn\u00f3w daje o sobie zna\u0107. RCB poinformowa\u0142o o pierwszych ofiarach \u015bmiertelnych i apeluje o ostro\u017cno\u015b\u0107.",
        "id": 3816881,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sezon-grzewczy-wystartowal-juz-sa-pierwsze-problemy-rcb-alar,nId,22430014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sezon grzewczy wystartowa\u0142, ju\u017c s\u0105 pierwsze problemy. RCB alarmuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:17.848878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:06:17+00:00",
        "description": "Warto ciep\u0142o si\u0119 ubra\u0107, poniewa\u017c na ocieplenie nie ma szans. Temperatury nie zachwyc\u0105 i tylko miejscami nieznacznie przekrocz\u0105 pr\u00f3g 10 stopni. W \u015brod\u0119 pogoda nas nie rozpie\u015bci, poniewa\u017c b\u0119dzie pochmurnie i miejscami deszczowo. Rano uwa\u017ca\u0107 musz\u0105 kierowcy i piesi, poniewa\u017c z powodu g\u0119stych mgie\u0142 b\u0119dzie niewiele wida\u0107. Mo\u017cliwe, \u017ce tego typu utrudnienia utrzymaj\u0105 si\u0119 nawet do po\u0142udnia.",
        "id": 3816882,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sroda-pelna-pogodowych-wyzwan-mozliwe-utrudnienia,nId,22431335",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aroda pe\u0142na pogodowych wyzwa\u0144. Mo\u017cliwe utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:18.002600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T07:00:02+00:00",
        "description": "Z chwil\u0105, w kt\u00f3rej Rosja dokona\u0142a pe\u0142noskalowej inwazji na Ukrain\u0119 i zagrozi\u0142a bezpiecze\u0144stwu na Starym Kontynencie, dla Unii Europejskiej sta\u0142o si\u0119 jasne, \u017ce nie mo\u017ce ju\u017c polega\u0107 na imporcie surowc\u00f3w energetycznych oferowanych Europie przez re\u017cim na Kremlu. Stawk\u0105 jest niezale\u017cno\u015b\u0107 i stabilno\u015b\u0107 energetyczna. By osi\u0105gn\u0105\u0107 te cele, instytucje unijne z Parlamentem Europejskim na czele rozpocz\u0119\u0142y wysi\u0142ki na rzecz wspierania dywersyfikacji dostaw energii do Europy.",
        "id": 3816883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/blizej-europy/news-klucz-do-niezaleznosci-europy-parlament-europejski-wspiera-d,nId,22429970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klucz do niezale\u017cno\u015bci Europy. Parlament Europejski wspiera dywersyfikacj\u0119 dostaw energii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T07:46:18.211736+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T06:32:11+00:00",
        "description": "Ataki na pracownik\u00f3w humanitarnych musz\u0105 si\u0119 sko\u0144czy\u0107 - przekaza\u0142 dyrektor generalny \u015awiatowej Organizacji Zdrowia (WHO) Tedros Adhanom, pot\u0119piaj\u0105c rosyjski ostrza\u0142 konwoju ONZ w Ukrainie. \"Nasi pracownicy s\u0105 bezpieczni i mimo wszystko zdo\u0142ali dostarczy\u0107 \u015brodki medyczne do miasta Bi\u0142ozerka\" - podkre\u015bli\u0142. Do ataku dronowego na konw\u00f3j humanitarny dosz\u0142o we wtorek.",
        "id": 3816884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ataki-musza-sie-skonczyc-apel-szefa-who-po-ostrzale-konwoju,nId,22431311",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ataki musz\u0105 si\u0119 sko\u0144czy\u0107\". Apel szefa WHO po ostrzale konwoju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T06:03:06.524789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T06:00:01+00:00",
        "description": "Coraz cz\u0119\u015bciej z samej Platformy Obywatelskiej dochodz\u0105 g\u0142osy, \u017ce Donald Tusk jest wypalony, \u017ce jest bladym cieniem samego siebie z lat 2007-2014. Ale niekoniecznie Rados\u0142aw Sikorski by\u0142by najlepszym kandydatem na szefa rz\u0105du obecnej koalicji.",
        "id": 3816464,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-co-zostalo-z-wygranej-demokratow-15-pazdziernika,nId,22430841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zosta\u0142o z wygranej \"demokrat\u00f3w\" 15 pa\u017adziernika?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T06:03:06.606134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T05:55:49+00:00",
        "description": "Olszty\u0144scy policjanci prowadz\u0105 poszukiwania Vanesy Paudyny. 15-latka znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu 6 pa\u017adziernika i do tej pory nie da\u0142a znaku \u017cycia. Mundurowi podejrzewaj\u0105, \u017ce nadal mo\u017ce przebywa\u0107 na terenie miasta.",
        "id": 3816465,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-15-letnia-vanesa-zniknela-bez-sladu-policja-prosi-o-pomoc,nId,22431317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "15-letnia Vanesa znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu. Policja prosi o pomoc",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T10:28:55.454298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T05:55:49+00:00",
        "description": "Olszty\u0144scy policjanci przez ponad tydzie\u0144 poszukiwali 15-letniej Vanesy. Dziewczynka, kt\u00f3ra znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu 6 pa\u017adziernika, d\u0142ugo nie dawa\u0142a znaku \u017cycia. Jeszcze w \u015brod\u0119 rano mundurowi apelowali o pomoc w jej znalezieniu. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej poinformowano o finale sprawy.",
        "id": 3817811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-zniknela-bez-sladu-na-ponad-tydzien-koniec-poszukiwan-15-let,nId,22431317",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu na ponad tydzie\u0144. Koniec poszukiwa\u0144 15-letniej Vanesy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T06:03:06.691724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T05:24:10+00:00",
        "description": "Wyborcy koalicji 15 pa\u017adziernika odpowiedzieli na pytanie o to, czy dwa lata po wyborach parlamentarnych nadal oddaliby sw\u00f3j g\u0142os na rz\u0105dz\u0105cych. Wyniki najnowszego sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster nie s\u0105 jednak zbyt optymistyczne dla obecnej w\u0142adzy, zmagaj\u0105cej si\u0119 z wewn\u0119trznymi problemami. W konsekwencji o powt\u00f3rzenie rezultatu z 2023 r. mog\u0142oby by\u0107 teraz ekstremalnie trudno.",
        "id": 3816466,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-koalicja-15-pazdziernika-traci-poparcie-wielu-polakow-zmieni,nId,22431310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koalicja 15 pa\u017adziernika traci poparcie. Wielu Polak\u00f3w zmieni\u0142o zdanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T06:03:06.777037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T05:09:25+00:00",
        "description": "Fi\u0144ska policja zatrzyma\u0142a trzech obywateli Polski podejrzanych o wysadzenie bankomatu. S\u0142u\u017cby uwa\u017caj\u0105, \u017ce Polacy maj\u0105 zwi\u0105zek z innymi podobnymi incydentami. Przest\u0119pcy dzia\u0142ali wed\u0142ug dok\u0142adnie zaplanowanego schematu, a tak\u017ce u\u017cywali profesjonalnego sprz\u0119tu. \u0141\u0105czne straty oszacowano na setki tysi\u0119cy euro.",
        "id": 3816467,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-spektakularne-kradzieze-z-bankomatow-finska-policja-na-tropi,nId,22431306",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spektakularne kradzie\u017ce z bankomat\u00f3w. Fi\u0144ska policja na tropie Polak\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T04:37:17.063522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T04:21:09+00:00",
        "description": "Dwa lata od wygranych wybor\u00f3w, a w tym czasie kilka sukces\u00f3w, pora\u017cek i mn\u00f3stwo nieza\u0142atwionych spraw. Tzw. Koalicja 15 Pa\u017adziernika ma gorzkie powody do \u015bwi\u0119towania - trzeszczy wewn\u0119trznie, a do tego spada zaufanie do rz\u0105dz\u0105cych. Sprawdzamy, co w po\u0142owie kadencji zosta\u0142o z umowy koalicyjnej.",
        "id": 3816141,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-dwulecie-wyborow-i-13-stron-a4-najwazniejszy-dokument-koalic,nId,22431150",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwa lata po wyborach. Sukcesy i pora\u017cki Koalicji 15 Pa\u017adziernika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-15T04:37:17.181711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-15T03:50:35+00:00",
        "description": "Zastrzelony we wrze\u015bniu podczas spotkania ze studentami Charlie Kirk zosta\u0142 po\u015bmiertnie uhonorowany przez prezydenta Donalda Trumpa. Ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca przyzna\u0142 zmar\u0142emu aktywi\u015bcie najwy\u017csze cywilne odznaczenie, Prezydencki Medal Wolno\u015bci, ustanawiaj\u0105c 14 pa\u017adziernika Dniem Pami\u0119ci o Charliem Kirku.",
        "id": 3816142,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najwyzsze-cywilne-odznaczenie-dla-charliego-kirka-wdowa-zwro,nId,22431301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najwy\u017csze cywilne odznaczenie dla Charliego Kirka. Wdowa zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do Trumpa",
        "vote": 0
    }
]