[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T23:40:05.129099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T23:40:04+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-liga-mistrzow-popis-thurama-i-kane-a-wielkie-emocje-w-liverp,nId,8021807\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liga-mistrzow-popis-thurama-i-kane-a-wielkie-emocje-w-liverp/000LMQEH2PEU2TW4-C307.jpg\" alt=\"\u200bLiga Mistrz\u00f3w: Popis Thurama i Kane'a, wielkie emocje w Liverpoolu\" align=\"left\" /></a>W\u0142oskie dru\u017cyny z polskimi pi\u0142karzami gra\u0142y ze zmiennym szcz\u0119\u015bciem w \u015brodowej ods\u0142onie Ligi Mistrz\u00f3w. Inter Mediolan Piotra Zieli\u0144skiego wygra\u0142 w Amsterdamie z Ajaksem 2:0 dzi\u0119ki bramkom Marcusa Thurama, a Atalanta Bergamo - z Nicol\u0105 Zalewskim w rezerwie - uleg\u0142a triumfatorowi poprzedniej edycji, Paris Saint-Germain 0:4. Mecz Liverpoolu z Atletico Madryt trzyma\u0142 kibic\u00f3w w napi\u0119ciu do ostatniej minuty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3601497,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-liga-mistrzow-popis-thurama-i-kane-a-wielkie-emocje-w-liverp,nId,8021807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/liga-mistrzow-popis-thurama-i-kane-a-wielkie-emocje-w-liverp/000LMQEH2PEU2TW4-C307.jpg",
        "title": "\u200bLiga Mistrz\u00f3w: Popis Thurama i Kane'a, wielkie emocje w Liverpoolu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T22:33:08.013515+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T22:33:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stol-dlugi-na-47-metrow-i-krolewski-toast-za-trumpow-bankiet,nId,8021806\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/stol-dlugi-na-47-metrow-i-krolewski-toast-za-trumpow-bankiet/000LMQD4CCPJNKX2-C307.jpg\" alt=\"\u200bSt\u00f3\u0142 d\u0142ugi na 47 metr\u00f3w i kr\u00f3lewski toast za Trump\u00f3w. Bankiet na zamku Windsor\" align=\"left\" /></a>&quot;Nasze kraje, Wielk\u0105 Brytanie i USA, \u0142\u0105cz\u0105 najbli\u017csze w historii stosunki w dziedzinie obrony, bezpiecze\u0144stwa i wywiadu&quot; - stwierdzi\u0142 w \u015brod\u0119 kr\u00f3l Karol III podczas przemowy na bankiecie, wydanym na zamku Windsor z okazji wizyty pa\u0144stwowej prezydenta USA. Donald Trump jest pierwszym przyw\u00f3dc\u0105 dwukrotnie przyj\u0119tym przez brytyjskich monarch\u00f3w w ramach wizyty pa\u0144stwowej z pe\u0142nym ceremonia\u0142em. Do pierwszej wizyty Trumpa dosz\u0142o w 2019 r. za panowania kr\u00f3lowej El\u017cbiety II.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3601107,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-stol-dlugi-na-47-metrow-i-krolewski-toast-za-trumpow-bankiet,nId,8021806",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/stol-dlugi-na-47-metrow-i-krolewski-toast-za-trumpow-bankiet/000LMQD4CCPJNKX2-C307.jpg",
        "title": "\u200bSt\u00f3\u0142 d\u0142ugi na 47 metr\u00f3w i kr\u00f3lewski toast za Trump\u00f3w. Bankiet na zamku Windsor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T21:19:46.585868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T21:19:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kierowca-chcial-udowodnic-partnerce-ze-jest-trzezwy-nie-mogl,nId,8021778\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-chcial-udowodnic-partnerce-ze-jest-trzezwy-nie-mogl/000LMQ2FP6SFSQBE-C307.jpg\" alt=\"\u200bKierowca chcia\u0142 udowodni\u0107 partnerce, \u017ce jest trze\u017awy. Nie m\u00f3g\u0142 gorzej wybra\u0107\" align=\"left\" /></a>Ta historia zdumia\u0142a sopockich policjant\u00f3w: nietrze\u017awy kierowca przyjecha\u0142 na komend\u0119, by przebada\u0107 si\u0119 alkomatem. Liczy\u0142 na to, \u017ce policjanci nie potraktuj\u0105 jego pro\u015bby powa\u017cnie. Gdy zda\u0142 sobie spraw\u0119 ze swego b\u0142\u0119du, salwowa\u0142 si\u0119 piesz\u0105 ucieczk\u0105. Na pr\u00f3\u017cno.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3600571,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-kierowca-chcial-udowodnic-partnerce-ze-jest-trzezwy-nie-mogl,nId,8021778",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kierowca-chcial-udowodnic-partnerce-ze-jest-trzezwy-nie-mogl/000LMQ2FP6SFSQBE-C307.jpg",
        "title": "\u200bKierowca chcia\u0142 udowodni\u0107 partnerce, \u017ce jest trze\u017awy. Nie m\u00f3g\u0142 gorzej wybra\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T21:19:46.187419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T21:19:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogromny-spadek-zaufania-do-kosciola-w-sondazu-ibris-biskup-b,nId,8021783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogromny-spadek-zaufania-do-kosciola-w-sondazu-ibris-biskup-b/000LMQ7AN2ABQSQD-C307.jpg\" alt=\"\u200bOgromny spadek zaufania do Ko\u015bcio\u0142a w sonda\u017cu IBRiS. Biskup: Bij\u0119 si\u0119 w piersi\" align=\"left\" /></a>Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w ci\u0105gu dziewi\u0119ciu lat straci\u0142 zaufanie prawie jednej czwartej spo\u0142ecze\u0144stwa, a najbardziej alarmuj\u0105ca zmiana nast\u0105pi\u0142a w ci\u0105gu ostatniego roku - wynika z badania przeprowadzonego przez IBRiS dla PAP. Obecnie niewiele ponad jedna trzecia Polak\u00f3w deklaruje zaufanie do Ko\u015bcio\u0142a. &quot;Bij\u0119 si\u0119 w piersi, chocia\u017c wiem, \u017ce to nie wystarczy&quot; - napisa\u0142 na portalu X biskup sosnowiecki Artur Wa\u017cny. &quot;Poziom zaufania do Ko\u015bcio\u0142a katolickiego jako instytucji jest odzwierciedleniem zaufania do biskup\u00f3w&quot; - skomentowa\u0142 te wyniki ks. prof....</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3600570,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ogromny-spadek-zaufania-do-kosciola-w-sondazu-ibris-biskup-b,nId,8021783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogromny-spadek-zaufania-do-kosciola-w-sondazu-ibris-biskup-b/000LMQ7AN2ABQSQD-C307.jpg",
        "title": "\u200bOgromny spadek zaufania do Ko\u015bcio\u0142a w sonda\u017cu IBRiS. Biskup: Bij\u0119 si\u0119 w piersi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:01:45.058858+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:01:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-zniszczylo-dom-w-wyrykach-siemoniak-tego-nie-ukrywa,nId,8021777\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/co-zniszczylo-dom-w-wyrykach-siemoniak-tego-nie-ukrywa/000LMQ1UFTVX5TSH-C307.jpg\" alt=\"Co zniszczy\u0142o dom w Wyrykach? Siemoniak tego nie ukrywa\" align=\"left\" /></a>Minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych Tomasz Siemoniak potwierdzi\u0142, \u017ce wszystko wskazuje na to, i\u017c dom w Wyrykach w woj. lubelskim zosta\u0142 uszkodzony przez rakiet\u0119 wystrzelon\u0105 przez polski samolot F-16. By\u0142 to efekt nocnych dzia\u0142a\u0144 si\u0142 sojuszniczych NATO, kt\u00f3re zdecydowa\u0142y si\u0119 zestrzeli\u0107 rosyjskie drony, naruszaj\u0105ce polsk\u0105 przestrze\u0144 powietrzn\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3600131,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-co-zniszczylo-dom-w-wyrykach-siemoniak-tego-nie-ukrywa,nId,8021777",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/co-zniszczylo-dom-w-wyrykach-siemoniak-tego-nie-ukrywa/000LMQ1UFTVX5TSH-C307.jpg",
        "title": "Co zniszczy\u0142o dom w Wyrykach? Siemoniak tego nie ukrywa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:01:45.319772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:01:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-kierowcy-rusza-ogolnopolska-akcja-predkosc,nId,8021772\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kierowcy-rusza-ogolnopolska-akcja-predkosc/000LMQ08XR2YQTX9-C307.jpg\" alt=\"Uwaga kierowcy. Rusza og\u00f3lnopolska akcja &quot;PR\u0118DKO\u015a\u0106&quot;\" align=\"left\" /></a>Od 16 do 22 wrze\u015bnia 2025 roku w ca\u0142ej Europie obchodzony jest Europejski Tydzie\u0144 Mobilno\u015bci. Wydarzenie to znane jest tak\u017ce jako ROADPOL Safety Days. Kulminacyjnym punktem jest og\u00f3lnopolska akcja &quot;PR\u0118DKO\u015a\u0106&quot;, zaplanowana na czwartek, 18 wrze\u015bnia. Tego dnia policjanci w ca\u0142ej Polsce b\u0119d\u0105 prowadzi\u0107 wzmo\u017cone kontrole pr\u0119dko\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3600132,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-uwaga-kierowcy-rusza-ogolnopolska-akcja-predkosc,nId,8021772",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uwaga-kierowcy-rusza-ogolnopolska-akcja-predkosc/000LMQ08XR2YQTX9-C307.jpg",
        "title": "Uwaga kierowcy. Rusza og\u00f3lnopolska akcja \"PR\u0118DKO\u015a\u0106\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:51:09.412946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-maczeta-kominiarki-i-6-tys-zl-dlugu-slaski-gang-przed-sadem,nId,8021770\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maczeta-kominiarki-i-6-tys-zl-dlugu-slaski-gang-przed-sadem/000LMPWPPRMWNL2G-C307.jpg\" alt=\"\u200bMaczeta, kominiarki i 6 tys. z\u0142 d\u0142ugu. \u015al\u0105ski gang przed s\u0105dem\" align=\"left\" /></a>Dziesi\u0119\u0107 os\u00f3b stanie przed s\u0105dem w Rybniku (\u015al\u0105skie) za udzia\u0142 w zorganizowanej grupie przest\u0119pczej zajmuj\u0105cej si\u0119 handlem narkotykami. Oskar\u017ceni, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych jest czterech obywateli Ukrainy, odpowiedz\u0105 tak\u017ce za rozb\u00f3j. Kilka miesi\u0119cy temu wtargn\u0119li oni do jednego z dom\u00f3w w Rybniku i sterroryzowali mieszka\u0144c\u00f3w, aby odzyska\u0107 d\u0142ug.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3599645,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-maczeta-kominiarki-i-6-tys-zl-dlugu-slaski-gang-przed-sadem,nId,8021770",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maczeta-kominiarki-i-6-tys-zl-dlugu-slaski-gang-przed-sadem/000LMPWPPRMWNL2G-C307.jpg",
        "title": "\u200bMaczeta, kominiarki i 6 tys. z\u0142 d\u0142ugu. \u015al\u0105ski gang przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:51:10.136459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mer-lwowa-ujawnia-w-moim-gabinecie-znaleziono-podsluch,nId,8021771\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/mer-lwowa-ujawnia-w-moim-gabinecie-znaleziono-podsluch/000LMPXJHDDQKQ0P-C307.jpg\" alt=\"Mer Lwowa ujawnia: W moim gabinecie znaleziono pods\u0142uch\" align=\"left\" /></a>Mer Lwowa Andrij Sadowy poinformowa\u0142, \u017ce w jego gabinecie w ratuszu miejskim znaleziono pods\u0142uch. Niedawno w tym mie\u015bcie zastrzelony zosta\u0142 deputowany i by\u0142y przewodnicz\u0105cy Rady Najwy\u017cszej Ukrainy Andrij Parubij.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3599647,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-mer-lwowa-ujawnia-w-moim-gabinecie-znaleziono-podsluch,nId,8021771",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/mer-lwowa-ujawnia-w-moim-gabinecie-znaleziono-podsluch/000LMPXJHDDQKQ0P-C307.jpg",
        "title": "Mer Lwowa ujawnia: W moim gabinecie znaleziono pods\u0142uch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:51:09.223085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zycie-w-cieniu-kremla-najbardziej-poszukiwany-czlowiek-europ,nId,8021750\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najbardziej-poszukiwany-czlowiek-europy-znaleziony-w-moskwie/000LMPSD6LISGV4X-C307.jpg\" alt=\"Najbardziej poszukiwany cz\u0142owiek Europy znaleziony w Moskwie\" align=\"left\" /></a>Jeden z najbardziej poszukiwanych ludzi Europy, Jan Marsalek \u2013 by\u0142y dyrektor finansowy Wirecard, obywatel Austrii i agent rosyjskich s\u0142u\u017cb \u2013 od lat ukrywa si\u0119 w Moskwie. Najnowsze \u015bledztwo kilku \u015bwiatowych redakcji ujawnia, jak Marsalek prowadzi dzia\u0142alno\u015b\u0107 szpiegowsk\u0105 na rzecz Rosji, podr\u00f3\u017cuje na okupowany Krym i walczy po stronie Putina przeciwko Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3599644,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zycie-w-cieniu-kremla-najbardziej-poszukiwany-czlowiek-europ,nId,8021750",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/najbardziej-poszukiwany-czlowiek-europy-znaleziony-w-moskwie/000LMPSD6LISGV4X-C307.jpg",
        "title": "Najbardziej poszukiwany cz\u0142owiek Europy znaleziony w Moskwie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:51:09.683653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-precedens-w-rosji-ostatni-przeciwnik-wojny-opuszcza-putina,nId,8021767\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/precedens-w-rosji-ostatni-przeciwnik-wojny-opuszcza-putina/000LMPWZ4LNKSC9D-C307.jpg\" alt=\"Precedens w Rosji. Ostatni przeciwnik wojny opuszcza Putina\" align=\"left\" /></a>Dmitrij Kozak z\u0142o\u017cy\u0142 o\u015bwiadczenie o dobrowolnej rezygnacji ze stanowiska zast\u0119pcy szefa Administracji Prezydenta Federacji Rosyjskiej - informuje serwis RBC Ukraina. Kozak by\u0142 jednym z ostatnich urz\u0119dnik\u00f3w administracji Kremla, otwarcie sprzeciwiaj\u0105cych si\u0119 kontynuowaniu wojny z Ukrain\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3599646,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-precedens-w-rosji-ostatni-przeciwnik-wojny-opuszcza-putina,nId,8021767",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/precedens-w-rosji-ostatni-przeciwnik-wojny-opuszcza-putina/000LMPWZ4LNKSC9D-C307.jpg",
        "title": "Precedens w Rosji. Ostatni przeciwnik wojny opuszcza Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:51:09.119707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowy-ruch-zdecydowali-ws-stop-procentowych,nId,8021769\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowy-ruch-zdecydowali-ws-stop-procentowych/000LMPVY74YKUOT6-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowy ruch. Zdecydowali ws. st\u00f3p procentowych\" align=\"left\" /></a>Donald Trump od miesi\u0119cy domaga\u0142 si\u0119 takiej decyzji i w ko\u0144cu si\u0119 doczeka\u0142. Federalny Komitet ds. Operacji Otwartego Rynku (FOMC) zdecydowa\u0142 w \u015brod\u0119 o obni\u017ceniu g\u0142\u00f3wnych st\u00f3p procentowych o 25 punkt\u00f3w bazowych (0,25 p.p.) do przedzia\u0142u 4-4,25 proc. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3599643,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelomowy-ruch-zdecydowali-ws-stop-procentowych,nId,8021769",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/przelomowy-ruch-zdecydowali-ws-stop-procentowych/000LMPVY74YKUOT6-C307.jpg",
        "title": "Prze\u0142omowy ruch. Zdecydowali ws. st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:37:44.626766+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:37:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-polska-posiada-system-antydronowy-na-to-pytanie-odpowie-,nId,8021615\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-posiada-system-antydronowy-na-to-pytanie-odpowie/000LMM5N6HTSGV1K-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy Polska posiada system antydronowy? Na to pytanie odpowie nam ekspert z UWr\" align=\"left\" /></a>\u200bCzy Polska posiada system antydronowy?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598856,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-czy-polska-posiada-system-antydronowy-na-to-pytanie-odpowie-,nId,8021615",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-polska-posiada-system-antydronowy-na-to-pytanie-odpowie/000LMM5N6HTSGV1K-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzy Polska posiada system antydronowy? Na to pytanie odpowie nam ekspert z UWr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:37:43.911742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:37:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-wytyczne-dla-szkol-chodzi-o-drony,nId,8021744\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-wytyczne-dla-szkol-chodzi-o-drony/000LMPPVYNHDEYM9-C307.jpg\" alt=\"Nowe wytyczne dla szk\u00f3\u0142. Chodzi o drony \" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Edukacji Narodowej przes\u0142a\u0142o do szk\u00f3\u0142 w ca\u0142ej Polsce rekomendacje dotycz\u0105ce rozm\u00f3w z uczniami o sytuacjach kryzysowych, w tym o pojawianiu si\u0119 obcych dron\u00f3w. Dokument ma pom\u00f3c nauczycielom prowadzi\u0107 spokojne i rzetelne rozmowy, by nie wzbudza\u0107 niepotrzebnego l\u0119ku w\u015br\u00f3d dzieci i m\u0142odzie\u017cy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598854,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nowe-wytyczne-dla-szkol-chodzi-o-drony,nId,8021744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-wytyczne-dla-szkol-chodzi-o-drony/000LMPPVYNHDEYM9-C307.jpg",
        "title": "Nowe wytyczne dla szk\u00f3\u0142. Chodzi o drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:37:44.390311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:37:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-kiedy-kamizelki-nozoodporne-w-karetkach-pogotowia-decyzja,nId,8021733\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/od-kiedy-kamizelki-nozoodporne-w-karetkach-pogotowia-decyzja/000LMPAJO83RJHTO-C307.jpg\" alt=\"Od kiedy kamizelki no\u017coodporne w karetkach pogotowia? Decyzja zapad\u0142a\" align=\"left\" /></a>Od stycznia kamizelki no\u017coodporne pojawi\u0105 si\u0119 w karetkach pogotowia w ca\u0142ej Polsce. Informacj\u0119 o takich planach resortu zdrowia potwierdzi\u0142 reporter RMF FM Micha\u0142 Dobro\u0142owicz. Jest to reakcja na seri\u0119 atak\u00f3w na medyk\u00f3w, do kt\u00f3rych dochodzi\u0142o w ostatnich miesi\u0105cach. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598855,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-od-kiedy-kamizelki-nozoodporne-w-karetkach-pogotowia-decyzja,nId,8021733",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/od-kiedy-kamizelki-nozoodporne-w-karetkach-pogotowia-decyzja/000LMPAJO83RJHTO-C307.jpg",
        "title": "Od kiedy kamizelki no\u017coodporne w karetkach pogotowia? Decyzja zapad\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:37:43.534597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:37:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-sasin-ambasada-rosji-w-warszawie-jest-ogromnym-osrodkiem-szp,nId,8021620\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sasin-ambasada-rosji-w-warszawie-jest-ogromnym-osrodkiem-szp/000LMM6SN182KOT0-C307.jpg\" alt=\"Sasin: Ambasada Rosji w Warszawie jest ogromnym o\u015brodkiem szpiegowskim\" align=\"left\" /></a>\u200bCzy mamy chaos informacyjny ws. incydentu w Wyrykach?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598853,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-sasin-ambasada-rosji-w-warszawie-jest-ogromnym-osrodkiem-szp,nId,8021620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sasin-ambasada-rosji-w-warszawie-jest-ogromnym-osrodkiem-szp/000LMM6SN182KOT0-C307.jpg",
        "title": "Sasin: Ambasada Rosji w Warszawie jest ogromnym o\u015brodkiem szpiegowskim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:37:43.069937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:37:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamachy-planowane-w-polsce-niemczech-i-wielkiej-brytanii-w-t,nId,8021732\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zamachy-planowane-w-polsce-niemczech-i-wielkiej-brytanii-w-t/000LMPAXAUFKK8FF-C307.jpg\" alt=\"Zamachy planowane w Polsce, Niemczech i Wielkiej Brytanii. W tle rosyjskie s\u0142u\u017cby\" align=\"left\" /></a>\u0141adunki wybuchowe wys\u0142ano do Polski, Niemiec, Wielkiej Brytanii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598851,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zamachy-planowane-w-polsce-niemczech-i-wielkiej-brytanii-w-t,nId,8021732",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zamachy-planowane-w-polsce-niemczech-i-wielkiej-brytanii-w-t/000LMPAXAUFKK8FF-C307.jpg",
        "title": "Zamachy planowane w Polsce, Niemczech i Wielkiej Brytanii. W tle rosyjskie s\u0142u\u017cby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:37:43.296080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:37:42+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zelenski-postraszyl-polakow-jest-odpowiedz-z-rzadu,nId,8021751\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-postraszyl-polakow-jest-odpowiedz-z-rzadu/000LMPROVBWK78L9-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski postraszy\u0142 Polak\u00f3w. Jest odpowied\u017a z rz\u0105du\" align=\"left\" /></a>Polska oczywi\u015bcie nie zdo\u0142a uratowa\u0107 ludzi, je\u015bli nast\u0105pi zmasowany atak - powiedzia\u0142 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. &quot;Te s\u0142owa by\u0142y niepotrzebne i nieprawdziwe&quot; - podkre\u015bli\u0142 w odpowiedzi szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz. &quot;Zawsze m\u00f3wi\u0142em, \u017ce je\u017celi taka potrzeba zajdzie, to u\u017cyta b\u0119dzie bro\u0144. To si\u0119 sta\u0142o&quot; - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598852,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zelenski-postraszyl-polakow-jest-odpowiedz-z-rzadu,nId,8021751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-postraszyl-polakow-jest-odpowiedz-z-rzadu/000LMPROVBWK78L9-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski postraszy\u0142 Polak\u00f3w. Jest odpowied\u017a z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:32.944122+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bakiewicz-z-kolejnymi-zarzutami-niech-to-bedzie-przestroga,nId,8021713\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bakiewicz-z-kolejnymi-zarzutami-niech-to-bedzie-przestroga/000LMP96VNM755C9-C307.jpg\" alt=\"B\u0105kiewicz z kolejnymi zarzutami. &quot;Niech to b\u0119dzie przestroga&quot;\" align=\"left\" /></a>Gorzowska prokuratura okr\u0119gowa przedstawi\u0142a Robertowi B\u0105kiewiczowi dodatkowe zarzuty zwi\u0105zane z pom\u00f3wieniem i pr\u00f3b\u0105 nak\u0142onienia funkcjonariuszy Stra\u017cy Granicznej oraz \u017bandarmerii Wojskowej do niedope\u0142nienia obowi\u0105zk\u00f3w. Dzia\u0142acz narodowy nie przyzna\u0142 si\u0119 do winy i zapowiedzia\u0142 z\u0142o\u017cenie za\u017calenia na \u015brodki zapobiegawcze.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598217,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bakiewicz-z-kolejnymi-zarzutami-niech-to-bedzie-przestroga,nId,8021713",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bakiewicz-z-kolejnymi-zarzutami-niech-to-bedzie-przestroga/000LMP96VNM755C9-C307.jpg",
        "title": "B\u0105kiewicz z kolejnymi zarzutami. \"Niech to b\u0119dzie przestroga\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:30.917535+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-czy-mamy-chaos-informacyjny-ws-incydentu-w-wyrykach-na-to-py,nId,8021620\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-mamy-chaos-informacyjny-ws-incydentu-w-wyrykach-na-to-py/000LMM6SN182KOT0-C307.jpg\" alt=\"\u200bCzy mamy chaos informacyjny ws. incydentu w Wyrykach? Na to pytanie odpowie Jacek Sasin\" align=\"left\" /></a>\u200bCzy mamy chaos informacyjny ws. incydentu w Wyrykach?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-czy-mamy-chaos-informacyjny-ws-incydentu-w-wyrykach-na-to-py,nId,8021620",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-mamy-chaos-informacyjny-ws-incydentu-w-wyrykach-na-to-py/000LMM6SN182KOT0-C307.jpg",
        "title": "\u200bCzy mamy chaos informacyjny ws. incydentu w Wyrykach? Na to pytanie odpowie Jacek Sasin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:31.886036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-do-kiedy-kontrole-na-granicach-jest-nowy-projekt,nId,8021719\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/do-kiedy-kontrole-na-granicach-jest-nowy-projekt/000LMP8XIDCM3JI0-C307.jpg\" alt=\"Do kiedy kontrole na granicach? Jest nowy projekt\" align=\"left\" /></a>Przed\u0142u\u017cenia tymczasowo o p\u00f3\u0142 roku - od 5 pa\u017adziernika 2025 r. do 4 kwietnia 2026 r. - kontroli granicznej na granicy z Niemcami i Litw\u0105 chce Ministerstwo Spraw Wewn\u0119trznych i Administracji. Projekt rozporz\u0105dzenia znalaz\u0142 si\u0119 w \u015brod\u0119 na stronach Rz\u0105dowego Centrum Legislacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598214,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-do-kiedy-kontrole-na-granicach-jest-nowy-projekt,nId,8021719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/do-kiedy-kontrole-na-granicach-jest-nowy-projekt/000LMP8XIDCM3JI0-C307.jpg",
        "title": "Do kiedy kontrole na granicach? Jest nowy projekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:31.617767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-krs-sklada-zawiadomienie-ws-waldemara-zurka,nId,8021735\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krs-sklada-zawiadomienie-ws-waldemara-zurka/000LMPAWX63WBVHS-C307.jpg\" alt=\"KRS sk\u0142ada zawiadomienie ws. Waldemara \u017burka\" align=\"left\" /></a>Jest zawiadomienie o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstw przez ministra sprawiedliwo\u015bci, prokuratora generalnego Waldemara \u017burka. Sk\u0142ada je prezydium Krajowej Rady S\u0105downictwa.  </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598213,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-krs-sklada-zawiadomienie-ws-waldemara-zurka,nId,8021735",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krs-sklada-zawiadomienie-ws-waldemara-zurka/000LMPAWX63WBVHS-C307.jpg",
        "title": "KRS sk\u0142ada zawiadomienie ws. Waldemara \u017burka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:32.673908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-list-trumpa-do-nawrockiego-juz-w-kancelarii-prezydenta,nId,8021704\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/list-trumpa-do-nawrockiego-juz-w-kancelarii-prezydenta/000LMP2C0VGP5NUC-C307.jpg\" alt=\"List Trumpa do Nawrockiego ju\u017c w Kancelarii Prezydenta\" align=\"left\" /></a>List, kt\u00f3ry Donald Trump wys\u0142a\u0142 do Karola Nawrockiego, jest ju\u017c w Kancelarii Prezydenta. Jak ujawni\u0142o RMF FM, ameryka\u0144ski przyw\u00f3dca napisa\u0142 list do polskiego prezydenta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598216,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-list-trumpa-do-nawrockiego-juz-w-kancelarii-prezydenta,nId,8021704",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/list-trumpa-do-nawrockiego-juz-w-kancelarii-prezydenta/000LMP2C0VGP5NUC-C307.jpg",
        "title": "List Trumpa do Nawrockiego ju\u017c w Kancelarii Prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:32.143425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-okrety-podwodne-dla-polski-inwestycje-w-marynarke-wojenna-ni,nId,8021717\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/okrety-podwodne-dla-polski-inwestycje-w-marynarke-wojenna-ni/000LMP8OV4V2PCM6-C307.jpg\" alt=\"Okr\u0119ty podwodne dla Polski. &quot;Inwestycje w marynark\u0119 wojenn\u0105 nie by\u0142y istotne dla polityk\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d zatwierdzi\u0142 uchwa\u0142\u0119 w sprawie zakupu okr\u0119t\u00f3w podwodnych w programie Orka. Transakcja ma zosta\u0107 sfinalizowana do ko\u0144ca 2025 roku. &quot;Politycy nie uznawali za istotne inwestycji w marynark\u0119 wojenn\u0105. Bawili\u015bmy si\u0119 w tworzenie armii l\u0105dowej, bo marynarka jest niepotrzebna. Nikt nie zwraca\u0142 uwagi, \u017ce akweny morskie s\u0105 tak\u017ce obszarem powa\u017cnej gry politycznej, na kt\u00f3r\u0105 nie jeste\u015bmy przygotowani. Mam nadziej\u0119, \u017ce politycy wreszcie zrozumiej\u0105, \u017ce si\u0142y morskie stanowi\u0105 bardzo istotny komponent wojskowy&quot; - przyzna\u0142 w rozmowie z Krzysztofem...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598215,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-okrety-podwodne-dla-polski-inwestycje-w-marynarke-wojenna-ni,nId,8021717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/okrety-podwodne-dla-polski-inwestycje-w-marynarke-wojenna-ni/000LMP8OV4V2PCM6-C307.jpg",
        "title": "Okr\u0119ty podwodne dla Polski. \"Inwestycje w marynark\u0119 wojenn\u0105 nie by\u0142y istotne dla polityk\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:33.507072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-w-mielniku-jest-opinia-b,nId,8021706\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-w-mielniku-jest-opinia-b/000LMP22P4FRKLBT-C307.jpg\" alt=\"Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u00f3w w Mielniku. Jest opinia bieg\u0142ego\" align=\"left\" /></a>Bieg\u0142y s\u0105dowy uzna\u0142, \u017ce 25-letni \u017co\u0142nierz, kt\u00f3ry w sylwestrow\u0105 noc odda\u0142 strza\u0142y w kierunku cywilnego samochodu w Mielniku na Podlasiu, by\u0142 w chwili zdarzenia niepoczytalny. M\u0119\u017cczyzna pozostaje w areszcie. Po zdarzeniu w Mielniku zosta\u0142 usuni\u0119ty z wojska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598218,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-w-mielniku-jest-opinia-b,nId,8021706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-zolnierz-strzelal-do-cywilow-w-mielniku-jest-opinia-b/000LMP22P4FRKLBT-C307.jpg",
        "title": "Pijany \u017co\u0142nierz strzela\u0142 do cywil\u00f3w w Mielniku. Jest opinia bieg\u0142ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:31.303560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:05:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wszyscy-sledzili-lot-tego-drona-nad-polska-global-hawk-obser,nId,8021705\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wszyscy-sledzili-lot-tego-drona-nad-polska-global-hawk-obser/000LMP2JELTAY2CK-C307.jpg\" alt=\"Wszyscy \u015bledzili lot tego drona nad Polsk\u0105. Global Hawk obserwowa\u0142 ruchy Rosjan\" align=\"left\" /></a>W ostatnim dniu bia\u0142orusko-rosyjskich \u0107wicze\u0144 wojskowych Zapad-2025 nad wschodni\u0105 Polsk\u0105 pojawi\u0142 si\u0119 ameryka\u0144ski dron rozpoznawczy RQ-4 Global Hawk. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce to nieprzypadkowy ruch, a sam dron jest jednym z najnowocze\u015bniejszych narz\u0119dzi wywiadowczych NATO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598212,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-wszyscy-sledzili-lot-tego-drona-nad-polska-global-hawk-obser,nId,8021705",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wszyscy-sledzili-lot-tego-drona-nad-polska-global-hawk-obser/000LMP2JELTAY2CK-C307.jpg",
        "title": "Wszyscy \u015bledzili lot tego drona nad Polsk\u0105. Global Hawk obserwowa\u0142 ruchy Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:05:33.838259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:57:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kangur-na-ulicach-krakowa-policja-zlapala-zwierze,nId,8021694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kangur-na-ulicach-krakowa-policja-zlapala-zwierze/000LMOF889LAMBNE-C307.jpg\" alt=\"\u200bKangur na ulicach Krakowa. Policja z\u0142apa\u0142a zwierz\u0119\" align=\"left\" /></a>Policja i s\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 zwierz\u0119cia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3598219,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kangur-na-ulicach-krakowa-policja-zlapala-zwierze,nId,8021694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kangur-na-ulicach-krakowa-policja-zlapala-zwierze/000LMOF889LAMBNE-C307.jpg",
        "title": "\u200bKangur na ulicach Krakowa. Policja z\u0142apa\u0142a zwierz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:09.191560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bon-cieplowniczy-i-mrozenie-cen-pradu-jest-decyzja,nId,8021693\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bon-cieplowniczy-i-mrozenie-cen-pradu-jest-decyzja/000LMOKQ4TSI8MIL-C307.jpg\" alt=\"Bon ciep\u0142owniczy i mro\u017cenie cen pr\u0105du. Jest decyzja\" align=\"left\" /></a>Senat bez poprawek przyj\u0105\u0142 ustaw\u0119 o bonie ciep\u0142owniczym i zamro\u017ceniu cen pr\u0105du dla gospodarstw domowych w IV kwartale 2025 r. na poziomie 500 z\u0142 za MWh netto. Ustawa trafi teraz do prezydenta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597479,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bon-cieplowniczy-i-mrozenie-cen-pradu-jest-decyzja,nId,8021693",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bon-cieplowniczy-i-mrozenie-cen-pradu-jest-decyzja/000LMOKQ4TSI8MIL-C307.jpg",
        "title": "Bon ciep\u0142owniczy i mro\u017cenie cen pr\u0105du. Jest decyzja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:09.002626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kangur-na-ulicach-krakowa-policja-i-sluzby-poszukuja-zwierze,nId,8021694\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kangur-na-ulicach-krakowa-policja-i-sluzby-poszukuja-zwierze/000LMOF889LAMBNE-C307.jpg\" alt=\"\u200bKangur na ulicach Krakowa. Policja i s\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 zwierz\u0119cia\" align=\"left\" /></a>Policja i s\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 zwierz\u0119cia</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597478,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-kangur-na-ulicach-krakowa-policja-i-sluzby-poszukuja-zwierze,nId,8021694",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kangur-na-ulicach-krakowa-policja-i-sluzby-poszukuja-zwierze/000LMOF889LAMBNE-C307.jpg",
        "title": "\u200bKangur na ulicach Krakowa. Policja i s\u0142u\u017cby poszukuj\u0105 zwierz\u0119cia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:09.379042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-nad-polska-nowe-informacje-sztabu-i-mon,nId,8021673\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-nad-polska-nowe-informacje-sztabu-i-mon/000LMNOG7BXR0RU1-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Nowe informacje sztabu i MON\" align=\"left\" /></a>Odnotowali\u015bmy 21 przekrocze\u0144 polskiej przestrzeni powietrznej; jeszcze nie wszystkie drony i szcz\u0105tki odnaleziono - poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 szef Sztabu Generalnego gen. Wies\u0142aw Kuku\u0142a, m\u00f3wi\u0105c o rosyjskiej prowokacji z u\u017cyciem dron\u00f3w. &quot;O wszystkim, co jest stanem faktycznym i nasz\u0105 wiedz\u0105, informujemy prezydenta i Biuro Bezpiecze\u0144stwa Narodowego&quot; - podkre\u015bli\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597480,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjskie-drony-nad-polska-nowe-informacje-sztabu-i-mon,nId,8021673",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-nad-polska-nowe-informacje-sztabu-i-mon/000LMNOG7BXR0RU1-C307.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Nowe informacje sztabu i MON",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:09.593669+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-senat-niemal-jednoglosny-w-sprawie-nowego-prezesa-nik,nId,8021687\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/senat-niemal-jednoglosny-w-sprawie-nowego-prezesa-nik/000LMNRWT0KUKC27-C307.jpg\" alt=\"Senat niemal jednog\u0142o\u015bny w sprawie nowego prezesa NIK\" align=\"left\" /></a>Mariusz Ha\u0142adyj, dotychczasowy szef Prokuratorii Generalnej, zosta\u0142 nowym prezesem Najwy\u017cszej Izby Kontroli. Jego kandydatur\u0119 popar\u0142a zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 senator\u00f3w i pos\u0142\u00f3w. Ha\u0142adyj zapowiada wzmocnienie roli NIK jako stra\u017cnika finans\u00f3w publicznych oraz wykorzystanie sztucznej inteligencji w kontrolach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-senat-niemal-jednoglosny-w-sprawie-nowego-prezesa-nik,nId,8021687",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/senat-niemal-jednoglosny-w-sprawie-nowego-prezesa-nik/000LMNRWT0KUKC27-C307.jpg",
        "title": "Senat niemal jednog\u0142o\u015bny w sprawie nowego prezesa NIK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:10.087059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spotkanie-rosja-usa-dotyczace-ufo-kongresmenka-o-sensacyjnym,nId,8021698\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-rosja-usa-dotyczace-ufo-kongresmenka-o-sensacyjnym/000LMOOMLTEF1S1O-C307.jpg\" alt=\"Spotkanie Rosja-USA dotycz\u0105ce UFO? Kongresmenka o sensacyjnym planie\" align=\"left\" /></a>Cz\u0142onkini ameryka\u0144skiego Kongresu Anna Paulina Luna poinformowa\u0142a, \u017ce trwaj\u0105 przygotowania do spotkania przedstawicieli Kongresu USA i rosyjskiej Dumy Pa\u0144stwowej w sprawie wymiany informacji na temat UFO. To pierwsza taka inicjatywa od lat. Szczeg\u00f3\u0142y rozm\u00f3w nie s\u0105 jeszcze znane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597484,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-spotkanie-rosja-usa-dotyczace-ufo-kongresmenka-o-sensacyjnym,nId,8021698",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spotkanie-rosja-usa-dotyczace-ufo-kongresmenka-o-sensacyjnym/000LMOOMLTEF1S1O-C307.jpg",
        "title": "Spotkanie Rosja-USA dotycz\u0105ce UFO? Kongresmenka o sensacyjnym planie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:09.751274+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-syn-jacka-kurskiego-z-zarzutem-gwaltu-na-maloletniej,nId,8021682\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/syn-jacka-kurskiego-z-zarzutem-gwaltu-na-maloletniej/000LMNJP9OM3IEF0-C307.jpg\" alt=\"\u200bSyn Jacka Kurskiego z zarzutem gwa\u0142tu na ma\u0142oletniej\" align=\"left\" /></a>Zdzis\u0142aw K., syn by\u0142ego prezesa TVP Jacka Kurskiego, us\u0142ysza\u0142 zarzut zgwa\u0142cenia ma\u0142oletniej Magdaleny N. Do przest\u0119pstw mia\u0142o dochodzi\u0107 w 2009 roku, gdy pokrzywdzona nie mia\u0142a jeszcze 15 lat. Sprawa by\u0142a wcze\u015bniej dwukrotnie umarzana, jednak po audycie \u015bledztwo zosta\u0142o wznowione.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-syn-jacka-kurskiego-z-zarzutem-gwaltu-na-maloletniej,nId,8021682",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/syn-jacka-kurskiego-z-zarzutem-gwaltu-na-maloletniej/000LMNJP9OM3IEF0-C307.jpg",
        "title": "\u200bSyn Jacka Kurskiego z zarzutem gwa\u0142tu na ma\u0142oletniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:10.464990+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-kuchni-rabuje-banki-trzy-napady-w-jeden-dzien,nId,8021679\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szef-kuchni-rabuje-banki-trzy-napady-w-jeden-dzien/000LMNOKYXVLD00X-C307.jpg\" alt=\"Szef kuchni rabuje banki. Trzy napady w jeden dzie\u0144\" align=\"left\" /></a>Valentino Luchin, 62-letni znany szef kuchni z San Francisco, sta\u0142 si\u0119 bohaterem sensacyjnych doniesie\u0144 po tym, jak zosta\u0142 aresztowany pod zarzutem dokonania a\u017c trzech napad\u00f3w na banki w jeden dzie\u0144. To nie pierwszy raz, gdy nazwisko cenionego kucharza pojawia si\u0119 w kontek\u015bcie przest\u0119pczo\u015bci \u2013 ju\u017c wcze\u015bniej odpowiada\u0142 za podobne czyny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597485,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szef-kuchni-rabuje-banki-trzy-napady-w-jeden-dzien,nId,8021679",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szef-kuchni-rabuje-banki-trzy-napady-w-jeden-dzien/000LMNOKYXVLD00X-C307.jpg",
        "title": "Szef kuchni rabuje banki. Trzy napady w jeden dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:51:09.933640+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:51:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-polsce-powstanie-nowy-park-narodowy-jest-decyzja-rzadu,nId,8021690\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-polsce-powstanie-nowy-park-narodowy-jest-decyzja-rzadu/000LMOM6HKD7UP38-C307.jpg\" alt=\"W Polsce powstanie nowy park narodowy. Jest decyzja rz\u0105du \" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d przyj\u0105\u0142 projekt ustawy o utworzeniu Parku Doliny Dolnej Odry - poinformowa\u0142a minister klimatu Paulina Hennig-Kloska. Nowy park ma powsta\u0107 w 2026 r. i kosztowa\u0107 19 mln z\u0142 w pierwszym roku. B\u0119dzie to pierwszy park od ponad 20 lat, gdy\u017c ostatni za\u0142o\u017cono w 2001 r. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3597483,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-w-polsce-powstanie-nowy-park-narodowy-jest-decyzja-rzadu,nId,8021690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-polsce-powstanie-nowy-park-narodowy-jest-decyzja-rzadu/000LMOM6HKD7UP38-C307.jpg",
        "title": "W Polsce powstanie nowy park narodowy. Jest decyzja rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:32.369168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-drewniana-perla-podhala-odkryj-wies-w-ktorej-zatrzymal-sie-c,nId,8021680\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drewniana-perla-podhala-odkryj-wies-w-ktorej-zatrzymal-sie-c/000LMNHDW0AHH1N7-C307.jpg\" alt=\"\u200bDrewniana per\u0142a Podhala. Odkryj wie\u015b, w kt\u00f3rej zatrzyma\u0142 si\u0119 czas\" align=\"left\" /></a>Chocho\u0142\u00f3w to jedna z najbardziej niezwyk\u0142ych wsi na Podhalu. Drewniane domy, zwyczaje i niepowtarzalny klimat sprawiaj\u0105, \u017ce miejsce to przyci\u0105ga turyst\u00f3w szukaj\u0105cych autentyczno\u015bci i spokoju. Spaceruj\u0105c g\u0142\u00f3wn\u0105 ulic\u0105, mo\u017cna poczu\u0107 si\u0119 jak w XIX wieku i odkry\u0107 prawdziwe oblicze g\u00f3ralskiej kultury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596785,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-drewniana-perla-podhala-odkryj-wies-w-ktorej-zatrzymal-sie-c,nId,8021680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drewniana-perla-podhala-odkryj-wies-w-ktorej-zatrzymal-sie-c/000LMNHDW0AHH1N7-C307.jpg",
        "title": "\u200bDrewniana per\u0142a Podhala. Odkryj wie\u015b, w kt\u00f3rej zatrzyma\u0142 si\u0119 czas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:31.940084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-nowa-nadzieja-dla-milionow-odkryto-jak-hiv-wnika-do-dna,nId,8021660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-nadzieja-dla-milionow-odkryto-jak-hiv-wnika-do-dna/000LMN90294SO3CG-C307.jpg\" alt=\"Nowa nadzieja dla milion\u00f3w: Odkryto, jak HIV wnika do DNA \" align=\"left\" /></a>Naukowcy z Uniwersytetu w Heidelbergu dokonali prze\u0142omowego odkrycia w zrozumieniu mechanizmu integracji HIV z ludzkim genomem. To mo\u017ce by\u0107 klucz do opracowania nowych, skuteczniejszych terapii i nadzieja na przysz\u0142o\u015b\u0107 bez do\u017cywotniego leczenia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596784,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-nowa-nadzieja-dla-milionow-odkryto-jak-hiv-wnika-do-dna,nId,8021660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-nadzieja-dla-milionow-odkryto-jak-hiv-wnika-do-dna/000LMN90294SO3CG-C307.jpg",
        "title": "Nowa nadzieja dla milion\u00f3w: Odkryto, jak HIV wnika do DNA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:31.314353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ostatnie-pozegnanie-katarzyny-stoparczyk-wazna-prosba-rodzin,nId,8021661\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnie-pozegnanie-katarzyny-stoparczyk-wazna-prosba-rodzin/000LMN8D292IEIEI-C307.jpg\" alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Katarzyny Stoparczyk. Wa\u017cna pro\u015bba rodziny\" align=\"left\" /></a>W ko\u015bciele rektoralnym pw. \u015bw. Jacka w Warszawie odby\u0142o si\u0119 ostatnie po\u017cegnanie Katarzyny Stoparczyk. Dziennikarka znana z wyj\u0105tkowej wra\u017cliwo\u015bci na potrzeby najm\u0142odszych i oddawania im g\u0142osu w swoich audycjach 5 wrze\u015bnia zgin\u0119\u0142a w wypadku samochodowym w miejscowo\u015bci Je\u017cowe na Podkarpaciu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596782,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-ostatnie-pozegnanie-katarzyny-stoparczyk-wazna-prosba-rodzin,nId,8021661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ostatnie-pozegnanie-katarzyny-stoparczyk-wazna-prosba-rodzin/000LMN8D292IEIEI-C307.jpg",
        "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Katarzyny Stoparczyk. Wa\u017cna pro\u015bba rodziny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:31.525530+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polscy-siatkarze-triumfuja-znamy-rywala-w-1-8-finalu-ms,nId,8021635\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-triumfuja-znamy-rywala-w-1-8-finalu-ms/000LMMYLFNXS6HV1-C307.jpg\" alt=\"Polscy siatkarze triumfuj\u0105. Znamy rywala w 1/8 fina\u0142u M\u015a\" align=\"left\" /></a>Polscy siatkarze wygrali z reprezentacj\u0105 Holandii 3:1 w swoim ostatnim meczu grupowym mistrzostw \u015bwiata na Filipinach. Bia\u0142o-Czerwoni zaj\u0119li 1. miejsce w grupie B i w 1/8 fina\u0142u zagraj\u0105 z Kanad\u0105. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596783,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-polscy-siatkarze-triumfuja-znamy-rywala-w-1-8-finalu-ms,nId,8021635",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polscy-siatkarze-triumfuja-znamy-rywala-w-1-8-finalu-ms/000LMMYLFNXS6HV1-C307.jpg",
        "title": "Polscy siatkarze triumfuj\u0105. Znamy rywala w 1/8 fina\u0142u M\u015a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:32.849099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rasistowski-skandal-w-zamosciu-grozil-smiercia-artystom-tera,nId,8021643\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rasistowski-skandal-w-zamosciu-grozil-smiercia-artystom-tera/000LMN0CHI41SV50-C307.jpg\" alt=\"Rasistowski skandal w Zamo\u015bciu: Grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 artystom, teraz jest poszukiwany\" align=\"left\" /></a>Prokuratura Okr\u0119gowa w Zamo\u015bciu zarz\u0105dzi\u0142a poszukiwania m\u0119\u017cczyzny podejrzanego o gro\u017cenie \u015bmierci\u0105 i zniewa\u017cenie obywateli Senegalu podczas Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Folklorystycznego &quot;Eurofolk 2025&quot;. \u015aledztwo zosta\u0142o zawieszone, poniewa\u017c sprawca opu\u015bci\u0142 Polsk\u0119 i nie ustalono jego miejsca pobytu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596787,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-rasistowski-skandal-w-zamosciu-grozil-smiercia-artystom-tera,nId,8021643",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rasistowski-skandal-w-zamosciu-grozil-smiercia-artystom-tera/000LMN0CHI41SV50-C307.jpg",
        "title": "Rasistowski skandal w Zamo\u015bciu: Grozi\u0142 \u015bmierci\u0105 artystom, teraz jest poszukiwany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:31.053065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-ambasada-na-celowniku-pis-czas-skonczyc-z-nienormal,nId,8021649\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-ambasada-na-celowniku-pis-czas-skonczyc-z-nienormal/000LMN5PR48UML4R-C307.jpg\" alt=\"Rosyjska ambasada na celowniku PiS. &quot;Czas sko\u0144czy\u0107 z nienormaln\u0105 sytuacj\u0105&quot;\" align=\"left\" /></a>Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 zapowiedzia\u0142o z\u0142o\u017cenie w Sejmie projektu uchwa\u0142y dotycz\u0105cej wyw\u0142aszczenia rosyjskiej ambasady w Warszawie oraz zmiany jej lokalizacji. Powodem jest bliskie s\u0105siedztwo strategicznych polskich instytucji pa\u0144stwowych oraz rosn\u0105ce zagro\u017cenie ze strony Rosji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596781,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rosyjska-ambasada-na-celowniku-pis-czas-skonczyc-z-nienormal,nId,8021649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjska-ambasada-na-celowniku-pis-czas-skonczyc-z-nienormal/000LMN5PR48UML4R-C307.jpg",
        "title": "Rosyjska ambasada na celowniku PiS. \"Czas sko\u0144czy\u0107 z nienormaln\u0105 sytuacj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:32.648562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kierowca-taranowal-przechodniow-w-centrum-glogowa-jest-akt-o,nId,8021644\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/taranowal-przechodniow-w-centrum-miasta-nowe-informacje/000LMN0DI1KTGSO2-C307.jpg\" alt=\"Taranowa\u0142 przechodni\u00f3w w centrum miasta. Nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Do s\u0105du trafi\u0142 akt oskar\u017cenia przeciwko Dawidowi Z., kt\u00f3ry w styczniu tego roku taranowa\u0142 samochodem przechodni\u00f3w w centrum G\u0142ogowa (Dolno\u015bl\u0105skie). 32-latek zosta\u0142 oskar\u017cony o sprowadzenie bezpo\u015bredniego niebezpiecze\u0144stwa katastrofy w ruchu l\u0105dowym. M\u0119\u017cczyzna nie przyznaje si\u0119 do winy i od marca przebywa w areszcie. Grozi mu do o\u015bmiu lat wi\u0119zienia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596786,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-kierowca-taranowal-przechodniow-w-centrum-glogowa-jest-akt-o,nId,8021644",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/taranowal-przechodniow-w-centrum-miasta-nowe-informacje/000LMN0DI1KTGSO2-C307.jpg",
        "title": "Taranowa\u0142 przechodni\u00f3w w centrum miasta. Nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:40:30.708441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:40:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-powitany-jak-krol-wielka-polityka-i-spektakularny-prot,nId,8021655\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-powitany-jak-krol-wielka-polityka-i-spektakularny-prot/000LMNG6HRCG905R-C307.jpg\" alt=\"Trump powitany jak kr\u00f3l. Wielka polityka i spektakularny protest w Windsorze\" align=\"left\" /></a>Wielka polityka i spektakularny protest w Windsorze</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596780,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trump-powitany-jak-krol-wielka-polityka-i-spektakularny-prot,nId,8021655",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-powitany-jak-krol-wielka-polityka-i-spektakularny-prot/000LMNG6HRCG905R-C307.jpg",
        "title": "Trump powitany jak kr\u00f3l. Wielka polityka i spektakularny protest w Windsorze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:14:57.100673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:14:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-nasila-ofensywe-w-strefie-gazy-mieszkancy-odcieci-od-,nId,8021628\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-nasila-ofensywe-w-strefie-gazy-mieszkancy-odcieci-od/000LMMO9VTI40NAJ-C307.jpg\" alt=\"\u200bIzrael nasila ofensyw\u0119 w Strefie Gazy. Mieszka\u0144cy odci\u0119ci od \u015bwiata, UE rozwa\u017ca sankcje\" align=\"left\" /></a>Izraelska armia kontynuuje intensywne dzia\u0142ania militarne w Strefie Gazy. W ci\u0105gu ostatnich dni zaatakowano ponad 150 cel\u00f3w, a mieszka\u0144cy enklawy zostali odci\u0119ci od internetu i \u0142\u0105czno\u015bci telefonicznej. Komisja Europejska zaproponowa\u0142a zawieszenie wolnego handlu z Izraelem w odpowiedzi na eskalacj\u0119 konfliktu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596148,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-izrael-nasila-ofensywe-w-strefie-gazy-mieszkancy-odcieci-od-,nId,8021628",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/izrael-nasila-ofensywe-w-strefie-gazy-mieszkancy-odcieci-od/000LMMO9VTI40NAJ-C307.jpg",
        "title": "\u200bIzrael nasila ofensyw\u0119 w Strefie Gazy. Mieszka\u0144cy odci\u0119ci od \u015bwiata, UE rozwa\u017ca sankcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:14:57.564554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:14:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-liczyles-na-doplate-do-roweru-elektrycznego-ta-decyzja-cie-z,nId,8021621\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/liczyles-na-doplate-do-roweru-elektrycznego-ta-decyzja-cie-z/000LMMHXY8C002AB-C307.jpg\" alt=\"Liczy\u0142e\u015b na dop\u0142at\u0119 do roweru elektrycznego? Ta decyzja Ci\u0119 zasmuci\" align=\"left\" /></a>Nie b\u0119dzie dop\u0142at do rower\u00f3w elektrycznych. Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej zrezygnowa\u0142 z uruchomienia naboru wniosk\u00f3w. Program \u201eM\u00f3j Rower Elektryczny\u201d mia\u0142 mie\u0107 bud\u017cet 50 mln z\u0142 i ruszy\u0107 jeszcze w tym roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596149,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-liczyles-na-doplate-do-roweru-elektrycznego-ta-decyzja-cie-z,nId,8021621",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/liczyles-na-doplate-do-roweru-elektrycznego-ta-decyzja-cie-z/000LMMHXY8C002AB-C307.jpg",
        "title": "Liczy\u0142e\u015b na dop\u0142at\u0119 do roweru elektrycznego? Ta decyzja Ci\u0119 zasmuci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:14:56.630968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:14:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-paraliz-trybunalu-stanu-posiedzenie-w-najpilniej-strzezonej-,nId,8021595\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-trybunalu-stanu-posiedzenie-w-najpilniej-strzezonej/000LMLUC5Q8VULFD-C307.jpg\" alt=\"Parali\u017c Trybuna\u0142u Stanu. Posiedzenie w najpilniej strze\u017conej strefie S\u0105du Najwy\u017cszego\" align=\"left\" /></a>Czwartkowe posiedzenie Trybuna\u0142u Stanu, zwo\u0142ane przez by\u0142ego polityka PiS Piotra Andrzejewskiego, ma si\u0119 odby\u0107 w specjalnej, wyt\u0142umionej sali S\u0105du Najwy\u017cszego, z kontrolowanym dost\u0119pem, przygotowanej do orzekania sprawach z wy\u0142\u0105czeniem jawno\u015bci posiedzenia \u2013 ustali\u0142 dziennikarz RMF FM Tomasz Skory. To znajduj\u0105ca si\u0119 w strefie zamkni\u0119tej SN sala J, najpilniej strze\u017cona, z najwy\u017cszym poziomem zabezpiecze\u0144, certyfikowanym przez ABW. Andrzejewski zwo\u0142a\u0142 to posiedzenie, nie informuj\u0105c o tym wszystkich s\u0119dzi\u00f3w TS. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596147,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-paraliz-trybunalu-stanu-posiedzenie-w-najpilniej-strzezonej-,nId,8021595",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-trybunalu-stanu-posiedzenie-w-najpilniej-strzezonej/000LMLUC5Q8VULFD-C307.jpg",
        "title": "Parali\u017c Trybuna\u0142u Stanu. Posiedzenie w najpilniej strze\u017conej strefie S\u0105du Najwy\u017cszego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:14:57.736724+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:14:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-wybryk-nastolatkow-w-chinach-sad-nie-mial-litosci,nId,8021592\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-wybryk-nastolatkow-w-chinach-sad-nie-mial-litosci/000LMLQZSJC4JFG4-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105cy wybryk nastolatk\u00f3w w Chinach. S\u0105d nie mia\u0142 lito\u015bci\" align=\"left\" /></a>Dw\u00f3ch 17-latk\u00f3w z Szanghaju zosta\u0142o zobowi\u0105zanych przez s\u0105d do zap\u0142aty 2,2 mln juan\u00f3w (ponad 1 100 000 z\u0142otych) odszkodowania po tym, jak oddali mocz do garnka z potraw\u0105 w znanej sieci restauracji Haidilao. Skandal wywo\u0142a\u0142 fal\u0119 krytyki i zmusi\u0142 firm\u0119 do wyp\u0142aty rekompensat tysi\u0105com klient\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3596150,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-wybryk-nastolatkow-w-chinach-sad-nie-mial-litosci,nId,8021592",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-wybryk-nastolatkow-w-chinach-sad-nie-mial-litosci/000LMLQZSJC4JFG4-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105cy wybryk nastolatk\u00f3w w Chinach. S\u0105d nie mia\u0142 lito\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:09.016459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:00:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-kolejny-dron-znaleziony-na-lubelszczyznie,nId,8021588\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-dron-znaleziony-na-lubelszczyznie/000LMLK5EDLXUJ66-C307.jpg\" alt=\"Kolejny dron znaleziony na Lubelszczy\u017anie\" align=\"left\" /></a>Kolejny dron zosta\u0142 znaleziony na terenie wojew\u00f3dztwa lubelskiego. Tym razem natrafiono na niego we wsi Stanis\u0142awka w powiecie zamojskim. Informacj\u0119 dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595554,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-kolejny-dron-znaleziony-na-lubelszczyznie,nId,8021588",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-dron-znaleziony-na-lubelszczyznie/000LMLK5EDLXUJ66-C307.jpg",
        "title": "Kolejny dron znaleziony na Lubelszczy\u017anie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:10.391151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:00:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kurs-ostro-na-prawo-takiego-poparcia-afd-nie-miala-jeszcze-n,nId,8021581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kurs-ostro-na-prawo-takiego-poparcia-afd-nie-miala-jeszcze-n/000LMLK8VI0E2393-C307.jpg\" alt=\"Kurs ostro na prawo. Takiego poparcia AfD nie mia\u0142a jeszcze nigdy\" align=\"left\" /></a>27 proc. poparcia - na tyle mo\u017ce liczy\u0107 aktualnie AfD, czyli prawicowo-populistyczna Alternatywa dla Niemiec, wynika z opublikowanego w \u015brod\u0119 sonda\u017cu YouGov. To najwy\u017cszy dotychczas wynik tej partii. Gdyby wybory do Bundestagu odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119, wygra\u0142aby AfD, wyprzedzaj\u0105c blok chadecki CDU/CSU, kt\u00f3ry ma 26 proc. poparcia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595559,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-kurs-ostro-na-prawo-takiego-poparcia-afd-nie-miala-jeszcze-n,nId,8021581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kurs-ostro-na-prawo-takiego-poparcia-afd-nie-miala-jeszcze-n/000LMLK8VI0E2393-C307.jpg",
        "title": "Kurs ostro na prawo. Takiego poparcia AfD nie mia\u0142a jeszcze nigdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:08.671247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:00:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-latal-dronem-nad-belwederem-zapadla-decyzja-o-deportacji,nId,8021565\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/latal-dronem-nad-belwederem-zapadla-decyzja-o-deportacji/000LMKYAD6RDKR5G-C307.jpg\" alt=\"Lata\u0142 dronem nad Belwederem. Zapad\u0142a decyzja o deportacji\" align=\"left\" /></a>Jest policyjny zarzut z\u0142amania przepis\u00f3w ustawy Prawo Lotnicze dla Ukrai\u0144ca, kt\u00f3ry pilotowa\u0142 drona nad siedzib\u0105 prezydenta i budynkami rz\u0105dowymi w Warszawie. Zdecydowano te\u017c o deportacji m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595553,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-latal-dronem-nad-belwederem-zapadla-decyzja-o-deportacji,nId,8021565",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/latal-dronem-nad-belwederem-zapadla-decyzja-o-deportacji/000LMKYAD6RDKR5G-C307.jpg",
        "title": "Lata\u0142 dronem nad Belwederem. Zapad\u0142a decyzja o deportacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:09.870921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:00:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-rekrutuje-nowych-funkcjonariuszy-gdzie-sa-najbardzie,nId,8021562\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-rekrutuje-nowych-funkcjonariuszy-gdzie-sa-najbardzie/000LMKYX5MQU2PDR-C307.jpg\" alt=\"Policja rekrutuje nowych funkcjonariuszy. Gdzie s\u0105 najbardziej potrzebni?\" align=\"left\" /></a>Do ko\u0144ca roku liczba policjant\u00f3w w Polsce przekroczy 100 tys. - takie s\u0105 prognozy przedstawione przez Komend\u0119 G\u0142\u00f3wn\u0105 Policji. Teraz w tej formacji s\u0142u\u017cy blisko 99,5 tys.  funkcjonariuszy, jednak w najbli\u017cszym czasie przewidziane s\u0105 kolejne nabory, a ch\u0119tnych jest 25 tys.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595557,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-policja-rekrutuje-nowych-funkcjonariuszy-gdzie-sa-najbardzie,nId,8021562",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policja-rekrutuje-nowych-funkcjonariuszy-gdzie-sa-najbardzie/000LMKYX5MQU2PDR-C307.jpg",
        "title": "Policja rekrutuje nowych funkcjonariuszy. Gdzie s\u0105 najbardziej potrzebni?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:09.343991+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:00:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-opuszczaja-bialorus-mam-nadzieje-ze-zmierzaja-we-wl,nId,8021567\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-opuszczaja-bialorus-mam-nadzieje-ze-zmierzaja-we-wl/000LML073QF0RRNX-C307.jpg\" alt=\"Rosjanie opuszczaj\u0105 Bia\u0142oru\u015b. &quot;Mam nadziej\u0119, \u017ce zmierzaj\u0105 we w\u0142a\u015bciwym kierunku&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie wojska zacz\u0119\u0142y opuszcza\u0107 bia\u0142oruskie poligony, gdzie w dniach 12-16 wrze\u015bnia odbywa\u0142y si\u0119 wsp\u00f3lne manewry wojskowe Zapad-2025. Ruchy \u017co\u0142nierzy s\u0105 monitorowane przez ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby graniczne, a tegoroczne \u0107wiczenia nie przynios\u0142y wzmo\u017conej aktywno\u015bci przy granicy z Ukrain\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595555,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosjanie-opuszczaja-bialorus-mam-nadzieje-ze-zmierzaja-we-wl,nId,8021567",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosjanie-opuszczaja-bialorus-mam-nadzieje-ze-zmierzaja-we-wl/000LML073QF0RRNX-C307.jpg",
        "title": "Rosjanie opuszczaj\u0105 Bia\u0142oru\u015b. \"Mam nadziej\u0119, \u017ce zmierzaj\u0105 we w\u0142a\u015bciwym kierunku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:09.531227+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:00:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-ko-na-prowadzeniu-dwie-partie-z-koalicji-rzadzacej-po,nId,8021561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-ko-na-prowadzeniu-dwie-partie-z-koalicji-rzadzacej-po/000LMKYBA60JQ10X-C307.jpg\" alt=\"Sonda\u017c: KO na prowadzeniu, dwie partie z koalicji rz\u0105dz\u0105cej poza Sejmem\" align=\"left\" /></a>Kto wygra\u0142by wybory parlamentarne, gdyby odby\u0142y si\u0119 w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119? Cho\u0107 badanie United Surveys dla Wirtualnej Polski wskazuje na zwyci\u0119stwo Koalicji Obywatelskiej, to ob\u00f3z Donalda Tuska mia\u0142by jednak tylko niewielk\u0105 przewag\u0119 nad Prawem i Sprawiedliwo\u015bci\u0105. Z sonda\u017cu wynika r\u00f3wnie\u017c, \u017ce progu wyborczego nie przekraczaj\u0105 dwie partie, kt\u00f3re s\u0105 obecnie w rz\u0105dzie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595556,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-sondaz-ko-na-prowadzeniu-dwie-partie-z-koalicji-rzadzacej-po,nId,8021561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sondaz-ko-na-prowadzeniu-dwie-partie-z-koalicji-rzadzacej-po/000LMKYBA60JQ10X-C307.jpg",
        "title": "Sonda\u017c: KO na prowadzeniu, dwie partie z koalicji rz\u0105dz\u0105cej poza Sejmem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:00:10.063708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:55:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maddie-mialaby-teraz-21-lat-glowny-podejrzany-ws-jej-zniknie,nId,8021492\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maddie-mialaby-teraz-21-lat-glowny-podejrzany-ws-jej-zniknie/000LMIFGJR7Q6KC1-C307.jpg\" alt=\"Maddie mia\u0142aby teraz 21 lat. G\u0142\u00f3wny podejrzany ws. jej znikni\u0119cia odzyska\u0142 wolno\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny podejrzany w g\u0142o\u015bnej sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann zosta\u0142 zwolniony z wi\u0119zienia w Niemczech. Christian Br\u00fcckner odbywa\u0142 tam kar\u0119 za przest\u0119pstwa niezwi\u0105zane ze spraw\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3595558,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maddie-mialaby-teraz-21-lat-glowny-podejrzany-ws-jej-zniknie,nId,8021492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maddie-mialaby-teraz-21-lat-glowny-podejrzany-ws-jej-zniknie/000LMIFGJR7Q6KC1-C307.jpg",
        "title": "Maddie mia\u0142aby teraz 21 lat. G\u0142\u00f3wny podejrzany ws. jej znikni\u0119cia odzyska\u0142 wolno\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:48.547379+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aleksiej-nawalny-zostal-otruty-jego-zona-o-przyczynie-smierc,nId,8021522\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/aleksiej-nawalny-zostal-otruty-jego-zona-o-przyczynie-smierc/000LMJWU41T0M5US-C307.jpg\" alt=\"Aleksiej Nawalny zosta\u0142 otruty? Jego \u017cona o przyczynie \u015bmierci\" align=\"left\" /></a>Jego \u017cona ujawni\u0142a przyczyn\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594994,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-aleksiej-nawalny-zostal-otruty-jego-zona-o-przyczynie-smierc,nId,8021522",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/aleksiej-nawalny-zostal-otruty-jego-zona-o-przyczynie-smierc/000LMJWU41T0M5US-C307.jpg",
        "title": "Aleksiej Nawalny zosta\u0142 otruty? Jego \u017cona o przyczynie \u015bmierci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:49.399466+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nowy-priorytet-rosjan-od-konca-lipca-nasilaja-ataki,nId,8021516\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-priorytet-rosjan-od-konca-lipca-nasilaja-ataki/000LMKEHSEO6VX3J-C307.jpg\" alt=\"Nowy priorytet Rosjan. Od ko\u0144ca lipca nasilaj\u0105 ataki\" align=\"left\" /></a>Kij\u00f3w alarmuje: rosyjska armia od lipca intensyfikuje ataki na ukrai\u0144sk\u0105 infrastruktur\u0119 kolejow\u0105, uderzaj\u0105c w kluczowe stacje, podstacje energetyczne i dworce na terenie ca\u0142ego kraju. Do ostatniego ataku dosz\u0142o w nocy z wtorku na \u015brod\u0119, w wyniku czego wyst\u0105pi\u0142y problemy z po\u0142\u0105czeniami do Dniepra i Odessy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594998,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nowy-priorytet-rosjan-od-konca-lipca-nasilaja-ataki,nId,8021516",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-priorytet-rosjan-od-konca-lipca-nasilaja-ataki/000LMKEHSEO6VX3J-C307.jpg",
        "title": "Nowy priorytet Rosjan. Od ko\u0144ca lipca nasilaj\u0105 ataki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:48.915994+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-poscig-ulicami-wadowic-spektakularne-zatrzymanie,nId,8021540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/poscig-ulicami-wadowic-spektakularne-zatrzymanie/000LMKHX071JML2K-C307.jpg\" alt=\"Po\u015bcig ulicami Wadowic. Spektakularne zatrzymanie\" align=\"left\" /></a>Kierowca osobowego dodge\u2019a ucieka\u0142 w \u015brod\u0119 rano przed policj\u0105 ulicami Wadowic (woj. ma\u0142opolskie). Fina\u0142em eskapady by\u0142o spektakularne zatrzymanie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594996,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-poscig-ulicami-wadowic-spektakularne-zatrzymanie,nId,8021540",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/poscig-ulicami-wadowic-spektakularne-zatrzymanie/000LMKHX071JML2K-C307.jpg",
        "title": "Po\u015bcig ulicami Wadowic. Spektakularne zatrzymanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:49.779744+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-25-letni-motocyklista,nId,8021536\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-25-letni-motocyklista/000LMKBBHVX3MTDC-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Ma\u0142opolsce. Nie \u017cyje 25-letni motocyklista\" align=\"left\" /></a>25-letni motocyklista nie \u017cyje - to tragiczny fina\u0142 wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w \u015brod\u0119 w miejscowo\u015bci Fa\u015bciszowa w powiecie tarnowskim w Ma\u0142opolsce. Kierowca jedno\u015bladu straci\u0142 nad nim panowanie, wpad\u0142 do przydro\u017cnego rowu i uderzy\u0142 w betonowy przepust po tym, jak zahaczy\u0142 o fiata, kt\u00f3ry wyprzedza\u0142 inny pojazd.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594999,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-25-letni-motocyklista,nId,8021536",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-malopolsce-nie-zyje-25-letni-motocyklista/000LMKBBHVX3MTDC-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w Ma\u0142opolsce. Nie \u017cyje 25-letni motocyklista",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:48.369841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaniedbane-dzieci-splesniale-jedzenie-i-poszukiwany-ojciec-s,nId,8021496\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaniedbane-dzieci-splesniale-jedzenie-i-poszukiwany-ojciec-s/000LMJSF34DJLCWK-C307.jpg\" alt=\"Zaniedbane dzieci, sple\u015bnia\u0142e jedzenie i poszukiwany ojciec. Szokuj\u0105ce odkrycie policji\" align=\"left\" /></a>Procedur\u0119 Niebieskiej Karty wszcz\u0119to wobec pary z O\u015bwi\u0119cimia. Ich dzieci by\u0142y zaniedbane. Roczny ch\u0142opiec trafi\u0142 do szpitala, a 8-letni do pieczy zast\u0119pczej. S\u0142u\u017cby podejrzewaj\u0105 te\u017c, \u017ce obaj mogli pa\u015b\u0107 ofiar\u0105 zn\u0119cania si\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594993,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zaniedbane-dzieci-splesniale-jedzenie-i-poszukiwany-ojciec-s,nId,8021496",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaniedbane-dzieci-splesniale-jedzenie-i-poszukiwany-ojciec-s/000LMJSF34DJLCWK-C307.jpg",
        "title": "Zaniedbane dzieci, sple\u015bnia\u0142e jedzenie i poszukiwany ojciec. Szokuj\u0105ce odkrycie policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:48.711345+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zawyja-syreny-uwaga-to-nie-bedzie-alarm,nId,8021507\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zawyja-syreny-uwaga-to-nie-bedzie-alarm/000LMJUZBKWY1863-C307.jpg\" alt=\"Zawyj\u0105 syreny. Uwaga, to nie b\u0119dzie alarm \" align=\"left\" /></a>Uwaga, to nie b\u0119dzie alarm </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594995,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-zawyja-syreny-uwaga-to-nie-bedzie-alarm,nId,8021507",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zawyja-syreny-uwaga-to-nie-bedzie-alarm/000LMJUZBKWY1863-C307.jpg",
        "title": "Zawyj\u0105 syreny. Uwaga, to nie b\u0119dzie alarm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:43:49.204637+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:43:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbieral-dla-rosji-informacje-o-obiektach-wojskowych-szpieg-z,nId,8021520\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbieral-dla-rosji-informacje-o-obiektach-wojskowych-szpieg-z/000LMJU2F7Q5J9PT-C307.jpg\" alt=\"Zbiera\u0142 dla Rosji informacje o obiektach wojskowych. Szpieg zatrzymany\" align=\"left\" /></a>Obywatel \u0141otwy podejrzany o gromadzenie informacji o obiektach wojskowych na terytorium kraju i przekazywanie ich wywiadowi Rosji zosta\u0142 zatrzymany - poda\u0142a \u0142otewska S\u0142u\u017cba Bezpiecze\u0144stwa Narodowego (VDD), cytowana w \u015brod\u0119 przez agencj\u0119 prasow\u0105 LETA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594997,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zbieral-dla-rosji-informacje-o-obiektach-wojskowych-szpieg-z,nId,8021520",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbieral-dla-rosji-informacje-o-obiektach-wojskowych-szpieg-z/000LMJU2F7Q5J9PT-C307.jpg",
        "title": "Zbiera\u0142 dla Rosji informacje o obiektach wojskowych. Szpieg zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:32:24.954257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:32:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glowny-podejrzany-w-zwiazku-z-zaginieciem-madeleine-mccann-n,nId,8021492\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/glowny-podejrzany-w-zwiazku-z-zaginieciem-madeleine-mccann-n/000LMJARCUAVMHJ9-C307.jpg\" alt=\"G\u0142\u00f3wny podejrzany w zwi\u0105zku z zagini\u0119ciem Madeleine McCann na wolno\u015bci\" align=\"left\" /></a>G\u0142\u00f3wny podejrzany w g\u0142o\u015bnej sprawie zagini\u0119cia Madeleine McCann zosta\u0142 zwolniony z wi\u0119zienia w Niemczech. Christian Br\u00fcckner odbywa\u0142 tam kar\u0119 za przest\u0119pstwa niezwi\u0105zane ze spraw\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594612,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-glowny-podejrzany-w-zwiazku-z-zaginieciem-madeleine-mccann-n,nId,8021492",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/glowny-podejrzany-w-zwiazku-z-zaginieciem-madeleine-mccann-n/000LMJARCUAVMHJ9-C307.jpg",
        "title": "G\u0142\u00f3wny podejrzany w zwi\u0105zku z zagini\u0119ciem Madeleine McCann na wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:32:25.390759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:32:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-osmiokilometrowa-plama-oleju-na-a4-jezdnia-zablokowana,nId,8021494\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/osmiokilometrowa-plama-oleju-na-a4-jezdnia-zablokowana/000LMIFKIAWR4A5T-C307.jpg\" alt=\"\u200bO\u015bmiokilometrowa plama oleju na A4. Jezdnia zablokowana\" align=\"left\" /></a>Mi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Opole Zach\u00f3d a Opole Po\u0142udnie dosz\u0142o do rozlania oleju. Jezdnia w kierunku Katowic zosta\u0142a zablokowana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594616,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-osmiokilometrowa-plama-oleju-na-a4-jezdnia-zablokowana,nId,8021494",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/osmiokilometrowa-plama-oleju-na-a4-jezdnia-zablokowana/000LMIFKIAWR4A5T-C307.jpg",
        "title": "\u200bO\u015bmiokilometrowa plama oleju na A4. Jezdnia zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:32:25.289389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:32:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-start-systemu-kaucyjnego-tuz-tuz-co-musisz-wiedziec,nId,8021437\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/start-systemu-kaucyjnego-tuz-tuz-co-musisz-wiedziec/000LMID0QJGMUFLN-C307.jpg\" alt=\"Start systemu kaucyjnego tu\u017c, tu\u017c. Co musisz wiedzie\u0107?\" align=\"left\" /></a>Gdy 1 pa\u017adziernika zacznie obowi\u0105zywa\u0107 system kaucyjny, b\u0119dziemy mieli do czynienia z nietypow\u0105 sytuacj\u0105. Na sklepowych p\u00f3\u0142kach stan\u0105 obok siebie niemal identyczne butelki tych samych napoj\u00f3w. Za jedne b\u0119dziemy p\u0142aci\u0107 mniej, a za inne wi\u0119cej. Jak to mo\u017cliwe? Z czego to wynika?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594615,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-start-systemu-kaucyjnego-tuz-tuz-co-musisz-wiedziec,nId,8021437",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/start-systemu-kaucyjnego-tuz-tuz-co-musisz-wiedziec/000LMID0QJGMUFLN-C307.jpg",
        "title": "Start systemu kaucyjnego tu\u017c, tu\u017c. Co musisz wiedzie\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:32:24.789451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:32:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tajemniczy-list-trumpa-do-nawrockiego-co-w-nim-jest-gdzie-si,nId,8021465\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-list-trumpa-do-nawrockiego-co-w-nim-jest-gdzie-si/000LMIEMDCN9CWIX-C307.jpg\" alt=\"Tajemniczy list Trumpa do Nawrockiego. Co w nim jest? Gdzie si\u0119 znajduje?\" align=\"left\" /></a>O li\u015bcie, kt\u00f3ry Donald Trump napisa\u0142 do Karola Nawrockiego, m\u00f3wi dzi\u015b ca\u0142a Polska. S\u0119k w tym, \u017ce nikt nie wie, jaka jest tre\u015b\u0107 korespondencji, ani gdzie ona obecnie si\u0119 znajduje. Szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej Marcin Przydacz poinformowa\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM, \u017ce pismo jeszcze nie dotar\u0142o do kancelarii prezydenta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594611,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tajemniczy-list-trumpa-do-nawrockiego-co-w-nim-jest-gdzie-si,nId,8021465",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tajemniczy-list-trumpa-do-nawrockiego-co-w-nim-jest-gdzie-si/000LMIEMDCN9CWIX-C307.jpg",
        "title": "Tajemniczy list Trumpa do Nawrockiego. Co w nim jest? Gdzie si\u0119 znajduje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:32:25.086215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:32:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-ewakuacja-z-machu-picchu-polacy-wsrod-turystow,nId,8021452\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-ewakuacja-z-machu-picchu-polacy-wsrod-turystow/000LMI5QCWIWY6YC-C307.jpg\" alt=\"Wielka ewakuacja z Machu Picchu. Polacy w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Oko\u0142o 1600 turyst\u00f3w zosta\u0142o ewakuowanych ze s\u0142ynnego stanowiska archeologicznego Machu Picchu w peruwia\u0144skich Andach. Powodem by\u0142a eskalacja lokalnego protestu, kt\u00f3ry przerodzi\u0142 si\u0119 w starcia z policj\u0105. W\u015br\u00f3d ewakuowanych znale\u017ali si\u0119 m.in. obywatele Francji, Japonii, USA, Polski, Brazylii, Niemiec i Portugalii - informuje agencja AFP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594613,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielka-ewakuacja-z-machu-picchu-polacy-wsrod-turystow,nId,8021452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielka-ewakuacja-z-machu-picchu-polacy-wsrod-turystow/000LMI5QCWIWY6YC-C307.jpg",
        "title": "Wielka ewakuacja z Machu Picchu. Polacy w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:32:25.188296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:32:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zelazna-brama-w-orzyszu-abramsy-f-35-i-apache-w-akcji,nId,8021443\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelazna-brama-w-orzyszu-abramsy-f-35-i-apache-w-akcji/000LMI196W4TTNS2-C307.jpg\" alt=\"&quot;\u017belazna Brama&quot; w Orzyszu. Abramsy, F-35 i Apache w akcji\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b na poligonie w Orzyszu, zaledwie 100 kilometr\u00f3w od strategicznego przesmyku suwalskiego, odb\u0119d\u0105 si\u0119 jedne z najwi\u0119kszych tegorocznych \u0107wicze\u0144 wojskowych w Polsce. Pod kryptonimem \u201e\u017belazna Brama\u201d scenariusze obronne b\u0119d\u0105 trenowa\u0107 wojska pancerne, zmechanizowane, artyleria oraz si\u0142y powietrzne. \u0106wiczenia s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 szeroko zakrojonych manewr\u00f3w \u201e\u017belazny Obro\u0144ca\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594614,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zelazna-brama-w-orzyszu-abramsy-f-35-i-apache-w-akcji,nId,8021443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelazna-brama-w-orzyszu-abramsy-f-35-i-apache-w-akcji/000LMI196W4TTNS2-C307.jpg",
        "title": "\"\u017belazna Brama\" w Orzyszu. Abramsy, F-35 i Apache w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:16:29.689054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-adamczewscy-wracaja-rozmawiamy-z-boskim-pasterzem-i-bylismy-,nId,8021310\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/1670-wraca-bylismy-na-planie-rozmawiamy-z-boskim-pasterzem/000LMHR85YGDHDF0-C307.jpg\" alt=\"&quot;1670&quot; wraca.  Byli\u015bmy na planie, rozmawiamy z &quot;boskim pasterzem&quot;\" align=\"left\" /></a>Zdradzamy sekrety i nowo\u015bci drugiego sezonu</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594205,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-adamczewscy-wracaja-rozmawiamy-z-boskim-pasterzem-i-bylismy-,nId,8021310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/1670-wraca-bylismy-na-planie-rozmawiamy-z-boskim-pasterzem/000LMHR85YGDHDF0-C307.jpg",
        "title": "\"1670\" wraca.  Byli\u015bmy na planie, rozmawiamy z \"boskim pasterzem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:16:31.303225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chca-powstrzymac-trumpa-aresztowania-przed-wizyta-prezydenta,nId,8021420\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/chca-powstrzymac-trumpa-aresztowania-w-londynie/000LMHKL57NNAHJA-C307.jpg\" alt=\"Chc\u0105 powstrzyma\u0107 Trumpa. Aresztowania w Londynie\" align=\"left\" /></a>Cztery osoby zosta\u0142y aresztowane przez brytyjsk\u0105 policj\u0119 po tym, jak na zamku w Windsorze przed wizyt\u0105 Donalda Trumpa wy\u015bwietlono wizerunki prezydenta USA i zmar\u0142ego przest\u0119pcy seksualnego Jeffreya Epsteina. Dzi\u015b Trump spotka si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594207,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-chca-powstrzymac-trumpa-aresztowania-przed-wizyta-prezydenta,nId,8021420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/chca-powstrzymac-trumpa-aresztowania-w-londynie/000LMHKL57NNAHJA-C307.jpg",
        "title": "Chc\u0105 powstrzyma\u0107 Trumpa. Aresztowania w Londynie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:16:28.636460+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dron-nad-belwederem-najnowsze-ustalenia-abw-ws-zatrzymanych-,nId,8021450\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dron-nad-belwederem-najnowsze-ustalenia-abw-ws-zatrzymanych/000LMI2DJHUTJAR2-C307.jpg\" alt=\"Dron nad Belwederem. Najnowsze ustalenia ABW ws. zatrzymanych cudzoziemc\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Najnowsze ustalenia ABW ws. zatrzymanych cudzoziemc\u00f3w</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-dron-nad-belwederem-najnowsze-ustalenia-abw-ws-zatrzymanych-,nId,8021450",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dron-nad-belwederem-najnowsze-ustalenia-abw-ws-zatrzymanych/000LMI2DJHUTJAR2-C307.jpg",
        "title": "Dron nad Belwederem. Najnowsze ustalenia ABW ws. zatrzymanych cudzoziemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:16:28.913911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marcin-przydacz-wysyla-radoslawa-sikorskiego-na-polityczna-e,nId,8021137\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-przydacz-wysyla-radoslawa-sikorskiego-na-polityczna-e/000LMCAYVUOUAUHV-C307.jpg\" alt=\"Marcin Przydacz wysy\u0142a Rados\u0142awa Sikorskiego na polityczn\u0105 emerytur\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Rados\u0142aw Sikorski jako minister rz\u0105du stawia si\u0119 w roli recenzenta, zamiast dzia\u0142aj\u0105cego w imi\u0119 interesu pa\u0144stwa polskiego&quot; - powiedzia\u0142 w Porannej rozmowie w RMF FM Marcin Przydacz, odpowiadaj\u0105c na wpis szefa MSZ, w kt\u00f3rym ten oceni\u0142, \u017ce prezydent Karol Nawrocki odni\u00f3s\u0142 w Berlinie w sprawie reparacji wojennych tylko &quot;zwyci\u0119stwo moralne&quot;. &quot;By\u0142oby lepiej, gdyby minister Sikorski oddali\u0142 si\u0119 na emerytur\u0119 polityczn\u0105&quot; - doda\u0142 szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-marcin-przydacz-wysyla-radoslawa-sikorskiego-na-polityczna-e,nId,8021137",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/marcin-przydacz-wysyla-radoslawa-sikorskiego-na-polityczna-e/000LMCAYVUOUAUHV-C307.jpg",
        "title": "Marcin Przydacz wysy\u0142a Rados\u0142awa Sikorskiego na polityczn\u0105 emerytur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:16:29.199020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zdolaja-uratowac-ludzi-zelenski-o-ewentualnym-ataku-na-p,nId,8021435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zdolaja-uratowac-ludzi-zelenski-o-ewentualnym-ataku-na-p/000LMI1RPOBJQ5GW-C307.jpg\" alt=\"&quot;Nie zdo\u0142aj\u0105 uratowa\u0107 ludzi&quot;. Ze\u0142enski o ewentualnym ataku na Polsk\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie zdo\u0142aj\u0105 uratowa\u0107 ludzi&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594204,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zdolaja-uratowac-ludzi-zelenski-o-ewentualnym-ataku-na-p,nId,8021435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zdolaja-uratowac-ludzi-zelenski-o-ewentualnym-ataku-na-p/000LMI1RPOBJQ5GW-C307.jpg",
        "title": "\"Nie zdo\u0142aj\u0105 uratowa\u0107 ludzi\". Ze\u0142enski o ewentualnym ataku na Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:16:30.389472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zelazna-brama-wielkie-manewry-wojskowe-w-orzyszu,nId,8021443\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelazna-brama-wielkie-manewry-wojskowe-w-orzyszu/000LMI196W4TTNS2-C307.jpg\" alt=\"&quot;\u017belazna Brama&quot; - wielkie manewry wojskowe w Orzyszu\" align=\"left\" /></a>Dzi\u015b na poligonie w Orzyszu, zaledwie 100 kilometr\u00f3w od strategicznego przesmyku suwalskiego, odb\u0119d\u0105 si\u0119 jedne z najwi\u0119kszych tegorocznych \u0107wicze\u0144 wojskowych w Polsce. Pod kryptonimem \u201e\u017belazna Brama\u201d scenariusze obronne b\u0119d\u0105 trenowa\u0107 wojska pancerne, zmechanizowane, artyleria oraz si\u0142y powietrzne. \u0106wiczenia s\u0105 cz\u0119\u015bci\u0105 szeroko zakrojonych manewr\u00f3w \u201e\u017belazny Obro\u0144ca\u201d.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3594206,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-zelazna-brama-wielkie-manewry-wojskowe-w-orzyszu,nId,8021443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelazna-brama-wielkie-manewry-wojskowe-w-orzyszu/000LMI196W4TTNS2-C307.jpg",
        "title": "\"\u017belazna Brama\" - wielkie manewry wojskowe w Orzyszu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:51:00.459328+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-drzewo-przygniotlo-auta-w-warszawie-w-srodku-byli-ludzie,nId,8021419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drzewo-przygniotlo-auta-w-warszawie-w-srodku-byli-ludzie/000LMHK0CDSW7AUG-C307.jpg\" alt=\"Drzewo przygniot\u0142o auta w Warszawie. W \u015brodku byli ludzie\" align=\"left\" /></a>Niebezpieczna sytuacja mia\u0142a miejsce we wtorek po po\u0142udniu w Warszawie. Na auta zaparkowane przy ul. S\u0142owackiego run\u0119\u0142o drzewo. W jednym z nich znajdowa\u0142y si\u0119 w\u00f3wczas dwie osoby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593896,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-drzewo-przygniotlo-auta-w-warszawie-w-srodku-byli-ludzie,nId,8021419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drzewo-przygniotlo-auta-w-warszawie-w-srodku-byli-ludzie/000LMHK0CDSW7AUG-C307.jpg",
        "title": "Drzewo przygniot\u0142o auta w Warszawie. W \u015brodku byli ludzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:51:00.827608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-karol-nawrocki-w-ogniu-krytyki-niemieckiej-prasy,nId,8021415\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karol-nawrocki-w-ogniu-krytyki-niemieckiej-prasy/000LMHJ8B3H47LHL-C307.jpg\" alt=\"Karol Nawrocki w ogniu krytyki niemieckiej prasy\" align=\"left\" /></a>Niemieccy komentatorzy nie szcz\u0119dz\u0105 krytyki prezydentowi Karolowi Nawrockiemu za podnoszenie kwestii reparacji wojennych podczas wizyty w Berlinie. Ich zdaniem, w obliczu rosn\u0105cego zagro\u017cenia ze strony Rosji, Polska powinna stawia\u0107 na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Niemcami w dziedzinie bezpiecze\u0144stwa, a nie na spory o przesz\u0142o\u015b\u0107. W ocenie niemieckiej prasy, forsowanie roszcze\u0144 reparacyjnych nie le\u017cy w interesie Warszawy i mo\u017ce os\u0142abi\u0107 relacje z kluczowym sojusznikiem w NATO i Unii Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593898,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-karol-nawrocki-w-ogniu-krytyki-niemieckiej-prasy,nId,8021415",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karol-nawrocki-w-ogniu-krytyki-niemieckiej-prasy/000LMHJ8B3H47LHL-C307.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki w ogniu krytyki niemieckiej prasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:51:00.233206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-tylko-mysliwi-nowa-ustawa-moze-zaskoczyc,nId,8021411\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tylko-mysliwi-nowa-ustawa-moze-zaskoczyc/000LMHIILPRO6RFS-C307.jpg\" alt=\"Nie tylko my\u015bliwi. Nowa ustawa mo\u017ce zaskoczy\u0107\" align=\"left\" /></a>Jeszcze w tym tygodniu do Sejmu trafi projekt ustawy o obowi\u0105zkowych, okresowych badaniach dla posiadaczy broni - dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM Kacper Wr\u00f3blewski. Projekt przewiduje, \u017ce obowi\u0105zkowe, okresowe badania lekarskie i psychologiczne b\u0119d\u0105 musieli przej\u015b\u0107 nie tylko my\u015bliwi, ale te\u017c posiadacze broni do cel\u00f3w sportowych czy szkoleniowych. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593895,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-tylko-mysliwi-nowa-ustawa-moze-zaskoczyc,nId,8021411",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-tylko-mysliwi-nowa-ustawa-moze-zaskoczyc/000LMHIILPRO6RFS-C307.jpg",
        "title": "Nie tylko my\u015bliwi. Nowa ustawa mo\u017ce zaskoczy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:51:01.320446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-samotny-falszerz-oferowal-banknoty-niemal-doskonale,nId,8021373\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samotny-falszerz-oferowal-banknoty-niemal-doskonale/000LMHJBW656I3TY-C307.jpg\" alt=\"Samotny fa\u0142szerz. Oferowa\u0142 banknoty niemal doskona\u0142e\" align=\"left\" /></a>\u200bM\u0119\u017cczyzn\u0119 podejrzanego o fa\u0142szowanie na du\u017c\u0105 skal\u0119 banknot\u00f3w r\u00f3\u017cnych walut zatrzymali funkcjonariusze Centralnego Biura \u015aledczego Policji - informuje Krzysztof Zasada, reporter RMF FM. 47-latek w Prokuraturze Okr\u0119gowej w Szczecinie us\u0142ysza\u0142 zarzuty i trafi\u0142 do aresztu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593900,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/szczecin/news-samotny-falszerz-oferowal-banknoty-niemal-doskonale,nId,8021373",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samotny-falszerz-oferowal-banknoty-niemal-doskonale/000LMHJBW656I3TY-C307.jpg",
        "title": "Samotny fa\u0142szerz. Oferowa\u0142 banknoty niemal doskona\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:51:00.620377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-pozostal-nieugiety-slynni-bracia-mordercy-zostana-w-wiez,nId,8021409\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sad-pozostal-nieugiety-slynni-bracia-mordercy-zostana-w-wiez/000LMHIF0T58Q492-C307.jpg\" alt=\"S\u0105d pozosta\u0142 nieugi\u0119ty. S\u0142ynni bracia-mordercy zostan\u0105 w wi\u0119zieniu\" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Los Angeles odrzuci\u0142 wniosek o nowy proces dla Erika i Lyle'a Menendez\u00f3w, kt\u00f3rzy od ponad trzech dekad odbywaj\u0105 kar\u0119 do\u017cywocia za zab\u00f3jstwo swoich rodzic\u00f3w w 1989 roku. Decyzja zapad\u0142a zaledwie kilka tygodni po tym, jak obaj bracia zostali pozbawieni szansy na zwolnienie warunkowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593897,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-sad-pozostal-nieugiety-slynni-bracia-mordercy-zostana-w-wiez,nId,8021409",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/sad-pozostal-nieugiety-slynni-bracia-mordercy-zostana-w-wiez/000LMHIF0T58Q492-C307.jpg",
        "title": "S\u0105d pozosta\u0142 nieugi\u0119ty. S\u0142ynni bracia-mordercy zostan\u0105 w wi\u0119zieniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:51:01.090190+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-dwoch-turystycznych-pociagow-w-kurorcie-sa-ranni,nId,8021412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-dwoch-turystycznych-pociagow-w-kurorcie-sa-ranni/000LMHIM3RO3CJNO-C307.jpg\" alt=\"Zderzenie dw\u00f3ch turystycznych poci\u0105g\u00f3w w kurorcie. S\u0105 ranni\" align=\"left\" /></a>W kurorcie Tavira na po\u0142udniowym wschodzie Portugalii we wtorek p\u00f3\u017anym popo\u0142udniem dosz\u0142o do zderzenia dw\u00f3ch turystycznych poci\u0105g\u00f3w. Rannych zosta\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593899,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zderzenie-dwoch-turystycznych-pociagow-w-kurorcie-sa-ranni,nId,8021412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zderzenie-dwoch-turystycznych-pociagow-w-kurorcie-sa-ranni/000LMHIM3RO3CJNO-C307.jpg",
        "title": "Zderzenie dw\u00f3ch turystycznych poci\u0105g\u00f3w w kurorcie. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:50:59.960094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:50:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zywno-szef-bbn-bez-dostepu-do-informacji-wydluza-do-nich-dro,nId,8021291\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zywno-szef-bbn-bez-dostepu-do-informacji-wydluza-do-nich-dro/000LMFJ9H9WPV9OO-C307.jpg\" alt=\"\u017bywno: Szef BBN bez dost\u0119pu do informacji, wyd\u0142u\u017ca do nich drog\u0119\" align=\"left\" /></a>&quot;Czy pan prezydent nie zosta\u0142 w pe\u0142ni poinformowany, to pytanie do jego Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego. Rozumiem, \u017ce pan prezydent nie dzwoni ministra obrony narodowej, tylko po to ma BBN, \u017ceby go doinformowa\u0142o. To jest szczebel, kt\u00f3ry pokazuje, czy profesjonalnie zbiera informacje dla zwierzchnika Si\u0142 Zbrojnych RP&quot; - powiedzia\u0142 w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 Maciej \u017bywno, wicemarsza\u0142ek Senatu, wiceprzewodnicz\u0105cy Polski 2050, nawi\u0105zuj\u0105c do wiadomo\u015bci o tym, co dok\u0142adnie spad\u0142o na dom w Wyrykach po naruszeniu przez rosyjskie drony naszej...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593894,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zywno-szef-bbn-bez-dostepu-do-informacji-wydluza-do-nich-dro,nId,8021291",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zywno-szef-bbn-bez-dostepu-do-informacji-wydluza-do-nich-dro/000LMFJ9H9WPV9OO-C307.jpg",
        "title": "\u017bywno: Szef BBN bez dost\u0119pu do informacji, wyd\u0142u\u017ca do nich drog\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T04:41:54.194189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T04:41:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kolejny-polityk-odchodzi-z-polski-2050,nId,8021407\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-polityk-odchodzi-z-polski-2050/000LMHH70G8R6LIS-C307.jpg\" alt=\"Kolejny polityk odchodzi z Polski 2050\" align=\"left\" /></a>&quot;To ju\u017c nie jest droga, kt\u00f3r\u0105 chc\u0119 i\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593600,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kolejny-polityk-odchodzi-z-polski-2050,nId,8021407",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kolejny-polityk-odchodzi-z-polski-2050/000LMHH70G8R6LIS-C307.jpg",
        "title": "Kolejny polityk odchodzi z Polski 2050",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T03:41:12.361799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T03:41:11+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-napisal-list-do-karola-nawrockiego,nId,8021406\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-napisal-list-do-karola-nawrockiego/000LMHGTEO99HMRY-C307.jpg\" alt=\"Donald Trump napisa\u0142 list do Karola Nawrockiego\" align=\"left\" /></a>Bia\u0142y Dom - jak si\u0119 dowiedzia\u0142 si\u0119 korespondent RMF FM Pawe\u0142 \u017buchowski - przekaza\u0142 poprzez polsk\u0105 ambasad\u0119 w Waszyngtonie list od prezydenta Donalda Trumpa dla prezydenta Karola Nawrockiego. List zosta\u0142 ju\u017c przes\u0142any poczt\u0105 dyplomatyczn\u0105 do Polski. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3593390,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-donald-trump-napisal-list-do-karola-nawrockiego,nId,8021406",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/donald-trump-napisal-list-do-karola-nawrockiego/000LMHGTEO99HMRY-C307.jpg",
        "title": "Donald Trump napisa\u0142 list do Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    }
]