[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:41:16.274188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:30:36+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #kurski #s\u0105d #zarzut #oskar\u017cenia",
        "id": 3599516,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/PuW5sRANqJU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/PuW5sRANqJU/hqdefault.jpg",
        "title": "SYN JACKA KURSKIEGO OSKAR\u017bONY O GWA\u0141T DZIECKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:27:36.155981+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:20:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #rosja #historia #historiapolski #polska #nowak",
        "id": 3598741,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/slZnNxpm_dM",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/slZnNxpm_dM/hqdefault.jpg",
        "title": "OR\u0118DZIE PREZYDENTA Z 17 WRZE\u015aNIA 1939 - ATAKU ZSRR NA POLSK\u0118",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:27:36.258997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T17:00:53+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\"Cz\u0142owiek, kt\u00f3ry nie chce by\u0107 s\u0142ug\u0105 Niemiec\" - to jeden z tytu\u0142\u00f3w z niemieckiej prasy opisuj\u0105cy wizyt\u0119 prezydenta Karola Nawrockiego w Berlinie. G\u0142\u00f3wnym tematem w mediach jest sam Karol Nawrocki i kwestia reparacji. Jedne gazety t\u0142umacz\u0105 dlaczego to temat zamkni\u0119ty a inne, dlaczego Polska tak nie uwa\u017ca. Ale prawie \u017cadnych oficjalnych politycznych komentarzy na ten temat nie znajdziemy. O mediach kt\u00f3re pisz\u0105 i politykach, kt\u00f3rzy milcz\u0105 opowie Joanna Pinkwart\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705Obstaw mecz Newcastle - Barcelona w STS -  https://oferta.sts.pl/Newcastle_Barca (+18)\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw ",
        "id": 3598742,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=dy4QWyXHnJQ",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/dy4QWyXHnJQ/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEMIECKIE KOMENTARZE PO WIZYCIE PREZYDENTA NAWROCKIEGO. REPARACJE W CENTRUM UWAGI MEDI\u00d3W",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:27:36.366945+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:30:22+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #karolnawrocki #debata #niemcy #francja #berlin #polityka #polskapolityka",
        "id": 3598743,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/nBJzcT7i9eI",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/nBJzcT7i9eI/hqdefault.jpg",
        "title": "NIEMIECKI KATALOG SKRADZIONYCH POLSKICH DZIE\u0141 SZTUKI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:27:36.549290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:53:19+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nW okolicach Alej Ujazdowskich, tu\u017c obok Belwederu i siedziby Premiera, znajduje si\u0119 monumentalna ambasada Federacji Rosyjskiej, zajmuj\u0105ca cztery hektary ziemi. Jej obecno\u015b\u0107 w tym miejscu owiana jest nut\u0105 tajemnicy i od lat budzi kontrowersje. W ca\u0142ej Polsce Rosjanie zajmuj\u0105 wiele nieruchomo\u015bci, kt\u00f3rych nie chc\u0105 zwr\u00f3ci\u0107 i z kt\u00f3rych korzystaj\u0105 bezumownie, generuj\u0105c milionowe d\u0142ugi. Czy znajdziemy spos\u00f3b na pozbycie si\u0119 niechcianego go\u015bcia? O szczeg\u00f3\u0142ach Hubert K\u0142oda\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\u2705Obstaw mecz Newcastle - Barcelona w STS -  https://oferta.sts.pl/Newcastle_Barca (+18)\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie ",
        "id": 3598744,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zlBs9fxv16Q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/zlBs9fxv16Q/hqdefault.jpg",
        "title": "ROSYJSKIE NIERUCHOMO\u015aCI W POLSCE, CZYLI MILIONY D\u0141UG\u00d3W I BEZPRAWNE U\u017bYTKOWANIE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T17:27:36.702902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:45:05+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #zalewski #francja #polityka #macron #protest",
        "id": 3598745,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/jfINdaqLCs0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/jfINdaqLCs0/hqdefault.jpg",
        "title": "DLACZEGO FRANCJA SOBIE NIE RADZI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:55:31.161180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:01:25+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #genera\u0142 #andrzejczak #kuku\u0142a #wojsko #armia #\u017co\u0142nierze #rosja",
        "id": 3598076,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/fG6mZSgOEFg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fG6mZSgOEFg/hqdefault.jpg",
        "title": "ROZMOWA GENERA\u0141\u00d3W JU\u017b W CZWARTEK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:55:31.360639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:30:08+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 bramki przewagi i kasa wlatuje na konto -  https://produkty.sts.pl/gamechanger (+18)\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje!\nZ kodem: ZERO 15% zni\u017cki!\n\ud83d\udc49Zam\u00f3w wygodnie przez aplikacj\u0119 Kuchni Vikinga lub na https://bit.ly/viking283 \ud83d\udc48\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminst",
        "id": 3598077,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=8p5SFRIdkwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/8p5SFRIdkwk/hqdefault.jpg",
        "title": "PROF. D\u0118BSKI: NAWROCKI WYWO\u0141UJE PRESJE NA RZ\u0104D TUSKA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:40:47.823548+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:20:01+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nJeszcze nigdy prezydent tak silnej Polski nie odwiedza\u0142 tak s\u0142abej Francji i tak os\u0142abionych Niemiec. Z militarnego kopciuszka przeobra\u017camy si\u0119 w licz\u0105cego si\u0119 gracza, kt\u00f3ry w ci\u0105gu kilku lat mo\u017ce sta\u0107 si\u0119 filarem regionalnego bezpiecze\u0144stwa. Trawione wewn\u0119trznymi problemami Francja i Niemcy musz\u0105 si\u0119 dzi\u015b z nami liczy\u0107. Cho\u0107 nie nale\u017cy popada\u0107 w hurraoptymizm, mamy powody do zadowolenia. O rosn\u0105cym znaczeniu Polski, widocznym przy okazji ostatnich podr\u00f3\u017cy zagranicznych Karola Nawrockiego, opowiada Igor Zalewski.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2694\ufe0f Zam\u00f3w swoj\u0105 ulubion\u0105 diet\u0119 od Kuchni Vikinga i nie martw si\u0119 gotowaniem przez wakacje!\nZ ",
        "id": 3597368,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o4iGcFaozcY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i4.ytimg.com/vi/o4iGcFaozcY/hqdefault.jpg",
        "title": "NIGDY NIE BYLI\u015aMY TAK SILNI, A NIEMCY I FRANCJA TAK S\u0141ABI. NAWROCKI W BERLINIE I PARY\u017bU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:29:54.655223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:45:08+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wielkibu #policja #prawo #gangster #bandyta #areszt #krymina\u0142",
        "id": 3596669,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/UA2qxteFLGc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/UA2qxteFLGc/hqdefault.jpg",
        "title": "WIELKI BU - HISTORIA, PSEUDONIM I WALKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:02:54.674110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:45:42+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia!\nWuwunio i Agnieszka Ko\u0142odziejska zapraszaj\u0105 na czwartkowy poranek!\n\nGo\u015bcie:\n\ud83d\udc64Szymon Nieradka - autor serwisu Uprzejmie Donosz\u0119\n\ud83d\udc64\u0141ukasz Zboralski - ekspert ds. ruchu drogowego\n\ud83d\udc64. Pawe\u0142 Gardasiewicz - multimedalista Mistrzostw \u015awiata w windsurfingu\n\ud83d\udc64Maciek Rutkowski, mistrz \u015bwiata w windsurfingu\n\ud83d\udc64FILIP G\u0141ODEK - KUCHARZ\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQib0kFamBx6c5j8fOfYMuXh\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Instagram 7:00: https://www.instagram.com/siodmazerozero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wuwunio #ko\u0142odziejska #poranek #rekord #guiness #zboralski #",
        "id": 3596035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=fM0kjRd52iU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fM0kjRd52iU/hqdefault.jpg",
        "title": "7:00 AGNIESZKA KO\u0141ODZIEJSKA & WUWUNIO - PORANEK!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:02:54.922170+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:40:00+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #rosja  #wi\u0119zienie #badania #nawalny #navalny",
        "id": 3596036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ICDGX4EamFE",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/ICDGX4EamFE/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWALNY ZOSTA\u0141 OTRUTY?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:02:55.129784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:15:03+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #trump #karolnawrocki #donaldtrump #list #polityka #stanyzjednoczone",
        "id": 3596037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/P_oJg2c8H_c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i1.ytimg.com/vi/P_oJg2c8H_c/hqdefault.jpg",
        "title": "TRUMP NAPISA\u0141 LIST DO NAWROCKEIGO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:02:55.398364+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:01:07+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wojsko #armia #\u0142odzie #sprz\u0119t #tusk #donaldtusk #polityka",
        "id": 3596038,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/ZT2sNEIp4Sc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/ZT2sNEIp4Sc/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TUSK: STOIMY ZA POLSKIM WOJSKIEM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T12:02:55.574961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:51:31+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nIgor Zalewski zaprasza na debat\u0119!\n\nGo\u015bcie:\ndr Robert Spa\u0142ek,\nMarcin Gie\u0142zak,\nJan Wr\u00f3bel\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie\n\n\u2705GameChanger STS - 2 bramki przewagi i kasa wlatuje na konto -  https://produkty.sts.pl/gamechanger (+18)\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://be.zen.com/ZERO - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny od STS z kodem \"\"ZERO\"\" - https://oferta.sts.pl/ZERO (+18)\nRegulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_ZBR\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szcze",
        "id": 3596039,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2nuMFlqB7jY",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2nuMFlqB7jY/hqdefault.jpg",
        "title": "DEBATA: ROCZNICA SOWIECKIEJ NAPA\u015aCI I DEKOMUNIZACJA POLSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:50:10.920263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:32:37+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wojsko #armia #\u0142odzie #sprz\u0119t #tusk #donaldtusk #polityka",
        "id": 3595481,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/iU5GI1pHfiA",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i2.ytimg.com/vi/iU5GI1pHfiA/hqdefault.jpg",
        "title": "DONALD TUSK PRZEMAWIA NA ROCZNICY ATAKU NA POLSK\u0118 PRZEZ ZSRR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:50:11.138689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:30:36+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\n17 wrze\u015bnia to data wcale nie mniej wa\u017cna ni\u017c 1 wrze\u015bnia, a Zwi\u0105zek Radziecki by\u0142 agresorem r\u00f3wnie z\u0142owieszczym jak nazistowska III Rzesza. Rosjanie pozbawili nas to\u017csamo\u015bci narodowej i narzucili w\u0142asn\u0105. Dlaczego polscy poeci pisali peany na cze\u015b\u0107 sowieckich \u017co\u0142nierzy, mimo \u017ce o nazistach nigdy nie tworzyli w ten spos\u00f3b? W czym narracja Putina pokrywa si\u0119 z tezami Stalina na temat Polski? I wreszcie - dlaczego pami\u0119\u0107 o 17 wrze\u015bnia to nie tylko pami\u0119\u0107 historyczna, ale tak\u017ce przestroga na przysz\u0142o\u015b\u0107? O tym prof. Andrzej Nowak, w rocznic\u0119 sowieckiej napa\u015bci na Polsk\u0119.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQgeK3frVnhfoEM9xP3oWfqD\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_l",
        "id": 3595482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vUKvZp47VWg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/vUKvZp47VWg/hqdefault.jpg",
        "title": "PROF. NOWAK: PUTIN JAK STALIN. TO PRZESTROGA DLA POLSKI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:20:34.074111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:03:40+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #wojsko #armia #\u0142odzie #sprz\u0119t #tusk #donaldtusk #polityka",
        "id": 3594538,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/2-6RRpL6fRo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/2-6RRpL6fRo/hqdefault.jpg",
        "title": "RZ\u0104D URUCHAMIA WA\u017bNY PROGRAM WOJSKOWY",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:20:34.291389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:30:34+00:00",
        "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nDominik Tarczy\u0144ski to europose\u0142 PiS, kt\u00f3rego kariera w Polsce nie do ko\u0144ca wypali\u0142a, wi\u0119c postanowi\u0142 szuka\u0107 politycznego szcz\u0119\u015bcia za granic\u0105. Ostatnio robi spore zamieszanie w internecie po tym, jak wzi\u0105\u0142 udzia\u0142 w londy\u0144skim marszu przeciw imigracji. Polski polityk szed\u0142 rami\u0119 w rami\u0119 z organizatorem marszu \u2013 Tommym Robinsonem \u2013 oraz komentatork\u0105 polityczn\u0105 Katie Hopkins. Kim s\u0105 ci ludzie? Postaciami co najmniej kontrowersyjnymi. Robinson by\u0142 w ostatnich 20 latach pi\u0119\u0107 razy w wi\u0119zieniu, a Hopkins nawo\u0142ywa\u0142a do \u201eostatecznego rozwi\u0105zania\u201d kwestii islamskiej. Kontrowersyjne znajomo\u015bci Dominika Tarczy\u0144skiego przybli\u017ca Filip Dzieko\u0144ski.\n\n\ud83c\udf6b\ud83c\udf36\ufe0f KRZY\u015aKI o smaku czekolada-chilli dost\u0119pne tylko na sklep.sfd.pl oraz w wybranych sklepach stacjonarnych i dyskontowych. Skorzystaj z kodu ZERO przy zakupie \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/44\n\n\ud83d\udcc8 XTB - w\u0142a\u015bciwe miejsce dla Twoich inwestycji \u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero.  Inwestowanie jest ryzykow",
        "id": 3594539,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=n7pGvuQsxPU",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/n7pGvuQsxPU/hqdefault.jpg",
        "title": "TARCZY\u0143SKI I MARSZ W LONDYNIE. KONTROWERSYJNE ZNAJOMO\u015aCI EUROPOS\u0141A",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Kana\u0142 Zero",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:20:34.462947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:05:30+00:00",
        "description": "Wpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #nawrocki #karolnawrocki #polityka #francja #niemcy #pinkwart #berlin #pary\u017c",
        "id": 3594540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.youtube.com/shorts/fY_3vJEo6Bo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 457,
        "source_url": "https://www.youtube.com/feeds/videos.xml?channel_id=UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://i3.ytimg.com/vi/fY_3vJEo6Bo/hqdefault.jpg",
        "title": "NAWROCKI PO SPOTKANIU Z NIEMCAMI",
        "vote": 0
    }
]