[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T23:56:12.340038+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T23:56:11+00:00",
        "description": "Viktor Emil Frankl (Fot. Prof. Dr. Franz Vesely/pl.wikipedia.org, licencja: Creative Commons Uznanie autorstwa \u2013 Na tych samych warunkach 3.0 Niemcy.)",
        "id": 3601582,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/sztuka-viktora-frankla-synchronizacja-w-birkenwald-czyli-sokrates-kant-i-spinoza-na-jednej-scenie,3264305",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/19e8b232db85b259883b267eb2c8b8ed/jpg/deon/feed/Viktor%20Frankl.webp",
        "title": "Sztuka Viktora Frankla \u201eSynchronizacja w Birkenwald\u201d, czyli Sokrates, Kant i Spinoza na jednej scenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Pawe\u0142 Kosi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T22:48:57.499278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T22:48:56+00:00",
        "description": "Ewangelia nie dostarcza \"apokryficznych\" opowiastek o dzieci\u0144stwie Jezusa, ale prezentuje Jego \"prawdziw\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107\". Fot. Depositphotos",
        "id": 3601232,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/ewangelia-nie-dostarcza-apokryficznych-opowiastek-o-dziecinstwie-jezusa-ale-prezentuje-jego-prawdziwa-tozsamosc,3266945",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/18da62e9e77ffd2cd10166bb611441ee/jpg/deon/feed/Ewangelia%20(2).webp",
        "title": "Ewangelia nie dostarcza \"apokryficznych\" opowiastek o dzieci\u0144stwie Jezusa, ale prezentuje Jego \"prawdziw\u0105 to\u017csamo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:10:12.917522+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:10:11+00:00",
        "description": "Ko\u015bci\u00f3\u0142 katolicki w Polsce przesta\u0142 by\u0107 instytucj\u0105, kt\u00f3rej ufa wi\u0119kszo\u015b\u0107 spo\u0142ecze\u0144stwa. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3597658,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/koniec-zaklinania-rzeczywistosci-zaufanie-do-kosciola-runelo,3267026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/db778baedffe14e0fe19be0a1accfd55/jpg/deon/feed/Depositphotos_8971499_XL%20(1).webp",
        "title": "Koniec zaklinania rzeczywisto\u015bci. Zaufanie do Ko\u015bcio\u0142a run\u0119\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:56:58.802218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:56:58+00:00",
        "description": "Nowy sonda\u017c IBRiS pokazuje drastyczny spadek zaufania do Ko\u015bcio\u0142a w Polsce. Ufa mu tylko 35 proc. spo\u0142ecze\u0144stwa, a nieufno\u015b\u0107 si\u0119ga ju\u017c niemal po\u0142owy badanych. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3596972,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/co-z-zaufaniem-polakow-do-kosciola-jest-nowy-sondaz,3266801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/8568f68cf2dc9920c5723f1f57c93cff/jpg/deon/feed/Depositphotos_10936866_XL.webp",
        "title": "Co z zaufaniem Polak\u00f3w do Ko\u015bcio\u0142a? Jest nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:56:58.905372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:56:58+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3596973,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/dlaczego-putin-straszy-zachod-dronami-jaki-jest-prawdziwy-cel-rosji,3266888",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/69a6eff9584c2c209ae3bc01dc21fddb/jpg/deon/feed/ukraina.webp",
        "title": "Dlaczego Putin straszy Zach\u00f3d dronami? Jaki jest prawdziwy cel Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:56:59.041526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:56:58+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3596974,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/osadzeni-ojcowie-maja-mozliwosc-budowania-relacji-z-dziecmi-nowatorski-program-w-wiezieniach,3266804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/de35eaee10ea1455db395dc175357b9d/jpg/deon/feed/Depositphotos_21709563_XL.webp",
        "title": "Osadzeni ojcowie maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 budowania relacji z dzie\u0107mi. Nowatorski program w wi\u0119zieniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Piotr Kosiarski",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:56:59.144064+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:56:58+00:00",
        "description": "Przemys\u0142aw Wysogl\u0105d SJ. Fot. Archiwum prywatne",
        "id": 3596975,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/przemyslaw-wysoglad-sj-depresja-to-ciemna-dolina-ktora-da-sie-przejsc-ale-dopoki-nie-rusze-przed-siebie-bede-stal-w-ciem,3266780",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/332b4f4a2f4fd07c65e1c037ce9494ca/jpg/deon/feed/przemyslaw%20wysoglad%20sj.webp",
        "title": "Przemys\u0142aw Wysogl\u0105d SJ: Depresja to \"ciemna dolina\", kt\u00f3r\u0105 da si\u0119 przej\u015b\u0107. Ale dop\u00f3ki nie rusz\u0119 przed siebie, b\u0119d\u0119 sta\u0142 w ciemno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:56:59.308563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:56:58+00:00",
        "description": "Fot. Facebook",
        "id": 3596976,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-nigerii-znow-uprowadzono-ksiedza,3266501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/e722ef52ade25f1e48bf90e752dc8b2c/jpg/deon/feed/porwany%20ksi\u0105dz%20Nigeria%20facebook.webp",
        "title": "W Nigerii zn\u00f3w uprowadzono ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:18:14.618545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:18:13+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne (Fot. depositphotos.com/pl)",
        "id": 3595715,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/ksiazki/genialna-i-nieznana-kilka-powodow-by-napisac-o-annie-swirszczynskiej,3263939",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/b32509befb610c1f4d5ba8b9aa859bf2/jpg/deon/feed/Depositphotos_229404650_XL.webp",
        "title": "Genialna i nieznana. Kilka powod\u00f3w, by napisa\u0107 o Annie \u015awirszczy\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:18:14.232496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:18:13+00:00",
        "description": "\u0141atwy PIN to ryzyko utraty pieni\u0119dzy. Eksperci ostrzegaj\u0105: unikaj prostych kombinacji i zadbaj o bezpiecze\u0144stwo swoich finans\u00f3w. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3595713,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/jesli-twoj-pin-jest-na-tej-liscie-mozesz-stracic-pieniadze,3266417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/b1dc9c27c209014976a64f9e4a275270/jpg/deon/feed/Depositphotos_651362488_XL.webp",
        "title": "Je\u015bli tw\u00f3j PIN jest na tej li\u015bcie mo\u017cesz straci\u0107 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:18:14.092268+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:18:13+00:00",
        "description": "17 wrze\u015bnia 1939 roku Armia Czerwona zaatakowa\u0142a Polsk\u0119. W\u015br\u00f3d deportowanych na Sybir znalaz\u0142y si\u0119 siostry nazaretanki, kt\u00f3re ocali\u0142y wiar\u0119 i nadziej\u0119 w piekle zes\u0142ania. Fot. archiwum CSFN",
        "id": 3595712,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/kiedy-wschod-przyniosl-smierc-17-wrzesnia-i-losy-polskich-zeslancow,3266684",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/63b39a1bdfecf76efbd28f294723187b/jpeg/deon/feed/cq5dam.thumbnail.cropped.750.422%20(1).webp",
        "title": "Kiedy wsch\u00f3d przyni\u00f3s\u0142 \u015bmier\u0107. 17 wrze\u015bnia i losy polskich zes\u0142a\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:18:14.848672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:18:13+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV podczas audiencji generalnej zawierzy\u0142 Polsk\u0119 i pok\u00f3j na \u015bwiecie wstawiennictwu \u015bw. Stanis\u0142awa Kostki, patrona m\u0142odzie\u017cy. Fot. Vatican Media",
        "id": 3595716,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-leon-xiv-zawierzyl-polske-i-pokoj-na-swiecie-wstawiennictwu-sw-stanislawa-kostki,3266282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/508ab1ff22a21cceff9f466c40edfff1/png/deon/feed/Leon%20XIV%20podczas%20audiencji%2003.webp",
        "title": "Papie\u017c Leon XIV zawierzy\u0142 Polsk\u0119 i pok\u00f3j na \u015bwiecie wstawiennictwu \u015bw. Stanis\u0142awa Kostki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:18:14.447355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:18:13+00:00",
        "description": "Fot. Facebook",
        "id": 3595714,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/w-nigerii-znow-uprowadzono-ksiedza,3266501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/e722ef52ade25f1e48bf90e752dc8b2c/jpg/deon/feed/porwany%20ksi\u0105dz%20Nigeria%20facebook.webp",
        "title": "W Nigerii zn\u00f3w uprowadzono ksi\u0119dza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:01:15.897231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:01:14+00:00",
        "description": "Papie\u017c Leon XIV podczas katechezy przypomnia\u0142, \u017ce prawdziwa nadzieja rodzi si\u0119 w ciszy i zaufaniu, a Wielka Sobota staje si\u0119 ikon\u0105 ukrytej obecno\u015bci Boga. Fot. Vatican Media",
        "id": 3595117,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/leon-xiv-prawdziwa-nadzieja-rodzi-sie-w-ciszy-i-zawierzeniu,3266213",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/26ebc8a2f829c9a8c8727c32e8e69c21/png/deon/feed/Audiencja%20Generalna%2017.09.2025%2002.webp",
        "title": "Leon XIV: prawdziwa nadzieja rodzi si\u0119 w ciszy i zawierzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:01:15.686509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:01:14+00:00",
        "description": "Kendrick Castillo mo\u017ce do\u0142\u0105czy\u0107 do grona \u015bwi\u0119tych (fot. depositphotos.com / aciprensa.com / tk)",
        "id": 3595116,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/mozliwa-beatyfikacja-18-latka-z-usa-zawsze-czulismy-ze-jest-naszym-swietym,3266243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/253abfe2be71d5e01d519efdf9248e43/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(46).webp",
        "title": "Mo\u017cliwa beatyfikacja 18-latka z USA. \"Zawsze czuli\u015bmy, \u017ce jest naszym \u015bwi\u0119tym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:01:16.250740+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:01:14+00:00",
        "description": "Fot. depositphotos.com",
        "id": 3595119,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/samolot-z-setka-pasazerow-wypadl-z-pasa-za-sterami-pijani-piloci,3266081",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/d974bfdb0a335d13c6f3231580988a3e/jpg/deon/feed/Depositphotos_327233282_XL.webp",
        "title": "Piloci pijani podczas lotu. Samolot z setk\u0105 pasa\u017cer\u00f3w wypad\u0142 z pasa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:01:16.108817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:01:14+00:00",
        "description": "PKO BP apeluje do klient\u00f3w o sprawdzenie wa\u017cno\u015bci dowodu osobistego i paszportu \u2013 niewa\u017cny dokument mo\u017ce oznacza\u0107 blokad\u0119 dost\u0119pu do pieni\u0119dzy. Fot. depositphotos.com",
        "id": 3595118,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/pko-bp-ostrzega-niewazny-dowod-lub-paszport-moze-zablokowac-dostep-do-konta,3266189",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/ec1e98616f4b7ccdfb0a00e5e1c4774d/jpg/deon/feed/Depositphotos_49846745_XL.webp",
        "title": "PKO BP ostrzega: niewa\u017cny dow\u00f3d lub paszport mo\u017ce zablokowa\u0107 dost\u0119p do konta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:01:15.455958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:01:14+00:00",
        "description": "Nawet je\u015bli dzie\u0144 zapowiada si\u0119 z\u0142y, B\u00f3g pozwoli ci odnale\u017a\u0107 spok\u00f3j i rado\u015b\u0107. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 3595115,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/zle-przeczucia-kontra-zaufanie-jan-pawel-ii-o-porannej-modlitwie-o-pomoc-boga,3265970",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/3eb49f5fc4d9f76d26353b3844b2db6b/png/deon/feed/zle%20przeczucia%20kontra%20zaufanie%20poranna%20modlitwa%20fot%20depositphotos.webp",
        "title": "Z\u0142e przeczucia kontra zaufanie. Jan Pawe\u0142 II o porannej modlitwie o pomoc Boga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:50:25.674048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:50:24+00:00",
        "description": "Fot. Miko\u0142aj Bujak / KPRP / prezydent.pl",
        "id": 3594750,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/nawrocki-o-reparacjach-od-niemiec-mogliby-finansowac-polski-przemysl-zbrojeniowy,3265850",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/4ec29106f87139c989dc0009bc8b66c4/jpg/deon/feed/004_Prezydent_Karol_Nawrocki_wizyta_Francja_wypowiedz_media_20250916_MWB25978.webp",
        "title": "Nawrocki o reparacjach od Niemiec: mogliby finansowa\u0107 polski przemys\u0142 zbrojeniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:50:25.477372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:50:24+00:00",
        "description": "J.K. Rowling. Fot. Depositphotos",
        "id": 3594749,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zaskakujace-slowa-autorki-harrego-pottera-o-eutanazji-jk-rowling-wierzylam-we-wspomagana-smierc-ale-juz-w-to-nie-wierze,3265883",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/ba4c354e263c886557876b2b375cb548/png/deon/feed/jk%20rowling.webp",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce s\u0142owa autorki Harrego Pottera o eutanazji. J.K. Rowling: Wierzy\u0142am we wspomagan\u0105 \u015bmier\u0107, ale ju\u017c w to nie wierz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T08:50:25.896191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T08:50:24+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 3594751,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zmiana-planow-w-watykanie-gwardzisci-szwajcarscy-zloza-przysiege-pozniej,3265730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/d316c0b61989091f935c6035763035fa/jpg/deon/feed/watykan%20gwardia.webp",
        "title": "Zmiana plan\u00f3w w Watykanie. Gwardzi\u015bci szwajcarscy z\u0142o\u017c\u0105 przysi\u0119g\u0119 p\u00f3\u017aniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:34:56.125219+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:34:55+00:00",
        "description": "\u015aw. Hildegarda (Fot. Mirek Krajewski/Family News Service)",
        "id": 3594298,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/osrodek-zielarski-hildegarnia-w-dolsku-zbieranie-ziol-i-nauka-ich-wlasciwosci-warsztaty-z-ich-rozpoznawania,3265667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/118a6484eb19d6915b149f57ca22510e/jpg/deon/feed/Hildegarnia%204,%20fot.%20Mirek%20Krajewski_Family%20News%20Service.webp",
        "title": "O\u015brodek zielarski Hildegarnia w Dolsku. Zbieranie zi\u00f3\u0142 i nauka ich w\u0142a\u015bciwo\u015bci, warsztaty z ich rozpoznawania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:34:55.937189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:34:55+00:00",
        "description": "Fot. Vatican News",
        "id": 3594296,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/papiez-o-polsce-sytuacja-jest-bardzo-napieta,3265751",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/17/33ab04764bb8f85c0289db52b8ad41a7/jpeg/deon/feed/papa%20new.webp",
        "title": "Papie\u017c o Polsce: sytuacja jest bardzo napi\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:34:56.030918+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:34:55+00:00",
        "description": null,
        "id": 3594297,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wideo/sanah-i-zespol-mazowsze-w-utworze-jesienia-marii-konopnickiej,3265721",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://deon.pl/themes/deon/images/logo.png",
        "title": "Sanah i zesp\u00f3\u0142 \u201eMazowsze\u201d w utworze \u201eJesieni\u0105\u201d Marii Konopnickiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T06:06:18.837225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T06:06:18+00:00",
        "description": "Fot. Stefano Intintoli / unsplash.com",
        "id": 3593972,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/naucz-nas-sluchac-naszego-aniola-stroza-nowenna-do-sw-ojca-pio-dzien-4,3255545",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/9/8/0303e77e66333d77caa99fa41b351a2d/jpg/deon/feed/stefano-intintoli-zrOmqS3y8W4-unsplash.webp",
        "title": "\"Naucz nas s\u0142ucha\u0107 naszego Anio\u0142a Str\u00f3\u017ca\". Nowenna do \u015bw. Ojca Pio [DZIE\u0143 4]",
        "vote": 0
    }
]