[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T22:00:18.764210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T22:00:18+00:00",
        "description": "Harry Kane trifft doppelt, Manuel Neuer bricht Bestmarken und Marc Cucurella wird ausgepfiffen: Gegen den FC Chelsea hatten der FC Bayern und seine Fans ihren Spa\u00df. Ein Ende der guten Fr\u00fchform ist derzeit nicht in Sicht.",
        "id": 3600836,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-bayern-muenchen-startet-mit-heimsieg-ueber-fc-chelsea-in-ligaphase-a-36711f9e-16a6-4e64-b6be-0cc8c5a9f2c2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Bayern M\u00fcnchen startet mit Heimsieg \u00fcber FC Chelsea in Ligaphase",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T22:00:18.661068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T22:00:18+00:00",
        "description": "Seit Wochen gewinnen die Liverpooler ihre Partien, obwohl sie schlecht spielen. Immer wieder f\u00e4llt das Siegtor auf den letzten Dr\u00fccker, jetzt auch in der Champions League gegen Atl\u00e9tico Madrid.",
        "id": 3600835,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-virgil-van-dijk-koepft-fc-liverpool-in-der-nachspielzeit-zum-sieg-gegen-atletico-a-e2889c83-bae5-4f98-995a-bc1e25b954d8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Virgil van Dijk k\u00f6pft FC Liverpool in der Nachspielzeit zum Sieg gegen Atl\u00e9tico",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:48:15.271556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:48:13+00:00",
        "description": "Die Sanierung steht im Fokus, f\u00fcr Aus- und Neubau der Bundesautobahnen br\u00e4uchte es mehr Geld. Das geht aus einer Mitteilung des Verkehrsministeriums hervor. Ein CDU-Verkehrspolitiker sieht Probleme f\u00fcr Norddeutschland.",
        "id": 3600369,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/autobahnen-aus-und-neubau-wegen-milliarden-finanzluecke-vor-problemen-a-6ea648c2-da78-4703-b464-38d050b73c32#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autobahnen: Aus- und Neubau wegen Milliarden-Finanzl\u00fccke vor Problemen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:48:15.050287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:48:13+00:00",
        "description": "Der ehemalige Pr\u00e4sident Brasiliens musste kurz nach seiner Verurteilung in eine Klinik. Bei Bolsonaro ist offenbar Hautkrebs entdeckt worden. Nun wurde er wieder in den Hausarrest entlassen.",
        "id": 3600368,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-hautkrebs-diagnose-fuer-jair-bolsonaro-a-5ef2da46-a83e-443b-b101-0490caff465c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Hautkrebs-Diagnose f\u00fcr Jair Bolsonaro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:48:15.475432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:48:13+00:00",
        "description": "Der bisherige Chefjuror Stefan Raab wird beim n\u00e4chsten Eurovision Song Contest nicht am Vorentscheid mitwirken. Die ARD verzichtet im n\u00e4chsten Jahr auf eine Kooperation mit RTL. Einer von Raabs Erfolgen bleibt aber un\u00fcbertroffen.",
        "id": 3600370,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/esc-vorentscheid-ohne-stefan-raab-ard-sagt-kooperation-mit-rtl-ab-a-e07f8de1-8b3d-4136-a10b-8a403378862e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ESC-Vorentscheid ohne Stefan Raab: ARD sagt Kooperation mit RTL ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:48:14.724783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:48:13+00:00",
        "description": "Ein Paket brannte in Leipzig, andere detonierten in Polen und Gro\u00dfbritannien. Ein Netzwerk soll im Auftrag des russischen Geheimdienstes Sprengs\u00e4tze per Kurierdienst verschickt haben \u2013 offenbar ein Test f\u00fcr gr\u00f6\u00dfere Pl\u00e4ne.",
        "id": 3600366,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/litauen-brandanschlaege-durch-dhl-pakete-verdaechtige-mit-verbindungen-nach-russland-festgenommen-a-15679bc6-79e4-450e-897a-afb8e4b341c9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen: Brandanschl\u00e4ge durch DHL-Pakete \u2013 Verd\u00e4chtige mit Verbindungen nach Russland festgenommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T20:48:14.869407+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T20:48:13+00:00",
        "description": "Der Gesundheitsminister der USA gilt als Impfskeptiker und r\u00e4umt diejenigen aus dem Weg, die ihm widersprechen. Das k\u00f6nnte dramatische Auswirkungen f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung haben, mahnt eine Ex-Chefin der Beh\u00f6rde.",
        "id": 3600367,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-behoerde-cdc-ehemalige-chefin-warnt-vor-rueckkehr-von-masern-und-co-a-e5220463-9b6f-4e1c-99f7-622310b4e3aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Beh\u00f6rde CDC: Ehemalige Chefin warnt vor R\u00fcckkehr von Masern und Co.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T19:30:18.802353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T19:30:18+00:00",
        "description": "Nach dem Tod von Charlie Kirk mahnt Barack Obama: Gewalt d\u00fcrfe nie ein Mittel politischer Auseinandersetzung sein \u2013 auch wenn man sich uneinig ist. An Donald Trump \u00e4u\u00dfert er scharfe Kritik.",
        "id": 3599925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/barack-obama-usa-stehen-nach-charlie-kirk-attentat-an-einem-scheidepunkt-a-c66ff32e-5947-4d29-8d6a-a6253053cb50#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barack Obama: USA stehen nach Charlie-Kirk-Attentat an einem \u00bbScheidepunkt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T19:30:19.758441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T19:30:18+00:00",
        "description": "Polierte Kutschen, eine verschnupfte K\u00f6nigin und ein Cocktail f\u00fcr den Pr\u00e4sidenten: Hinter den Mauern von Windsor l\u00e4sst Donald Trump sich von der royalen Familie bespa\u00dfen. Nur ein Skandal st\u00f6rt die Inszenierung.",
        "id": 3599930,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-koenig-charles-neun-minuten-scham-auf-den-mauern-von-windsor-a-b218ad90-2da9-46ce-b526-bd0c388d9bf5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei K\u00f6nig Charles: Neun Minuten Scham auf den Mauern von Windsor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T19:30:19.581223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T19:30:18+00:00",
        "description": "Sie stahlen, erpressten, enteigneten. Die Nazis h\u00e4uften einen der gr\u00f6\u00dften Kunstsch\u00e4tze der Geschichte an. Mit der R\u00fcckgabe l\u00e4uft es bis heute miserabel. Und manchmal wird es richtig kompliziert.",
        "id": 3599929,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/kunstraub-unter-den-nazis-wem-gehoert-madame-soler-a-574606c9-d37f-4dd7-815e-f6e0445c7a92#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kunstraub unter den Nazis: Wem geh\u00f6rt \u00bbMadame Soler\u00ab?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T19:30:19.006541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T19:30:18+00:00",
        "description": "Ein SOS-Kinderdorf in \u00d6sterreich r\u00e4umt ein, dass eine Mitarbeiterin jahrelang ihren Sch\u00fctzlingen geschadet haben soll. Ein Mitarbeiter soll au\u00dferdem Fotos halb nackter Kinder geteilt haben. Ein weiterer Verdachtsfall wird gepr\u00fcft.",
        "id": 3599926,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/moosburg-in-oesterreich-leiterin-von-sos-kinderdorf-soll-kindern-gewalt-angetan-haben-a-de15ff11-1704-4d88-b89d-8f0c14a2be8e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Moosburg in \u00d6sterreich: Leiterin von SOS-Kinderdorf soll Kindern Gewalt angetan haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T19:30:19.384395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T19:30:18+00:00",
        "description": "Er war Feminist und Macho, Star und zugewandter Gespr\u00e4chspartner: Nun ist Robert Redford gestorben, im Alter von 89 Jahren. Pers\u00f6nliche Erinnerungen an eine Ikone.",
        "id": 3599928,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/robert-redford-der-mann-der-nichts-beweisen-musste-a-c803475f-9adb-4bc6-8e1a-ebd21cdafe93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford: Der Mann, der nichts beweisen musste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T19:30:19.189765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T19:30:18+00:00",
        "description": "Kutschfahrt, Kampfjets, Pferde und Soldaten: Donald Trump ist im Schloss Windsor zu einem Staatsbesuch der Superlative angetreten. Klappte es diesmal mit dem royalen Protokoll? Und was hat Melania davon mitbekommen?",
        "id": 3599927,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trump-in-grossbritannien-us-praesident-taetschelt-arm-von-koenig-charles-iii-a-8d2bd14c-551b-4a8d-8320-2d5ed87f940d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump in Gro\u00dfbritannien: US-Pr\u00e4sident t\u00e4tschelt Arm von K\u00f6nig Charles III.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.220016+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Der Asteroid ist zwischen 130 und 290 Meter gro\u00df, ein Zusammensto\u00df k\u00f6nnte Hunderttausenden das Leben kosten. Gl\u00fccklicherweise fliegt \u00bb2025 FA22\u00ab am Donnerstag wohl an der Erde vorbei. Was, wenn es einmal anders l\u00e4uft?",
        "id": 3599290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/asteroid-2025-fa22-fliegt-am-donnerstag-an-der-erde-vorbei-a-b6f38c4b-a728-4825-82ec-c61c6a325eb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asteroid 2025 FA22 fliegt am Donnerstag an der Erde vorbei",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.339025+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Zu wenig Parkpl\u00e4tze, zu viele Blitzer und vor allem: zu viele Fahrradfahrer. Weil zwei M\u00e4nner in Mannheim die Zukunft des Autos in Gefahr sehen, haben sie eine Partei gegr\u00fcndet: \u00bbSch\u00fctzt die Autos\u00ab.",
        "id": 3599291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/autofahrerpartei-in-mannheim-die-karren-kampagne-spiegel-tv-a-7be27a67-eeef-403e-b750-a6244727a0fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Autofahrerpartei in Mannheim: Die Karren-Kampagne - SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:17:59.990363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Polierte Kutschen, eine verschnupfte K\u00f6nigin und ein Cocktail f\u00fcr den Pr\u00e4sidenten: Hinter den Mauern von Windsor l\u00e4sst Donald Trump sich von der royalen Familie bespa\u00dfen. Nur ein Skandal st\u00f6rt die Inszenierung.",
        "id": 3599288,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-koenig-charles-fuenf-minuten-scham-auf-den-mauern-von-windsor-a-b218ad90-2da9-46ce-b526-bd0c388d9bf5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei K\u00f6nig Charles: F\u00fcnf Minuten Scham auf den Mauern von Windsor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.809386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Israels Truppen marschieren in Gaza-Stadt ein. Sie sollen die Terrororganisation Hamas schw\u00e4chen und Geiseln befreien, sagt Premier Netanyahu. Die Kritik an der Operation ist gro\u00df, selbst der Armeechef warnt.",
        "id": 3599295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-schickt-truppen-nach-gaza-stadt-was-benjamin-netanyahu-will-podcast-a-272c8448-32c6-42f9-a8a3-ee179e23f52d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel schickt Truppen nach Gaza-Stadt: Was Benjamin Netanyahu will \u2013 Podcast",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.694143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Benjamin Netanyahu hat Israels Milit\u00e4r im Sommer offenbar aufgefordert, besonders spektakul\u00e4re Bombardements auf Iran zu fliegen, um Trump zu beeindrucken. Und er soll einen speziellen Namen f\u00fcr den Krieg vorgeschlagen haben.",
        "id": 3599294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-netanyahus-spektakulaere-bombardements-fuer-trump-a-1b5e4134-53d2-4a89-9002-1113d2f03dbb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: Benjamin Netanyahu und die spektakul\u00e4ren Bombardements f\u00fcr Donald rump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.575499+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Ist ein Internettrend unter Jugendlichen schuld? Ein halbes Jahr nach dem Tod einer Elfj\u00e4hrigen aus Nordrhein-Westfalen liegt nun ein Gutachten vor. Die Polizei geht von einem Unfall durch die Inhalation von Deo aus.",
        "id": 3599293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nordrhein-westfalen-tod-einer-elfjaehrigen-ermittler-gehen-von-deo-unfall-aus-a-cf440550-b14a-40fe-b979-42a07a94d43f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordrhein-Westfalen: Tod einer Elfj\u00e4hrigen \u2013 Ermittler gehen von Deo-Unfall aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.104406+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Nach dem j\u00fcngsten t\u00f6dlichen Attentat in den USA hat der Gouverneur von Utah eine Botschaft an die Welt: \u00bbTouch grass!\u00ab \u2013 Ber\u00fchrt Gras! Ein gut gemeinter Rat. Aber auch ein kluger?",
        "id": 3599289,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ratschlaege-gegen-online-radikalisierung-darueber-waechst-kein-gras-a-c077d525-b121-4fbf-b18a-5e77b4932f69#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ratschl\u00e4ge gegen Online-Radikalisierung: Dar\u00fcber w\u00e4chst kein Gras",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T18:18:00.458708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T18:17:59+00:00",
        "description": "Erstmals seit Dezember geht die Fed mit dem Leitzins wieder runter. So hatte Donald Trump es sich gew\u00fcnscht \u2013 trotzdem d\u00fcrfte der US-Pr\u00e4sident nicht zufrieden sein.",
        "id": 3599292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/us-notenbank-fed-senkt-leitzins-um-0-25-prozentpunkte-a-d38a1e38-4bef-4103-a42e-56691c032495#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Notenbank Fed senkt Leitzins um 0,25 Prozentpunkte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:58.275136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Zwei Teenager urinieren betrunken in einen Hotpot, ein Gericht in Shanghai hat ihre Eltern nun zu hohen Zahlungen verpflichtet: Diese sollen eine sechsstellige Summe zahlen \u2013 umgerechnet in Euro.",
        "id": 3598547,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/china-teenager-eltern-muessen-260-000-euro-schadensersatz-fuer-hotpot-vorfall-zahlen-a-d8a3367e-f8a4-407f-bd6a-ff7d2845e3f4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "China: Teenager-Eltern m\u00fcssen 260.000 Euro Schadensersatz f\u00fcr Hotpot-Vorfall zahlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:58.389479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "The research ship Polarstern spent two months in the ice of the Arctic this summer. What they found could be evidence of an ecological collapse.",
        "id": 3598548,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/world/expedition-to-the-north-pole-polar-researchers-fear-an-ecological-collapse-in-the-arctic-a-640a73ff-0fcc-4593-9ab0-dae85ca146c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Expedition to the North Pole: Polar Researchers Fear an Ecological Collapse in the Arctic",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:57.511011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Israels Truppen marschieren in Gaza-Stadt ein. Sie sollen die Terrororganisation Hamas schw\u00e4chen und Geiseln befreien, sagt Premier Netanyahu. Die Kritik an der Operation ist gro\u00df, selbst der Armeechef warnt.",
        "id": 3598541,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-schickt-truppen-nach-gaza-stadt-was-benjamin-netanyahu-will-a-12314c1f-73c5-4802-a7ab-9d84f6339b60#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel schickt Truppen nach Gaza-Stadt: Was Benjamin Netanyahu will",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:58.160503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Wie gro\u00df ist das Risiko, in den n\u00e4chsten Jahren krank zu werden? Ein neuer Algorithmus beantwortet das. Selbst die Wahrscheinlichkeit, dass jemand an einer Krankheit stirbt, soll er voraussagen.",
        "id": 3598546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/krebs-herzinfarkt-psychische-krankheiten-diese-ki-sagt-ihre-gesundheitliche-zukunft-voraus-a-e82a6be1-6f94-4fec-81c0-fab12ad1c588#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krebs, Herzinfarkt, psychische Krankheiten: Diese KI sagt Ihre gesundheitliche Zukunft voraus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:57.667631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Ein spontaner Protest, ein brennendes Parlament und eine digitale Abstimmung: In Nepal hat die Jugend nicht nur den Premier zum R\u00fccktritt gebracht, sondern auch online \u00fcber seine Nachfolgerin entschieden.",
        "id": 3598542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/nepal-wie-die-generation-z-die-regierung-stuerzte-und-ihren-nachfolger-online-waehlte-a-b6b0b1c1-d8d3-455b-8640-438c13e77942#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nepal: Wie die Generation Z die Regierung st\u00fcrzte und ihren Nachfolger online w\u00e4hlte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:57.783015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Mehr als 5500 Gipfel will er schon bestiegen haben, nun fehlt von Kai Mosbacher jede Spur: Eine gro\u00dfe Suchaktion nach dem als \u00bbGipfelsammler\u00ab bekannten Bergsteiger blieb in \u00d6sterreich erfolglos.",
        "id": 3598543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/oesterreich-deutscher-bergsteiger-kai-mosbacher-verschollen-a-60fb9417-876a-4d9e-9937-91cf65e75570#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Deutscher Bergsteiger Kai Mosbacher verschollen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:57.897765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Arbeitsministerin B\u00e4rbel Bas h\u00e4lt die Sparvorgaben des Kanzlers beim B\u00fcrgergeld f\u00fcr \u00bbBullshit\u00ab. Dabei k\u00f6nnte sie mit drei Ma\u00dfnahmen die Ziele erreichen. Nur bei einer m\u00fcsste sie H\u00e4rte zeigen.",
        "id": 3598544,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/reform-des-buergergelds-fuenf-milliarden-sind-machbar-kolumne-a-642832f4-52a7-4418-9f95-1415119e15ed#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reform des B\u00fcrgergelds: F\u00fcnf Milliarden sind machbar - Kolumne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T16:44:58.046422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T16:44:56+00:00",
        "description": "Nicht nur in Ballungszentren, sondern auch an mittelgro\u00dfen Hochschulstandorten sind WG-Zimmer mitunter unerschwinglich. Eine exklusive Auswertung zeigt, dass selbst eine geplante Baf\u00f6g-Erh\u00f6hung kaum ausreichen wird.",
        "id": 3598545,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/wg-zimmer-wo-studierende-sich-das-wohnen-mit-bafoeg-noch-leisten-koennen-a-8e8f210d-2034-492f-9522-0481b3b8ff2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WG-Zimmer: Wo Studierende sich das Wohnen mit Baf\u00f6g noch leisten k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.426030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Im Netz wird der ermordete Charlie Kirk mit B\u00fcrgerrechtler Martin Luther King verglichen \u2013 oder auch mit SA-Mann Horst Wessel. Historiker Mischa Honeck \u00fcber die Gefahren solcher Analogien und die Spaltung Amerikas.",
        "id": 3597863,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/charlie-kirk-historische-vergleiche-nach-dem-mord-fatale-tradition-des-rechtsextremismus-a-7fcf5679-25d1-4dab-870d-1a6195417f72#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk: Historische Vergleiche nach dem Mord - \u00bbFatale Tradition des Rechtsextremismus\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.768467+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Der Mann, der den Rechtsextremisten Charlie Kirk ermordet haben soll, wurde offenbar von einer Internetkultur gepr\u00e4gt, die nur Eingeweihte verstehen. Vor allem wenige Menschen \u00fcber 40. Das muss sich \u00e4ndern.",
        "id": 3597866,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/charlie-kirk-internetkultur-und-radikalisierung-was-sind-wir-alt-und-ahnungslos-kommentar-a-da0cf12c-78a9-4089-b475-e0029bcee388#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk, Internetkultur und Radikalisierung: Was sind wir alt und ahnungslos \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.084651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Media is changing. Rapidly. Not only that, but information is suddenly everywhere, people are losing trust in news outlets and there is a growing exhaustion with crisis reporting. Serious journalism is under greater pressure than ever before. How is DER SPIEGEL reacting? A guest essay by Bernhard Poerksen",
        "id": 3597860,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/zeitgeist/critiquing-der-spiegel-the-four-dilemmas-facing-quality-journalism-a-303305e1-ca1d-40f6-82c3-7a3b17e9317f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Critiquing DER SPIEGEL: The Four Dilemmas Facing Quality Journalism",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.540344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Eigens f\u00fcr US-Pr\u00e4sident Trump zelebrieren die britischen Royals das jahrhundertealte Milit\u00e4rspektakel \u00bbBeating Retreat\u00ab, eine Art Gro\u00dfer Zapfenstreich mit M\u00e4rschen, Musik und \u2013 very modern \u2013 Kampfjets. Jetzt live.",
        "id": 3597864,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-koenig-charles-militaershow-beating-retreat-in-grossbritannien-a-84c39b2c-ef71-41e7-9b4d-da7f425e13a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei K\u00f6nig Charles: Milit\u00e4rshow Beating Retreat in Gro\u00dfbritannien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.311545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Nach einem gemeinsamen Lunch haben das britische K\u00f6nigspaar und die Trumps offenbar Geschenke ausgetauscht. Auf der Liste stehen Pr\u00e4sente von historischem Wert. Und ein Schwert.",
        "id": 3597862,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-zu-gast-bei-koenig-charles-das-schenkten-sich-die-royals-und-die-trumps-a-7287866e-feff-43e7-85cb-1ef3039980b1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zu Gast bei K\u00f6nig Charles: Das schenkten sich die Royals und die Trumps",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.891305+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Ob Sturz oder Rippenbruch \u2013 kein Hindernis kann die junge Mutter Gesa Krause stoppen. Beim WM-Lauf in Tokio landet sie im Wassergraben und wird dennoch Siebte. Ein passender Abschluss einer Saison, die bereits fr\u00fch beendet schien.",
        "id": 3597867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/leichtathletik-wm-2025-in-tokio-gesa-krause-sie-laeuft-einfach-immer-weiter-a-8d084690-24f2-4b8a-b566-3fcbe0fc615a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik-WM 2025 in Tokio: Gesa Krause \u2013 sie l\u00e4uft einfach immer weiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.199096+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Der Bundeskanzler der Bundesrepublik Deutschland Friedrich Merz erkl\u00e4rt auch Winter, Fr\u00fchling und Sommer zu Reformjahreszeiten. Trump trifft Charles III. Und Falschparker m\u00fcssen um ihren Stellplatz in der Gesellschaft bangen. Das ist die Lage am Mittwochabend.",
        "id": 3597861,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-donald-trump-trifft-charles-iii-friedrich-merz-reformiert-die-jahreszeiten-a-dc31449e-3905-4938-9ec8-0d0698d32266#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Donald Trump trifft Charles III., Friedrich Merz reformiert die Jahreszeiten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:29.002263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Der Tag, an dem ihre Tochter starb, war f\u00fcr Priscilla Presley \u00bbder zweittraurigste meines Lebens\u00ab. In ihren neuen Memoiren gibt sie nun Einblick in ihre Gef\u00fchlswelt.",
        "id": 3597868,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/priscilla-presley-spricht-ueber-moment-als-sie-lisa-marie-presley-gehen-lassen-musste-a-5e3d5332-48b5-495f-a97f-f02d889f39d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Priscilla Presley spricht \u00fcber Moment, als sie Lisa Marie Presley gehen lassen musste",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:28.653389+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T15:32:27+00:00",
        "description": "Es geht um Forderungen in H\u00f6he von 430.000 Euro: In Schwerin laufen Ermittlungen gegen einen Staatssekret\u00e4r und einen ranghohen Polizisten. Sie stehen bereits aus einem anderen Grund seit Tagen in den Schlagzeilen.",
        "id": 3597865,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/schwerin-untreueverdacht-ermittler-durchsuchen-buero-von-staatssekretaer-a-a473d778-730a-47fa-a85d-a38310bcba37#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schwerin: Untreueverdacht - Ermittler durchsuchen B\u00fcro von Staatssekret\u00e4r",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:11.878359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Eine Autofahrerin in Bayern ist in eine Wolke der besonderen Art gefahren: Auf der Stra\u00dfe gingen Geldscheine nieder. H\u00f6here M\u00e4chte waren aber nicht im Spiel.",
        "id": 3597153,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bayern-ploetzlich-regnet-es-geldscheine-auf-der-bundesstrasse-a-55c8cdc0-e633-4a7c-88b8-66eb5cbb254b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: Pl\u00f6tzlich regnet es Geldscheine auf der Bundesstra\u00dfe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:13.685894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Das Ausma\u00df \u00bbbeispiellos\u00ab, die Begr\u00fc\u00dfungszeremonie die gr\u00f6\u00dfte \u00bbseit Menschengedenken\u00ab \u2013 Donald Trump wird von K\u00f6nig Charles III. in Gro\u00dfbritannien hofiert. Nicht alle finden das angemessen. Die Bilder.",
        "id": 3597160,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-grossbritannien-heute-beim-koenig-die-bilder-a-9d8720b2-bc25-47cc-b721-0f871c77bc74#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in Gro\u00dfbritannien: Heute beim K\u00f6nig \u2013 die Bilder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:14.132264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Nicht nur Klimawandelleugner wie Donald Trump sorgen f\u00fcr ein Rollback beim Klimaschutz. Auch in Berlin und Br\u00fcssel hat die Demontage der Energiewende l\u00e4ngst begonnen.",
        "id": 3597161,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/energiepolitik-klimaschutz-unter-beschuss-durch-politische-kraefte-a-41ffefae-8a28-468c-9e45-3c6d32fff4ab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Energiepolitik: Klimaschutz unter Beschuss durch politische Kr\u00e4fte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:12.564233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Ein israelischer Scharfsch\u00fctze aus Bayern steht im Verdacht, im Gazastreifen unbewaffnete Zivilisten get\u00f6tet zu haben. Der Druck auf die deutsche Justiz w\u00e4chst.",
        "id": 3597156,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gazastreifen-mutmassliche-kriegsverbrechen-politik-fordert-ermittlungen-zum-gaza-sniper-aus-muenchen-a-89308990-aa19-45fa-b4c0-a1e6b3b7691c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazastreifen - mutma\u00dfliche Kriegsverbrechen: Politik fordert Ermittlungen zum Gaza-Sniper aus M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:12.843104+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Vor der Leichtathletik-WM mussten Sportlerinnen ihr Geschlecht per Gentest beweisen. Die einen sehen darin einen R\u00fcckfall in dunkle Zeiten, die anderen einen notwendigen Schritt. Was steckt dahinter?",
        "id": 3597157,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/leichtathletik-gentests-fuer-sportlerinnen-vor-wm-sorgen-fuer-kontroversen-a-363d5126-8c5a-4fb9-b036-14792ecdfb93#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik: Gentests f\u00fcr Sportlerinnen vor WM sorgen f\u00fcr Kontroversen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:12.064714+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Gleich sechs St\u00fcrze pr\u00e4gen das WM-Rennen \u00fcber 3000 Meter Hindernis, auch Gesa Krause erwischt es am letzten Wassergraben. Der nachtr\u00e4glich ins 1500-Meter-Finale ger\u00fcckte Robert Farken wird Sechster.",
        "id": 3597154,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik/leichtathletik-wm-gesa-krause-siebte-bei-sturzfestival-ueber-3000-meter-hindernis-a-4f74ef43-70db-4db6-a30c-04895888d149#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik-WM: Gesa Krause Siebte bei Sturzfestival \u00fcber 3000 Meter Hindernis",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:12.262278+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Bestimmte Chips d\u00fcrfen sie offenbar nicht mehr kaufen, Bestellungen m\u00fcssen sie stornieren: China untersagt Unternehmen im Land laut \u00bbFinancial Times\u00ab Gesch\u00e4ftsdeals mit dem US-Konzern Nvidia. Der Streit mit Washington spitzt sich zu.",
        "id": 3597155,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/nvidia-china-verbietet-laut-medienbericht-heimischen-unternehmen-kauf-von-ki-chips-a-c2051434-f0f8-40cf-b354-e2fdd79430e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nvidia: China verbietet laut Medienbericht heimischen Unternehmen Kauf von KI-Chips",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:13.289216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Heimlich entsorgter M\u00fcll sorgt in immer mehr Orten f\u00fcr Probleme. Im Saarland besch\u00e4ftigt sich nun der Landtag damit. Ein Pilotprojekt soll zeigen, ob Videokameras helfen k\u00f6nnten.",
        "id": 3597159,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/saarland-muellcontainer-sollen-kuenftig-videoueberwacht-werden-a-bfa1070a-c0f0-4112-9ba9-49618aaa63f0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Saarland: M\u00fcllcontainer sollen k\u00fcnftig video\u00fcberwacht werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:13.024150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident frohlockte \u00fcber die Absetzung seiner \u00bbLate Show\u00ab, nun kontert Stephen Colbert mit einem s\u00fcffisanten Seitenhieb. Der Anlass: eine goldgl\u00e4nzende Troph\u00e4e mit Fl\u00fcgeln zum Augenausstechen.",
        "id": 3597158,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/stephen-colbert-talkmaster-der-late-show-stichelt-nach-emmy-gewinn-gegen-donald-trump-a-e0228100-2e76-4a0f-a100-432225b102c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stephen Colbert: Talkmaster der \u00bbLate Show\u00ab stichelt nach Emmy-Gewinn gegen Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:14.438429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Eine Weichenst\u00f6rung hat am Morgen f\u00fcr Chaos auf Sylt gesorgt: Etliche Urlauber konnten die Insel nicht verlassen, Z\u00fcge standen still. Behinderungen gibt es auf der Strecke wohl noch bis Freitag.",
        "id": 3597162,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sylt-zuege-der-deutschen-bahn-auf-die-insel-stehen-stundenlang-wegen-weichenstoerung-still-a-88666241-3a00-4b20-8019-17fc2736d43f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylt: Z\u00fcge der Deutschen Bahn auf die Insel stehen stundenlang wegen Weichenst\u00f6rung still",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:11.730347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Nur eine Kopie und Zweifel am Original: Wenn Fragen zum Testament auftauchen, kann eine Erbschaft streitig gemacht werden. Das hat ein Gericht in Rheinland-Pfalz entschieden.",
        "id": 3597152,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/urteil-kopie-von-testament-im-zweifelsfall-unwirksam-a-ae9b8dab-b91d-4e08-af2e-b730a677f123#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urteil: Kopie von Testament im Zweifelsfall unwirksam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T14:19:11.607070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:19:11+00:00",
        "description": "Frauen mit postpartaler Depression k\u00f6nnen in der EU k\u00fcnftig mit Zuranolon behandelt werden. Die EU-Kommission erteilte dem Mittel die Marktzulassung. Es gibt aber eine gro\u00dfe Einschr\u00e4nkung.",
        "id": 3597151,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/schwangerschaft/zuranolon-medikament-gegen-wochenbettdepression-in-der-eu-zugelassen-a-191ecb0e-28a0-4c5e-a7d2-61c5691107c8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zuranolon: Medikament gegen Wochenbettdepression in der EU zugelassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T15:32:29.663906+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T14:09:00+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump und seine Frau Melania besuchen die britischen Royals. Nach der Landung des Hubschraubers ging es mit wenig PS \u00fcber das Gel\u00e4nde von Schloss Windsor.",
        "id": 3597869,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-king-charles-treffen-auf-schloss-windsor-und-ein-langer-haendedruck-a-bb127298-f041-44fc-9658-df06d5bafc6d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei King Charles: Treffen auf Schloss Windsor und ein langer H\u00e4ndedruck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.612361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Heute beim K\u00f6nig: US-Pr\u00e4sident Donald Trump und seine Frau Melania besuchen die britischen Royals. Nach der Landung des Hubschraubers ging es mit wenig PS \u00fcber das Gel\u00e4nde von Schloss Windsor.",
        "id": 3596485,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-bei-king-charles-iii-in-grossbritannien-treffen-auf-schloss-windsor-a-bb127298-f041-44fc-9658-df06d5bafc6d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei King Charles III. in Gro\u00dfbritannien: Treffen auf Schloss Windsor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.867605+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "In Gro\u00dfbritannen entscheidet die Regierung, wen der Monarch zum Staatsbesuch einl\u00e4dt. Die Royals m\u00fcssen dann Gastgeber sein, ob sie wollen oder nicht. Mit der pers\u00f6nlichen Chemie klappt es mal besser, mal schlechter.",
        "id": 3596487,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/donald-trump-bei-koenig-charles-so-liefen-die-besuche-der-us-praesidenten-bei-den-royals-a-2521dcb3-03fb-4a10-9126-2ca39d16e06a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump bei K\u00f6nig Charles \u2013 So liefen die Besuche der US-Pr\u00e4sidenten bei den Royals",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.991707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident ist auf Staatsbesuch in Gro\u00dfbritannien. Dort werden er und First Lady Melania prachtvoll von der K\u00f6nigsfamilie auf Schloss Windsor empfangen. Sehen Sie die Zeremonie.",
        "id": 3596488,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-grossbritannien-empfang-durch-die-koenigsfamilie-im-livestream-a-65b6ba2d-89ae-4bae-b4c5-b2ad167dd8b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in Gro\u00dfbritannien: Empfang durch die K\u00f6nigsfamilie im Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.087592+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Der Bundestag wollte in erster Linie \u00fcber den Haushaltsplan der Regierung debattieren. Doch gleich zu Beginn musste Parlamentspr\u00e4sidentin Kl\u00f6ckner zur Ordnung rufen. Im Fokus: AfD-Chefin Weidel.",
        "id": 3596481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/generaldebatte-im-bundestag-hitziger-schlagabtausch-zwischen-afd-und-linke-a-eafbd6a3-079b-4b00-8ce3-b20d5d5f020d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generaldebatte im Bundestag: Hitziger Schlagabtausch zwischen AfD und Linke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.739912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Eine Dampfkammer, Aluminium statt Titan und ein fast hauchd\u00fcnnes neues Modell: Selten hat Apple seine iPhones so radikal umgebaut. Im Test zeigt sich: Die Basisversion profitiert besonders.",
        "id": 3596486,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/iphone-air-iphone-17-sowie-iphone-17-pro-und-pro-max-im-test-durch-dick-und-duenn-a-25db6c44-7701-4567-af6a-61e24737e4fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPhone Air, iPhone 17 sowie iPhone 17 Pro und Pro Max im Test: Durch dick und d\u00fcnn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.233850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Die Besatzung eines deutschen Kampfpanzers muss im Zweiten Weltkrieg einen Geheimauftrag an der Ostfront erledigen. Doch das Drama \u00bbDer Tiger\u00ab nimmt sich \u00bbDas Boot\u00ab leider allzu deutlich zum Vorbild.",
        "id": 3596482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kriegsfilm-der-tiger-blick-in-die-hoelle-a-fe7bc920-14a3-4e32-825e-b1fadf9df04a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kriegsfilm \u00bbDer Tiger\u00ab: Blick in die H\u00f6lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.364039+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Wenn Ihr unseren Reparationsforderungen nachkommt, dann st\u00e4rken wir die Nato-Ostflanke: So hat Polens Pr\u00e4sident Nawrocki nach SPIEGEL-Informationen beim Treffen mit Amtskollege Steinmeier argumentiert. Der hielt dagegen.",
        "id": 3596483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/polen-praesident-karol-nawrocki-verknuepft-reparationsforderung-mit-staerkung-der-nato-ost-flanke-a-b534cc85-66ff-4b52-8e96-fde317851b47#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polen: Pr\u00e4sident Karol Nawrocki verkn\u00fcpft Reparationsforderung mit St\u00e4rkung der Nato-Ost-Flanke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:12.115896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Samuel Koch ist seit seinem schweren Unfall vor knapp 15 Jahren in der TV-Show \u00bbWetten, dass..?\u00ab querschnittsgel\u00e4hmt. Nun befasst sich das Bundessozialgericht mit der Frage, ob das ein Arbeitsunfall war.",
        "id": 3596489,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/samuel-koch-klagt-auf-anerkennung-eines-arbeitsunfalls-bei-wetten-dass-a-6a8d7462-4b14-420a-923e-6e2ba0be1a0d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samuel Koch klagt auf Anerkennung eines Arbeitsunfalls bei \u00bbWetten, dass..?\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:11.486811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T13:05:10+00:00",
        "description": "Das Landgericht Magdeburg sieht beim Todesfahrer von Magdeburg ein politisches Motiv. Der Generalbundesanwalt soll deshalb den Fall \u00fcbernehmen. Das h\u00e4tte praktische Folgen.",
        "id": 3596484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/verfahren-gegen-mutmasslichen-amokfahrer-magdeburger-landgericht-sieht-politisches-motiv-bei-taleb-al-abdulmohsen-a-7fb9fd37-db53-4fc6-9693-3807912ee3be#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verfahren gegen mutma\u00dflichen Amokfahrer: Magdeburger Landgericht sieht politisches Motiv bei Taleb Al Abdulmohsen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:12.782815+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:44:00+00:00",
        "description": "Die Eishockeywelt trauert um Eddie Giacomin, eine Legende der NHL. Schwere Verbrennungen machten seine Karriere unwahrscheinlich. In New York wurde er trotzdem zum Star und erlebte einen triumphalen Moment.",
        "id": 3596490,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/eishockey-torwart-eddie-giacomin-ist-tot-fuer-einen-abend-war-er-groesser-als-die-new-york-rangers-a-33864055-d0a1-4e7c-9f7a-ad0e5073ce13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eishockey-Torwart Eddie Giacomin ist tot: F\u00fcr einen Abend war er gr\u00f6\u00dfer als die New York Rangers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T13:05:13.159507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T12:15:00+00:00",
        "description": "\u00bbVon einer soliden Finanzwirtschaft weit entfernt\u00ab: Der Rechnungshof wirft dem Bund vor, strukturell \u00fcber seine Verh\u00e4ltnisse zu leben. Die Pr\u00fcfer verlangen gr\u00f6\u00dfere Sparanstrengungen von Finanzminister Klingbeil.",
        "id": 3596491,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundesrechnungshof-warnt-lars-klingbeil-vor-schuldenspirale-a-d949e5fc-7192-4707-aa5d-b761556af9d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesrechnungshof warnt Lars Klingbeil vor Schuldenspirale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.975054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Seine Witwe ist davon \u00fcberzeugt, nun sollen es zwei unabh\u00e4ngige Labore best\u00e4tigt haben: \u00bbAlexej wurde get\u00f6tet\u00ab, sagt Julija Nawalnaja. Sie fordert die Ver\u00f6ffentlichung der Ergebnisse.",
        "id": 3595852,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alexej-nawalny-untersuchung-bestaetigt-vergiftung-von-russischem-oppositionellen-a-96cc8fe9-55de-4e8f-b275-57d168c439f8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alexej Nawalny: Untersuchung best\u00e4tigt Vergiftung von russischem Oppositionellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.400348+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Ein Auftritt in BDSM-Kleidung, sp\u00e4ter eine Trans-only-Show: Elon Musks Tochter Vivian Wilson legte auf der Fashion Week in New York au\u00dfergew\u00f6hnliche Auftritte hin. Nach ihrer Premiere fand sie klare Worte.",
        "id": 3595847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/elon-musk-tochter-vivian-wilson-spricht-ueber-ihr-debuet-auf-dem-laufsteg-a-dd1284b4-35c6-45d4-a154-6631ee5afcd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon-Musk-Tochter: Vivian Wilson spricht \u00fcber ihr Deb\u00fct auf dem Laufsteg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.286479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Die EU-Kommission hat angesichts der humanit\u00e4ren Lage im Gazastreifen ein Sanktionspaket vorgestellt. Es sieht eine teilweise Aussetzung des Handelsabkommens mit Israel vor. Die Bundesregierung h\u00e4lt davon nicht viel.",
        "id": 3595846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-kommission-schlaegt-weitreichende-israel-sanktionen-vor-a-e70e8479-5bd1-4483-a979-cd77f7f9615f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "EU-Kommission schl\u00e4gt weitreichende Israel-Sanktionen vor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.746083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Friedrich Merz vermeidet im Bundestag jede Provokation des Koalitionspartners und wirbt f\u00fcr einen \u00bbneuen Konsens der Gerechtigkeit\u00ab. Aber was soll das hei\u00dfen?",
        "id": 3595850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/friedrich-merz-im-bundestag-ploetzlich-geht-dem-kanzler-die-haerte-ab-a-b7e6c5ad-152e-42d5-a8ad-8ffdf4a66485#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz im Bundestag: Pl\u00f6tzlich geht dem Kanzler die H\u00e4rte ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.861200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "\u00bbDem J\u00fcrgen geht es nicht besonders gut\u00ab, sagt Howard Carpendale \u00fcber seinen langj\u00e4hrigen Schlagerfreund J\u00fcrgen Drews. Ein Duett der beiden gibt es k\u00fcnftig wom\u00f6glich nicht mehr.",
        "id": 3595851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/musik/giovanni-zarrella-show-howard-carpendale-sorgt-sich-um-juergen-drews-a-905509a7-8f1f-492e-88a1-4d86f9ce65b3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Giovanni-Zarrella-Show: Howard Carpendale sorgt sich um J\u00fcrgen Drews",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.171087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Parlamentspr\u00e4sidentin Julia Kl\u00f6ckner spricht von \u00bbschwerwiegenden sicherheitskritischen Erkenntnissen\u00ab: Mehreren Mitarbeitern der AfD-Fraktion ist der Zugang zum Bundestag und zu den IT-Systemen verwehrt worden.",
        "id": 3595845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/julia-kloeckner-sicherheitsbedenken-fuehren-zu-hausausweis-verweigerung-fuer-afd-mitarbeiter-a-3ecaedbb-e3e4-4c3f-b2ae-48ddafda5e01#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner: Sicherheitsbedenken f\u00fchren zu Hausausweis-Verweigerung f\u00fcr AfD-Mitarbeiter",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:18.091120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Weil Zweifel an seiner Verfassungstreue bestehen, wurde Joachim Paul von der B\u00fcrgermeisterwahl in Ludwigshafen ausgeschlossen. Der AfD-Politiker versucht dennoch, sich einzuklagen. Bisher ohne Erfolg.",
        "id": 3595853,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ludwigshafen-afd-politiker-joachim-paul-scheitert-mit-klage-a-31508f93-5402-45f6-90ea-4c0223905e0d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludwigshafen: AfD-Politiker Joachim Paul scheitert mit Klage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:18.205414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Die Eishockeywelt trauert um Eddie Giacomin, eine Legende der NHL. Schwere Verbrennungen machten seine Karriere unwahrscheinlich. In New York wurde er trotzdem zum Star und erlebte einen triumphalen Moment.",
        "id": 3595854,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/eishockey/nachruf-auf-eishockey-torwart-eddie-giacomin-fuer-einen-abend-war-er-groesser-als-die-new-york-rangers-a-33864055-d0a1-4e7c-9f7a-ad0e5073ce13#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachruf auf Eishockey-Torwart Eddie Giacomin: F\u00fcr einen Abend war er gr\u00f6\u00dfer als die New York Rangers",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:18.320580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Die USA und China scheinen sich im Kampf um TikTok geeinigt zu haben. Laut Medienberichten soll der wertvolle Algorithmus in chinesischem Besitz bleiben, das US-Gesch\u00e4ft aber wichtigen Trump-Unterst\u00fctzern zugeschlagen werden.",
        "id": 3595855,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/tiktok-verbuendete-von-donald-trump-sollen-offenbar-app-in-den-usa-mit-uebernehmen-a-f479b279-8eae-4088-9d38-9c066f816b36#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TikTok: Verb\u00fcndete von Donald Trump sollen offenbar App in den USA mit \u00fcbernehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.515213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Die UniCredit erh\u00f6ht ihre Beteiligung an der Commerzbank weiter. Innerhalb kurzer Zeit kletterte der Anteil von 20 auf inzwischen 29 Prozent. Vergr\u00f6\u00dfern die Italiener ihren Anteil um noch einen Prozentpunkt weiter, wird es ernst.",
        "id": 3595848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unicredit-kontrolliert-29-prozent-der-commerzbank-aktien-a-c751df8a-16f7-423b-8c57-21d8e3a8127f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "UniCredit kontrolliert 29 Prozent der Commerzbank-Aktien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T11:39:17.631193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T11:39:16+00:00",
        "description": "Die Welthandelsorganisation verspricht sich viel von k\u00fcnstlicher Intelligenz: Der Einsatz k\u00f6nne die Wirtschaft um ein Vielfaches wachsen lassen. Die WTO warnt aber auch vor einer wachsenden Kluft zwischen Arm und Reich.",
        "id": 3595849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/welthandelsorganisation-kuenstliche-intelligenz-koennte-welthandel-stark-ankurbeln-a-3d62bcde-fad3-408c-a01f-773e8fe226c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Welthandelsorganisation: K\u00fcnstliche Intelligenz k\u00f6nnte Welthandel stark ankurbeln",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.340547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "\u00bbVon einer soliden Finanzwirtschaft weit entfernt\u00ab: Der Rechnungshof wirft dem Bund vor, strukturell \u00fcber seine Verh\u00e4ltnisse zu leben. Die Pr\u00fcfer verlangen gr\u00f6\u00dfere Sparanstrengungen von Finanzminister Klingbeil.",
        "id": 3595303,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundesrechnungshof-warnt-finanzminister-lars-klingbeil-vor-schuldenspirale-a-d949e5fc-7192-4707-aa5d-b761556af9d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundesrechnungshof warnt Finanzminister Lars Klingbeil vor Schuldenspirale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.445608+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Die Opposition nutzt die Aussprache im Bundestag traditionell f\u00fcr eine Generalabrechnung mit der Bundespolitik. W\u00e4hrend die Gr\u00fcnen den Mittelstand verteidigen, kritisieren die Linken Aufr\u00fcstung. Die Reaktionen im \u00dcberblick.",
        "id": 3595304,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/gruenen-werfen-dem-kanzler-etat-tricksereien-vor-linke-nennen-reformen-grausam-die-reaktionen-der-opposition-a-80c49b35-09a6-4cfe-864d-f4abdd597a2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestag: Opposition kritisiert Etat-Tricksereien und grausame Reformen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.861031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Tausende Migranten dr\u00e4ngen auf die franz\u00f6sische Insel Mayotte im Indischen Ozean. Grenzsch\u00fctzer schrecken sie mit brutalen Methoden ab, die im Mittelmeer kaum vorstellbar w\u00e4ren. Manchmal enden die Eins\u00e4tze t\u00f6dlich.",
        "id": 3595308,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-migranten-vor-mayotte-sie-haben-uns-direkt-gerammt-a-b167e9bf-183b-42cb-a742-86130010171c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Migranten vor Mayotte \u2013 \u00bbSie haben uns direkt gerammt\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.757183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Er k\u00fcsste immer wieder eine 14-J\u00e4hrige: Ein 47-j\u00e4hriger Lehrer aus Niedersachsen wird deshalb aus dem Beamtenverh\u00e4ltnis entfernt, entschied ein Gericht. Der Mann habe die psychische Labilit\u00e4t der Sch\u00fclerin ausgenutzt.",
        "id": 3595307,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/lueneburg-lehrer-verliert-nach-beziehung-zu-einer-14-jaehrigen-sein-beamtenstatus-a-9d8b7aa6-f28e-4cde-b075-566dc271eb4e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00fcneburg: Lehrer verliert nach Beziehung zu einer 14-J\u00e4hrigen sein Beamtenstatus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:45.066660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Mit der Sendung \u00bbKlar\u00ab wollten NDR und BR Antworten auf \u00bbgro\u00dfe Streitfragen\u00ab geben. Doch es gab heftige Kritik an dem Format. Der NDR hat nun Konsequenzen gezogen. Ruhs selbst zeigt sich \u00bbfassungslos\u00ab.",
        "id": 3595310,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/tv/ndr-trennt-sich-von-klar-moderatorin-julia-ruhs-a-d7dc5483-caec-4808-b2b8-db7b437dc9c5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NDR trennt sich von \u00bbKlar\u00ab-Moderatorin Julia Ruhs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:45.169817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Was sind ECTS? Wie schreibe ich eine Hausarbeit? Und wo finde ich Freunde? Der Newsletter \u00bbSemester Eins\u00ab gibt Antworten auf die wichtigsten Fragen zum Studienstart.",
        "id": 3595311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/newsletter-semester-eins-willkommen-im-studium-a-ccb08972-e21a-4ccb-ba79-2f1e623029d1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Newsletter \u00bbSemester Eins\u00ab: Willkommen im Studium!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.963339+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Ein Tourist aus Deutschland ist im italienischen Noasca an einem Wasserfall verungl\u00fcckt. Der 76-J\u00e4hrige starb sp\u00e4ter im Krankenhaus.",
        "id": 3595309,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/noasca-deutscher-tourist-stuerzt-in-wasserfall-und-stirbt-a-c45c4bdb-a602-4f0a-9aaa-af6830b75574#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noasca: Deutscher Tourist st\u00fcrzt in Wasserfall und stirbt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.550079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Im vergangenen Jahr sind 142 Menschen im Einsatz f\u00fcr den Umweltschutz umgebracht worden, vier weitere sind verschwunden. Das berichtet die NGO Global Witness. Ein Land erweist sich als besonders gef\u00e4hrlich.",
        "id": 3595305,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/umweltschutz-142-aktivisten-2024-weltweit-getoetet-laut-global-witness-a-dd71b725-4d62-4c96-97fe-ca5775965bc6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Umweltschutz: 142 Aktivisten 2024 weltweit get\u00f6tet laut Global Witness",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.233342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Der schrumpfende Markt zwingt Volkswagen zum Handeln: In den nieders\u00e4chsischen Herbstferien sollen f\u00fcr eine Woche keine leichten Nutzfahrzeuge gebaut werden. Denn eine Hoffnung des Konzerns hat sich nicht erf\u00fcllt.",
        "id": 3595302,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/vw-pausiert-nutzfahrzeug-produktion-in-hannover-a-d569a1e7-775d-478a-9372-38692884af4a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VW pausiert Nutzfahrzeug-Produktion in Hannover",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T10:26:44.653559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T10:26:43+00:00",
        "description": "Zwei Flugtaxis von Xpeng Aeroht sind w\u00e4hrend einer Air-Show-Probe in China zusammengesto\u00dfen. Eines der Ger\u00e4te ging in Flammen auf. Der Vorfall k\u00f6nnte ein R\u00fcckschlag f\u00fcr die ambitionierten Pl\u00e4ne des Unternehmens sein.",
        "id": 3595306,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/xpeng-chinesische-flugtaxis-kollidieren-bei-probe-fuer-flugshow-a-ac6a10c6-3cc2-40b8-bfa9-49622dd785bb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xpeng: Chinesische Flugtaxis kollidieren bei Probe f\u00fcr Flugshow",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:06.457955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:12:05+00:00",
        "description": "Wie sieht es dort aus, wo Sterne entstehen? Die Esa hat eine umfangreiche 3D-Karte der sogenannten Sternenwiegen erstellt. Sie umfasst 44 Millionen Sterne.",
        "id": 3594842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/astronomie-esa-erstellt-3d-karte-der-sternenwiegen-in-der-milchstrasse-a-ab19bd94-e374-4709-bcf0-f39dca2d93a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Astronomie: Esa erstellt 3D-Karte der Sternenwiegen in der Milchstra\u00dfe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:06.959684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:12:05+00:00",
        "description": "Das 4:4 in der Champions League zwischen dem BVB und Juve war ein Fu\u00dfballspektakel. Vielleicht fiel deshalb auch den Mitspielern zun\u00e4chst nicht auf, dass mit Serhou Guirassys Jersey etwas nicht stimmte.",
        "id": 3594845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-trikot-panne-serhou-guirassys-name-fehlt-a-504c5ce6-b4df-48d4-80cc-ed29b22812b7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League - Borussia Dortmund: Trikot-Panne - Serhou Guirassys Name fehlt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:07.264376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:12:05+00:00",
        "description": "Friedrich Merz hat bei der Generaldebatte weitgehende Reformen der Sozialsysteme angek\u00fcndigt. Es gehe um \u00bbsehr Grunds\u00e4tzliches\u00ab, sagte er im Bundestag. Seine Rede nutzte er auch f\u00fcr eine deutliche Warnung vor Russland.",
        "id": 3594847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/generaldebatte-im-bundestag-friedrich-merz-stellt-buerger-auf-tiefgreifende-veraenderungen-ein-a-a3bf26b3-7049-4306-ab66-ae874e2be38b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Generaldebatte im Bundestag: Friedrich Merz stellt B\u00fcrger auf tiefgreifende Ver\u00e4nderungen ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:07.094959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:12:05+00:00",
        "description": "Angesichts der Bedrohung durch Russland wollen einige L\u00e4nder die Verteidigungsf\u00e4higkeit ihrer Jugend st\u00e4rken. Erste milit\u00e4rische \u00dcbungen fangen in Schulen an: vom Schie\u00dftraining f\u00fcr Achtkl\u00e4ssler bis zum Drohnenflug.",
        "id": 3594846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/litauen-schueler-haben-erstmals-unterricht-zum-fliegen-von-drohnen-a-dca98498-c336-41e5-95bd-d97ed32c7771#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Litauen: Sch\u00fcler haben erstmals Unterricht zum Fliegen von Drohnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:06.795108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:12:05+00:00",
        "description": "Vor einem Laden geparkt, ohne etwas einzukaufen? Oder unerlaubt zu lange? Viele Autofahrer kriegen deshalb Post von privaten Parkplatzbetreibern. M\u00fcssen sie zahlen? Und was darf Falschparken auf privaten Fl\u00e4chen kosten?",
        "id": 3594844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/parkplatz-streit-wie-private-firmen-falschparker-ausnehmen-a-64f71f87-2590-4638-b07c-5ce9f6904804#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parkplatz-Streit: Wie private Firmen Falschparker ausnehmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:06.648479+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T09:12:05+00:00",
        "description": "Die T\u00e4ter sollen Bankkonten er\u00f6ffnet haben, um Beute aus Onlinebetrug zu waschen. Der Schaden geht laut Polizei in die Millionen.",
        "id": 3594843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/polizei-laesst-mutmassliches-geldwaesche-netzwerk-auffliegen-a-19a353f8-1113-48ad-adbc-b38c2d0b37bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizei l\u00e4sst mutma\u00dfliches Geldw\u00e4sche-Netzwerk auffliegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:55:55.447404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:55:54+00:00",
        "description": "Fast 50 Jahre nach der Gr\u00fcndung kehrt Jerry Greenfield der Kultmarke den R\u00fccken. Der Mitbegr\u00fcnder wirft Mutterkonzern Unilever vor, die soziale Mission von Ben & Jerry\u2019s zerst\u00f6rt zu haben.",
        "id": 3594417,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/ben-jerrys-mitgruender-jerry-greenfield-verlaesst-unternehmen-nach-streit-mit-unilever-a-3e529cc4-ac18-48a0-b219-c19b659ffef0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ben & Jerry's: Mitgr\u00fcnder Jerry Greenfield verl\u00e4sst Unternehmen nach Streit mit Unilever",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:55:56.695085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:55:54+00:00",
        "description": "Real Madrid erk\u00e4mpft sich dank zweier Elfmetertore von Kylian Mbapp\u00e9 den Sieg \u00fcber Marseille. Eine Entscheidung des Schiedsrichters blieb umstritten. Und Dani Carvajal musste nach einem Kopfsto\u00df vom Platz.",
        "id": 3594420,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-real-madrid-siegt-dank-kylian-mbappe-in-unterzahl-gegen-olympique-marseille-a-c9d750c8-c425-40b8-827f-3f7cfcc45ed8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Real Madrid siegt dank Kylian Mbapp\u00e9 in Unterzahl gegen Olympique Marseille",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:55:55.839595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:55:54+00:00",
        "description": "Aktivisten begr\u00fc\u00dfen Donald Trump auf ihre Art in Gro\u00dfbritannien: Auf Schloss Windsor projizierten sie Fotos des US-Pr\u00e4sidenten mit Sexualstraft\u00e4ter Jeffrey Epstein. Zu sehen war auch ein Royal.",
        "id": 3594418,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-auf-staatsbesuch-in-london-aktivisten-projizieren-epstein-bilder-auf-schloss-windsor-a-b60c554d-6ab6-4f88-91c5-1c9492bae918#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump auf Staatsbesuch in London: Aktivisten projizieren Epstein-Bilder auf Schloss Windsor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:55:55.184821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:55:54+00:00",
        "description": "Christian B. wird im Fall des vermissten M\u00e4dchens Madeleine McCann verd\u00e4chtigt. Nun hat er das Gef\u00e4ngnis in Niedersachsen verlassen. Allerdings unter Auflagen.",
        "id": 3594416,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/fall-madeleine-mccann-verdaechtiger-christian-b-aus-haft-entlassen-a-6dcd86f6-03e4-4e84-9ad9-9bf27f04caac#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fall Madeleine McCann: Verd\u00e4chtiger Christian B. aus Haft entlassen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:55:56.273158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:55:54+00:00",
        "description": "Kanzler Friedrich Merz hat im Bundestag weitgehende Reformen der Sozialsysteme angek\u00fcndigt. Es gehe um \u00bbsehr Grunds\u00e4tzliches\u00ab, sagte er. Verfolgen Sie den Schlagabtausch live.",
        "id": 3594419,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-rede-des-kanzlers-und-generaldebatte-livestream-a-9fa12149-57ac-4e8a-9ec6-c942c6f7fe59#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Rede des Kanzlers und Generaldebatte - Livestream",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T07:55:57.132983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:55:54+00:00",
        "description": "Nach dem Krieg gegen Israel exekutiert Irans Justiz mehrere M\u00e4nner, denen Zusammenarbeit mit dem Erzfeind vorgeworfen wird. Im j\u00fcngsten Fall \u00fcben Menschenrechtler scharfe Kritik.",
        "id": 3594421,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-regime-laesst-mann-hinrichten-angeblich-wegen-spionage-fuer-israel-a-05c5a232-0165-4c2e-a94a-03cab57a54f9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran: Regime l\u00e4sst Mann hinrichten \u2013 angeblich wegen Spionage f\u00fcr Israel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:07.588253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T07:46:00+00:00",
        "description": "Wegen Mordes an ihren Eltern sitzen Erik und Lyle Menendez seit 35 Jahren in Haft. Erst k\u00fcrzlich wurde ihnen Bew\u00e4hrung verweigert. Nun gibt es in ihren Bem\u00fchungen um Freiheit einen weiteren R\u00fcckschlag.",
        "id": 3594848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/erik-und-lyle-menendez-richter-in-kalifornien-lehnt-antrag-auf-neues-verfahren-ab-a-67c10d3b-e4f1-49b4-8ffb-9fc3a006174d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Erik und Lyle Menendez: Richter in Kalifornien lehnt Antrag auf neues Verfahren ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T06:23:37.272777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T06:23:35+00:00",
        "description": "Vor 34 Jahren duellierten sich bei der WM in Tokio Carl Lewis und Mike Powell. Lewis zeigte den besten Wettkampf seines Lebens, sein Konkurrent stellte den bis heute g\u00fcltigen Weltrekord auf. Eine Erinnerung.",
        "id": 3594065,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/leichtathletik-wm-in-tokio-als-carl-lewis-und-mike-powell-das-groesste-duell-der-weitsprunggeschichte-austrugen-a-15be4fd6-7538-48be-8b1e-5a0a844781b0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Leichtathletik-WM in Tokio: Als Carl Lewis und Mike Powell das gr\u00f6\u00dfte Duell der Weitsprunggeschichte austrugen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T06:23:36.905320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T06:23:35+00:00",
        "description": "Der Solarmodul-Hersteller Meyer Burger zieht nach Millionenverlusten, gescheiterter Investorensuche und Insolvenzantr\u00e4gen in Deutschland und den USA die Rei\u00dfleine. Hunderte Mitarbeiter werden entlassen.",
        "id": 3594063,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/meyer-burger-600-beschaeftigte-in-deutschland-gekuendigt-a-4fa30000-161d-4f02-81c2-82d4e0df7045#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meyer Burger: 600 Besch\u00e4ftigte in Deutschland gek\u00fcndigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T06:23:37.085554+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T06:23:35+00:00",
        "description": "Wegen Mordes an ihren Eltern sitzen Erik und Lyle Menendez seit 35 Jahren in Haft. Erst k\u00fcrzlich wurde ihnen Bew\u00e4hrung verweigert. Nun gibt es in ihren Bem\u00fchungen um Freiheit einen weiteren R\u00fcckschlag.",
        "id": 3594064,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/usa-menendez-brueder-richter-lehnt-antrag-auf-neues-verfahren-ab-a-67c10d3b-e4f1-49b4-8ffb-9fc3a006174d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Menendez-Br\u00fcder - Richter lehnt Antrag auf neues Verfahren ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:20:28.709378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:20:27+00:00",
        "description": "Aufgestauter Hass, ein Schuss, dann panische Chats: Die Justiz hat Details zum Attentat auf den rechten US-Influencer Charlie Kirk ver\u00f6ffentlicht. Der mutma\u00dfliche Sch\u00fctze gibt sich in der Anh\u00f6rung stoisch.",
        "id": 3593758,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/charlie-kirk-neue-details-zum-attentat-auf-den-rechten-us-influencer-bekannt-a-adaf32ff-d7cd-4c3a-a0bb-8f37e064b90b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Charlie Kirk: Neue Details zum Attentat auf den rechten US-Influencer bekannt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:20:28.938662+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:20:27+00:00",
        "description": "Der Neustart nach langen Ferien bedeutet jedes Mal: Krisenmanagement und Elternabende. Daf\u00fcr ein paar Profi-\u00dcberlebenstipps aus der Welt des Schauspiels - und eine Einladung.",
        "id": 3593760,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/familienkolumne-profi-tipps-fuer-elternabende-und-den-ferien-neustart-a-62a2924e-2e77-4d17-ba25-83871755266a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familienkolumne: Profi-Tipps f\u00fcr Elternabende und den Ferien-Neustart",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:20:28.592439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:20:27+00:00",
        "description": "Leo XIV. betonte j\u00fcngst: Missbrauch durch Geistliche darf nicht vertuscht werden, sondern muss umgehend geahndet werden. Nun hat er in einem Fall pers\u00f6nlich entschieden.",
        "id": 3593757,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/papst-leo-xiv-entlaesst-diakon-wegen-missbrauchs-aus-klerikerstand-a-1f112111-ebac-4bf5-a63e-7fbbbb1ae4a2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Leo XIV. entl\u00e4sst Diakon wegen Missbrauchs aus Klerikerstand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:20:28.447218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:20:27+00:00",
        "description": "Ein 15-J\u00e4hriger starb 2019 nach einem Auffahrunfall mit einem Tesla, bei dem der Autopilot aktiviert war. Das Unternehmen hat nun einen Prozess abgewendet.",
        "id": 3593756,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/tesla-autokonzern-vermeidet-prozess-nach-toedlichem-unfall-mit-vergleich-a-c3b369cb-3b55-418c-a328-562e515a097a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla: Autokonzern vermeidet Prozess nach t\u00f6dlichem Unfall mit Vergleich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T05:20:28.824814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T05:20:27+00:00",
        "description": "Egal ob Hund, Meerschweinchen, Alpaka oder Esel: Psychisch belastete Menschen f\u00fchlen sich in Gesellschaft von Tieren oft besser, lassen sich eher auf Therapien ein. Experten staunen dar\u00fcber, was die Vierbeiner bewirken k\u00f6nnen.",
        "id": 3593759,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/therapie-mit-tieren-heiler-auf-vier-beinen-a-956855ad-ec26-46f5-b81e-17a0ade1e732#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Therapie mit Tieren: Heiler auf vier Beinen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T04:11:59.902585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T04:11:59+00:00",
        "description": "Der Kanzler k\u00f6nnte als gr\u00f6\u00dfter Schuldenmacher in die Geschichte der Bundesrepublik eingehen. Die Trumps zu Besuch auf Schloss Windsor. Und: Der Verd\u00e4chtige im Fall Madeleine McCann wird entlassen. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.",
        "id": 3593480,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-friedrich-merz-schulden-donald-trump-koenig-charles-fall-madeleine-mccann-a-d310b502-ce39-463c-a621-2ce831695176#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Friedrich Merz, Schulden, Donald Trump, K\u00f6nig Charles, Fall Madeleine McCann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T04:12:00.283660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T04:11:59+00:00",
        "description": "In einem Schwimmbad in Nordheim hat sich ein kleiner Junge beim Sprung ins Becken versch\u00e4tzt. Zwei junge Badeg\u00e4ste wurden zu Lebensrettern. Den entscheidenden Kniff hatten sie gerade erst gelernt.",
        "id": 3593483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/nordheim-in-baden-wuerttemberg-schulkinder-retten-vierjaehrigen-vor-dem-ertrinken-a-416bd9e8-1256-407a-8f2a-084100242a39#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordheim in Baden-W\u00fcrttemberg: Schulkinder retten Vierj\u00e4hrigen vor dem Ertrinken",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T04:12:00.154437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T04:11:59+00:00",
        "description": "Lea Alexandra ist 32, fr\u00fcher war ihr Konto regelm\u00e4\u00dfig im Minus. Dann entdeckte sie die Umschlagmethode und bekam ihre Finanzplanung in den Griff.",
        "id": 3593482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/sparen-wie-die-umschlagmethode-beim-sparen-mit-geringem-einkommen-hilft-a-230e96a6-fc54-4fb6-a168-3ce203bd5cd6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparen: Wie die Umschlagmethode beim Sparen mit geringem Einkommen hilft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T04:12:00.028715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T04:11:59+00:00",
        "description": "Sparen mit wenig Geld, lohnt sich das? Und wann soll ich anfangen? Eine einfache Rechnung zeigt, warum der fr\u00fcheste Zeitpunkt fast immer der beste ist.",
        "id": 3593481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/sparen-wie-sie-mit-25-euro-pro-monat-bis-zur-rente-auf-86-000-euro-kommen-a-52a655b5-ae34-44fd-8749-b6082f77724e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sparen: Wie Sie mit 25 Euro pro Monat bis zur Rente auf 86.000 Euro kommen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:08.029816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T03:55:00+00:00",
        "description": "Mit den M\u00fcnchner Philharmonikern sollte Lahav Shani bei einem Festival in Belgien auftreten. Dann folgte eine Ausladung, die f\u00fcr scharfe Kritik sorgte. Jetzt hat sich der Dirigent erstmals zu dem Vorfall ge\u00e4u\u00dfert.",
        "id": 3594849,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/lahav-shani-israelischer-dirigent-beklagt-unerwarteten-oeffentlichen-sturm-a-3974b464-3141-484a-ad44-4412cad83d8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lahav Shani: Israelischer Dirigent beklagt \u00bbunerwarteten \u00f6ffentlichen Sturm\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:08.131388+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T03:48:00+00:00",
        "description": "Drei junge Frauen auf D\u00e4monenjagd, dazu ohrwurmlastige Musik: Das Animationsmusical \u00bbKPop Demon Hunters\u00ab ist ein Riesenhit \u2013 und hat jetzt als erster Netflix-Film \u00fcberhaupt die Marke von 300 Millionen Abrufen \u00fcberschritten.",
        "id": 3594850,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kpop-demon-hunters-als-erster-netflix-film-marke-von-300-millionen-abrufen-ueberschritten-a-4261c752-cc03-4b7f-b4a6-148a7226d899#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKPop Demon Hunters\u00ab: Als erster Netflix-Film Marke von 300 Millionen Abrufen \u00fcberschritten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T03:10:26.313934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T03:10:25+00:00",
        "description": "Barbra Streisand erinnert sich in Dankbarkeit an ihren einstigen Co-Star. Jane Fonda kann nicht aufh\u00f6ren, zu weinen. Und Jason Bateman verabschiedet sich von seinem Vorbild. Reaktionen zum Tod von Robert Redford im \u00dcberblick.",
        "id": 3593243,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/robert-redford-ist-tot-so-reagieren-barbra-streisand-leonardo-dicaprio-donald-trump-und-co-a-c835e824-1390-4121-a02c-e46b96675441#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robert Redford ist tot: So reagieren Barbra Streisand, Leonardo DiCaprio, Donald Trump und Co.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T09:12:08.233955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T02:13:00+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident ist zu seinem zweiten Staatsbesuch in Gro\u00dfbritannien eingetroffen. Londons B\u00fcrgermeister wirft ihm autokratisches Verhalten vor. Auf den Mauern von Schloss Windsor erscheinen derweil Fotos von Trump und Epstein.",
        "id": 3594851,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-in-london-jeffrey-epstein-fotos-auf-schloss-windsor-kritik-von-sadiq-khan-a-144f4d05-3e2b-4617-848f-ab33bf2f4d65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump in London: Jeffrey-Epstein-Fotos auf Schloss Windsor, Kritik von Sadiq Khan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T02:09:56.923249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T02:09:55+00:00",
        "description": "Drei junge Frauen auf D\u00e4monenjagd, dazu ohrwurmlastige Musik: Das Animationsmusical \u00bbKPop Demon Hunters\u00ab ist ein Riesenhit \u2013 und hat jetzt als erster Netflix-Film \u00fcberhaupt die Marke von 300 Millionen Abrufen \u00fcberschritten.",
        "id": 3593056,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kpop-demon-hunters-netflix-film-schon-mehr-als-300-millionen-mal-aufgerufen-a-4261c752-cc03-4b7f-b4a6-148a7226d899#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbKPop Demon Hunters\u00ab: Netflix-Film schon mehr als 300 Millionen Mal aufgerufen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T02:09:56.618628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T02:09:55+00:00",
        "description": "Mit den M\u00fcnchner Philharmonikern sollte Lahav Shani bei einem Festival in Belgien auftreten. Dann folgte eine Ausladung, die f\u00fcr scharfe Kritik sorgte. Jetzt hat sich der Dirigent erstmals zu dem Vorfall ge\u00e4u\u00dfert.",
        "id": 3593055,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/lahav-shani-beklagt-unerwarteten-oeffentlichen-sturm-a-3974b464-3141-484a-ad44-4412cad83d8d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lahav Shani beklagt \u00bbunerwarteten \u00f6ffentlichen Sturm\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-17T01:06:50.268317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-17T01:06:49+00:00",
        "description": "Der US-Pr\u00e4sident ist zu seinem zweiten Staatsbesuch in Gro\u00dfbritannien eingetroffen. Londons B\u00fcrgermeister wirft ihm autokratisches Verhalten vor. Auf den Mauern von Schloss Windsor erscheinen derweil Fotos von Trump und Epstein.",
        "id": 3592816,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-auf-staatsbesuch-in-london-jeffrey-epstein-fotos-auf-schloss-windsor-kritik-von-sadiq-khan-a-144f4d05-3e2b-4617-848f-ab33bf2f4d65#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump auf Staatsbesuch in London: Jeffrey-Epstein-Fotos auf Schloss Windsor, Kritik von Sadiq Khan",
        "vote": 0
    }
]