[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:54:31.590579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:54:31+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwowy Instytut Geologiczny przyznaje, \u017ce dosz\u0142o do trz\u0119sienia ziemi w Ma\u0142opolsce. I ucina plotki, \u017ce nast\u0105pi\u0142o to w pobli\u017cu Be\u0142chatowa, co mia\u0142by by\u0107 spowodowane prac\u0105 tego najwi\u0119kszego w Polsce kompleksu g\u00f3rniczo-energetycznego.",
        "id": 2979036,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42565031-trzesienie-ziemi-w-malopolsce-skutek-dzialalnosci-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Ma\u0142opolsce. Skutek dzia\u0142alno\u015bci cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:44:48.182948+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:44:46+00:00",
        "description": "Rosjanie ostrzegaj\u0105 Izrael przed atakiem na elektrowni\u0119 Buszehr, a sami ostrzeliwuj\u0105 si\u0142ownie j\u0105drowe na Ukrainie. Zdaniem Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Atomowej, ira\u0144ska elektrownia nie by\u0142a i nie jest celem atak\u00f3w.",
        "id": 2978012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/atom/art42564761-kreml-troszczy-sie-o-elektrownie-jadrowa-w-iranie-i-atakuje-silownie-w-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml troszczy si\u0119 o elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 w Iranie. I atakuje si\u0142ownie w Ukrainie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:38:30.487988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:38:29+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144ski operator sieci energetycznej Red Electrica de Espana (REE) wini za kwietniowy blackout producent\u00f3w energii, kt\u00f3rzy nie udzielili pomocy w utrzymaniu napi\u0119cia. Odrzuca zarzuty rz\u0105du, \u017ce nie doszacowa\u0142 stabilnej rezerwy mocy.",
        "id": 2977523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/elektroenergetyka/art42562961-blackout-w-hiszpanii-operator-sieci-wini-elektrownie-a-rzad-operatora",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackout w Hiszpanii: operator sieci wini elektrownie, a rz\u0105d operatora",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:29:48.228202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:29:47+00:00",
        "description": "ArcelorMittal rezygnuje z plan\u00f3w produkcji \u201ezielonej stali\u201d w Niemczech. Rz\u0105d federalny oraz rz\u0105d krajowy Brandenburgii zapewniaj\u0105, \u017ce zrobi\u0105 wszystko, by chroni\u0107 miejsca pracy.",
        "id": 2976697,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art42564061-arcelormittal-rezygnuje-z-produkcji-zielonej-stali-w-niemczech-powodem-brak-oplacalnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ArcelorMittal rezygnuje z produkcji \u201ezielonej stali\u201d w Niemczech. Powodem brak op\u0142acalno\u015bci",
        "vote": 0
    }
]