[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:11.501646+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:35:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2489124-eurojackpot-wyniki-losowania-loteria-ph8488493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana, a kumulacja ro\u015bnie do 60 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce odnotowano wygran\u0105 trzeciego stopnia w wysoko\u015bci oko\u0142o miliona z\u0142otych. Oto liczby, kt\u00f3re wylosowano 20 czerwca 2025 roku.",
        "id": 2981847,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wyniki-eurojackpot-z-20-czerwca-2025-jakie-liczby-padly-podczas-losowania-st8521182?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2489124-eurojackpot-wyniki-losowania-loteria-ph8488493/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Du\u017ca wygrana w Eurojackpot w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:19.201474+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:54:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8518088-shutterstock-2443477163-ph8521166/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wzrost cen przez euro. Bruksela ma si\u0119 przyjrze\u0107\" />\n    Komisja Europejska ma monitorowa\u0107 ceny po przyst\u0105pieniu Bu\u0142garii do strefy euro - zapowiedzia\u0142 unijny komisarz gospodarki Valdis Dombrovskis. Ministrowie finans\u00f3w pa\u0144stw UE zgodzili si\u0119 na przyst\u0105pienie Bu\u0142garii do strefy euro.",
        "id": 2981279,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/wyzsze-ceny-przez-euro-bruksela-przyjrzy-sie-inflacji-w-bulgarii-st8521158?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8518088-shutterstock-2443477163-ph8521166/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wzrost cen przez euro. Bruksela ma si\u0119 przyjrze\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:39.262159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:50:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5652296-adam-szlapka-ph8521120/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Jaka jest wasza opowie\u015b\u0107 na kolejne 2,5 roku?\". Sz\u0142apka przepytany\u00a0\" />\n    Rz\u0105d ma w ko\u0144cu swojego rzecznika. To Adam Sz\u0142apka. W \"Faktach po Faktach\" w TVN24 z tego, jak widzi swoj\u0105 prac\u0119 i jak zamierza przekonywa\u0107 wyborc\u00f3w do popierania ekipy Donalda Tuska, przepytywa\u0142 go Piotr Kra\u015bko.",
        "id": 2980711,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-szlapka-o-nominacji-na-rzecznika-rzadu-i-o-wyzwaniach-st8521095?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5652296-adam-szlapka-ph8521120/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Jaka jest wasza opowie\u015b\u0107 na kolejne 2,5 roku?\". Sz\u0142apka przepytany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:39.463335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:45:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5553375-17-latek-uciekal-na-motocyklu-przed-policja-ph8520947/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policjanci \u015bcigali motocyklist\u0119 przez 20 kilometr\u00f3w. 17-latek nie mia\u0142 prawa jazdy\" />\n    Policjanci przez ponad 20 kilometr\u00f3w prowadzili po\u015bcig za 17-letnim motocyklist\u0105. M\u0142ody m\u0119\u017cczyzna nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli drogowej. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce nie mia\u0142 prawa jazy. Na dodatek nie jecha\u0142 sam. Us\u0142ysza\u0142 zarzut.",
        "id": 2980712,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sochaczew-17-latek-na-motocyklu-uciekal-przed-policjantami-nie-mial-uprawnien-do-kierowania-st8520920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5553375-17-latek-uciekal-na-motocyklu-przed-policja-ph8520947/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Policjanci \u015bcigali motocyklist\u0119 przez 20 kilometr\u00f3w. 17-latek nie mia\u0142 prawa jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:39.636198+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:41:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7869122-tankowiec-opuszcza-rosyjski-port-w-soczi-zdjecie-pogladowe-ph8408098/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Walka z \"flot\u0105 cieni\". 14 pa\u0144stw si\u0119 zobowi\u0105za\u0142o\" />\n    Polska znalaz\u0142a si\u0119 w\u015br\u00f3d 14 sygnatariuszy porozumienia maj\u0105cego na celu podj\u0119cie skoordynowanych dzia\u0142a\u0144 przeciwko rosyjskiej \"flocie cieni\". Za jej pomoc\u0105 Rosja obchodzi sankcje mi\u0119dzynarodowe.",
        "id": 2980713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/walka-z-flota-cieni-14-panstw-sie-zobowiazalo-st8521078?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7869122-tankowiec-opuszcza-rosyjski-port-w-soczi-zdjecie-pogladowe-ph8408098/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Walka z \"flot\u0105 cieni\". 14 pa\u0144stw si\u0119 zobowi\u0105za\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:39.808225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:35:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cjk3pi-pogodna-noc-nad-morzem-7207217/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - sobota 21.06. Pogodna noc, w dzie\u0144 do 28 stopni\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na sobot\u0119 21.06. Noc przywita nas pogodnym niebem, ale w p\u00f3\u0142nocnej Polsce mo\u017ce do\u015b\u0107 silnie wia\u0107. W dzie\u0144 aura ma sprzyja\u0107 sp\u0119dzaniu czasu na \u015bwie\u017cym powietrzu - b\u0119dzie s\u0142onecznie, a termometry poka\u017c\u0105 do 28 stopni Celsjusza.",
        "id": 2980714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-sobota-21-06-pogodna-noc-w-dzien-do-28-stopni-st8521089?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-cjk3pi-pogodna-noc-nad-morzem-7207217/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na jutro - sobota 21.06. Pogodna noc, w dzie\u0144 do 28 stopni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:08:27.880544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:54:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5497690-glapinski-ph8392715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co ze stopami procentowymi? \"Rynek przestaje wierzy\u0107\"\" />\n    - Teraz, w \u015blad za najnowsz\u0105 narracj\u0105 prezesa NBP rynek przestaje wierzy\u0107 w lipiec. W sierpniu decyzji RPP nie mamy, wi\u0119c zak\u0142ady id\u0105 dopiero o wrzesie\u0144 - powiedzia\u0142 Mateusz Sutowicz, ekonomista ING Banku \u015al\u0105skiego, opisuj\u0105c sytuacj\u0119 na rynku. Je\u015bli chodzi o waluty, to z\u0142oty lekko umacnia si\u0119 do euro, co wspiera lepszy sentyment globalny.",
        "id": 2980238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/rynki/co-ze-stopami-procentowymi-rynek-przestaje-wierzyc-st8520980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5497690-glapinski-ph8392715/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co ze stopami procentowymi? \"Rynek przestaje wierzy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:08:28.053346+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:38:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7420514-lato-pogodnie-ph7155432/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najkr\u00f3tsza noc, najd\u0142u\u017cszy dzie\u0144. Przywitamy astronomiczne lato\" />\n    W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 przywitamy astronomiczne lato. Od tego momentu noce na p\u00f3\u0142kuli p\u00f3\u0142nocnej zaczn\u0105 stawa\u0107 si\u0119 coraz d\u0142u\u017csze. Przed nami tak\u017ce kalendarzowy pocz\u0105tek lata.",
        "id": 2980239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/lato-2025-kiedy-pierwszy-dzien-lata-kalendarzowego-i-astronomicznego-najdluzszy-dzien-w-roku-st8521048?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7420514-lato-pogodnie-ph7155432/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Najkr\u00f3tsza noc, najd\u0142u\u017cszy dzie\u0144. Przywitamy astronomiczne lato",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:08:28.225885+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:18:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7455443-wladimir-putin-podczas-forum-ekonomicznego-w-petersburgu-ph8521040/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Putin: Rosjanie i Ukrai\u0144cy to jeden nar\u00f3d, w tym sensie ca\u0142a Ukraina jest nasza\" />\n    W\u0142adimir Putin podczas Forum Ekonomicznego w Petersburgu stwierdzi\u0142, \u017ce \"Rosjanie i Ukrai\u0144cy s\u0105 jednym narodem\". Zapewni\u0142, \u017ce Rosja \"nie d\u0105\u017cy do kapitulacji Ukrainy\", ale jednocze\u015bnie doda\u0142, \u017ce jego kraj chce uznania \"rzeczywisto\u015bci\". Domaga si\u0119 wi\u0119c uznania zaj\u0119cia przez Rosjan cz\u0119\u015bci ukrai\u0144skich ziem.",
        "id": 2980240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wladimir-putin-rosjanie-i-ukraincy-sa-jednym-narodem-w-tym-sensie-cala-ukraina-jest-nasza-st8521029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7455443-wladimir-putin-podczas-forum-ekonomicznego-w-petersburgu-ph8521040/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Putin: Rosjanie i Ukrai\u0144cy to jeden nar\u00f3d, w tym sensie ca\u0142a Ukraina jest nasza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:11.859124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:58:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4897457-czerwionka-leszczyny-pozar-hali-magazynowej-ph8521030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali magazynowej. P\u0142on\u0105 \u0142atwopalne dywaniki samochodowe\" />\n    W hali magazynowej w Czerwionce-Leszczyny (woj. \u015bl\u0105skie) wybuch\u0142 po\u017car. W \u015brodku znajduj\u0105 si\u0119 dywaniki samochodowe z gumy i innych \u0142atwopalnych tworzyw sztucznych. Na miejscu pracuje 20 zast\u0119p\u00f3w stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2979650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czerwionka-leszczyny-20-zastepow-strazakow-gasi-pozar-w-hali-magazynowej-st8521001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4897457-czerwionka-leszczyny-pozar-hali-magazynowej-ph8521030/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hali magazynowej. P\u0142on\u0105 \u0142atwopalne dywaniki samochodowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:19.594527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:58:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4897457-czerwionka-leszczyny-pozar-hali-magazynowej-ph8521030/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po\u017car hali magazynowej z dywanikami samochodowymi\" />\n    W hali magazynowej w Czerwionce-Leszczyny (woj. \u015bl\u0105skie) wybuch\u0142 po\u017car. W \u015brodku znajdowa\u0142y si\u0119 dywaniki samochodowe z gumy i innych \u0142atwopalnych tworzyw sztucznych. Trwa dogaszanie, na miejscu pracuj\u0105 23 zast\u0119py stra\u017cy po\u017carnej.",
        "id": 2981280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czerwionka-leszczyny-strazacy-dogaszaja-pozar-w-hali-magazynowej-st8521001?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4897457-czerwionka-leszczyny-pozar-hali-magazynowej-ph8521030/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po\u017car hali magazynowej z dywanikami samochodowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:12.033209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:57:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weekend z wysokimi temperaturami. Po niedzieli popada\" />\n    Cho\u0107 samo Bo\u017ce Cia\u0142o nie dopisa\u0142o, je\u015bli chodzi o temperatur\u0119, to kolejne dni nam to wynagrodz\u0105. W weekend b\u0119dzie bardzo ciep\u0142o, a miejscami nawet upalnie. Po niedzieli w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach kraju popada, ale warto\u015bci na termometrach nadal b\u0119d\u0105 wysokie.",
        "id": 2979651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/pogoda/prognoza-pogody-weekend-z-upalami-po-niedzieli-popada-st8520913?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7131645-upalnie-goraco-ph8005224/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weekend z wysokimi temperaturami. Po niedzieli popada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:12.205300+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:49:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3915733-przemoc-wobec-dzieci-ph7143413/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ani grosza\" pomocy dla skrzywdzonych dzieci? Wiceministra sprawiedliwo\u015bci odpowiada\" />\n    Wirtualna Polska ustali\u0142a, \u017ce na pomoc pokrzywdzonym na koncie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci jest 425 milion\u00f3w z\u0142otych. Tymczasem organizacje nios\u0105ce wsparcie, m.in. skrzywdzonym dzieciom, maj\u0105 problemy finansowe. O\u015bwiadczenie w tej sprawie wyda\u0142a wiceministra sprawiedliwo\u015bci Zuzanna Rudzi\u0144ska-Bluszcz.",
        "id": 2979652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/centrum-pomocy-dzieciom-w-sosnowcu-potrzebuje-pieniedzy-na-utrzymanie-oswiadczenie-wiceministry-sprawiedliwosci-zuzanny-rudzinskiej-bluszcz-st8520845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3915733-przemoc-wobec-dzieci-ph7143413/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ani grosza\" pomocy dla skrzywdzonych dzieci? Wiceministra sprawiedliwo\u015bci odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:12.377516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:42:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9109873-shutterstock-2323098571-ph8301202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiceminister o \"prze\u0142omowej inwestycji\". \"Wsp\u00f3lnie z Litw\u0105, \u0141otw\u0105 i Estoni\u0105\"\" />\n    Polska wraz z Estoni\u0105, Litw\u0105 i \u0141otw\u0105, a tak\u017ce konsorcjum prywatnych przedsi\u0119biorc\u00f3w oraz instytut\u00f3w badawczych, z\u0142o\u017cy\u0142a do Komisji Europejskiej wniosek dotycz\u0105cy budowy GigaFabryki Sztucznej Inteligencji - poda\u0142 resort cyfryzacji. Projekt ma kosztowa\u0107 trzy miliardy euro.",
        "id": 2979653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/wiceminister-o-przelomowej-inwestycji-wspolnie-z-litwa-lotwa-i-estonia-st8521002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9109873-shutterstock-2323098571-ph8301202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wiceminister o \"prze\u0142omowej inwestycji\". \"Wsp\u00f3lnie z Litw\u0105, \u0141otw\u0105 i Estoni\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:12.550241+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:40:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1735004-wypadek-na-dk50-zdjecie-ilustracyjne-ph8477300/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015amiertelne potracenie rowerzysty pod Wo\u0142ominem \" />\n    Do tragedii dosz\u0142o pod Wo\u0142ominem na drodze krajowej numer 50. Kierowca samochodu osobowego \u015bmiertelnie potraci\u0142 rowerzyst\u0119. Trwaj\u0105 czynno\u015bci s\u0142u\u017cb, droga jest zablokowana.",
        "id": 2979654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/strachowka-wolomin-samochod-smiertelnie-potracil-rowerzyste-na-drodze-krajowej-numer-50-utrudnienia-st8520987?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1735004-wypadek-na-dk50-zdjecie-ilustracyjne-ph8477300/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015amiertelne potracenie rowerzysty pod Wo\u0142ominem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:12.721711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:32:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6274218-hanna-gronkiewicz-waltz-ph8520867/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prezydent Duda, zapraszaj\u0105c Nawrockiego jako prezydenta elekta, z\u0142ama\u0142 konstytucj\u0119\"? Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    Europos\u0142anka Hanna Gronkiewicz-Waltz z Koalicji Obywatelskiej przekonuje, \u017ce prezydent Andrzej Duda z\u0142ama\u0142 konstytucj\u0119, bo na posiedzenie Rady Bezpiecze\u0144stwa Narodowego zaprosi\u0142 prezydenta elekta. Konstytucjonali\u015bci oceniaj\u0105 to jednoznacznie.",
        "id": 2979655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/karol-nawrocki-na-radzie-bezpieczenstwa-narodowego-zlamanie-konstytucji-st8520865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6274218-hanna-gronkiewicz-waltz-ph8520867/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Prezydent Duda, zapraszaj\u0105c Nawrockiego jako prezydenta elekta, z\u0142ama\u0142 konstytucj\u0119\"? Eksperci nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:12.894192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:31:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-634101-w-niedziele-22-czerwca-upal-dotrze-do-polski-temperatury-maksymalne-ph8520899/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015ar\u00f3dziemnomorski kocio\u0142ek si\u0119 podgrzewa. Czy gotuj\u0105 si\u0119 w nim powodzie?\" />\n    Trwaj\u0105ce w\u0142a\u015bnie\u00a0letnie przesilenie\u00a0rozpoczyna pi\u0119kny czas. Jednocze\u015bnie zaczynamy jednak przygl\u0105da\u0107 si\u0119 kocio\u0142kowi \u015br\u00f3dziemnomorskiemu i szacowa\u0107, jak realne mo\u017ce by\u0107 majacz\u0105ce zwykle o tej porze widmo powodzi. W oparciu o kszta\u0142tuj\u0105c\u0105 si\u0119 w ostatnich tygodniach cyrkulacj\u0119 powietrza nad Europ\u0105 - raz z p\u00f3\u0142nocy, raz z po\u0142udnia - mo\u017cemy pokusi\u0107 si\u0119 o stwierdzenie, \u017ce tegoroczne wakacje w Polsce b\u0119d\u0105 typowe: przyjemne, bez d\u0142ugiej suszy i fal gor\u0105ca zmieniaj\u0105cych lato w piek\u0142o.",
        "id": 2979656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/srodziemnomorski-kociolek-sie-podgrzewa-czy-gotuja-sie-w-nim-powodzie-st8520387?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-634101-w-niedziele-22-czerwca-upal-dotrze-do-polski-temperatury-maksymalne-ph8520899/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015ar\u00f3dziemnomorski kocio\u0142ek si\u0119 podgrzewa. Czy gotuj\u0105 si\u0119 w nim powodzie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:13.066778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:15:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9301418-ministerstwo-edukacji-narodowej-zdjecie-ilustracyjne-ph8292083/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kiedy ucze\u0144 mo\u017ce sam usprawiedliwi\u0107 nieobecno\u015b\u0107? MEN rozstrzyga w\u0105tpliwo\u015bci\" />\n    Ucze\u0144 pe\u0142noletni ma mo\u017cliwo\u015b\u0107 samodzielnego usprawiedliwiania nieobecno\u015bci - poinformowa\u0142a wiceministra w resorcie edukacji Katarzyna Lubnauer. Jednocze\u015bnie zaznaczy\u0142a, \u017ce dyrektor szko\u0142y ma prawo do ustalania szczeg\u00f3\u0142owych rozwi\u0105za\u0144, a ministerstwo nie planuje rozwi\u0105za\u0144 og\u00f3lnokrajowych.",
        "id": 2979657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/men-o-uprawnieniach-pelnoletnich-uczniow-czy-moga-samodzielnie-usprawiedliwiac-nieobecnosci-st8520965?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9301418-ministerstwo-edukacji-narodowej-zdjecie-ilustracyjne-ph8292083/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kiedy ucze\u0144 mo\u017ce sam usprawiedliwi\u0107 nieobecno\u015b\u0107? MEN rozstrzyga w\u0105tpliwo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:08.540689+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:45:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6216877-papiez-leon-xiv-ph8520966/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c Leon o sztucznej inteligencji\" />\n    Kwestia sztucznej inteligencji (AI) wymaga g\u0142\u0119bokiej refleksji etycznej - uwa\u017ca papie\u017c Leon XIV. Przestrzega te\u017c przed mo\u017cliwymi konsekwencjami tej technologii dla rozwoju dzieci i m\u0142odzie\u017cy.",
        "id": 2979063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/ai-papiez-leon-xiv-o-sztucznej-inteligencji-st8520944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-6216877-papiez-leon-xiv-ph8520966/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Papie\u017c Leon o sztucznej inteligencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:08.712376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:43:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sebastian M. pozostanie d\u0142u\u017cej w areszcie\" />\n    Katowicki s\u0105d przed\u0142u\u017cy\u0142 do 24 sierpnia areszt tymczasowy wobec Sebastiana M. podejrzanego o spowodowanie w 2023 roku wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina.",
        "id": 2979064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/katowice-sebastian-m-spedzi-kolejne-dwa-miesiace-w-areszcie-st8520959?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6645079-sebastian-m-poszukiwany-po-wypadku-na-a1-ph8255806/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sebastian M. pozostanie d\u0142u\u017cej w areszcie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:08.890124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:35:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8615421-slawosz-uznanski-wisniewski-misja-axiom-4-ph8520589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dlaczego lot Polaka w kosmos odsuwa si\u0119 w czasie? \"To skomplikowane\"\" />\n    Lot S\u0142awosza Uzna\u0144skiego-Wi\u015bniewskiego w kosmos musi poczeka\u0107. Start misji Axiom-4, pocz\u0105tkowo zaplanowany na 29 maja 2025 roku, by\u0142 ju\u017c wielokrotnie przek\u0142adany z powodu warunk\u00f3w pogodowych i problem\u00f3w technicznych. O op\u00f3\u017anieniach w lotach kosmicznych i towarzysz\u0105cych im procedurach opowiada\u0142 w rozmowie z tvnmeteo.pl popularyzator nauki doktor Tomasz Ro\u017cek.",
        "id": 2979065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/slawosz-uznanski-wisniewski-misja-axiom-4-dlaczego-lot-polaka-w-kosmos-odsuwa-sie-w-czasie-to-skomplikowane-tomasz-rozek-tlumaczy-st8520306?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-8615421-slawosz-uznanski-wisniewski-misja-axiom-4-ph8520589/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dlaczego lot Polaka w kosmos odsuwa si\u0119 w czasie? \"To skomplikowane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:09.066797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:24:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2340151-izabela-leszczyna-ph8190462/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ministra zdrowia zapowiada nowe \u015bwiadczenie dla kobiet \" />\n    - Menopauza jest tematem tabu. My same niech\u0119tnie o tym m\u00f3wimy - m\u00f3wi\u0142a Izabela Leszczyna w reporta\u017cu Adrianny Otr\u0119by \"MenoPower\". Ministra zdrowia zapowiedzia\u0142a  nowe \u015bwiadczenie dla kobiet w wieku oko\u0142omenopauzalnym. Na czym ma polega\u0107?",
        "id": 2979066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bez-tabu-o-menopauzie-ministra-zdrowia-zapowiada-nowe-swiadczenie-dla-kobiet-st8520055?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2340151-izabela-leszczyna-ph8190462/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ministra zdrowia zapowiada nowe \u015bwiadczenie dla kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:09.240865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:19:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6157372-gryfice-zaginiona-julia-maza-ph8520911/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie wr\u00f3ci\u0142a do plac\u00f3wki, nie nawi\u0105za\u0142a kontaktu z rodzin\u0105. Poszukuj\u0105 15-letniej Julii\" />\n    Policjanci z Gryfic (Zachodniopomorskie) poszukuj\u0105 15-letniej Julii Mazy, kt\u00f3ra 6 czerwca wysz\u0142a z plac\u00f3wki opieku\u0144czo-wychowawczej i do tej pory nie wr\u00f3ci\u0142a.",
        "id": 2979067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/gryfice-zaginela-15-latka-ostatni-raz-byla-widziana-gdy-wyszla-z-placowki-opiekunczo-wychowawczej-st8520914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6157372-gryfice-zaginiona-julia-maza-ph8520911/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nie wr\u00f3ci\u0142a do plac\u00f3wki, nie nawi\u0105za\u0142a kontaktu z rodzin\u0105. Poszukuj\u0105 15-letniej Julii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:09.410653+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:59:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9844761-wianki-nad-wisla-ph7190292/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Piknik, warsztaty, konkursy i koncert. Atrakcje na Wiankach nad Wis\u0142\u0105 \" />\n    Wianki nad Wis\u0142\u0105 to okazja to \u015bwi\u0119towania najd\u0142u\u017cszego dnia w roku i zanurzenia si\u0119 w s\u0142owia\u0144skich tradycjach. B\u0119dzie mo\u017cna pozna\u0107 dawne rzemios\u0142a i spotka\u0107 opowiadaczy legend. Z kolei wieczorem na mi\u0142o\u015bnik\u00f3w muzyki czekaj\u0105 koncerty.",
        "id": 2979068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-wianki-nad-wisla-atrakcje-harmonogram-dojazd-i-powrot-utrudnienia-st8520400?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9844761-wianki-nad-wisla-ph7190292/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Piknik, warsztaty, konkursy i koncert. Atrakcje na Wiankach nad Wis\u0142\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:09.588782+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:47:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5761227-jelenia-gora-przetrzymywal-i-bil-51-latke-ph8520891/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pobita kobieta przysz\u0142a do aresztu prosi\u0107 o pomoc. By\u0142a si\u0142\u0105 przetrzymywana w pustostanie\" />\n    Prokuratura Rejonowa w Jeleniej G\u00f3rze wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo wobec 40-latka, kt\u00f3ry mia\u0142 zwabi\u0107 51-latk\u0119 podst\u0119pem do pustostanie, a nast\u0119pnie j\u0105 tam przetrzymywa\u0107, bi\u0107 i zgwa\u0142ci\u0107. Kobieta pomoc znalaz\u0142a w areszcie \u015bledczym.",
        "id": 2978499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/jelenia-gora-sledztwo-w-sprawie-40-latka-ktory-mial-wiezic-i-maltretowac-kobiete-st8520897?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5761227-jelenia-gora-przetrzymywal-i-bil-51-latke-ph8520891/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pobita kobieta przysz\u0142a do aresztu prosi\u0107 o pomoc. By\u0142a si\u0142\u0105 przetrzymywana w pustostanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:09.761263+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:43:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3092397-shutterstock-2513129069-ph8520559/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co wyrok TSUE oznacza dla frankowicz\u00f3w? Eksperci odpowiadaj\u0105\" />\n    TSUE wypowiedzia\u0142 si\u0119 jednoznacznie za tym, \u017ce banki nie mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 o zwrot kwoty faktycznie wyp\u0142aconego kredytu, gdy konsument ju\u017c go sp\u0142aci\u0142. Eksperci w rozmowach z tvn24.pl m\u00f3wi\u0105 zgodnie: to dobry sygna\u0142 dla konsument\u00f3w. - Bank b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 po tym wyroku wyst\u0119powa\u0107 tylko o uregulowanie r\u00f3\u017cnicy, czyli zwrot kapita\u0142u, kt\u00f3ry jeszcze pozosta\u0142 do sp\u0142aty - komentuje czwartkowy wyrok adwokat Anna Wolna-Sroka z kancelarii Czaba\u0144ski Wolna-Sroka.",
        "id": 2978500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/prawo/co-wyrok-tsue-oznacza-dla-frankowiczow-eksperci-odpowiadaja-st8520156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3092397-shutterstock-2513129069-ph8520559/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co wyrok TSUE oznacza dla frankowicz\u00f3w? Eksperci odpowiadaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:09.932292+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:32:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2066327-adam-szlapka-ph8507514/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kim jest nowy rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka? \"Problemem nie jest nazwisko\"\" />\n    Adam Sz\u0142apka zostanie rzecznikiem rz\u0105du - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek premier Donald Tusk. Dotychczas Sz\u0142apka kierowa\u0142 resortem do spraw Unii Europejskiej. Z polityk\u0105 jest zwi\u0105zany od 21 roku \u017cycia. I to w\u0142a\u015bnie \u015bcis\u0142y zwi\u0105zek z ni\u0105 mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 problemem - ocenia w rozmowie z tvn24.pl profesor Dorota Piontek z Wydzia\u0142u Nauk Politycznych i Dziennikarstwa UAM w Poznaniu.",
        "id": 2978501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kim-jest-nowy-rzecznik-rzadu-adam-szlapka-problemem-nie-jest-nazwisko-st8520519?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2066327-adam-szlapka-ph8507514/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kim jest nowy rzecznik rz\u0105du Adam Sz\u0142apka? \"Problemem nie jest nazwisko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:10.103571+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7266306-mezczyzna-jezdzil-przerobionym-rowerem-ph8520480/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znicz w roli tylnego \u015bwiat\u0142a w rowerze\" />\n    By\u0142 ju\u017c bolid skonstruowany ze sklepowego w\u00f3zka z wmontowanym silnikiem, teraz kto\u015b pokusi\u0142 si\u0119 o przer\u00f3bk\u0119 roweru. W poje\u017adzie zamontowa\u0142 silnik spalinowy, a zamiast tylnej lampki wykorzysta\u0142... elektroniczny znicz.",
        "id": 2978502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/sopot-zamiast-swiatla-elektroniczny-znicz-nietypowy-rowerzysta-na-monciaku-st8520414?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7266306-mezczyzna-jezdzil-przerobionym-rowerem-ph8520480/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Znicz w roli tylnego \u015bwiat\u0142a w rowerze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:10.276310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:20:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1367428-jechal-droga-ekspresowa-ponad-200-km-h-ph8520847/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na S8 rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 214 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" />\n    Podlascy policjanci zatrzymali do kontroli drogowej mieszka\u0144ca Bia\u0142egostoku, kt\u00f3ry przekroczy\u0142 dozwolon\u0105 pr\u0119dko\u015b\u0107 na drodze ekspresowej S8. 48-latek p\u0119dzi\u0142 214 kilometr\u00f3w na godzin\u0119 przy ograniczeniu 120 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 2978503,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/bialystok/bialystok-kierowca-audi-jechal-o-94-km-h-za-szybko-st8520877?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1367428-jechal-droga-ekspresowa-ponad-200-km-h-ph8520847/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na S8 rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 214 kilometr\u00f3w na godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:10.449688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:00:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4534869-naukowcy-badaja-zniszczenia-trawy-morskiej-ph8520809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Unikatowy ekosystem u wybrze\u017cy Chorwacji zanika\" />\n    Podwodne \u0142\u0105ki trawy morskiej w Morzu \u015ar\u00f3dziemnym s\u0105 zagro\u017cone przez dzia\u0142alno\u015b\u0107 cz\u0142owieka. To ma\u0142e znane \u015brodowiska, kt\u00f3re zapewniaj\u0105 szereg korzy\u015bci zar\u00f3wno zwierz\u0119tom, jak i ludziom. Naukowcy zanurzyli si\u0119 pod wod\u0119, aby oceni\u0107 straty wywo\u0142ane przez ruch turystyczny i rybo\u0142\u00f3wstwo.",
        "id": 2978504,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/chorwacja-coraz-mniej-trawy-morskiej-naukowcy-wzywaja-do-dzialania-st8520816?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4534869-naukowcy-badaja-zniszczenia-trawy-morskiej-ph8520809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Unikatowy ekosystem u wybrze\u017cy Chorwacji zanika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:10.624277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:52:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9416845-waz-na-schodach-stacji-nowy-swiat-uniwersytet-ph8520838/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0105\u017c na stacji metra. Wystraszy\u0142 pasa\u017cer\u00f3w\" />\n    Stacj\u0119 metra przy Nowym \u015awiecie zwiedza\u0142 w\u0105\u017c. W pasa\u017cerach wywo\u0142a\u0142 niepok\u00f3j, dlatego na miejscu zjawi\u0142a si\u0119 stra\u017c miejska. Ekopatrol uniemo\u017cliwi\u0142 mu podr\u00f3\u017c \u017cycia. \"Pewnie i tak nie mia\u0142 biletu\" - za\u017cartowali stra\u017cnicy.",
        "id": 2978505,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-waz-w-metrze-interweniowal-ekopatrol-st8520805?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9416845-waz-na-schodach-stacji-nowy-swiat-uniwersytet-ph8520838/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W\u0105\u017c na stacji metra. Wystraszy\u0142 pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:10.796709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5223668-chcial-zainwestowac-w-akcje-trafil-na-oszusta-stracil-blisko-383-tysiace-zlotych-ph8486809/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiany w polskim KPO. Szefowie resort\u00f3w zdecydowali\" />\n    Ministrowie finans\u00f3w kraj\u00f3w Unii Europejskiej zaakceptowali zmiany w polskim Krajowym Planie Odbudowy (KPO). Chodzi o utworzenie Funduszu Bezpiecze\u0144stwa i Obronno\u015bci o warto\u015bci prawie 26 miliard\u00f3w z\u0142otych. Otwiera to drog\u0119 do wyp\u0142aty trzeciej transzy \u015brodk\u00f3w z KPO dla Polski.",
        "id": 2978506,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kpo-polski-plan-zrewidowany-decyzja-ministrow-finansow-krajow-ue-st8520843?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5223668-chcial-zainwestowac-w-akcje-trafil-na-oszusta-stracil-blisko-383-tysiace-zlotych-ph8486809/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zmiany w polskim KPO. Szefowie resort\u00f3w zdecydowali",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:45.530509+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:40:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2514559-psy-byly-zamknete-w-klatkach-ph8519773/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Weterynarze alarmuj\u0105, burmistrz odmawia. Sp\u00f3r o los 136 ps\u00f3w\" />\n    136 ps\u00f3w odebranych z hodowli w gminie J\u0119drzej\u00f3w trafi\u0142o pod opiek\u0119 fundacji po interwencji s\u0142u\u017cb.\u00a0Cho\u0107 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 Powiatowy Inspektor Weterynarii i policja, burmistrz J\u0119drzejowa zakwestionowa\u0142 zasadno\u015b\u0107 pilnego trybu zabrania zwierz\u0105t. W\u0142a\u015bcicielka hodowli podwa\u017ca legalno\u015b\u0107 interwencji, podkre\u015blaj\u0105c, \u017ce \"psy by\u0142y zadbane i zaszczepione\". Sp\u00f3r trafi\u0142 do Samorz\u0105dowego Kolegium Odwo\u0142awczego, a r\u00f3wnolegle prokuratura prowadzi post\u0119powanie w sprawie podejrzenia zn\u0119cania si\u0119 nad zwierz\u0119tami.",
        "id": 2978045,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kielce/jedrzejow-weterynarze-alarmuja-burmistrz-odmawia-spor-o-los-136-psow-st8509379?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2514559-psy-byly-zamknete-w-klatkach-ph8519773/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Weterynarze alarmuj\u0105, burmistrz odmawia. Sp\u00f3r o los 136 ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:45.703894+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:40:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5784308-pieniadze-euro-ph8311144/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przej\u0119cie euro. Jest decyzja ministr\u00f3w\" />\n    Ministrowie finans\u00f3w pa\u0144stw cz\u0142onkowskich Unii Europejskiej zgodzili si\u0119 na przyst\u0105pienie Bu\u0142garii do strefy euro 1 stycznia 2026 roku. Bu\u0142garia b\u0119dzie 21. unijnym krajem w eurolandzie.",
        "id": 2978046,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/bulgaria-w-strefie-euro-decyzja-ministrow-finansow-panstw-ue-st8520835?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5784308-pieniadze-euro-ph8311144/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Przej\u0119cie euro. Jest decyzja ministr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:45.877947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:40:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1092974-sprzeczka-dzieci-zakonczyla-sie-interwencja-policji-zdjecie-ilustracyjne-ph8458807/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142a samochodem przez park pe\u0142en dzieci. Zosta\u0142a skazana na 10 lat wi\u0119zienia\" />\n    Kobieta, kt\u00f3ra jecha\u0142a samochodem typu pickup\u00a0przez park pe\u0142en dzieci, zosta\u0142a skazana na 10 lat wi\u0119zienia, podaje \"ABC News\". Do incydentu dosz\u0142o w lutym 2024 roku, po k\u0142\u00f3tni w WestGreen Park w Peorii, w stanie Arizona. Zezna\u0142a, \u017ce chcia\u0142a \"chroni\u0107 swoje dzieci\".",
        "id": 2978047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jechala-samochodem-przez-park-pelen-dzieci-zostala-skazana-na-10-lat-wiezienia-st8520008?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1092974-sprzeczka-dzieci-zakonczyla-sie-interwencja-policji-zdjecie-ilustracyjne-ph8458807/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Jecha\u0142a samochodem przez park pe\u0142en dzieci. Zosta\u0142a skazana na 10 lat wi\u0119zienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:46.052722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:37:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5794333-kolizja-auta-dostawczego-i-osobowki-w-alei-prymasa-tysiaclecia-ph8520796/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uderzy\u0142 w bariery i wbi\u0142 si\u0119 pod auto dostawcze\" />\n    Gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105ca kolizja w alei Prymasa Tysi\u0105clecia. Samoch\u00f3d osobowy uderzy\u0142 w auto dostawcze i wbi\u0142 si\u0119 pod nie. Policja podaje, \u017ce wcze\u015bniej kieruj\u0105cy zderzy\u0142 si\u0119 w barierami energoch\u0142onnymi.",
        "id": 2978048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wola/warszawa-uderzyl-w-bariery-i-wbil-sie-pod-auto-dostawcze-st8520804?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5794333-kolizja-auta-dostawczego-i-osobowki-w-alei-prymasa-tysiaclecia-ph8520796/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Uderzy\u0142 w bariery i wbi\u0142 si\u0119 pod auto dostawcze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:46.226165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:29:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4806098-teatr-im-juliusza-slowackiego-w-krakowie-ph8515789/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dyrektor teatru przeni\u00f3s\u0142 flag\u0119 Ukrainy. Po jej zerwaniu i gro\u017abach, jakie otrzyma\u0142\" />\n    Dyrektor Teatru S\u0142owackiego w Krakowie postanowi\u0142 przenie\u015b\u0107 flag\u0119 Ukrainy, kt\u00f3ra wisia\u0142a razem z polsk\u0105 przed budynkiem, do wn\u0119trza. Sta\u0142o si\u0119 to po tym, jak przed kilkoma dniami zerwa\u0142 j\u0105 zwolennik Grzegorza Brauna i \"Kamrat\u00f3w\", brudz\u0105c przy tym zabytkowe \u015bciany i niszcz\u0105c szklany daszek. By\u0142y te\u017c gro\u017aby.",
        "id": 2978049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/krakow-po-grozbach-i-jej-zerwaniu-dyrektor-teatru-przeniosl-flage-ukrainy-do-budynku-st8520574?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4806098-teatr-im-juliusza-slowackiego-w-krakowie-ph8515789/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dyrektor teatru przeni\u00f3s\u0142 flag\u0119 Ukrainy. Po jej zerwaniu i gro\u017abach, jakie otrzyma\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:46.408783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:20:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941420-mezczyzna-nie-chcial-zatrzymac-sie-do-kontroli-ph8520247/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wjecha\u0142 w kraw\u0119\u017cnik i utkn\u0105\u0142, ale wysi\u0105\u015b\u0107 nie chcia\u0142. \"Otwieraj, bo wybijemy szyb\u0119\"\" />\n    W Doroszkowie policjanci zatrzymali pijanego kierowc\u0119. M\u0119\u017cczyzna najpierw nie chcia\u0142 si\u0119 zatrzyma\u0107 do kontroli, a potem uparcie siedzia\u0142 za kierownic\u0105. Policja opublikowa\u0142a nagranie, na kt\u00f3rym wida\u0107 jak funkcjonariusze wybijaj\u0105 szyb\u0119 w aucie i wyci\u0105gaj\u0105 z niego kierowc\u0119. Wed\u0142ug lokalnych medi\u00f3w zatrzymany 58-latek jest lekarzem.",
        "id": 2978050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/doroszkow-policjanci-zatrzymali-pijanego-kierowce-nagranie-policjantow-st8520239?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3941420-mezczyzna-nie-chcial-zatrzymac-sie-do-kontroli-ph8520247/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wjecha\u0142 w kraw\u0119\u017cnik i utkn\u0105\u0142, ale wysi\u0105\u015b\u0107 nie chcia\u0142. \"Otwieraj, bo wybijemy szyb\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:46.627905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:10:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8256865-polacy-aresztowani-przez-ukrainskie-sluzby-nic-w-tym-filmie-nie-pasuje-ph8520485/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Polacy zatrzymani na Ukrainie za pokazywanie polskich symboli\"? Nic w tym filmie nie pasuje\" />\n    Polacy rzekomo zostali zatrzymani przez ukrai\u0144sk\u0105 s\u0142u\u017cb\u0119 bezpiecze\u0144stwa \"za pokazywanie polskich symboli\", jakoby oskar\u017cono ich \"o naruszanie integralno\u015bci ukrai\u0144skich terytori\u00f3w i szerzenie idei separatystycznych\". Dowodem ma by\u0107 kr\u00f3tkie nagranie, kt\u00f3re udost\u0119pniaj\u0105 niekt\u00f3rzy internauci. Wed\u0142ug eksperta to przyk\u0142ad nieudolnej rosyjskiej prowokacji.",
        "id": 2978051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/polacy-zatrzymani-na-ukrainie-za-pokazywanie-polskich-symboli-nic-w-tym-filmie-nie-pasuje-st8520305?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8256865-polacy-aresztowani-przez-ukrainskie-sluzby-nic-w-tym-filmie-nie-pasuje-ph8520485/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Polacy zatrzymani na Ukrainie za pokazywanie polskich symboli\"? Nic w tym filmie nie pasuje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:46.829185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:52:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9418790-nidzica-kierowca-przekroczyl-predkosc-ph8520522/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na S7 kierowca maserati rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 206 kilometr\u00f3w na godzin\u0119\" />\n    Policjanci z Nidzicy (wojew\u00f3dztwo warmi\u0144sko-mazurskie) ukarali 55-letniego kierowc\u0119 mandatem w wysoko\u015bci 2,5 tysi\u0105ca z\u0142otych oraz 15 punktami karnymi. Mieszkaniec \u0141odzi jecha\u0142 drog\u0105 ekspresow\u0105 z pr\u0119dko\u015bci\u0105 206 kilometr\u00f3w na godzin\u0119.",
        "id": 2978052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/raczki-przekroczyl-predkosc-na-drodze-ekspresowej-o-86-km-h-st8520548?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9418790-nidzica-kierowca-przekroczyl-predkosc-ph8520522/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na S7 kierowca maserati rozp\u0119dzi\u0142 si\u0119 do 206 kilometr\u00f3w na godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:47.023327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:50:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-153283-granica-polsko-ukrainska-w-hrebennem-pomoc-osobom-uciekajacym-przed-wojna-ph8520555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"122 miliony dramat\u00f3w. \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy \" />\n    20 czerwca obchodzony jest \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy. Wed\u0142ug Organizacji Narod\u00f3w Zjednoczonych na \u015bwiecie jest ich obecnie ponad 122 miliony. Ta liczba ro\u015bnie.",
        "id": 2978053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/swiatowy-dzien-uchodzcy-122-miliony-ludzi-uciekaja-przed-konfliktami-i-przesladowaniem-st8520141?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-153283-granica-polsko-ukrainska-w-hrebennem-pomoc-osobom-uciekajacym-przed-wojna-ph8520555/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "122 miliony dramat\u00f3w. \u015awiatowy Dzie\u0144 Uchod\u017acy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:47.256730+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:48:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7472712-chlopiec-sam-wyszedl-ze-zlobka-zdj-ilustracyjne-ph8520558/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ch\u0142opiec wyszed\u0142 sam ze \u017c\u0142obka. Zareagowali ludzie z pobliskiego targowiska\" />\n    P\u00f3\u0142toraroczne dziecko wysz\u0142o samo ze \u017c\u0142obka w Piastowie. Zauwa\u017cy\u0142a je kobieta handluj\u0105ca na targu w pobli\u017cu plac\u00f3wki. Dzi\u0119ki reakcji \u015bwiadk\u00f3w, ch\u0142opiec w kr\u00f3tkim czasie wr\u00f3ci\u0142 do opiekunek. Sprawie przygl\u0105da si\u0119 policja.",
        "id": 2978054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/piastow-chlopiec-wyszedl-sam-ze-zlobka-zareagowali-ludzie-z-pobliskiego-targowiska-st8520449?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7472712-chlopiec-sam-wyszedl-ze-zlobka-zdj-ilustracyjne-ph8520558/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ch\u0142opiec wyszed\u0142 sam ze \u017c\u0142obka. Zareagowali ludzie z pobliskiego targowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:47.711983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:40:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6668829-izrael-odpiera-atak-iranu-ph8516681/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\u015awiat czeka na decyzj\u0119 Trumpa. Brytyjski minister o \"szansie\" \" />\n    Brytyjski minister spraw zagranicznych David Lammy o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce \"istnieje szansa na osi\u0105gni\u0119cie dyplomatycznego rozwi\u0105zania z Iranem\" w ci\u0105gu najbli\u017cszych dw\u00f3ch tygodni. W tym samym czasie prezydent Donald Trump - jak zapowiedzia\u0142 Bia\u0142y Dom - ma podj\u0105\u0107 decyzj\u0119 w sprawie ewentualnego zaanga\u017cowania si\u0119 w konflikt na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 2978056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/konflikt-izrael-iran-brytyjski-minister-o-szansie-na-dyplomatyczne-rozwiazanie-st8519854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6668829-izrael-odpiera-atak-iranu-ph8516681/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\u015awiat czeka na decyzj\u0119 Trumpa. Brytyjski minister o \"szansie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:12.599099+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:31:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6310985-shutterstock-1322117372-ph8520544/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie\" dla chi\u0144skiego sprz\u0119tu medycznego\" />\n    Bruksela wyklucza chi\u0144skich producent\u00f3w sprz\u0119tu medycznego. W pi\u0105tek Komisja Europejska og\u0142osi\u0142a, \u017ce zostan\u0105 wykluczeni z unijnych zam\u00f3wie\u0144 publicznych przekraczaj\u0105cych warto\u015b\u0107 5 mln euro. Ma to by\u0107 odpowied\u017a na ograniczenia, jakie spotykaj\u0105 europejskie firmy na tamtejszym rynku.",
        "id": 2977552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/komunisja-europejska-wyklucza-chinskich-producentow-sprzetu-medycznego-z-duzych-kontraktow-powyzej-5-mln-euro-st8520549?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6310985-shutterstock-1322117372-ph8520544/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie\" dla chi\u0144skiego sprz\u0119tu medycznego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:47.474134+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:26:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7176319-tusk-2-kf8520509/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o ministrach: niech nikt nie \u015bpi spokojnie\" />\n    Wiem, na czym polegaj\u0105 trudno\u015bci ka\u017cdego rz\u0105du koalicyjnego. To, \u017ce koalicjanci toleruj\u0105 m\u00f3j temperament i to, \u017ce staram si\u0119 egzekwowa\u0107 i realizowa\u0107 moje koncepcje jako premiera rz\u0105du, to ju\u017c jest bardzo du\u017co - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk odnosz\u0105c si\u0119 do relacji z koalicjantami.",
        "id": 2978055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-o-rekonstrukcji-rzadu-niech-nikt-nie-spi-spokojnie-st8520513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7176319-tusk-2-kf8520509/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o ministrach: niech nikt nie \u015bpi spokojnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:12.777365+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:26:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4355592-tusk-holownia-czarzasty-kosiniak-kamysz-ph8494712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o relacjach z koalicjantami: nie mam \u017cadnych iluzji\" />\n    Wiem, na czym polegaj\u0105 trudno\u015bci ka\u017cdego rz\u0105du koalicyjnego. To, \u017ce koalicjanci toleruj\u0105 m\u00f3j temperament i to, \u017ce staram si\u0119 egzekwowa\u0107 i realizowa\u0107 moje koncepcje jako premiera rz\u0105du, to ju\u017c jest bardzo du\u017co - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk odnosz\u0105c si\u0119 do relacji z koalicjantami.",
        "id": 2977553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/donald-tusk-jestem-zachwycony-relacjami-z-koalicjantami-st8520513?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4355592-tusk-holownia-czarzasty-kosiniak-kamysz-ph8494712/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tusk o relacjach z koalicjantami: nie mam \u017cadnych iluzji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:12.948692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:22:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8977951-jezioro-zdj-ilustracyjne-ph8341994/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Skoczy\u0142 na g\u0142\u00f3wk\u0119, nieprzytomny unosi\u0142 si\u0119 na wodzie\" />\n    40-latek skoczy\u0142 na g\u0142\u00f3wk\u0119 do jeziora Hajka (Zachodniopomorskie). Wyp\u0142yn\u0105\u0142, ale unosi\u0142 si\u0119 bezw\u0142adnie na wodzie. Policjant wyci\u0105gn\u0105\u0142 go i rozpocz\u0105\u0142 reanimacj\u0119.",
        "id": 2977554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/zegrzyn-po-skoku-na-glowke-do-jeziora-unosil-sie-na-tafli-bez-oznak-zycia-st8520466?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8977951-jezioro-zdj-ilustracyjne-ph8341994/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Skoczy\u0142 na g\u0142\u00f3wk\u0119, nieprzytomny unosi\u0142 si\u0119 na wodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:13.120937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:13:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3024949-dar-mlodziezy-znow-wyplynal-w-rejs-ph8520202/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dar M\u0142odzie\u017cy ze studentami na pok\u0142adzie wyp\u0142yn\u0105\u0142 w rejs\" />\n    125 student\u00f3w Uniwersytetu Morskiego w Gdyni rozpocz\u0119\u0142o dzi\u015b praktyki morskie na pok\u0142adzie Daru M\u0142odzie\u017cy. Rejs potrwa dwa miesi\u0105ce. Studenci odwiedz\u0105 pi\u0119\u0107 port\u00f3w i wezm\u0105 udzia\u0142 w mi\u0119dzynarodowych zlotach \u017caglowc\u00f3w.",
        "id": 2977555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/gdynia-dar-mlodziezy-znow-wyplynal-w-rejs-st8520218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-3024949-dar-mlodziezy-znow-wyplynal-w-rejs-ph8520202/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dar M\u0142odzie\u017cy ze studentami na pok\u0142adzie wyp\u0142yn\u0105\u0142 w rejs",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:13.296700+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:10:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5871343-andrzej-duda-ph8377390/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Histeryczna reakcja\". Tusk o Dudzie\" />\n    Premier Donald Tusk skomentowa\u0142 reakcje prezydenta i polityk\u00f3w PiS-u na protesty wyborcze. - To jest uderzaj\u0105ce - oceni\u0142. M\u00f3wi\u0142 o \"zaskakuj\u0105cych\" wynikach kontroli w komisjach. Zapowiedzia\u0142, \u017ce \"ka\u017cdy, kto podni\u00f3s\u0142 r\u0119k\u0119 na legalno\u015b\u0107 wybor\u00f3w (...) b\u0119dzie \u015bcigany przez polskie prawo\".",
        "id": 2977556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-premier-donald-tusk-o-reakcji-prezydenta-i-pis-na-skladane-protesty-wyborcze-st8520384?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5871343-andrzej-duda-ph8377390/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Histeryczna reakcja\". Tusk o Dudzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:13.473813+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:01:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6591132-za-zrobienie-tego-zdjecia-policja-chciala-ukarac-pana-filipa-mandatem-ph8516497/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pieszy zg\u0142osi\u0142 wykroczenie, teraz sam ma k\u0142opoty. Za to zdj\u0119cie\" />\n    Zrobi\u0142 zdj\u0119cie samochodu jad\u0105cego pod pr\u0105d i wys\u0142a\u0142 na policj\u0119 - teraz sam mo\u017ce za to zap\u0142aci\u0107. Warszawscy policjanci chc\u0105 ukara\u0107 pana Filipa, kt\u00f3ry zg\u0142osi\u0142 wykroczenie. Pow\u00f3d? U\u017cywanie telefonu na przej\u015bciu dla pieszych. - Je\u015bli trzeba, p\u00f3jd\u0119 z t\u0105 spraw\u0105 do samej g\u00f3ry. Wol\u0119 to, ni\u017c zaakceptowa\u0107 absurd - deklaruje pan Filip, kt\u00f3ry z policj\u0105 walczy teraz w s\u0105dzie.",
        "id": 2977557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/pieszy-zglosil-wykroczenie-teraz-sam-ma-klopoty-za-to-zdjecie-st8516503?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6591132-za-zrobienie-tego-zdjecia-policja-chciala-ukarac-pana-filipa-mandatem-ph8516497/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pieszy zg\u0142osi\u0142 wykroczenie, teraz sam ma k\u0142opoty. Za to zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:13.690188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:50:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7183815-pies-shutterstock-2492453817-ph8501600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tym kraju wprowadzono obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w\" />\n    Ka\u017cdy Austriak, kt\u00f3ry b\u0119dzie chcia\u0142 zarejestrowa\u0107 psa, a nie mia\u0142 wcze\u015bniej zwierz\u0119cia, b\u0119dzie musia\u0142 przej\u015b\u0107 szkolenie. W ci\u0105gu czterech godzin dowiedz\u0105 si\u0119 mi\u0119dzy innymi wi\u0119cej o podstawach sprawowania opieki nad czworonogiem. Pomys\u0142 zosta\u0142 ju\u017c przetestowany z powodzeniem w Wiedniu, gdzie w szkoleniu dot\u0105d wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 ponad 20 tys. os\u00f3b.",
        "id": 2977558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/austria-obowiazkowe-kursy-dla-przyszlych-wlascicieli-psow-st8520472?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7183815-pies-shutterstock-2492453817-ph8501600/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W tym kraju wprowadzono obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:13.881507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:48:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4274609-pies-ugrzazl-w-rurze-pomogli-strazacy-ph8520343/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z kanalizacji dobiega\u0142o skomlenie, ale psa nie widzieli\" />\n    Stra\u017cacy ochotnicy z Rzozowa (Ma\u0142opolskie) uratowali ma\u0142ego psa, kt\u00f3ry utkn\u0105\u0142 w rurze kanalizacji deszczowej przy boisku sportowym. Stra\u017cacy nie czekaj\u0105c na kopark\u0119 , w r\u0119ce wzi\u0119li szpadle i odkopali miejsce, w kt\u00f3rym mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 czworon\u00f3g.",
        "id": 2977559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/rzozow-z-rury-kanalizacji-bylo-slychac-skomlenie-15-metrow-w-glab-wszedl-pies-st8520407?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4274609-pies-ugrzazl-w-rurze-pomogli-strazacy-ph8520343/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Z kanalizacji dobiega\u0142o skomlenie, ale psa nie widzieli",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:49.978805+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:36:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-367850-zderzenie-na-jezdni-lokalnej-trasy-s2-ph8520393/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzy rozbite auta blokowa\u0142y jezdni\u0119 lokaln\u0105 S2\" />\n    Powa\u017cne utrudnienia na pasach lokalnych trasy S2. W rejonie w\u0119z\u0142a Opacz dosz\u0142o do zderzenia trzech pojazd\u00f3w. Przejazd w kierunku Poznania pocz\u0105tkowo by\u0142 ca\u0142kowicie zablokowany.",
        "id": 2977088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/opacz-kolonia-trzy-rozbite-auta-blokowaly-jezdnie-lokalna-s2-st8520369?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-367850-zderzenie-na-jezdni-lokalnej-trasy-s2-ph8520393/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Trzy rozbite auta blokowa\u0142y jezdni\u0119 lokaln\u0105 S2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:14.093582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:18:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie1fc5048eeacaa666b941c5fa41cc24f5-komary-moga-byc-prawdziwym-utrapieniem-5104478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co z komarami w tym roku? Ekspert o tym, co nas czeka\" />\n    Komary latem potrafi\u0105 by\u0107 prawdziwym utrapieniem. Osoby, kt\u00f3re nie cierpi\u0105 tych uci\u0105\u017cliwych owad\u00f3w, z pewno\u015bci\u0105 uciesz\u0105 si\u0119 z tego, \u017ce w tym roku powinno by\u0107 ich mniej. Ekspert z Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego w Olsztynie wyja\u015bnia, czemu tego lata komary mog\u0105 nam da\u0107 spok\u00f3j.",
        "id": 2977560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/alergia/komary-w-polsce-ekspert-tlumaczy-co-nas-czeka-st8520316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie1fc5048eeacaa666b941c5fa41cc24f5-komary-moga-byc-prawdziwym-utrapieniem-5104478/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Co z komarami w tym roku? Ekspert o tym, co nas czeka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:50.159210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:18:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie1fc5048eeacaa666b941c5fa41cc24f5-komary-moga-byc-prawdziwym-utrapieniem-5104478/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"W tym roku plagi komar\u00f3w raczej nie b\u0119dzie\"\" />\n    Komary latem potrafi\u0105 by\u0107 prawdziwym utrapieniem. Osoby, kt\u00f3re nie cierpi\u0105 tych uci\u0105\u017cliwych owad\u00f3w, z pewno\u015bci\u0105 uciesz\u0105 si\u0119 z tego, \u017ce w tym roku powinno by\u0107 ich mniej. Ekspert z Uniwersytetu Warmi\u0144sko-Mazurskiego w Olsztynie wyja\u015bnia, czemu tego lata komary mog\u0105 nam da\u0107 spok\u00f3j.",
        "id": 2977089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/alergia/komary-w-polsce-ekspert-tlumaczy-w-tym-roku-plagi-komarow-raczej-nie-bedzie-st8520316?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie1fc5048eeacaa666b941c5fa41cc24f5-komary-moga-byc-prawdziwym-utrapieniem-5104478/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"W tym roku plagi komar\u00f3w raczej nie b\u0119dzie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:50.331264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:14:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4874713-szedl-i-rysowal-samochody-ostrym-narzedziem-podczas-interwencji-rzucil-sie-na-policjanta-ph8520037/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szed\u0142 i rysowa\u0142 samochody ostrym narz\u0119dziem. Podczas interwencji rzuci\u0142 si\u0119 na policjanta\" />\n    Policjanci z \u0141odzi zatrzymali 35-latka, kt\u00f3ry uszkodzi\u0142 10 samochod\u00f3w, rysuj\u0105c je ostrym narz\u0119dziem. Podczas zatrzymania by\u0142 kompletnie pijany, pr\u00f3bowa\u0142 kopa\u0107 i pi\u0107 pi\u0119\u015bciami policjanta, grozi\u0142 te\u017c jednemu z w\u0142a\u015bcicieli uszkodzonego samochodu. Grozi mu do pi\u0119ciu lat wi\u0119zienia.",
        "id": 2977090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-szedl-i-rysowal-samochody-ostrym-narzedziem-podczas-interwencji-rzucil-sie-na-policjanta-st8520041?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4874713-szedl-i-rysowal-samochody-ostrym-narzedziem-podczas-interwencji-rzucil-sie-na-policjanta-ph8520037/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Szed\u0142 i rysowa\u0142 samochody ostrym narz\u0119dziem. Podczas interwencji rzuci\u0142 si\u0119 na policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:50.502931+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:12:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6068138-w-orientarium-zoo-lodz-urodzilo-sie-mlode-gwanako-ph8520158/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na \u015bwiat przyszed\u0142 \"ma\u0142y cud\"\" />\n    W Orientarium \u0142\u00f3dzkiego ogrodu zoologicznego na \u015bwiat przysz\u0142o m\u0142ode gwanako. Maluch ma zaledwie kilka dni, ale jest zdrowy, aktywny i rozwija si\u0119 prawid\u0142owo.",
        "id": 2977091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-na-swiat-przyszedl-maly-cud-zostal-dobrze-przyjety-przez-stado-st8520185?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6068138-w-orientarium-zoo-lodz-urodzilo-sie-mlode-gwanako-ph8520158/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Na \u015bwiat przyszed\u0142 \"ma\u0142y cud\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:50.674010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:10:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5324627-tel-awiw-izrael-ph8518764/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Apelujemy\". MSZ o ewakuacji z Bliskiego Wschodu\" />\n    Nadal apelujemy o to, \u017ceby nie jecha\u0107 - powiedzia\u0142a wiceministra spraw zagranicznych Henryka Mo\u015bcicka-Dendys, komentuj\u0105c sytuacj\u0119 bezpiecze\u0144stwa na Bliskim Wschodzie.",
        "id": 2977092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/iran-izrael-ministerstwo-spraw-zagranicznych-na-temat-ewakuacji-polakow-z-bliskiego-wschodu-st8520309?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5324627-tel-awiw-izrael-ph8518764/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Apelujemy\". MSZ o ewakuacji z Bliskiego Wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:50.845262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:08:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-3226645-smiertelny-wypadek-motocyklisty-w-sasku-malym-ph8519946/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Motocyklista uderzy\u0142 w drzewo, zgin\u0105\u0142 na miejscu\" />\n    42-letni mieszkaniec powiatu szczycie\u0144skiego zjecha\u0142 motocyklem z drogi i uderzy\u0142 w drzewo. Zgin\u0105\u0142 na miejscu. Przyczyna wypadku nie jest jeszcze znana.",
        "id": 2977093,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/motocyklista-uderzyl-w-drzewo-zginal-na-miejscu-st8519967?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/olsztyn/cdn-zdjecie-3226645-smiertelny-wypadek-motocyklisty-w-sasku-malym-ph8519946/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Motocyklista uderzy\u0142 w drzewo, zgin\u0105\u0142 na miejscu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:51.016556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:06:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5lqgiw-budowa-drogi-ekspresowej-s1-na-odcinku-przybedza-milowka-5889805/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ponad 400 kilometr\u00f3w nowych dr\u00f3g w tym roku\" />\n    Generalna Dyrekcja Dr\u00f3g Krajowych i Autostrad podsumowuje pierwsze p\u00f3\u0142rocze. Drogowcy planuj\u0105 og\u0142osi\u0107 w tym roku przetargi na co najmniej 330 km dr\u00f3g o szacunkowej warto\u015b\u0107 13,5 mld z\u0142. GDDKiA poinformowa\u0142a, \u017ce w tym roku w Polsce przyb\u0119dzie ponad 400 km nowych dr\u00f3g.",
        "id": 2977094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/budowa-drog-gddkia-planuje-w-2025-roku-oglosic-przetargi-o-szacunkowej-wartosci-13-5-mld-zl-zbuduje-400-milometrow-nowych-drog-st8520345?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-5lqgiw-budowa-drogi-ekspresowej-s1-na-odcinku-przybedza-milowka-5889805/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ponad 400 kilometr\u00f3w nowych dr\u00f3g w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:51.188324+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:06:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8114023-premier-donald-tusk-podczas-konferencji-premier-oglosil-decyzje-o-powolaniu-dotychczasowego-ministra-ds-unii-europejskiej-adama-szlapki-na-stanowisko-rzecznika-rzadu-ph8520381/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier og\u0142osi\u0142 rzecznika rz\u0105du\" />\n    Adam Sz\u0142apka zostanie rzecznikiem rz\u0105du - poinformowa\u0142 na konferencji premier Donald Tusk. U\u015bci\u015bli\u0142, \u017ce formalnie obejmie t\u0119 funkcj\u0119 w dniu, w kt\u00f3rym zako\u0144czy si\u0119 polska prezydencja w Unii Europejskiej.",
        "id": 2977095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/adam-szlapka-bedzie-rzecznikiem-rzadu-donalda-tuska-st8520353?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8114023-premier-donald-tusk-podczas-konferencji-premier-oglosil-decyzje-o-powolaniu-dotychczasowego-ministra-ds-unii-europejskiej-adama-szlapki-na-stanowisko-rzecznika-rzadu-ph8520381/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Premier og\u0142osi\u0142 rzecznika rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:51.362414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:03:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1698297-do-zdarzenia-doszlo-w-mielnie-ph4546786/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Brutalna napa\u015b\u0107 w Mielnie. \"Wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce to ostatnie minuty mojego \u017cycia\"\" />\n    Para z 6-letnim synem wtargn\u0119\u0142a do mieszkania przy zamkni\u0119tym lokalu gastronomicznym w Mielnie i brutalnie pobi\u0142a jego w\u0142a\u015bciciela. Chcieli, by m\u0119\u017cczyzna poda\u0142 im alkohol. Cho\u0107 spe\u0142ni\u0142 ich \u017c\u0105danie, zacz\u0119li go katowa\u0107. Napastnicy zostali zatrzymani i us\u0142yszeli zarzuty.",
        "id": 2977096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/szczecin/brutalna-napasc-w-mielnie-para-turystow-pobila-wlasciciela-lokalu-gastronomicznego-chcieli-napic-sie-alkoholu-st8520221?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1698297-do-zdarzenia-doszlo-w-mielnie-ph4546786/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Brutalna napa\u015b\u0107 w Mielnie. \"Wydawa\u0142o mi si\u0119, \u017ce to ostatnie minuty mojego \u017cycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:51.533628+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:52:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8b4vib-bol-gardla-moze-byc-objawem-roznych-chorob/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nimbus - nowy wariant koronawirusa ju\u017c w Europie. Jakie s\u0105 objawy zaka\u017cenia\" />\n    Wariant NB.1.8.1 zosta\u0142 wykryty w Chinach i stamt\u0105d rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 ju\u017c na Stany Zjednoczone i Europ\u0119. Nimbus mo\u017ce rozprzestrzenia\u0107 si\u0119 szybciej jako nowa mutacja, a pacjenci skar\u017c\u0105 si\u0119 na b\u00f3l gard\u0142a \"jak poci\u0119tego \u017cyletkami\".",
        "id": 2977097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/nimbus-nowy-wariant-koronawirusa-juz-w-europie-jakie-sa-objawy-zakazenia-st8519925?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8b4vib-bol-gardla-moze-byc-objawem-roznych-chorob/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nimbus - nowy wariant koronawirusa ju\u017c w Europie. Jakie s\u0105 objawy zaka\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:51.704999+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:51:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2458746-wypadek-na-ursynowie-ph8520287/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dwa auta, dwoje poszkodowanych i dwie wersje zdarze\u0144\" />\n    Na Ursynowie dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em dw\u00f3ch aut osobowych. Oboje kieruj\u0105cy pojazdami trafili do szpitala. Policja podaje, \u017ce przedstawili r\u00f3\u017cne wersje zdarze\u0144, dlatego konieczne b\u0119dzie pozyskanie monitoringu, by ustali\u0107 sprawc\u0119.",
        "id": 2977098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-wypadek-na-ursynowie-dwa-auta-dwoje-poszkodowanych-i-dwie-wersje-zdarzen-st8520240?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-2458746-wypadek-na-ursynowie-ph8520287/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dwa auta, dwoje poszkodowanych i dwie wersje zdarze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:51.894745+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:44:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3975226-maciej-ferek-ph8520228/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie represji wobec s\u0119dziego Ferka\" />\n    Prokuratura Okr\u0119gowa w Sosnowcu umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie represji wobec s\u0119dziego Macieja Ferka z S\u0105du Okr\u0119gowego w Krakowie.\u00a0Dotyczy\u0142o dzia\u0142a\u0144 mi\u0119dzy innymi szefowej neo-KRS Dagmary Pawe\u0142czyk-Woickiej i pierwszej prezes S\u0105du Najwy\u017cszego Ma\u0142gorzaty Manowskiej.",
        "id": 2977099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prokuratura-umorzyla-sledztwo-w-sprawie-represji-wobec-sedziego-macieja-ferka-st8520110?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3975226-maciej-ferek-ph8520228/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Prokuratura umorzy\u0142a \u015bledztwo w sprawie represji wobec s\u0119dziego Ferka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:39:52.091699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:41:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9612074-policjanci-zatrzymanych-przekazali-straznikom-granicznym-ph8520281/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Za kierownic\u0105 Bia\u0142orusinka, obok Argenty\u0144czyk, z ty\u0142u i w baga\u017cniku Afga\u0144czycy\" />\n    Garwoli\u0144scy policjanci w ramach wsp\u00f3\u0142pracy ze stra\u017cnikami granicznymi ze S\u0142awatycz zatrzymali auto, w kt\u00f3rym przewo\u017cono pi\u0119ciu obcokrajowc\u00f3w. Siedzieli oni na tylnej kanapie i w baga\u017cniku.",
        "id": 2977100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/garwolin-za-kierownica-bialorusinka-obok-argentynczyk-z-tylu-i-w-bagazniku-afganczycy-st8520304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9612074-policjanci-zatrzymanych-przekazali-straznikom-granicznym-ph8520281/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Za kierownic\u0105 Bia\u0142orusinka, obok Argenty\u0144czyk, z ty\u0142u i w baga\u017cniku Afga\u0144czycy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:08.720429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:19:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1942130-wypadek-nastolatek-jadacych-na-elektrycznej-hulajnodze-ph8520066/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatki jecha\u0142y hulajnog\u0105, upad\u0142y na asfalt. Obie trafi\u0142y do szpitala\" />\n    Dwie nastolatki wywr\u00f3ci\u0142y si\u0119 na asfalt podczas jazdy na hulajnodze elektrycznej. M\u0142odsza z obra\u017ceniami twarzy i g\u0142owy zosta\u0142a przetransportowana do szpitala \u015bmig\u0142owcem. Starsza r\u00f3wnie\u017c wymaga\u0142a hospitalizacji. Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 policji wynika, \u017ce obie nie mia\u0142y kask\u00f3w.",
        "id": 2976732,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lubomin-nastolatki-jechaly-hulajnoga-upadly-na-asfalt-interweniowala-zaloga-smiglowca-lpr-st8520075?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1942130-wypadek-nastolatek-jadacych-na-elektrycznej-hulajnodze-ph8520066/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nastolatki jecha\u0142y hulajnog\u0105, upad\u0142y na asfalt. Obie trafi\u0142y do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:08.893183+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:18:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1385060-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8518043/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosiniak-Kamysz reaguje na \"uszczypliwo\u015bci tiktokowe\" Biejat.\u00a0Nie ma racji\" />\n    Pytany o krytyk\u0119 ze strony Magdaleny Biejat, szef PSL W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz stwierdzi\u0142, \u017ce jej frustracja \"pewnie wynika z tego, \u017ce Grzegorz Braun dosta\u0142 wi\u0119cej g\u0142os\u00f3w kobiet\" ni\u017c kandydatka Lewicy. Ale to nieprawda.",
        "id": 2976733,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polityka/ile-kobiet-glosowalo-na-biejat-a-ile-na-brauna-kosiniak-kamysz-sie-myli-st8517429?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1385060-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8518043/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kosiniak-Kamysz reaguje na \"uszczypliwo\u015bci tiktokowe\" Biejat.\u00a0Nie ma racji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:09.065385+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:15:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2760799-teheran-iran-czy-atak-izraela-moze-doprowadzic-do-konca-rzadow-alego-chameneiego-ph8519137/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Iran usi\u0142uje zhakowa\u0107 kamery\". Ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w\" />\n    Iran usi\u0142uje zhakowa\u0107 kamery monitoringu w Izraelu - przekaza\u0142 Bloomberg. Teheran chce w ten spos\u00f3b zwi\u0119kszy\u0107 precyzj\u0119 atak\u00f3w. - Chcesz si\u0119 chroni\u0107, a tymczasem sam siebie nara\u017casz - powiedzia\u0142 o kamerach przemys\u0142owych izraelski specjalista ds. cyberbezpiecze\u0144stwa.",
        "id": 2976734,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/izrael-iran-iran-probuje-zhakowac-izraelskie-kamery-aby-zwiekszyc-precyzje-atakow-st8520071?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2760799-teheran-iran-czy-atak-izraela-moze-doprowadzic-do-konca-rzadow-alego-chameneiego-ph8519137/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Iran usi\u0142uje zhakowa\u0107 kamery\". Ostrze\u017cenie dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:09.237089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:12:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3517293-lady-gaga-i-bruno-mars-na-rozdaniu-nagrod-grammy-w-2025-roku-ph8517600/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten na\u0142\u00f3g \"nie jest ju\u017c tematem tabu\". Co wsp\u00f3lnego maj\u0105 z tym celebryci?\" />\n    Dym w teledyskach, na du\u017cych ekranach i nad najwi\u0119kszymi scenami? Gwiazdy kina i muzyki coraz ch\u0119tniej pokazuj\u0105 si\u0119 publicznie z papierosem w r\u0119ku. Dlaczego palenie wraca do \u0142ask kultury popularnej, skoro niezmiennie pozostaje niebezpieczne? Jak widok papieros\u00f3w na ekranie oddzia\u0142uje na widz\u00f3w?",
        "id": 2976735,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/zdrowie/zdrowie-dlaczego-palenie-wraca-do-popkulury-st8515288?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3517293-lady-gaga-i-bruno-mars-na-rozdaniu-nagrod-grammy-w-2025-roku-ph8517600/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ten na\u0142\u00f3g \"nie jest ju\u017c tematem tabu\". Co wsp\u00f3lnego maj\u0105 z tym celebryci?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:09.409643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ik5oth-dziecko-alkohol-shutterstock117340516-6638601/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"14-latka i 15-latka kupi\u0142y w\u00f3dk\u0119. \"Sprzedawca nawet nie zapyta\u0142 o wiek\"\" />\n    Stra\u017cnik\u00f3w miejskich zaczepi\u0142 m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry by\u0142 \u015bwiadkiem, jak dwie dziewczyny kupi\u0142y w sklepie alkohol. Opisa\u0142 dok\u0142adnie ich wygl\u0105d. Z kolei 14-latek zatru\u0142 si\u0119 alkoholem tak mocno, \u017ce konieczne by\u0142o wezwanie pogotowia.",
        "id": 2976736,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/14-latka-i-15-latka-kupily-wodke-sprzedawca-nawet-nie-zapytal-o-wiek-st8520015?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-ik5oth-dziecko-alkohol-shutterstock117340516-6638601/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "14-latka i 15-latka kupi\u0142y w\u00f3dk\u0119. \"Sprzedawca nawet nie zapyta\u0142 o wiek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:09.581476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:56:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8217725-kot-wpadl-do-osmiometrowej-studni-ph8520045/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma\u0142y kot wpad\u0142 do kilkumetrowej studni. Stra\u017cacy w akcji\" />\n    W Podstolicach m\u0142ody kot wpad\u0142 w pu\u0142apk\u0119. Zwierz\u0119 utkn\u0119\u0142o na dnie o\u015bmiometrowej, niezabezpieczonej studni. Stra\u017cacy przez 2,5 godziny pr\u00f3bowali ratowa\u0107 kota.",
        "id": 2976737,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/podstolice-maly-kot-wpadl-do-kilkumetrowej-studni-strazacy-w-akcji-st8520043?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8217725-kot-wpadl-do-osmiometrowej-studni-ph8520045/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Ma\u0142y kot wpad\u0142 do kilkumetrowej studni. Stra\u017cacy w akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:09.753578+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:53:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7557332-akcja-ratunkowa-na-zatoce-gdanskiej-ph8520039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Akcja ratunkowa na Zatoce Gda\u0144skiej. Nieprzytomny pasa\u017cer statku wycieczkowego\" />\n    S\u0142u\u017cby ratownicze interweniowa\u0142y w \u015brod\u0119 wieczorem na wodach Zatoki Gda\u0144skiej. Pomocy medycznej wymaga\u0142 nieprzytomny, krwawi\u0105cy pasa\u017cer statku wycieczkowego AIDAbella. M\u0119\u017cczyzna zosta\u0142 ewakuowany \u015bmig\u0142owcem Marynarki Wojennej i przetransportowany do szpitala w Gda\u0144sku Zaspie.",
        "id": 2976738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/akcja-ratunkowa-na-zatoce-gdanskiej-nieprzytomny-pasazer-statku-wycieczkowego-st8520029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-7557332-akcja-ratunkowa-na-zatoce-gdanskiej-ph8520039/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Akcja ratunkowa na Zatoce Gda\u0144skiej. Nieprzytomny pasa\u017cer statku wycieczkowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:09.925075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:47:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2348919-warszawa-oswiadczenie-premiera-donalda-tuska-ph8518106/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sz\u0142apka czy Wr\u00f3bel? Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119\" />\n    W ramach zapowiedzianych przez Donalda Tuska po zwyci\u0119stwie Karola Nawrockiego zmian ma mi\u0119dzy innymi pojawi\u0107 si\u0119 rzecznik rz\u0105du. Jak ustalili\u015bmy, premier podj\u0105\u0142 ju\u017c decyzj\u0119, kto nim zostanie.",
        "id": 2976739,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/kto-bedzie-rzecznikiem-rzadu-adam-szlapka-czy-maciej-wrobel-premier-donald-tusk-podjal-decyzje-st8520129?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2348919-warszawa-oswiadczenie-premiera-donalda-tuska-ph8518106/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Sz\u0142apka czy Wr\u00f3bel? Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:10.097218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:44:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3392104-tramwaje-na-ulicach-warszawy-ph8519952/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"80 lat temu w samo po\u0142udnie pierwszy tramwaj po wojnie wyruszy\u0142 w tras\u0119 z zajezdni na Pradze\" />\n    80 lat temu na ulice Warszawy wyjecha\u0142 pierwszy tramwaj po zako\u0144czeniu II wojny \u015bwiatowej. W samo po\u0142udnie sk\u0142ad z jednym wagonem wyruszy\u0142 z zajezdni Praga na tras\u0119 Kaw\u0119czy\u0144ska-Wiatraczna. By\u0142 to symboliczny pocz\u0105tek odradzania si\u0119 miasta po prawej strony Wis\u0142y. W nast\u0119pnych tygodniach uruchamiane by\u0142y kolejne linie.",
        "id": 2976740,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-polnoc/warszawa-80-rocznica-uruchomienia-pierwszej-linii-tramwajowej-po-wojnie-st8519928?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3392104-tramwaje-na-ulicach-warszawy-ph8519952/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "80 lat temu w samo po\u0142udnie pierwszy tramwaj po wojnie wyruszy\u0142 w tras\u0119 z zajezdni na Pradze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:10.282468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:39:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8243715-shutterstock-2471308005-ph8520108/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Olbrzymi wyciek danych. 16 miliard\u00f3w rekord\u00f3w z Google i Apple ujawnionych\" />\n    Naukowcy potwierdzili, \u017ce jest to z pewno\u015bci\u0105 najwi\u0119ksze naruszenie danych w historii. Niemal 16 miliard\u00f3w danych logowania, w tym hase\u0142 ujawniono. \"To nie jest zwyk\u0142y wyciek - to plan masowego wykorzystania\" - ocenili badacze. Eksperci zalecaj\u0105, zmie\u0144 has\u0142o, w\u0142\u0105cz dwusk\u0142adnikow\u0105 weryfikacj\u0119 i dbaj o swoje bezpiecze\u0144stwo w sieci.",
        "id": 2976741,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/olbrzymi-wyciek-danych-16-miliardow-rekordow-z-google-i-apple-ujawnionych-st8520122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8243715-shutterstock-2471308005-ph8520108/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Olbrzymi wyciek danych. 16 miliard\u00f3w rekord\u00f3w z Google i Apple ujawnionych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:19.693676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:15:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9660362-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8471039/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Partia si\u0119 zradykalizuje\". Ekspertka o ko\u0144cu Trzeciej Drogi\" />\n    Uk\u0142ad z ugrupowaniem Szymona Ho\u0142owni by\u0142 pewnym ograniczeniem, hamulcem - oceni\u0142a sytuacj\u0119 PSL po rozpadzie Trzeciej Drogi politolo\u017cka, profesor Agnieszka Kasi\u0144ska-Metryka, kt\u00f3ra go\u015bci\u0142a na antenie TVN24. Wskaza\u0142a przy tym, jak jej zdaniem mo\u017ce potoczy\u0107 si\u0119 przysz\u0142o\u015b\u0107 partii.",
        "id": 2976432,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/koniec-trzeciej-drogi-profesor-agnieszka-kasinska-metryka-skomentowala-koniec-projektu-i-ocenila-przyszlosc-psl-st8519959?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9660362-wladyslaw-kosiniak-kamysz-ph8471039/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Partia si\u0119 zradykalizuje\". Ekspertka o ko\u0144cu Trzeciej Drogi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:19.867145+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:54:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6827573-upaly-w-japonii-zdjecie-ilustracyjne-ph8520005/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Upa\u0142y przysz\u0142y wcze\u015bniej ni\u017c zwykle. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105\" />\n    Do Japonii dotar\u0142a wczesna fala upa\u0142\u00f3w. Wysoka temperatura doprowadzi\u0142a ju\u017c do \u015bmierci co najmniej czterech os\u00f3b. W ostatnich dniach z powodu udaru cieplnego s\u0142u\u017cby medyczne udziela\u0142y pomocy ponad 200 osobom.",
        "id": 2976433,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/japonia-upaly-przyszly-wczesniej-niz-zwykle-cztery-osoby-nie-zyja-st8519981?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6827573-upaly-w-japonii-zdjecie-ilustracyjne-ph8520005/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Upa\u0142y przysz\u0142y wcze\u015bniej ni\u017c zwykle. Cztery osoby nie \u017cyj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:20.040079+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:30:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1641300-czolowe-zderzenie-aut-w-miejscowosci-promna-kolonia-ph8520027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czo\u0142owe zderzenie na \u0142uku drogi. Jeden z kierowc\u00f3w zmar\u0142 w szpitalu\" />\n    Tragiczny wypadek pod Bia\u0142obrzegami. W czo\u0142owym zderzeniu dw\u00f3ch aut osobowych ci\u0119\u017cko ranny zosta\u0142 49-letni kierowca. M\u0119\u017cczyzna zmar\u0142 po przewiezieniu do szpitala.",
        "id": 2976434,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/promna-kolonia-czolowe-zderzenie-na-luku-drogi-poszkodowany-zmarl-w-szpitalu-st8520024?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1641300-czolowe-zderzenie-aut-w-miejscowosci-promna-kolonia-ph8520027/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Czo\u0142owe zderzenie na \u0142uku drogi. Jeden z kierowc\u00f3w zmar\u0142 w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:20.211667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:28:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1316145-karol-nawrocki-ph8477291/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dochodzenie w sprawie kawalerki przej\u0119tej przez Nawrockiego. \"To powinno by\u0107 wyja\u015bnione\"\" />\n    Z punktu widzenia wyja\u015bnienia tej sprawy ma to sens - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do decyzji prokuratury, kt\u00f3ra wszcz\u0119\u0142a dochodzenie w sprawie kawalerki przej\u0119tej przez Karola Nawrockiego. M\u00f3wi\u0142, \u017ce do tego post\u0119powania mo\u017cna wr\u00f3ci\u0107 po zako\u0144czeniu pe\u0142nienia urz\u0119du prezydenta.",
        "id": 2976435,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/dochodzenie-w-sprawie-kawalerki-przejetej-przez-karola-nawrockiego-przemyslaw-rosati-prezes-nra-komentuje-st8520002?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1316145-karol-nawrocki-ph8477291/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Dochodzenie w sprawie kawalerki przej\u0119tej przez Nawrockiego. \"To powinno by\u0107 wyja\u015bnione\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:20.559763+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:23:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-432471-zakupy-sklep-pakowanie-ph6894953/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zakupy w d\u0142ugi weekend czerwcowy. Jak pracuj\u0105 sklepy\" />\n    Trwa d\u0142ugi weekend czerwcowy, zwi\u0105zany ze \u015bwi\u0119tem Bo\u017cego Cia\u0142a. W tym czasie du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 Polak\u00f3w bior\u0105c jeden dzie\u0144 urlopu (pi\u0105tek), ma wolne a\u017c cztery dni. Sprawdzili\u015bmy, jak w tym czasie pracuj\u0105 sklepy.",
        "id": 2976437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/zakupy-w-dlugi-weekend-czerwcowy-jak-pracuja-sklepy-st8519944?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-432471-zakupy-sklep-pakowanie-ph6894953/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Zakupy w d\u0142ugi weekend czerwcowy. Jak pracuj\u0105 sklepy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:08.682694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:56:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5913042-wypadek-w-sekocinie-ph8519965/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wypadek w S\u0119kocinie. Kierowca zignorowa\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o i straci\u0142 prawo jazdy\" />\n    Dwa auta osobowe zderzy\u0142y si\u0119 w nocy w S\u0119kocinie. Policja podaje, \u017ce jeden z kierowc\u00f3w wjecha\u0142 na skrzy\u017cowanie na czerwonym \u015bwietle. Trzy osoby - pi\u0119cioletnia dziewczynka oraz nastolatka i m\u0142ody m\u0119\u017cczyzna - zosta\u0142y poszkodowane.",
        "id": 2976143,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/sekocin-trzy-osoby-ranne-w-wypadku-kierowca-zignorowal-czerwone-swiatlo-i-stracil-prawo-jazdy-st8519969?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-5913042-wypadek-w-sekocinie-ph8519965/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Wypadek w S\u0119kocinie. Kierowca zignorowa\u0142 czerwone \u015bwiat\u0142o i straci\u0142 prawo jazdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:08.857381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:55:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3029961-pap-20250516-17w-ph8519985/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Decyzja hiszpa\u0144skiego premiera mo\u017ce wykolei\u0107 szczyt NATO\" />\n    Hiszpania poprosi\u0142a o rezygnacj\u0119 z planu NATO dotycz\u0105cego zwi\u0119kszenia wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107 przez cz\u0142onk\u00f3w do 5 proc. PKB. To mo\u017ce zniweczy\u0107 przysz\u0142otygodniowy szczyt, na kt\u00f3rym mia\u0142a pa\u015b\u0107 taka propozycja. W li\u015bcie wys\u0142anym w czwartek do szefa NATO Marka Rutte, premier Pedro Sanchez za\u017c\u0105da\u0142 \"bardziej elastycznej formu\u0142y\", kt\u00f3ra w rzeczywisto\u015bci wy\u0142\u0105cza\u0142aby Hiszpani\u0119 z nowych zobowi\u0105za\u0144.",
        "id": 2976144,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/hiszpania-przeciwna-przeznaczeniu-5-proc-pkb-na-zbrojenia-ryzyko-fiaska-szczytu-nato-st8520000?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3029961-pap-20250516-17w-ph8519985/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Decyzja hiszpa\u0144skiego premiera mo\u017ce wykolei\u0107 szczyt NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:09.031140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:48:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-335823-tom-cruise-z-honorowym-oscarem-ph8519407/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tom Cruise z honorowym Oscarem\" />\n    Fani gwiazdora maj\u0105 pow\u00f3d do rado\u015bci: uwielbiany przez kinoman\u00f3w Tom Cruise podczas 16. gali Governors Awards w listopadzie 2025 roku odbierze Honorowego Oscara. Jak og\u0142osi\u0142a Ameryka\u0144ska Akademia Sztuki i Wiedzy Filmowej, Cruise zostanie uhonorowany \"za nieustaj\u0105ce zaanga\u017cowanie w rozw\u00f3j bran\u017cy filmowej - zar\u00f3wno jako aktor jak i producent\".",
        "id": 2976145,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/tom-cruise-z-honorowym-oscarem-st8519426?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-335823-tom-cruise-z-honorowym-oscarem-ph8519407/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tom Cruise z honorowym Oscarem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:09.203168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:40:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5819945-dziura-ph8519917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po historycznych opadach powsta\u0142a ogromna dziura\" />\n    W ostatnich dniach cz\u0119\u015b\u0107 stanu Nowy Jork nawiedzi\u0142y ulewy. Pogoda sprawi\u0142a spore utrudnienia podr\u00f3\u017cuj\u0105cym. Miejscami deszczu by\u0142o tak du\u017co, \u017ce pad\u0142y lokalne rekordy opad\u00f3w. Na jednej z dr\u00f3g powsta\u0142a ogromna dziura.",
        "id": 2976146,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/usa-stan-nowy-jork-po-historycznych-opadach-powstala-ogromna-dziura-st8519920?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5819945-dziura-ph8519917/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Po historycznych opadach powsta\u0142a ogromna dziura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:09.375681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:21:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8924821-zakupy-sklep-wozek-rachunek-inflacja-adobestock-518039031-ph7869721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Polska jednym z najta\u0144szych kraj\u00f3w UE\" />\n    Polska znalaz\u0142a si\u0119 na podium w\u015br\u00f3d trzech najta\u0144szych kraj\u00f3w Unii Europejskiej pod wzgl\u0119dem wydatk\u00f3w gospodarstw domowych w 2024 roku - wynika z oblicze\u0144 Eurostatu. Najdro\u017cej jest w Danii.",
        "id": 2976147,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/wydatki-gospodarstw-domowych-dane-eurostat-za-2024-rok-polska-jednym-z-najtanszych-krajow-ue-st8519915?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8924821-zakupy-sklep-wozek-rachunek-inflacja-adobestock-518039031-ph7869721/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Polska jednym z najta\u0144szych kraj\u00f3w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:10.205933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:14:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-26954-radiowoz-na-boku-dwoch-straznikow-rannych-sprawca-pijany-ph8519907/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Radiow\u00f3z na boku, dw\u00f3ch stra\u017cnik\u00f3w w szpitalu. Sprawca pijany\" />\n    Dw\u00f3ch stra\u017cnik\u00f3w miejskich z \u0141odzi trafi\u0142o do szpitala, po tym jak w ich radiow\u00f3z uderzy\u0142 kieruj\u0105cy volkswagenem. Si\u0142a uderzenia by\u0142a tak du\u017ca, \u017ce radiow\u00f3z przewr\u00f3ci\u0142 si\u0119 na bok. Jak informuje policja, funkcjonariusze wjechali na skrzy\u017cowanie na zielonym \u015bwietle, a 30-letni sprawca by\u0142 pijany - mia\u0142 1,5 promila alkoholu w organizmie.",
        "id": 2975909,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-radiowoz-na-boku-dwoch-straznikow-w-szpitalu-sprawca-pijany-st8519930?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-26954-radiowoz-na-boku-dwoch-straznikow-rannych-sprawca-pijany-ph8519907/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Radiow\u00f3z na boku, dw\u00f3ch stra\u017cnik\u00f3w w szpitalu. Sprawca pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:10.383886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:12:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5838235-20-0730-1na1-cl-0002-ph8519896/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie po raz pierwszy dziwi\u0119 si\u0119 bierno\u015bci prokuratury\"\" />\n    Tam, gdzie s\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, nale\u017cy przeliczy\u0107 ponownie g\u0142osy - powiedzia\u0142 w \"Jeden na jeden\" w TVN24 Przemys\u0142aw Rosati, prezes Naczelnej Rady Adwokackiej odnosz\u0105c si\u0119 do kwestii anomalii w komisjach wyborczych. Zwr\u00f3ci\u0142 przy tym uwag\u0119, \u017ce \"prokuratura dysponuje instrumentami, kt\u00f3re pozwalaj\u0105 mi\u0119dzy innymi dokona\u0107 ogl\u0119dzin kart wyborczych\".",
        "id": 2975910,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/przemyslaw-rosati-o-anomaliach-w-komisjach-wyborczych-nie-po-raz-pierwszy-dziwie-sie-biernosci-prokuratury-st8519914?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5838235-20-0730-1na1-cl-0002-ph8519896/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Nie po raz pierwszy dziwi\u0119 si\u0119 bierno\u015bci prokuratury\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:10.619013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:53:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8759059-kim-dzong-un-obserwujacy-cwiczenia-wojskowe-13-05-2025-r-ph8460591/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pjongjang \"rozwa\u017ca wys\u0142anie tysi\u0119cy pracownik\u00f3w do Rosji\". Maj\u0105 budowa\u0107 drony \" />\n    Korea P\u00f3\u0142nocna rozwa\u017ca wys\u0142anie do Rosji 25\u202ftysi\u0119cy pracownik\u00f3w, kt\u00f3rzy mieliby pom\u00f3c w produkcji ira\u0144skich dron\u00f3w Shahed - poinformowa\u0142 japo\u0144ski nadawca publiczny NHK, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na anonimowe \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne na Zachodzie i w Rosji.",
        "id": 2975911,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/korea-polnocna-media-pjongjang-rozwaza-wyslanie-tysiecy-pracownikow-do-rosji-maja-budowac-drony-st8519848?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8759059-kim-dzong-un-obserwujacy-cwiczenia-wojskowe-13-05-2025-r-ph8460591/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pjongjang \"rozwa\u017ca wys\u0142anie tysi\u0119cy pracownik\u00f3w do Rosji\". Maj\u0105 budowa\u0107 drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:10.858392+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:32:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8961130-hennadij-szapowalow-ph8519835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mianowano nowego dow\u00f3dc\u0119 wojsk l\u0105dowych Ukrainy\u00a0\u00a0\u00a0\" />\n    Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski mianowa\u0142 nowego dow\u00f3dc\u0119 Wojsk L\u0105dowych Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy. Zosta\u0142 nim Hennadij Szapowa\u0142ow. Wcze\u015bniej to stanowisko zajmowa\u0142 Mychaj\u0142o Drapaty, kt\u00f3ry poda\u0142 si\u0119 do dymisji po rosyjskim ataku na poligon wojskowy.",
        "id": 2975912,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ukraina-wolodymyr-zelenski-mianowal-nowego-dowodce-wojsk-ladowych-st8519834?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8961130-hennadij-szapowalow-ph8519835/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Mianowano nowego dow\u00f3dc\u0119 wojsk l\u0105dowych Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:11.058394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:31:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1022303-ludzie-ulica-tlum-przechodnie-obywatele-ph8519892/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To mo\u017ce by\u0107 ostatni taki pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele. Nowy prezydent mo\u017ce zdecydowa\u0107\" />\n    Pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele to dzie\u0144, dzi\u0119ki kt\u00f3remu cz\u0119\u015b\u0107 Polak\u00f3w ka\u017cdego roku mo\u017ce mie\u0107 tak zwany d\u0142ugi weekend. Nie jest on jednak obecnie ustawowo wolny od pracy. Wiele os\u00f3b decyduje si\u0119 na wykorzystanie dnia urlopu, maj\u0105c wtedy szans\u0119 na d\u0142u\u017cszy wypoczynek. Jednak nie ka\u017cdy pracownik mo\u017ce sobie na to pozwoli\u0107, bo wed\u0142ug prawa jest to normalny dzie\u0144 pracuj\u0105cy. Do Kancelarii Prezydenta trafi\u0142 projekt ustawy, z propozycj\u0105 wprowadzenia ustawowo wolnego dnia po Bo\u017cym Ciele. Zadecyduje o tym prawdopodobnie nowa g\u0142owa pa\u0144stwa - Karol Nawrocki.",
        "id": 2975913,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/dni-wolne-od-pracy-2025-ostatni-taki-piatek-po-bozym-ciele-co-zrobi-nawrocki-z-petycja-o-wiecej-dni-wolnych-st8519866?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1022303-ludzie-ulica-tlum-przechodnie-obywatele-ph8519892/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 ostatni taki pi\u0105tek po Bo\u017cym Ciele. Nowy prezydent mo\u017ce zdecydowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:11.277814+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:22:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9160092-park-zeranski-prawie-gotowy-ph8519428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ziele\u0144 ju\u017c si\u0119 rozgo\u015bci\u0142a, przestrze\u0144 nabiera kszta\u0142tu, a otwarcie coraz bli\u017cej\"\" />\n    Ju\u017c nied\u0142ugo dla mieszka\u0144c\u00f3w dost\u0119pny b\u0119dzie Park \u017bera\u0144ski na zachodnim nabrze\u017cu Kana\u0142u \u017bera\u0144skiego - od ulicy Modli\u0144skiej do P\u0142ochoci\u0144skiej. Przestrze\u0144 nabiera ju\u017c kszta\u0142tu, trwaj\u0105 ostatnie prace.",
        "id": 2975914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bialoleka/warszawa-park-zeranski-prawie-gotowy-tak-wyglada-st8519418?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9160092-park-zeranski-prawie-gotowy-ph8519428/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "\"Ziele\u0144 ju\u017c si\u0119 rozgo\u015bci\u0142a, przestrze\u0144 nabiera kszta\u0142tu, a otwarcie coraz bli\u017cej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:16.720095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:41:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4122754-israel-s-paramedic-video-showed-cars-burning-after-missile-strike-from-iran-in-southern-israel-ph8519872/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nocne ataki. Armia Izraela: w\u015br\u00f3d cel\u00f3w o\u015brodek bada\u0144 nuklearnych\" />\n    W nocy z czwartku na pi\u0105tek izraelska armia przechwyci\u0142a trzy ira\u0144skie drony w rejonie Morza Martwego. W pi\u0105tkowy poranek Iran przeprowadzi\u0142 kolejny atak rakietowy na Izrael. W nocy mia\u0142y miejsce tak\u017ce ataki na dziesi\u0105tki cel\u00f3w w Iranie.",
        "id": 2975685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-izrael-iran-zaatakowal-izrael-dronami-i-rakietami-izrael-przeprowadzil-serie-atakow-na-iran-st8519861?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4122754-israel-s-paramedic-video-showed-cars-burning-after-missile-strike-from-iran-in-southern-israel-ph8519872/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Nocne ataki. Armia Izraela: w\u015br\u00f3d cel\u00f3w o\u015brodek bada\u0144 nuklearnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:16.900372+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:38:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9337493-porywisty-wiatr-ph8107607/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu nale\u017cy uwa\u017ca\u0107. Ostrze\u017cenia IMGW w cz\u0119\u015bci kraju\" />\n    Silny wiatr b\u0119dzie zagro\u017ceniem w cz\u0119\u015bci wschodniej kraju. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenia pierwszego stopnia dla czterech wojew\u00f3dztw. Porywy mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 pr\u0119dko\u015b\u0107 do 70 kilometr\u00f3w na godzin\u0119. Sprawd\u017a, gdzie nale\u017cy uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 2975686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/silny-wiatr-w-polsce-ostrzezenia-imgw-w-czterech-wojewodztwach-st8519865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9337493-porywisty-wiatr-ph8107607/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Tu nale\u017cy uwa\u017ca\u0107. Ostrze\u017cenia IMGW w cz\u0119\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:11.329557+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:38:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3677153-burza-shutterstock-2507900807-ph8516841/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W prognozie zagro\u017ce\u0144 wida\u0107 skwar i silne burze\" />\n    IMGW wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych. Jeszcze w weekend w cz\u0119\u015bci kraju spodziewane s\u0105 m\u0119cz\u0105ce upa\u0142y. Na pocz\u0105tku przysz\u0142ego tygodnia mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 tak\u017ce niebezpieczne burze.",
        "id": 2981846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/silny-wiatr-burze-i-upal-w-polsce-prognoza-zagrozen-imgw-st8519865?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3677153-burza-shutterstock-2507900807-ph8516841/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "W prognozie zagro\u017ce\u0144 wida\u0107 skwar i silne burze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:17.091496+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:37:54+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1091555-piesi-przechodza-przez-ulice-ph8517341/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Blisko dwa miliony Polak\u00f3w przekroczy\u0142o pr\u00f3g. \"Wypchn\u0119li nas na klif\"\" />\n    W ubieg\u0142ym roku blisko\u00a0dwa miliony\u00a0podatnik\u00f3w znalaz\u0142o si\u0119 w drugim progu podatkowym. - Wszelkie progi, czy to w sk\u0142adkach emerytalnych, czy w podatkach, powoduj\u0105 r\u00f3wnie\u017c niepo\u017c\u0105dane dzia\u0142ania na rynku pracy, czego jednym z przyk\u0142ad\u00f3w jest tak zwany arbitra\u017c, czyli uciekanie z etatu na dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105 - komentuje w rozmowie z TVN24+ doktor S\u0142awomir Dudek, ekonomista, prezes i za\u0142o\u017cyciel Instytutu Finans\u00f3w Publicznych.",
        "id": 2975687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/drugi-prog-podatkowy-komentarz-slawomira-dudka-ekonomisty-st8517035?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1091555-piesi-przechodza-przez-ulice-ph8517341/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Blisko dwa miliony Polak\u00f3w przekroczy\u0142o pr\u00f3g. \"Wypchn\u0119li nas na klif\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:17.262883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:28:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1343609-lotto-shutterstock-618129317-ph3651148/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Lotto ro\u015bnie\" />\n    W czwartkowym losowaniu Lotto nie pad\u0142a sz\u00f3stka. Oznacza to, \u017ce kumulacja ro\u015bnie do czterech milion\u00f3w z\u0142otych. Oto wyniki Lotto i Lotto Plus z 19 czerwca 2025 roku.",
        "id": 2975688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/wyniki-lotto-i-lotto-plus-19-czerwca-2025-jakie-liczby-padly-w-trakcie-losowania-st8519862?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1343609-lotto-shutterstock-618129317-ph3651148/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Kumulacja w Lotto ro\u015bnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:17.434177+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:08:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3524067-khatanga-opuszcza-port-w-gdyni-ph8519856/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Khatanga opuszcza port w Gdyni. Rosyjski statek zostanie poci\u0119ty \"na \u017cyletki\" \u00a0\" />\n    Po o\u015bmiu latach z gdy\u0144skiego portu zosta\u0142 wyprowadzony rosyjski zbiornikowiec Khatanga. \"Koniec impasu, wyrzucamy rosyjski statek\" - napisa\u0142 minister infrastruktury Dariusz Klimczak. Rekompensata za post\u00f3j jednostki ma wynie\u015b\u0107 13 milion\u00f3w z\u0142otych. Mierz\u0105cy ponad 150 metr\u00f3w statek b\u0119dzie odholowany do du\u0144skiej stoczni, gdzie zostanie poci\u0119ty \"na \u017cyletki\".",
        "id": 2975689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/khatanga-opuszcza-port-w-gdyni-rosyjski-statek-zostanie-pociety-na-zyletki-st8519840?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3524067-khatanga-opuszcza-port-w-gdyni-ph8519856/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Khatanga opuszcza port w Gdyni. Rosyjski statek zostanie poci\u0119ty \"na \u017cyletki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T04:08:09.737126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:56:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7422987-gnieznienski-mural-z-boleslawem-chrobrym-ph8486618/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"K\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119 o chrzest, o pogrzeb, o stolic\u0119. I nic to, \u017ce min\u0119\u0142o ju\u017c tysi\u0105c lat\" />\n    \"Poszukajcie sobie jakiego\u015b innego kr\u00f3la! Pozna\u0144 by\u0142 podporz\u0105dkowany Gnieznu!\" - zaperza si\u0119 pan Zygmunt. \"Czy ci pseudonaukowcy z Poznania s\u0105 chorzy?! Chrobry mieszka\u0142 przede wszystkim w Gnie\u017anie!!! Pozna\u0144 w tym czasie by\u0142 ma\u0142\u0105 zapad\u0142\u0105 wsi\u0105!!!\". Tysi\u0105c lat po koronacji pierwszego polskiego kr\u00f3la rozgorza\u0142a k\u0142\u00f3tnia o to, gdzie koronacja w\u0142a\u015bciwie si\u0119 odby\u0142a. Wymiana cios\u00f3w jest g\u0142\u00f3wnie wirtualna, ale towarzysz\u0105ce jej emocje s\u0105 ju\u017c jak najbardziej realne.",
        "id": 2975442,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/poznan-gniezno-kloca-sie-o-chrzest-o-pogrzeb-o-stolice-i-nic-to-ze-minelo-juz-tysiac-lat-st8486619?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7422987-gnieznienski-mural-z-boleslawem-chrobrym-ph8486618/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "K\u0142\u00f3c\u0105 si\u0119 o chrzest, o pogrzeb, o stolic\u0119. I nic to, \u017ce min\u0119\u0142o ju\u017c tysi\u0105c lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T04:08:09.911128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:38:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3134016-wysiedleni-palestynczycy-niosa-worki-z-maka-po-tym-jak-ciezarowki-z-pomoca-humanitarna-wjechaly-do-polnocnej-strefy-gazy-ph8519857/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"To bezkresne morze ruin i cia\u0142. \"Ca\u0142y \u015bwiat patrzy na Iran, a nas zostawili\"\" />\n    B\u0119dziemy nadal promowa\u0107 \u017cycie, wolno\u015b\u0107, swobody obywatelskie, demokracj\u0119 i walk\u0119 o pok\u00f3j, bo w to wierzymy - o\u015bwiadczy\u0142 prezydent Izraela Icchak Herzog, stoj\u0105c przy trafionym ira\u0144sk\u0105 rakiet\u0105 budynku instytutu Weizmanna. A jak poszanowanie dla tych warto\u015bci wygl\u0105da w praktyce? Po dwudziestu miesi\u0105cach izraelskiej operacji w Strefie Gazy to ju\u017c tylko bezkresne morze ruin. Pe\u0142ne krwi, cia\u0142 oraz g\u0142oduj\u0105cych kobiet i dzieci.",
        "id": 2975443,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/dramatyczna-sytuacja-w-strefie-gazy-caly-swiat-patrzy-na-iran-a-nas-zostawili-st8519850?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3134016-wysiedleni-palestynczycy-niosa-worki-z-maka-po-tym-jak-ciezarowki-z-pomoca-humanitarna-wjechaly-do-polnocnej-strefy-gazy-ph8519857/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "To bezkresne morze ruin i cia\u0142. \"Ca\u0142y \u015bwiat patrzy na Iran, a nas zostawili\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:17.668429+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:28:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9864728-rosyjski-atak-na-charkow-ph8500933/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chark\u00f3w i Odessa zaatakowane dronami\" />\n    Zbrojna inwazja Rosji na Ukrain\u0119 rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 1213 dni temu. W pi\u0105tek nad ranem dosz\u0142o do ataku dron\u00f3w na Chark\u00f3w i Odess\u0119 - donosi \"The Guardian\". Oto najwa\u017cniejsze wydarzenia minionej doby wok\u00f3\u0142 wojny w Ukrainie.",
        "id": 2975690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukrainie-najwazniejsze-wydarzenia-minionej-doby-podsumowanie-st8519855?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9864728-rosyjski-atak-na-charkow-ph8500933/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Chark\u00f3w i Odessa zaatakowane dronami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T04:08:10.084902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:22:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9807951-wirowki-do-wzbogacania-uranu-w-iranskim-osrodku-nuklearnym-w-natanz-ph5068910/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"By\u0142y dow\u00f3dca Gwardii Rewolucyjnej: Iran spodziewa\u0142 si\u0119 wojny, zd\u0105\u017cy\u0142 zabezpieczy\u0107 uran\" />\n    Emerytowany ira\u0144ski genera\u0142 Mohsen Rezai ujawni\u0142, \u017ce Teheran, spodziewaj\u0105c si\u0119 zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 wojny, zabezpieczy\u0142 wzbogacony uran i fabryki nuklearne przed izraelskim atakiem. W wywiadzie telewizyjnym zapowiedzia\u0142, \u017ce nie ma mowy o zawieszeniu broni z Izraelem, a odpowied\u017a Iranu musi by\u0107 surowa i odstraszaj\u0105ca.",
        "id": 2975444,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/iran-izrael-byly-dowodca-gwardii-rewolucyjnej-iran-spodziewal-sie-wojny-zdazyl-zabezpieczyc-uran-st8519860?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9807951-wirowki-do-wzbogacania-uranu-w-iranskim-osrodku-nuklearnym-w-natanz-ph5068910/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "By\u0142y dow\u00f3dca Gwardii Rewolucyjnej: Iran spodziewa\u0142 si\u0119 wojny, zd\u0105\u017cy\u0142 zabezpieczy\u0107 uran",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T04:08:10.270232+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:11:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2966965-huragan-eric-uderzyl-w-meksyk-ph8519853/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Powr\u00f3t Polak\u00f3w z Izraela, wa\u017cny wyrok dla frankowicz\u00f3w, Eric uderzy\u0142\" />\n    Kolejna grupa Polak\u00f3w ewakuowanych z Izraela przylecia\u0142a do Warszawy. Donald Trump wskaza\u0142, kiedy podejmie decyzj\u0119 o ewentualnym w\u0142\u0105czeniu si\u0119 w konflikt ira\u0144sko-izraelski. TSUE wyda\u0142 wa\u017cny wyrok dla frankowicz\u00f3w. Huragan Erick uderzy\u0142 w Meksyk. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w pi\u0105tek 20 czerwca.",
        "id": 2975445,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-20-czerwca-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8519852?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2966965-huragan-eric-uderzyl-w-meksyk-ph8519853/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Powr\u00f3t Polak\u00f3w z Izraela, wa\u017cny wyrok dla frankowicz\u00f3w, Eric uderzy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T04:08:10.443344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:04:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2833375-slawosz-uznanski-wisniewski-ph8508621/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Start misji z polskim astronaut\u0105 odwo\u0142any. Potrzebny jest \"dodatkowy czas\"\" />\n    Planowany na niedziel\u0119 start misji Ax-4 z polskim astronaut\u0105 S\u0142awoszem Uzna\u0144skim-Wi\u015bniewskim zosta\u0142 odwo\u0142any, by da\u0107 dodatkowy czas na analiz\u0119 sytuacji na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej - poda\u0142a NASA. Ma to zwi\u0105zek z wyciekiem w rosyjskim module Zwiezda.",
        "id": 2975446,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slawosz-uznanski-wisniewski-start-misji-z-polskim-astronauta-odwolany-potrzebny-jest-dodatkowy-czas-st8519858?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2833375-slawosz-uznanski-wisniewski-ph8508621/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Start misji z polskim astronaut\u0105 odwo\u0142any. Potrzebny jest \"dodatkowy czas\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T00:53:16.024584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T00:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3265972-wiatr-pogoda-wietrznie-ph8226814/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 20.06. Wietrzny dzie\u0144, na termometrach do 23 stopni\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Pi\u0105tek 20.06 przyniesie nam przewa\u017cnie pogodn\u0105 aur\u0119, chocia\u017c w wielu regionach b\u0119dzie wietrznie. Na termometrach zobaczymy od 19 do 23 stopni Celsjusza. Warunki biometeorologiczne w cz\u0119\u015bci kraju oka\u017c\u0105 si\u0119 niekorzystne.",
        "id": 2974763,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-piatek-20-06-wietrzny-dzien-na-termometrach-do-23-stopni-st8519784?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3265972-wiatr-pogoda-wietrznie-ph8226814/alternates/LANDSCAPE_1280",
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - pi\u0105tek 20.06. Wietrzny dzie\u0144, na termometrach do 23 stopni",
        "vote": 0
    }
]