[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:03.757720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:39:53+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPajZ1WGxNNkJmeVIyMTd4S05fVnF5TUJ3cVlIWXVyckR1N0MxV1VVTmcwTTZTbXFGQmFhZzJTckJIckFLNThzRTA0TlVURHM5dzR6cll4bWhhUVkzT0NYaTdqOThxLVFIdmtLa1JacEZUemdPaU1MamQ5UzdGOWhhbE90Nzk2MzF5Ml9pWTVwbmUxLWN2UTdCSE1nTmdzSVNZQy1vSERWTGtnM2tPOTZfUlhXNHJ5c2JLbTM0cTdMSzFuRi1POWwtNW9hbw?oc=5\" target=\"_blank\">Marka osobista Julii Wieniawy warta miliony. W rankingu Forbesa wyprzedzi\u0142a Dod\u0119 i Rozenek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQdm5DQTJ2SDNQVUVRbFhObTc4NmxQQl9zSm1jdVdxbnU2eUN1MGZnb05jRkZpR09UWVlsZVE2SVpLcmM4M0xUQTByaDdqdTdtb01RaU5nRUJXSXVza3ZEcmctVDhGd0NfR0hXMDVSUTh6Zmo1V25MVDQ4blJfaEs5aEp3MElmaXp6bTNlMU1uUUJDLV84N0ptdnVFMDZ4YWtlNWI4RXFqdkxiV283eGpGZS1iV2ZzLWpp?oc=5\" target=\"_blank\">One \u201etworz\u0105 sw\u00f3j \u015bwiat\u201d. 100 Najcenniejszych Kobiecych Marek Osobistych w Polsce wed\u0142ug \u201eForbes Women\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font></li><li><a h",
        "id": 2981834,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxPajZ1WGxNNkJmeVIyMTd4S05fVnF5TUJ3cVlIWXVyckR1N0MxV1VVTmcwTTZTbXFGQmFhZzJTckJIckFLNThzRTA0TlVURHM5dzR6cll4bWhhUVkzT0NYaTdqOThxLVFIdmtLa1JacEZUemdPaU1MamQ5UzdGOWhhbE90Nzk2MzF5Ml9pWTVwbmUxLWN2UTdCSE1nTmdzSVNZQy1vSERWTGtnM2tPOTZfUlhXNHJ5c2JLbTM0cTdMSzFuRi1POWwtNW9hbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marka osobista Julii Wieniawy warta miliony. W rankingu Forbesa wyprzedzi\u0142a Dod\u0119 i Rozenek - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:28:01.005559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:36:33+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNdVByWTh6UHhmYnY0ak1EM2w3U2ZsZWJ1V1dHNXJuY0YwWDVSS3JUbzZSbGVta3lRZ0ZzLWc4MEZkTV9JYkJxbFFyTVRsRzZZR2FRd3BPQTZIOFhGM2ZMNVNiS210RHdsbDBUaHdwblMyaEJTTzNBaW5qWExVVmNQd0pua0VPR25JeER4NEU1ZFRwdWRvY29OdVNHU2o0VzRUOVBkejhzS20?oc=5\" target=\"_blank\">Hit z PC i PS5 za kilka miesi\u0119cy trafi na Xboxa. Ruszy\u0142a przedsprzeda\u017c!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2982261,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNdVByWTh6UHhmYnY0ak1EM2w3U2ZsZWJ1V1dHNXJuY0YwWDVSS3JUbzZSbGVta3lRZ0ZzLWc4MEZkTV9JYkJxbFFyTVRsRzZZR2FRd3BPQTZIOFhGM2ZMNVNiS210RHdsbDBUaHdwblMyaEJTTzNBaW5qWExVVmNQd0pua0VPR25JeER4NEU1ZFRwdWRvY29OdVNHU2o0VzRUOVBkejhzS20?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hit z PC i PS5 za kilka miesi\u0119cy trafi na Xboxa. Ruszy\u0142a przedsprzeda\u017c! - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:03.931179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:18:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNM2F0dEdjZ044NEJPSHNSeE1SQlJybm03cnpJLVBkSElEdldRRER2T2RWOFE0b0otWjd4XzN0RnduVGNEZmx1aDIwYVY4TVc1UGpvSU92cHhXWEJid1k1VTBIbzNaNTAwUk5RN2JwLWI0bUQxV19ReE12RHhTWFNRY2s4QTlRZHh5aWhwVkV5MF9IWTFzU2xDUDh3ZjRZSGhhMXBhdHdGb0FkTEU0WnFjeERfeTR6V1FrbWNmeGhKc2gway00OGhhLUl4RDcwWTFs?oc=5\" target=\"_blank\">Fantastyczny wyst\u0119p polskich siatkarek. Niemki zdemolowane w Lidze Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOSUZiX1lQU0hYdjJjVlE3MTFUQ0xPTHh3bWRXS3Vpc0ljR0loQ3NKWTVWcnk2WW5CVmllbktadHIxb2RTNWx1Yi1sU3M3ZTNjM1VGdXNnZ2pSZ2lwcTlIQXhwYllaMDlRTGZNLTF0dXZpY1JfUjlxSzY5RUY4aW5qTldHWHFjY0FrYV9zNWpyTUZTVHlfRnpMOGU1N2ZTNG5X?oc=5\" target=\"_blank\">Godzina i by\u0142o po meczu. Deklasacja w Niemcy - Polska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSW1sa2FDUE81eFNrYmVLVEF6eC",
        "id": 2981835,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNM2F0dEdjZ044NEJPSHNSeE1SQlJybm03cnpJLVBkSElEdldRRER2T2RWOFE0b0otWjd4XzN0RnduVGNEZmx1aDIwYVY4TVc1UGpvSU92cHhXWEJid1k1VTBIbzNaNTAwUk5RN2JwLWI0bUQxV19ReE12RHhTWFNRY2s4QTlRZHh5aWhwVkV5MF9IWTFzU2xDUDh3ZjRZSGhhMXBhdHdGb0FkTEU0WnFjeERfeTR6V1FrbWNmeGhKc2gway00OGhhLUl4RDcwWTFs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fantastyczny wyst\u0119p polskich siatkarek. Niemki zdemolowane w Lidze Narod\u00f3w - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:28:01.337690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNNnVhVk51cVdjdWNsZjhIOENPdzAyeUloXzZBWnBIalo0UmNVVmlRcmFPd1k3enJqcGQyNFIzTkxmSUItazhUMmRqTHZETFh4ZFdGaUJhX1ZoeWhPVWFkbWszQXhzTFZIVVFjbF9JdWdDeG1WMTdmOERhNzRHc1RRdUpiek1ZZ2h3NEJ0UHZxVTc2bzdBOWNfSmVjNFJlT1hzUHVuZkVGUWJ2SWRwVTZ3?oc=5\" target=\"_blank\">SPARTA-ROW: R\u00f3\u017cnica klas we Wroc\u0142awiu! Tylko Drabik podj\u0105\u0142 wyzwanie [NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMidEFVX3lxTE1KWW0tNldNbVJ4N3VIR0hRMmhGdVhOYUFYZDlrT3lHVjZPMGpLX3NVQktFS2VYaGp2TkczMFgyZF9VUUtTOTN2SVBVRW1kbVp2S0ZPU1p5UEpKc1NYdWdsSTRrUnBxUFJzb2R0ZEVPalpEVkdG?oc=5\" target=\"_blank\">Wroc\u0142aw - Rybnik</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">CANAL+</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNOWxWM2JRT0F1V3N6aTFJWVdGeExrdUZHWldRT2twcFRqN214dGlpOG55NlVaVlJiUmVKa0ZmZFVZcDdjZDUwOHNJam1HbXQwY09NTzlucnhEQk1jLXRHYnJqZU96bkpiTEkwX3JvSVhpY0ZYcmlQcEEyMVhqeVBFZ3",
        "id": 2982262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNNnVhVk51cVdjdWNsZjhIOENPdzAyeUloXzZBWnBIalo0UmNVVmlRcmFPd1k3enJqcGQyNFIzTkxmSUItazhUMmRqTHZETFh4ZFdGaUJhX1ZoeWhPVWFkbWszQXhzTFZIVVFjbF9JdWdDeG1WMTdmOERhNzRHc1RRdUpiek1ZZ2h3NEJ0UHZxVTc2bzdBOWNfSmVjNFJlT1hzUHVuZkVGUWJ2SWRwVTZ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPARTA-ROW: R\u00f3\u017cnica klas we Wroc\u0142awiu! Tylko Drabik podj\u0105\u0142 wyzwanie [NA \u017bYWO] - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:00.299975+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:12:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNTjUxaGctRFlsX0JydWRrSmNHaV9DRkpCLURianZGS2FyMEVtWWV0SFREWjlPV3lFTUgwUjhXVl8yNW9EaFpsNWtVckR3MTU4WkVLRlBPNWZpU1JEMnhEeEk0YVpaZ2lySmpRXzdVR0dRTkw1MVRPRTdVT1gyRzcwSXVLM21abVZOWjg3c2hiM3U1clktMlVCNjlFbE01NF9iMl90cmlLRTM?oc=5\" target=\"_blank\">\u015amier\u0107 Polaka we W\u0142oszech. Spad\u0142 z klifu podczas wycieczki rowerowej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPMkhQVDVuV21BekY4ZHZOVExESmtURnRkOFBQT0F6QnpER2RidUhReWU1UnFaTzdyVHpuSzZITXZVMzBoMkFBRU1LNG5EbXc5Rno3dVFuTW1Iam5iaFUzdDhzamczOWhJYzhreF9zbXczVTYydUJ1OTdkWnhiZVNMQWhYYlB3REhueDZhNmxqeHVlQ0gwd2JrTnNWb3BveEZ3ODFJeQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia podczas wycieczki rowerowej we W\u0142oszech. 43-letni Polak spad\u0142 z klifu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxPWk92RlpKdEJoZXR6eUFlblg5UHJCVmEyWDh6NElpSXpWSFotb3A3azBsZ2Nk",
        "id": 2983005,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNTjUxaGctRFlsX0JydWRrSmNHaV9DRkpCLURianZGS2FyMEVtWWV0SFREWjlPV3lFTUgwUjhXVl8yNW9EaFpsNWtVckR3MTU4WkVLRlBPNWZpU1JEMnhEeEk0YVpaZ2lySmpRXzdVR0dRTkw1MVRPRTdVT1gyRzcwSXVLM21abVZOWjg3c2hiM3U1clktMlVCNjlFbE01NF9iMl90cmlLRTM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015amier\u0107 Polaka we W\u0142oszech. Spad\u0142 z klifu podczas wycieczki rowerowej - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:01.581850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:43:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOGRRMHpIZEpIaS12dGd3ektLV1prSEgwN0dxZFhMY2hCS3FQOG1wRFpnc0xNMkVRWEdvZW9JR3pFRDFRbDU3aGx3eEFiM3Bxd1FEQkc3Qkg2eXVyczg4TkhzaHAwTGNuM1JSdjI3OU5PRHRHNXVYMXpmZVVxZlpEUzhOQVFxQjNLc2hkZHlyUGtMb2J6VUE5VjFUZGVzR3ZiUk94bzBfYkN6Nm5Y?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Lubomirski-Lanckoro\u0144ski spotka\u0142 si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III. Wiadomo, o czym rozmawiali</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNM2RYc2xjaHpHVHJnODlfcUdnTG1CTDlPLWxJeVUtZDhWVGtnMUJhWFFfWlg0V2lqOFYwQmlDNWNydWpqRUR0b1JmWElWYUZTeHpjUXFyb1ZjTk1WVzZDR2QwVmlyU0VQNHVtS0JmcHNjSUg4ZjhiOW8xX2Rqb2tTOFJrWktxSW5iWTc5ME9LXzBqTHhsMV9WRUtmZHg2dEhzTDU5cDN3a3F4dkRmcUwyaWJFRHZPZGpfVVpocXVlblJtZTJGV3VGRG55YkVxdw?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Lubomirski-Lanckoro\u0144ski by\u0142 na Royal Ascot. Bawi\u0142 si\u0119 z kr\u00f3low\u0105 Kamil\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFB",
        "id": 2983010,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOOGRRMHpIZEpIaS12dGd3ektLV1prSEgwN0dxZFhMY2hCS3FQOG1wRFpnc0xNMkVRWEdvZW9JR3pFRDFRbDU3aGx3eEFiM3Bxd1FEQkc3Qkg2eXVyczg4TkhzaHAwTGNuM1JSdjI3OU5PRHRHNXVYMXpmZVVxZlpEUzhOQVFxQjNLc2hkZHlyUGtMb2J6VUE5VjFUZGVzR3ZiUk94bzBfYkN6Nm5Y?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Lubomirski-Lanckoro\u0144ski spotka\u0142 si\u0119 z kr\u00f3lem Karolem III. Wiadomo, o czym rozmawiali - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:32:58.409116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:29:09+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQek1PNk1UT1Q0UWxOZ2lLb1Z5VDdWeU12R1pkTXFLNWpNekQxc3JVaEwxTWdjTy1WM1VqZG5uQ0lwYU43Mks0ZzUxWU1mcVNGZDY0SENLSE5XelJRYWdpdW9aM1NfdGJqdlR3VzZGZ0xwSmtjcnQzTXdENERYQjVwdFh0Y0lsT3h2NVhGQXN5TzBNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi niedaleko Teheranu. Pilny komunikat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio ZET</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lBbkw2eURoRUNNWVZJNGhKOUx5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2982668,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQek1PNk1UT1Q0UWxOZ2lLb1Z5VDdWeU12R1pkTXFLNWpNekQxc3JVaEwxTWdjTy1WM1VqZG5uQ0lwYU43Mks0ZzUxWU1mcVNGZDY0SENLSE5XelJRYWdpdW9aM1NfdGJqdlR3VzZGZ0xwSmtjcnQzTXdENERYQjVwdFh0Y0lsT3h2NVhGQXN5TzBNUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi niedaleko Teheranu. Pilny komunikat - Radio ZET",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:02.493585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:17:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZFlOY3ZhRUE3Z21NMEMtWkpqaVJ5bXdaTGItb1RKRjh6Nmo4Y3lGRlowVGF6elJsLUlLN09fQnZZYVJsMkJBTmR2MkdkdTVwSkVQZDl5V0ZRbXpsdmxiTGFFYU1LYUxZRU10Yy1fMHRQbS1YOWczdmhEUlpYYWdjd3N5Sk5JTk1yWWViY0hJRmFQMllWNkRENjhnRGo2a0FQZmsxZmFOb0lwc3AzU1YtZW5ITVJBWl9GQ3M1b3Fn?oc=5\" target=\"_blank\">Trz\u0119sienie ziemi w Iranie. Mia\u0142o miejsce niedaleko Teheranu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lBbkw2eURoRXZOZzkxMURHeFNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2981828,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZFlOY3ZhRUE3Z21NMEMtWkpqaVJ5bXdaTGItb1RKRjh6Nmo4Y3lGRlowVGF6elJsLUlLN09fQnZZYVJsMkJBTmR2MkdkdTVwSkVQZDl5V0ZRbXpsdmxiTGFFYU1LYUxZRU10Yy1fMHRQbS1YOWczdmhEUlpYYWdjd3N5Sk5JTk1yWWViY0hJRmFQMllWNkRENjhnRGo2a0FQZmsxZmFOb0lwc3AzU1YtZW5ITVJBWl9GQ3M1b3Fn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trz\u0119sienie ziemi w Iranie. Mia\u0142o miejsce niedaleko Teheranu - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:32:59.262266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:17:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZFZ2LUswazRoTGlvUFdyTjM1b29mRFI2N2VVQmNUcE0ycVBuX0dlSTVUQmFqdjJrajVjT2xBdEViWkdfdWhZZEJ0dW0wWFJtT2Rmb0EzbEMtN0ZDTXoxRGlHMnBxWkZKQ1FkcVFMZWdwemd0UGcwa1E1cTFpSHg1UnlZOWQzbE5iZ2JjdGRnQzVMNFdUUlVQMTJGWmUzNmZiLWxKOU9VSmN3RC1QQ0Zrd1J1TUQ5ekFValJtNEhvT0trUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tarcia w Sojuszu. \"NATO nie ma ju\u017c racji bytu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lybjV1eURoRmYzblpwWkRhWXBTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2982672,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQZFZ2LUswazRoTGlvUFdyTjM1b29mRFI2N2VVQmNUcE0ycVBuX0dlSTVUQmFqdjJrajVjT2xBdEViWkdfdWhZZEJ0dW0wWFJtT2Rmb0EzbEMtN0ZDTXoxRGlHMnBxWkZKQ1FkcVFMZWdwemd0UGcwa1E1cTFpSHg1UnlZOWQzbE5iZ2JjdGRnQzVMNFdUUlVQMTJGWmUzNmZiLWxKOU9VSmN3RC1QQ0Zrd1J1TUQ5ekFValJtNEhvT0trUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tarcia w Sojuszu. \"NATO nie ma ju\u017c racji bytu\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:12.970873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:15:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOcVI0UjgxREF1clNlZVN1b2o4d2U4Ym5pdzhReTFTSlZPRE5KVUo0OXIzYzdXQl9mWEdBMHk3V3A2dG1pMW5XZTQtTk1RZ2R4eDRlUVZOTzBSZXZOV3M3UW1XMXc2dVNzY3ZFenBBcl94TDhwdFMyOXFpOVpSRG85dWR1dnlhRGxpbWhSZlhZZUVnckJaRExuczFrNHU2OXEwYms3eFBfdTVwRWxZR21B?oc=5\" target=\"_blank\">Rekord transferowy w Zabrzu. G\u00f3rnik sprzeda\u0142 sw\u00f3j wielki talent</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNall4U25Cdk5rMmx6eFVDUlJvUzI3OHdsRnJIX0NsOU81NHpSRVU2TFFsVEtlVkVadUEyVVRCQzRqUXRjODg1cEpuSzktT1plRWMyM3VCMTBlNE1HMnZMZGQtWl9kV1dNemwwZGpoSjFjb09MQzBjQkZsb2R3a19ic3hTSV9ROGc3eXR0U1ljdFpNNzA1bzlGZkJfTzJqdw?oc=5\" target=\"_blank\">Polski talent sprzedany! Jego nowy klub zagra o LM</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiekFVX3lxTE5pS1MxbWlQS0JFV3llV1UyRTNvdEM1NWxtWnh3Q2pqZDhJOXRWekJOMVdXQ1lKeFdhYnNaZ3JQWG8wdkhsVThzUjFNe",
        "id": 2981273,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOcVI0UjgxREF1clNlZVN1b2o4d2U4Ym5pdzhReTFTSlZPRE5KVUo0OXIzYzdXQl9mWEdBMHk3V3A2dG1pMW5XZTQtTk1RZ2R4eDRlUVZOTzBSZXZOV3M3UW1XMXc2dVNzY3ZFenBBcl94TDhwdFMyOXFpOVpSRG85dWR1dnlhRGxpbWhSZlhZZUVnckJaRExuczFrNHU2OXEwYms3eFBfdTVwRWxZR21B?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekord transferowy w Zabrzu. G\u00f3rnik sprzeda\u0142 sw\u00f3j wielki talent - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:12.799201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:11:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaGVwdjJRSmQzck9HRVQ2dUViMDJ5WGJhY193b29ITy1FaWtsSTNIWUx2NHNsN2NMZ1VnbFBZbENDVWg5Q3RFS09OQ0tlblM4T3F1ZUhGaWthelFiaDloZUhyYTRLYjRTcThvdUl1T1F6WkJ2WThxQVZ3dXBCV18tSm9va2t0ZlgyOVFxamVySFNQQ1MzNW5pdngtdXItYnVNRkltRm1HZEFxQzhHRk12Y3BISUhhYUl2SlE?oc=5\" target=\"_blank\">OFICJALNIE: Florian Wirtz pi\u0142karzem Liverpoolu. Rekordowy zakup mistrza Anglii</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Transfery.info</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPVEZKVWM3MnE4S1lMN0dEb3FNUV94WXdKcWVWNkFCWjF1VFFZUXZHV1pOSHM2a2dsdWlrZFZVVlp3c2NuZkZVdFUtckFVVzAwODRtNFc5bDUzMzBhUjNWMURxU0IwWUxyR0ljRFVlV2pxS09acF9nMlhHak83TllSYl9DTW9RazVfcXlaV3NKeDVCOXJEdjZMclZ2MGE0RERsa05xVTdCT2lvUzBBTWhiS2xPVzZFZVgyalF5U2VZVTlPUm1lcUtiQUtpUFNfaktRQW4yVUxJcEY0TlQya1Rj?oc=5\" target=\"_blank\">Transferowy hit lata potwierdzony! Najdro\u017cszy pi\u0142karz w historii Premier League</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></",
        "id": 2981272,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNaGVwdjJRSmQzck9HRVQ2dUViMDJ5WGJhY193b29ITy1FaWtsSTNIWUx2NHNsN2NMZ1VnbFBZbENDVWg5Q3RFS09OQ0tlblM4T3F1ZUhGaWthelFiaDloZUhyYTRLYjRTcThvdUl1T1F6WkJ2WThxQVZ3dXBCV18tSm9va2t0ZlgyOVFxamVySFNQQ1MzNW5pdngtdXItYnVNRkltRm1HZEFxQzhHRk12Y3BISUhhYUl2SlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "OFICJALNIE: Florian Wirtz pi\u0142karzem Liverpoolu. Rekordowy zakup mistrza Anglii - Transfery.info",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:27:59.584157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObWJMTkxOSzl0ZWVqNngwa1I0bzRObnZNV21IcXpRLVhSWGZLSzBIbnFObi04TkxONlQ4OXR1M0UxSGlVbC1vYzlfc1FhbzhOX1hMZ19kbTk0c3JZN0JYVmc5SGVHU2MzWDNmUmZWUjZNb2FoOGxYNkM5NE5wdEg0RTNGemlkVlFpWW9JZlNtaDhkY1dGaUVXdGUtUWlpZzZrMDJkb29lcUQ5Zjg?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael znalaz\u0142 si\u0119 w potrzasku. Wszystko w r\u0119kach Donalda Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPS3VSeE9VS1k1QkpwSEQ2Z25YeFBaNlhscVhkaDctTWZXRmNkTF8wSEx2bkNEMm00QmxYeE5QTElWYmt5bTNTNVhKZnZfSVFFWTNTOHM5RmV2bjZ3azB3VXZYYzViZEdSM0UyaEN2WjdYV3Q2MmxLd2R1bHM0eFdTUHFCR3NyMEU1RTlNRXZtdHBKMkNmb0E5MjgxYm5GUllneG5JdlhHR0d2M1l5?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump krytycznie o spotkaniu w Genewie. \"Iran nie chce rozmawia\u0107 z Europ\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPSUpHT3Bud3cyMmxvWHUtZmpMX05Nd",
        "id": 2982255,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxObWJMTkxOSzl0ZWVqNngwa1I0bzRObnZNV21IcXpRLVhSWGZLSzBIbnFObi04TkxONlQ4OXR1M0UxSGlVbC1vYzlfc1FhbzhOX1hMZ19kbTk0c3JZN0JYVmc5SGVHU2MzWDNmUmZWUjZNb2FoOGxYNkM5NE5wdEg0RTNGemlkVlFpWW9JZlNtaDhkY1dGaUVXdGUtUWlpZzZrMDJkb29lcUQ5Zjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael znalaz\u0142 si\u0119 w potrzasku. Wszystko w r\u0119kach Donalda Trumpa - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:33.030084+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:20:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNQjdSM0NBUFZXX21oYW1ZVEJuVUw2S2c2WXpNeG85NXd3N3N6c28tX1NVdk83ZU5SaDE2MHU0eHM1Rm15Wm1LSVdSQ2xIbVNhOWt5RVYzaHZzNEg4VGludU1zNlZDekw4Y2xMem9iTWlHZHJ2UU9Kak0tMEwyZzkzdWtGemVvbTgwckpST2dkZmYzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Legia Warszawa 87-83 Start Lublin. Walczymy dalej!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Legionisci.com - Legia Warszawa</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQXzd3NkRRdE4tMkxWbzNtNDlCVnZqNVo4bE5HQ3BvOW4yLU1QMzA2ZlJpT3JISGpqVFppNWxfUk5iNUozQU5Ca1VXUGZfUURMbjNWVGhiMkxKX3lLbmRnTUs0bWYzbzNUTkJZMk10d0Z0cFR2ODdfUzFrRWNfVUNja0JIUXFJYTdHV2NPdHZfTmtxUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jest reakcja Legii! B\u0119dzie decyduj\u0105cy mecz!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxON1RzUEQ1bFM3RzduTzFXN3JXM1NZZU5qZlU4bTJyNDZvTkxKblJTa3ZmSE5yeXdPc0hubkxKMXQ0YlF5SzIyTHRVUFBMOVFUZUxsbWdkcmEydkFyZnBKZnhUNmwtenYtUC1LV3ZhclVMZk",
        "id": 2980706,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxNQjdSM0NBUFZXX21oYW1ZVEJuVUw2S2c2WXpNeG85NXd3N3N6c28tX1NVdk83ZU5SaDE2MHU0eHM1Rm15Wm1LSVdSQ2xIbVNhOWt5RVYzaHZzNEg4VGludU1zNlZDekw4Y2xMem9iTWlHZHJ2UU9Kak0tMEwyZzkzdWtGemVvbTgwckpST2dkZmYzdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legia Warszawa 87-83 Start Lublin. Walczymy dalej! - Legionisci.com - Legia Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:32.653362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:20:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeDRJRXhYQ2w0S1M3VEhmNjlMOFJ4TEhhRlAwSFFQY3JvX01Rd19YbllLUjhNLXV4RHhPTk9SQWV1QkxBeHhjSHFRSW9aeExaLU1FS3QzTE1SOEljZGNabjktSWpWRVQ5OGVMQXpXU1dOZHFfWTh2bTl3bWMwQXNkd0dZcExHOEd2allhdHVkcE1Hd3Z6T05LaVY3aWJ1NWllNlNKSVc4eTZuM21LblFYMUhybzZjUUE?oc=5\" target=\"_blank\">62-letni Stefano Gabbana MIGDALI SI\u0118 na jachcie ze sporo m\u0142odszym partnerem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 2980704,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxPeDRJRXhYQ2w0S1M3VEhmNjlMOFJ4TEhhRlAwSFFQY3JvX01Rd19YbllLUjhNLXV4RHhPTk9SQWV1QkxBeHhjSHFRSW9aeExaLU1FS3QzTE1SOEljZGNabjktSWpWRVQ5OGVMQXpXU1dOZHFfWTh2bTl3bWMwQXNkd0dZcExHOEd2allhdHVkcE1Hd3Z6T05LaVY3aWJ1NWllNlNKSVc4eTZuM21LblFYMUhybzZjUUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "62-letni Stefano Gabbana MIGDALI SI\u0118 na jachcie ze sporo m\u0142odszym partnerem - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:01.538041+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:19:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNaXNldEhuVzlMVE5YMnQ1NTMwSWlKVVBSWi1WVC1vQTdrSDZCRlNiUHM3SFN4SUxjeW1iZnExOHJDVzNRa3hlNGtrTzJlZjJBcTdIOGRaeUVmdTZ5ZVNLUWRzSEhzbTdiYUE5aUZ6cEVuNmN0OWRLTUhDSHA3cVAzZ0NxNWJHNi05MUlWRkZ5LTNEX3I0NEhOZHVncHY3eTdUNUh2STk1Ymo4WkR1RVZHc2NXVnBJRExP?oc=5\" target=\"_blank\">\"Atak hybrydowy\" na SN. Mocne s\u0142owa s\u0119dziego ws. protest\u00f3w wyborczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQQU5kQkJGaW9JYjhzYXprNlk4SlF0LVBWSVBDTXZHcVo2RjZSTG9GMFZFS2Q2cS1QRllrT3ZlWlhETE9SZzJ0Vm5UZ21HZGc1TGo1RFpNUlhkYnFKZnJIMHpjVVFOcVJUSzB6WXJIN29pZ3FHNkR0QlIyekJrZGRPV2dSNEZ6YmxSNXhQMkJSWjBFUURjd2cxVXlWcXk1UVUtb0xxOGoxSGJ4eHhpMFFHc0RUNWs?oc=5\" target=\"_blank\">Znamy wyniki ogl\u0119dzin w komisjach wyborczych. Mamy dokumenty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUGg5SVJrWUVHWlVrYTl2TWxJeVYxSnNtMU",
        "id": 2981824,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNaXNldEhuVzlMVE5YMnQ1NTMwSWlKVVBSWi1WVC1vQTdrSDZCRlNiUHM3SFN4SUxjeW1iZnExOHJDVzNRa3hlNGtrTzJlZjJBcTdIOGRaeUVmdTZ5ZVNLUWRzSEhzbTdiYUE5aUZ6cEVuNmN0OWRLTUhDSHA3cVAzZ0NxNWJHNi05MUlWRkZ5LTNEX3I0NEhOZHVncHY3eTdUNUh2STk1Ymo4WkR1RVZHc2NXVnBJRExP?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Atak hybrydowy\" na SN. Mocne s\u0142owa s\u0119dziego ws. protest\u00f3w wyborczych - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:00.054764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:18:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcC1pTUVBbEwwdm1QMDZPSG9TMlZPckhmNjJueFhOSS05MkJIUUlTSlJqVGVnZFEzUjI0UUw1V2xoOWtXLTh2U3hTcjZlb3U1eGVhTmpzQW9PWk1JRUxmYUg0elY5cmdSSzNnUzJ2ZFBoTml6SEVxelpMZ3ZEbmRqUDBTR1BxWUY0aElud25fRWNfaF9OeTM3cFlSSFg2SXRKV0ZMWGZNNFFtNXBXZTRfNm5zckxmbWEySnc?oc=5\" target=\"_blank\">Wed\u0142ug Putina Rosjanie i Ukrai\u0144cy to jeden nar\u00f3d. \"Ca\u0142a Ukraina jest nasza\". To tylko jedna z kuriozalnych wypowiedzi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPcGk0OV84WHNwZDN1VFlIZDk3V3RRYWpJRzQ5d3NtY2FleTRDTXpENExVMm8xd3oxbWJXYmpJeGo4dVdqbHBRbGpGMUVtWlNWcjJ2REEtaUNYdUNiRnNidHhwZlBrZVVlS2VLOUZ4STlTU3B3Wmh4TEtXekhzX1RKZ1hZcTF1Y1hjaGRPdEZMTkp4SDc1ZXdMMEUycWpsTWtjOHNkb1Q4UEdUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce s\u0142owa W\u0142adimira Putina. \"M\u00f3wi\u0119 to bez ironii, bez \u017cart\u00f3w\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/art",
        "id": 2983004,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNcC1pTUVBbEwwdm1QMDZPSG9TMlZPckhmNjJueFhOSS05MkJIUUlTSlJqVGVnZFEzUjI0UUw1V2xoOWtXLTh2U3hTcjZlb3U1eGVhTmpzQW9PWk1JRUxmYUg0elY5cmdSSzNnUzJ2ZFBoTml6SEVxelpMZ3ZEbmRqUDBTR1BxWUY0aElud25fRWNfaF9OeTM3cFlSSFg2SXRKV0ZMWGZNNFFtNXBXZTRfNm5zckxmbWEySnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wed\u0142ug Putina Rosjanie i Ukrai\u0144cy to jeden nar\u00f3d. \"Ca\u0142a Ukraina jest nasza\". To tylko jedna z kuriozalnych wypowiedzi - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:10.772446+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:14:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN3dwWlk1dE4xcXdQUUNNTERmQ2c1Zm84alBXdzktQmxCVU9VYnNNUDcwc3Zlc0t3c3FNSmVMMGh1elNrR2JycXNRZmtmVFBJY1c4UHdZNU5NZUZPMThFckU2WlVtUFl1SllYVUdncm1RVTZGMWFqaFRGZzYtSHRyV2xNcTh4VjhLR1pZNzY1aGxiUnNwRUdSa2g4ZzZGVVNSaHo4M3NYQi1CWlpGNDlLVg?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Izrael jest w potrzasku. W kozi r\u00f3g kraj zap\u0119dzi\u0142y s\u0142owa Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNbS1CVTBpRUtDUHdWbGE0bURheW9xX1BMTk8weEVEVllhNGFvU0QzQzlIN2FCVlBwUktUeG9uNGo4cVB2Zk9pSUJlNlpPREtiVjd5cjVBOXVfb1ZPbGNENjF6MERaMW9BTEszY3FVYVVKMXMza3Izc21GWWRERlprRGo4YW9mQmdhVEF4V2tBZ0tFcExGbndRNC1zNjJ4QXVOblFRV1I5TlZEaVlrRzNjUw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump nie m\u00f3wi \"nie\", ale jeszcze si\u0119 waha przed zaatakowaniem Iranu. Wie, na czyj gniew go to narazi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBV",
        "id": 2981263,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNN3dwWlk1dE4xcXdQUUNNTERmQ2c1Zm84alBXdzktQmxCVU9VYnNNUDcwc3Zlc0t3c3FNSmVMMGh1elNrR2JycXNRZmtmVFBJY1c4UHdZNU5NZUZPMThFckU2WlVtUFl1SllYVUdncm1RVTZGMWFqaFRGZzYtSHRyV2xNcTh4VjhLR1pZNzY1aGxiUnNwRUdSa2g4ZzZGVVNSaHo4M3NYQi1CWlpGNDlLVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Izrael jest w potrzasku. W kozi r\u00f3g kraj zap\u0119dzi\u0142y s\u0142owa Trumpa - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:30.890800+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:02:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOc04zYlZkQnJkRlRkTmpFNlo4X3dUSjd1NXJpMmcyYXlPREY3d3ItVUw2ekt4MURzX1kxU3hNN1pxTEtLeXBuOWhuWjFrSGppNk8weTZrUzI1NjVYTUZnZ3VlRld6X0FiY2hYeEptZGdmSVBHMlc5WmpTR2dmcXI2UmlmbVFXUUk2Z3NzZVQtUU82MWxTOWpnMC1XeV81TmM1dWducWdOU0lsOU5mektlQk5IVFJ2OHdBSFBCTXQxYw?oc=5\" target=\"_blank\">Prezydent Turcji ostrzega Iran i Izrael. \"Punkt, z kt\u00f3rego nie ma odwrotu\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOQjBKZXppQWwtanF2Z1BfMG1SSngwYUxFbDNqS1NhNzZmN0dOZGZabkdiSTg4Y2JGeEZfUko4LXIzcTVGRFdyVkZybDRTM0QwRXJleFd2dHdnUWZCRlVtdVZna2dpUnlNOXNDN2VjNDVVdlA1TFJRcFRwNTFwYU5VWjdtOFFYeUFHZGo0c3JwZ1VwQktu?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Izraela z Iranem: Trwa wymiana cios\u00f3w. \u015awiat czeka na decyzj\u0119 Trumpa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">OKO.press</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPRW1GbDdTRDF0Nm9LYUhGMk1fcHN",
        "id": 2980696,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxOc04zYlZkQnJkRlRkTmpFNlo4X3dUSjd1NXJpMmcyYXlPREY3d3ItVUw2ekt4MURzX1kxU3hNN1pxTEtLeXBuOWhuWjFrSGppNk8weTZrUzI1NjVYTUZnZ3VlRld6X0FiY2hYeEptZGdmSVBHMlc5WmpTR2dmcXI2UmlmbVFXUUk2Z3NzZVQtUU82MWxTOWpnMC1XeV81TmM1dWducWdOU0lsOU5mektlQk5IVFJ2OHdBSFBCTXQxYw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Turcji ostrzega Iran i Izrael. \"Punkt, z kt\u00f3rego nie ma odwrotu\" [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:12.453939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQjBfbUdHNTRFYks3WDNHeTRCa0tHVjdkNjZpNUhTLV9kUEJPUUlSdEMtUklJcjRRLXM4YUJSTkl0T1BuODNlb2UzVm5CMG8xajExMmFEb1pha3lzTmgzY0EyMjIzOW9ETXQzSjVGX25vblRYYUIyLWdfYUNQRmJySkttV2hVRDVmQ21ZbW5Rdm9wN2g3U0dxb2s2YmZaMjRNcW5IeUR5cDRhbTJMNDZ2ajFkWEpaQ1N3?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Niemcy na \u017cywo. Relacja live i wynik online Liga Narod\u00f3w siatkarek dzi\u015b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZ1MtWnF4eDRwdmd3bktQMWdEQTM1ZzBZS29XY3ZvWEtHaDRUSWRnVVhkQVRfaUd2eE5VS1VmZFFtWlZoQVl1V0QzZ3dFQlpIRTZJZHJhU1RaTDRMM0pGLVpzUGJrTzFOLWdLQW13YVNwY2VtbXF2Rkd0dlJSOWd1TVRxWjhPRXRSajhQRWV6VGtGUjlNUnFzQlQtWnVBMlBIVDNvNnU1Wlh4b3RkWmk4?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy - Polska [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxNNU5GSW9STWhzd1liZ2ZfTEdCUkVic1ZkdU5ZX1",
        "id": 2981270,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxOQjBfbUdHNTRFYks3WDNHeTRCa0tHVjdkNjZpNUhTLV9kUEJPUUlSdEMtUklJcjRRLXM4YUJSTkl0T1BuODNlb2UzVm5CMG8xajExMmFEb1pha3lzTmgzY0EyMjIzOW9ETXQzSjVGX25vblRYYUIyLWdfYUNQRmJySkttV2hVRDVmQ21ZbW5Rdm9wN2g3U0dxb2s2YmZaMjRNcW5IeUR5cDRhbTJMNDZ2ajFkWEpaQ1N3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Niemcy na \u017cywo. Relacja live i wynik online Liga Narod\u00f3w siatkarek dzi\u015b - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:10.600574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOajVOTk9TLU9LQnpjcExqLVZIUWRqSE0tWXhadThMQ1RZSHJscEpHeVQtX3JCLVZiWnB6UFdqczdfTTRjMTlYZURmb01TYzRHUDlkT1FSYS13ZERuN1dJSGxTWXM1OVJmbF9sRHB2ZWVheFJwUGd0NVpUZl83UXVZSzVUMXhCLURyUWhpRnJJdFUyRHVGaHpJYmUzamIxOC1nS2t1cFNEWS11Zw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Jest nasza\". Kuriozalna teza Putina o suwerenno\u015bci Ukrainy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPRFhneTBOeE1mWkdGdHVZcW1pMklydUlRV0ROaV9aTzJJd2ZOVk1yaWpmMzNxdHc4TlpsdTBPcFlVUms1UEVfazBaeVBnck43aG5MYUpYekR4M0pjNFFNNWRrRjVfazcxcktHUGZheFdFc1pFZXlveTl2OXBfRGwxeUN1NjB3WU1YU01BaXpkVE5INFRpaHUxbUVvSnY3aDJZNlVDNUJfRG1PR1JRSGN4S0hfUV9CbHRBQ000?oc=5\" target=\"_blank\">\"Na lito\u015b\u0107 bosk\u0105, niech to b\u0119dzie Ze\u0142enski\". Deklaracja Putina na temat negocjacji. Dyktator stawia warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUx",
        "id": 2981262,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxOajVOTk9TLU9LQnpjcExqLVZIUWRqSE0tWXhadThMQ1RZSHJscEpHeVQtX3JCLVZiWnB6UFdqczdfTTRjMTlYZURmb01TYzRHUDlkT1FSYS13ZERuN1dJSGxTWXM1OVJmbF9sRHB2ZWVheFJwUGd0NVpUZl83UXVZSzVUMXhCLURyUWhpRnJJdFUyRHVGaHpJYmUzamIxOC1nS2t1cFNEWS11Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jest nasza\". Kuriozalna teza Putina o suwerenno\u015bci Ukrainy - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:30.654654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:54:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUGg5SVJrWUVHWlVrYTl2TWxJeVYxSnNtMUFxZHE4YTJOdS1xS1QtQ2FYSFVwampJV2ZZbEhZSHV1QWNQNzRWREdGQVAtUkxIZ2gyU1NWcWNiVlU5dXlNaUFGVkxxTkFyU0ZEQ3RPb2NORURBTE9VYm4yckJSTndWTlBhVFloTk1XVHlPLUIxbWMwc2hCNkd5V2Q5WmZDNnFzSjh4UnBpWVQ3cHdUR1pJWUltNWRlc1JZakNrNXhRNmJxdkpURXN4NDJiczVMaTM0Rnc?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawid\u0142owo\u015bci przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Adam Bodnar interweniuje w S\u0105dzie Najwy\u017cszym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQUmxudlk4VU9oQy1WUEdLcFR4YmlKWXNRYUFVQmxZTmh5N3JmVnY3Und6SjVqT2YzUHJPRnFKZklIUFRXdVFZMHJqNU80YU85YXdNN1YtRjFyMW1TdXl5LWk3S3hCdjMtT0NQMnBRTWF4T3Q3ZWh1aVZsWjFiWjdibWZ6Wk5jbGVVZjlkelNyRlo5VWtHblNiMVFn?oc=5\" target=\"_blank\">Ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w jest kwesti\u0105 racji stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNeTRZRkZtaGhfaFp6b0VCRjdJaHpDMnNLOV",
        "id": 2980695,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUGg5SVJrWUVHWlVrYTl2TWxJeVYxSnNtMUFxZHE4YTJOdS1xS1QtQ2FYSFVwampJV2ZZbEhZSHV1QWNQNzRWREdGQVAtUkxIZ2gyU1NWcWNiVlU5dXlNaUFGVkxxTkFyU0ZEQ3RPb2NORURBTE9VYm4yckJSTndWTlBhVFloTk1XVHlPLUIxbWMwc2hCNkd5V2Q5WmZDNnFzSjh4UnBpWVQ3cHdUR1pJWUltNWRlc1JZakNrNXhRNmJxdkpURXN4NDJiczVMaTM0Rnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Adam Bodnar interweniuje w S\u0105dzie Najwy\u017cszym - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:32.826063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRjVROGExaF9EcS1tNjgydGhCdGw0M21xTXprY2pNNXpjeGFjdEpqdnZCSkxZdk1ET1IyVXdpMTFNSVZMUC14TlFpUllzWGJPZWRuMGtxamFpaS1QTERoSjh4NDVmbTRDZXA5aFZhZDZvNWV2NmJKN181QlZQUV9McF8xOUQ1bk1XR1FQOWJkdnZ1aS1Pa1pQZ3JpWC15ZmZ6MFhQWFBLbHVtVlJ1NzhOUm54bw?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w siatkarek: Polska - Niemcy. Kto wygra\u0142? Jaki wynik meczu?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOZ1MtWnF4eDRwdmd3bktQMWdEQTM1ZzBZS29XY3ZvWEtHaDRUSWRnVVhkQVRfaUd2eE5VS1VmZFFtWlZoQVl1V0QzZ3dFQlpIRTZJZHJhU1RaTDRMM0pGLVpzUGJrTzFOLWdLQW13YVNwY2VtbXF2Rkd0dlJSOWd1TVRxWjhPRXRSajhQRWV6VGtGUjlNUnFzQlQtWnVBMlBIVDNvNnU1Wlh4b3RkWmk4?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy - Polska [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_wFBVV95cUxNNEpaazZrQ2FzZjhNSWkwNHh4VldJTFZFdTFjem1US3U5NDFxNTR5aW",
        "id": 2980705,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPRjVROGExaF9EcS1tNjgydGhCdGw0M21xTXprY2pNNXpjeGFjdEpqdnZCSkxZdk1ET1IyVXdpMTFNSVZMUC14TlFpUllzWGJPZWRuMGtxamFpaS1QTERoSjh4NDVmbTRDZXA5aFZhZDZvNWV2NmJKN181QlZQUV9McF8xOUQ1bk1XR1FQOWJkdnZ1aS1Pa1pQZ3JpWC15ZmZ6MFhQWFBLbHVtVlJ1NzhOUm54bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Liga Narod\u00f3w siatkarek: Polska - Niemcy. Kto wygra\u0142? Jaki wynik meczu? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:28:00.123862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:46:29+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQaTRNc2U0UllhenJ5a0NUSW53Z2t5S05JTXVVQWZ3MmRjN0J3ZHFQbUVZMGdYU0g2aWlkcXFLdEY2dmpaVmhZcnJNbjBXNXFWcGhobVY5YVhuVk1HbW5IYjM5Zm5QQlJBSHRHN3lrV0tKZ2oyM1BRZXFScjhDcm9EcE5ZcFpnS3E2bTNIZ2FwMkZ2OUNIT1FpOUpNNlZSa1JJ?oc=5\" target=\"_blank\">96 dni ucieczki. Jak Tad\u017cykowie uciekali z Rosji do Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font>",
        "id": 2982257,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxQaTRNc2U0UllhenJ5a0NUSW53Z2t5S05JTXVVQWZ3MmRjN0J3ZHFQbUVZMGdYU0g2aWlkcXFLdEY2dmpaVmhZcnJNbjBXNXFWcGhobVY5YVhuVk1HbW5IYjM5Zm5QQlJBSHRHN3lrV0tKZ2oyM1BRZXFScjhDcm9EcE5ZcFpnS3E2bTNIZ2FwMkZ2OUNIT1FpOUpNNlZSa1JJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "96 dni ucieczki. Jak Tad\u017cykowie uciekali z Rosji do Polski - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:32.480442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPLVloOVRST0pCQWxSX3hkbmg2ZmpFdGp6OTNmNmdvcnZ6TzExbjhWWUk1ZWRMVGVyNmd3MjVXN3NGS2E0TmZxVUNXVzR1cmtZRWxtZl9qWXpNbi1uYmdld0xaX3VweElKLTVMQkdjaGdyRXdBYy1scjhRRFIwYVVITENuU0xwQUlrREF0V054eUFJTGR3UVdxblFzdzZFd3pqTUxJOGZFeTFUNnR2ejFOQ3pTQUNVa0xadXYzaGJ6R3Vudw?oc=5\" target=\"_blank\">Muzyk z Papa Dance trafi\u0142 do DPS-u. Po udarze i zawale potrzebuje ca\u0142odobowej opieki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQc2FUUmNfWUl1em1IWlFJZ1lBaFhDc0xLNE5XcE1rTDlDTEdXclpjemxHYnVJR283VUYyODdONWtRdjRHZnM2TVNfYnQ2QkZlcG54SzUtT09reWdGeTdnUkR3MThYWG12cTNoOFZWMHRjWDJGTGVHcFZXZ0xuWGpGeUpnYWloRkQtelEwX29tYnZrYmpa?oc=5\" target=\"_blank\">Muzyk Papa Dance trafi\u0142 do DPS-u. Jego sytuacja si\u0119 pogarsza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNeGNHM2N6NHBGRWNDNDJQQWJUZEZMekM3cWxSLWZHMFJVMDVDWXoxTGd",
        "id": 2980703,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPLVloOVRST0pCQWxSX3hkbmg2ZmpFdGp6OTNmNmdvcnZ6TzExbjhWWUk1ZWRMVGVyNmd3MjVXN3NGS2E0TmZxVUNXVzR1cmtZRWxtZl9qWXpNbi1uYmdld0xaX3VweElKLTVMQkdjaGdyRXdBYy1scjhRRFIwYVVITENuU0xwQUlrREF0V054eUFJTGR3UVdxblFzdzZFd3pqTUxJOGZFeTFUNnR2ejFOQ3pTQUNVa0xadXYzaGJ6R3Vudw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzyk z Papa Dance trafi\u0142 do DPS-u. Po udarze i zawale potrzebuje ca\u0142odobowej opieki - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:11.148564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:40:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZ0RvZWw3clJXX2cwTWRMYWJmRURxdEpSLVA0N2ZWNk0zLTRZdE0wRDg3RlBxVzJ5c25PN0VOTUNLU05oYjVYUUFROFZSUWVITWhLS0NyN2dDMDFMX0xBVWNrMmF5dkZiUXVJRWp1NE5oODJXN1JSaFlDb2Q1TGJIVzl2RWRVeHdhSUdsYTZtQm9fVVYyYWttWTR3Q1hLRjJwczVvVWpxdHBla2xkNk04YjFSV1UzMlZlcEpfNXljYWZveFFRbVo2VjVha2s1eE1KWlR5SEJhZ0U5SzIz?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Safjan o zaprzysi\u0119\u017ceniu Karola Nawrockiego: precyzuj\u0119 stanowisko, bo zmieni\u0142y si\u0119 okoliczno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOTUlYcUZOQW5oUkhUeGQxQlNCUWgwS1YzN05tZjgzV1EwNkFVclZFTXhlaUs0ZndSSGl2blZHTk9rU1g4ZVB4dFdMLWFXWlR3SUNtdTkzQzZ2NFlaUFRrQ3hmQTlRN3RBcFVLWnVUc3FxTTl4TjFFWXFOSnEyNjVIeVhnanNkUjFWRHBJQjl4bEV3M2xMRlE?oc=5\" target=\"_blank\">Prof. Marek Safjan opowiada gro\u017ane farmazony o wyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wPolityce.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV9",
        "id": 2981265,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi3AFBVV95cUxPZ0RvZWw3clJXX2cwTWRMYWJmRURxdEpSLVA0N2ZWNk0zLTRZdE0wRDg3RlBxVzJ5c25PN0VOTUNLU05oYjVYUUFROFZSUWVITWhLS0NyN2dDMDFMX0xBVWNrMmF5dkZiUXVJRWp1NE5oODJXN1JSaFlDb2Q1TGJIVzl2RWRVeHdhSUdsYTZtQm9fVVYyYWttWTR3Q1hLRjJwczVvVWpxdHBla2xkNk04YjFSV1UzMlZlcEpfNXljYWZveFFRbVo2VjVha2s1eE1KWlR5SEJhZ0U5SzIz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. Safjan o zaprzysi\u0119\u017ceniu Karola Nawrockiego: precyzuj\u0119 stanowisko, bo zmieni\u0142y si\u0119 okoliczno\u015bci - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:31.471771+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:39:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPbzBvSFFZS3FOTXZ3THgtajRUZDlGcXR6S2w2UjYtd3FfXzlDR1J5OHFFNDRpV2lzb25kaVZNdnpPLUhqLTJBbUdSeXFPZEFla3ZCb2lqSTVzX1hvSndHX0xYTkhMbnNXSzg4WUlVSWg2UUtRdUxtMHJrNjBTTGRMVmcwdTVla185U25fTmxFdUt4aGdrWGc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0142adimir Putin o Ukrainie. \"Ca\u0142a jest nasza\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPRFhneTBOeE1mWkdGdHVZcW1pMklydUlRV0ROaV9aTzJJd2ZOVk1yaWpmMzNxdHc4TlpsdTBPcFlVUms1UEVfazBaeVBnck43aG5MYUpYekR4M0pjNFFNNWRrRjVfazcxcktHUGZheFdFc1pFZXlveTl2OXBfRGwxeUN1NjB3WU1YU01BaXpkVE5INFRpaHUxbUVvSnY3aDJZNlVDNUJfRG1PR1JRSGN4S0hfUV9CbHRBQ000?oc=5\" target=\"_blank\">\"Na lito\u015b\u0107 bosk\u0105, niech to b\u0119dzie Ze\u0142enski\". Deklaracja Putina na temat negocjacji. Dyktator stawia warunki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxNNEU3cVdrbVd4bFBSY3Z6S2JRODhnbGV",
        "id": 2980699,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPbzBvSFFZS3FOTXZ3THgtajRUZDlGcXR6S2w2UjYtd3FfXzlDR1J5OHFFNDRpV2lzb25kaVZNdnpPLUhqLTJBbUdSeXFPZEFla3ZCb2lqSTVzX1hvSndHX0xYTkhMbnNXSzg4WUlVSWg2UUtRdUxtMHJrNjBTTGRMVmcwdTVla185U25fTmxFdUt4aGdrWGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin o Ukrainie. \"Ca\u0142a jest nasza\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:10.944169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOTZzYVZDa0tJc2x1NW9aTWljWjFwYUhaelJuNkx0QXlPcEdsbW1sLVkwck1yeDVUSG9xY3Z0UEI1a3h4SDBWOXBqSlVmS1pRcloyWjRqMXVyOE9Yc2N6SWJBV3RtMkVBX1E4ZUR6MDRNVkRHQnZBd0FQSXZWdFNJcVdkZWlMdGVPRERTcVpGUjFzVW1CN1gzT0RiS3BKdmc4d3c?oc=5\" target=\"_blank\">Szokuj\u0105ce ustalenia ws. zbrodni w Lidzbarku. To s\u0105siadka zaalarmowa\u0142a o smrodzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZkdSbnFfS1N6V211ckhNZ3d6R016Qld5am1KRUJOZzZQb25YajMzd1B4OERLdVd6eHhURk9mOTRkSUpSa3JSN1lFZU91Zy12QlNYeVh3aDRSdDJ0RWlvSVViazZyN2VfeURBRDNZZ0pxSHR1a3VIcWU1bllpNy1sSm9UdlliVUhJekJqVDBMbmY2MmFoM3hYWmFUTFFUaHlJZDNZNFBwUk9CWEFJSnFYdDlvOXE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Mazurach. W mieszkaniu znaleziono dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPU2lLamZmb0NlaGR0aTFQcXNHczZtVGpqallpMW5qeDFNYWlHeXB2d0NrR0lKYnZSRlEyan",
        "id": 2981264,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNOTZzYVZDa0tJc2x1NW9aTWljWjFwYUhaelJuNkx0QXlPcEdsbW1sLVkwck1yeDVUSG9xY3Z0UEI1a3h4SDBWOXBqSlVmS1pRcloyWjRqMXVyOE9Yc2N6SWJBV3RtMkVBX1E4ZUR6MDRNVkRHQnZBd0FQSXZWdFNJcVdkZWlMdGVPRERTcVpGUjFzVW1CN1gzT0RiS3BKdmc4d3c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szokuj\u0105ce ustalenia ws. zbrodni w Lidzbarku. To s\u0105siadka zaalarmowa\u0142a o smrodzie - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:27:59.950651+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPVVdDcVdkQmU1Q0pzenBpbVFTZDNQR2JpcXpkR0xyM0VGcVBVTjNaakhqdGN6a0R6WXpENFBNZGRxY2pITkpQdmFDVHY4Sm9lUFBzLXF6Q1lVZVBfdHVtRGJ0V0tONWNnVlNaZHlVTFRxcXVFM3BpTEJIUzFMTzJzNXFfQXVxRVhBaWhJdmlLRVZhTFZMZWhHRUNNMTBlS03SAZsBQVVfeXFMUDRYcm1KTWhYckxXV1dLSXZta2xfODhjMHBTRWx4UTdzc281RHBhMDI3TEcyZTczZnFZamlaNTZBMzZOdkJmNk40RG5wWkdKa1k5ZEg5WkhJaW9mczY1UTg3LWFyWUNIT2xqa2daOVNsZ0VHNWF6blhEWjR0c0YxV1BXdU1hNzVmQ2VRaGYyMUdBSVNyTjF0LWZtbjg?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy w Genewie. Czaputowicz krytykuje rz\u0105d za nieobecno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOSWFxNmZCR0VKQmlRdjRPZnp3ZWI0ZVZWMGZ1LXBLaDk0MVoyUVJxcEdRZW1wWFBDVEpVOXF3OWJpcUMyUmJZaTNjYWhDVWpfb3VOWjJhcUxaQUI3cjBHVUdrSjBIbXVvUFhvWk56dnhncG0xblZmck1NZkxrVjhxSXBnU2VhQWZqNDdBX193aC15YVFhNFVId2VTQ2ZvWUhvRkswT1NLcEJESUh4d1ZRRzFVMWdWcGphckF4WEpB?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wyznaczy\u0142 czerwon\u0105 lini\u0119 I",
        "id": 2982256,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxPVVdDcVdkQmU1Q0pzenBpbVFTZDNQR2JpcXpkR0xyM0VGcVBVTjNaakhqdGN6a0R6WXpENFBNZGRxY2pITkpQdmFDVHY4Sm9lUFBzLXF6Q1lVZVBfdHVtRGJ0V0tONWNnVlNaZHlVTFRxcXVFM3BpTEJIUzFMTzJzNXFfQXVxRVhBaWhJdmlLRVZhTFZMZWhHRUNNMTBlS03SAZsBQVVfeXFMUDRYcm1KTWhYckxXV1dLSXZta2xfODhjMHBTRWx4UTdzc281RHBhMDI3TEcyZTczZnFZamlaNTZBMzZOdkJmNk40RG5wWkdKa1k5ZEg5WkhJaW9mczY1UTg3LWFyWUNIT2xqa2daOVNsZ0VHNWF6blhEWjR0c0YxV1BXdU1hNzVmQ2VRaGYyMUdBSVNyTjF0LWZtbjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy w Genewie. Czaputowicz krytykuje rz\u0105d za nieobecno\u015b\u0107 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:32:58.680204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQRzdYVDhUTV82SHNWZThzaG5XeFZwZFptaFNCZ0RELVhBLS1SLWQ1NWxmSjByVzVubTNZem9OYW43bXVMcmQ5SnZHdS1PWHVCRk9ib0phdGRiMG9namNrc3AtbTh2LU92bXRfWjBMSjVDakZmMVo5WnB4WlRKQ0xDc1J3c3laQ2ZhMEtxemZBT0VrQVBqOWtWclluVmVkSDA?oc=5\" target=\"_blank\">Wulgarne telefony, wysy\u0142ane naboje i kuriozalne \u017c\u0105dania Bodnara. Oto naciski na S\u0105d Najwy\u017cszy po wyborach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOTGRIaVFtVlpoaFJFSUxLb3pYcWdsVVkzRHZvbTJUX3pRbVQxZzJSTFNRdmx5TXM0R1d3eGVNV1UzVElpazR5UktWNkJKeGpaTmRBLXFub1hzWkJxUU15Znk0aVEtZWNISlJsSE02ZjZtNWFyX3hVZEd4a3ptR2wxRlduTUY3NjJhR1ZNeVhWTnJNM2Q0UGx6UHRtWmU5T1JxM0otamtIVk5EcXBwWGdZNlZMYm4?oc=5\" target=\"_blank\">Wielowieyska: Prezesa Ruchu Kontroli Wybor\u00f3w po cichu napominano w PiS, aby nie przesadza\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQZ",
        "id": 2982669,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxQRzdYVDhUTV82SHNWZThzaG5XeFZwZFptaFNCZ0RELVhBLS1SLWQ1NWxmSjByVzVubTNZem9OYW43bXVMcmQ5SnZHdS1PWHVCRk9ib0phdGRiMG9namNrc3AtbTh2LU92bXRfWjBMSjVDakZmMVo5WnB4WlRKQ0xDc1J3c3laQ2ZhMEtxemZBT0VrQVBqOWtWclluVmVkSDA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wulgarne telefony, wysy\u0142ane naboje i kuriozalne \u017c\u0105dania Bodnara. Oto naciski na S\u0105d Najwy\u017cszy po wyborach - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:01.914218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:07:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMktJZnlEajZXRmhUZS1tVDA5Wm9pTmp3V3MzbG5Ybm1VY3BjYzF2RTZfUEllWXpOZ1p3TVNkeXVmT2tlUGJBQnlFNTh6VXlrejJnVVM0dzNqblRaUnNMVzBfNWo2RUVhOEFuQWVGR293UFRld1RZVXlhSGk1S3Q0VTcwT3o4RkE5X2Vfb2RRX1NaVWNMVGgtTkJIXzlFNy00bDNNVWVyRFlKUzduaHZB?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a drabink\u0119 na kolejny turniej. Z kim zagra?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQYnU3ZkpHSVdCZVVqcU4wSl95S1RNa1VNcFY5VDc5WjM1UEVjM2ZqWjFqdG5GUFUwZFBxaGdFSjBhUFJhOGNmRzRway12TXFJSndyTkt3QlpLMDdxWDlib1k3TTV2N3VGeFZOZk1haXczamZILWl6ODVQbTRKdWNwbXBqdXVnWGRpT295MXpNR1NDOWNNTmxuYlBmbWl1MUhKMklTdktIQVBMZGFTZXZRLUpxSkNyTUVIbXF0cy1VRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om! Najlepsze mo\u017cliwe wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek. Zacznie si\u0119 w poniedzia\u0142ek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPb2h",
        "id": 2983011,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxQMktJZnlEajZXRmhUZS1tVDA5Wm9pTmp3V3MzbG5Ybm1VY3BjYzF2RTZfUEllWXpOZ1p3TVNkeXVmT2tlUGJBQnlFNTh6VXlrejJnVVM0dzNqblRaUnNMVzBfNWo2RUVhOEFuQWVGR293UFRld1RZVXlhSGk1S3Q0VTcwT3o4RkE5X2Vfb2RRX1NaVWNMVGgtTkJIXzlFNy00bDNNVWVyRFlKUzduaHZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a drabink\u0119 na kolejny turniej. Z kim zagra? - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:32:58.884959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:48:23+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUFpzSDZ3ODBVX1ZRWHA1NW44UGQxZVR3QkVZSFNwRzhhRjhjdTcwcW4yMVZVWjhhcDFuWU1pVTZqSVBlRmJVTU5VVEtqaWVreHFKTk16MWoyMlItREZFNjlKSlIwa1ZVS3Z1bFNTcnM1YXdYUENMQnh4Xy03WGNBcXVoVFd1b21wMzBYWEZIQ1MzWG5JNHBzbWpObTN2Z25LNk9Ya083THk?oc=5\" target=\"_blank\">Europa rusza z misj\u0105 do Iranu. Emmanuel Macron chce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPQUkyeXRpOW1KdXFmV3hiWlR5TDRLUm9zOURkVHRDOWJKNDBLZ0ljaEh2cndiaHZsV3Z2Y1QxakRDbDVpSkdqMXc3eG5ZczV6bHdLbVU2aV9pUlZ0RU5URFl6N0pUX1Y3Y1RoajZndVY1Tkp0ZS1Dd0Nja2p1Qk9IbGdOeDFtdmlwY05OVndrSzFZa2M2MmlDWWhuNk9oZlF3OEx1Q0ZwYTRVU1h5dFJzblhzOGx1bmlVMlZfQ2FSREJNUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ira\u0144ski minister po spotkaniu w Genewie. \"Wyrazi\u0142 zaniepokojenie bezczynno\u015bci\u0105\" [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/",
        "id": 2982670,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxNUFpzSDZ3ODBVX1ZRWHA1NW44UGQxZVR3QkVZSFNwRzhhRjhjdTcwcW4yMVZVWjhhcDFuWU1pVTZqSVBlRmJVTU5VVEtqaWVreHFKTk16MWoyMlItREZFNjlKSlIwa1ZVS3Z1bFNTcnM1YXdYUENMQnh4Xy03WGNBcXVoVFd1b21wMzBYWEZIQ1MzWG5JNHBzbWpObTN2Z25LNk9Ya083THk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa rusza z misj\u0105 do Iranu. Emmanuel Macron chce zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:12.218572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:40:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc2l0dnU3X1lzVzlaaVprb0xfdnA2VndET3pTdnRkM09XMGs5NzZQUWR6YmFmbk8zQmJYRkhwM09QcFlCMEY0LU1ZcW8wdXNteU5LemZ4S042TFFmVWxabzhZeldFM1NSNmtOQnhPNmhubmFLcWY5bkR6ZTdMeGhHUWE3M0NtelNvYThnRDFrU21MemxnbGptTERQOGNzMElWTnktcTE0ejhOc21X?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce doniesienia o sparali\u017cowanym muzyku Papa Dance. Sytuacja si\u0119 pogarsza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">interia muzyka</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQc2FUUmNfWUl1em1IWlFJZ1lBaFhDc0xLNE5XcE1rTDlDTEdXclpjemxHYnVJR283VUYyODdONWtRdjRHZnM2TVNfYnQ2QkZlcG54SzUtT09reWdGeTdnUkR3MThYWG12cTNoOFZWMHRjWDJGTGVHcFZXZ0xuWGpGeUpnYWloRkQtelEwX29tYnZrYmpa?oc=5\" target=\"_blank\">Muzyk Papa Dance trafi\u0142 do DPS-u. Jego sytuacja si\u0119 pogarsza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxNeGNHM2N6NHBGRWNDNDJQQWJUZEZMekM3cWxSLWZHMFJVMDVDWXoxTGdRcE5aMUgxVDdvaGR2REs5Mlg0dTk4",
        "id": 2981269,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNc2l0dnU3X1lzVzlaaVprb0xfdnA2VndET3pTdnRkM09XMGs5NzZQUWR6YmFmbk8zQmJYRkhwM09QcFlCMEY0LU1ZcW8wdXNteU5LemZ4S042TFFmVWxabzhZeldFM1NSNmtOQnhPNmhubmFLcWY5bkR6ZTdMeGhHUWE3M0NtelNvYThnRDFrU21MemxnbGptTERQOGNzMElWTnktcTE0ejhOc21X?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niepokoj\u0105ce doniesienia o sparali\u017cowanym muzyku Papa Dance. Sytuacja si\u0119 pogarsza - interia muzyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:33.203503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:40:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPREwwTlBPM1NNUFM0bjhwNU5FdVNDLS1KcFFzQVZoaUliWU9LekVlSUptZjZ4U3lBR3FBazFLY3RNbVpkQVZZWUc5Ti1Jc0szbHZGMnhFME1HZlVjUXJJa0t2RkhJbFZSN2Q1LUVTVGd2ODlIcjN3VUtpUXRWS1pVTWQ1TzdlSnlzalV4TEZ6a1lUUFJnMzliaVdueFZORHZQYk5qX1J5MlZENmZyU0tfR1MxdjNUQUZiX0E?oc=5\" target=\"_blank\">Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w Bad Homburg! Na takie losowanie czekali\u015bmy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxQYnU3ZkpHSVdCZVVqcU4wSl95S1RNa1VNcFY5VDc5WjM1UEVjM2ZqWjFqdG5GUFUwZFBxaGdFSjBhUFJhOGNmRzRway12TXFJSndyTkt3QlpLMDdxWDlib1k3TTV2N3VGeFZOZk1haXczamZILWl6ODVQbTRKdWNwbXBqdXVnWGRpT295MXpNR1NDOWNNTmxuYlBmbWl1MUhKMklTdktIQVBMZGFTZXZRLUpxSkNyTUVIbXF0cy1VRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om! Najlepsze mo\u017cliwe wie\u015bci dla Igi \u015awi\u0105tek. Zacznie si\u0119 w poniedzia\u0142ek</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rs",
        "id": 2980707,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPREwwTlBPM1NNUFM0bjhwNU5FdVNDLS1KcFFzQVZoaUliWU9LekVlSUptZjZ4U3lBR3FBazFLY3RNbVpkQVZZWUc5Ti1Jc0szbHZGMnhFME1HZlVjUXJJa0t2RkhJbFZSN2Q1LUVTVGd2ODlIcjN3VUtpUXRWS1pVTWQ1TzdlSnlzalV4TEZ6a1lUUFJnMzliaVdueFZORHZQYk5qX1J5MlZENmZyU0tfR1MxdjNUQUZiX0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek pozna\u0142a rywalki w Bad Homburg! Na takie losowanie czekali\u015bmy - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:04.103781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:35:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVVZUMC15QzNCS3ZsTXZveFByb0Q3VHQtaXQ4bDhDSEM1dGJiT0h1YWFHZHctMmZidXp0ckxweC1sX0l6WnExelFGQzR2WlBFM0lXbHJNYmNqLVc5VExjVy1VdXdadTViS2l3Y29CODdzX3hFSldvNVNFMndoTDlOZjZaQnhUZ2t3bFFPWFQ1b3J3ZzVrWkx5cEZlMVB5cWNXaHFSQ0hTeDlEM09N?oc=5\" target=\"_blank\">Ponad milion euro! Tyle mo\u017ce kosztowa\u0107 PZPN nowy selekcjoner</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYTNYcXJSSFlfUERKNUhHWFlKVVhCa1JOOWk1blJJdmFNcUFKX1JFRWV1Rzhkd1JBWmNJQkFmeUNMdEpmMllQdmJPbTNYYWY2TUoyV3g1emN4Y0xURzNvUEdSeFowc3hqSUpjZUE1cTQtRFpUZ1JLUTVWYmRMZmpUT2xfbFd0Tm9vaFQ5enI4aEVWd0FkaUVGV0Eta1c3YmF6WnYwdTNsMEptR0RSNDUtWkwydk10d3lISDRucU52TlJEQjNnUTVDUXJEa0dGbUVyWmdHbnhpRFhoNkNMY253dGFxM2k?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN jest got\u00f3w zap\u0142aci\u0107 fortun\u0119 za nowego selekcjonera! Znamy dok\u0142adn\u0105 kwot\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news",
        "id": 2981836,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNVVZUMC15QzNCS3ZsTXZveFByb0Q3VHQtaXQ4bDhDSEM1dGJiT0h1YWFHZHctMmZidXp0ckxweC1sX0l6WnExelFGQzR2WlBFM0lXbHJNYmNqLVc5VExjVy1VdXdadTViS2l3Y29CODdzX3hFSldvNVNFMndoTDlOZjZaQnhUZ2t3bFFPWFQ1b3J3ZzVrWkx5cEZlMVB5cWNXaHFSQ0hTeDlEM09N?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad milion euro! Tyle mo\u017ce kosztowa\u0107 PZPN nowy selekcjoner - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:01.109252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:14:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNNWZGdE5ZUlYxbGdZQVNEV2thVi1XQWpEY1ZKQWVsZVZoaFVrQy1WYUNzYUM2NUlZZWVFMno5UFZONDI4WlAyM0ZxLVljbW5TS1NacHZwVWhiTGxZSlBISmczYmlJb2tKb3NqQXA2cHVDZy1UN2ZCZS1BaTROci11b0d3?oc=5\" target=\"_blank\">TSUE staje po stronie frankowicz\u00f3w. Ale banki te\u017c nie musz\u0105 straci\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQd245VUd5eVhxaEZUMW5oZThqRFhDTFhQaExQUzhEZTFWWjdGd2V6YS1hNGUzWC1LUkZHaWItcXdLZTVLSXhFRzlyT1NHUS1QUzVnTThjaTBMMzFnQzVWUHRGc1p5NG5RVWowWHA0TjV5QWFmUTFaS1FXdTNoVW5ZQUtkWXI1QU1CSkZxejFSNVByQXZqWktiZHlXM1lRX0piQ1pwaDMyUnlHVzM4eXp5ZU1PeXNlXzh5bW1pRHBZRFBTRng0aDBSSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Uniewa\u017cnienie umowy frankowej. Jest decyzja TSUE w polskiej sprawie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQRzdrS1o0T2dSQm5ObGFWT0Rzbmt2MUptNjFCLWs3aE5ZQU9GNUphZFZsVW1OcVI5ZmVrSnpQVXVha",
        "id": 2983008,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiggFBVV95cUxNNWZGdE5ZUlYxbGdZQVNEV2thVi1XQWpEY1ZKQWVsZVZoaFVrQy1WYUNzYUM2NUlZZWVFMno5UFZONDI4WlAyM0ZxLVljbW5TS1NacHZwVWhiTGxZSlBISmczYmlJb2tKb3NqQXA2cHVDZy1UN2ZCZS1BaTROci11b0d3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "TSUE staje po stronie frankowicz\u00f3w. Ale banki te\u017c nie musz\u0105 straci\u0107 - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:01.986544+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:00:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQR2doTGxMN3NwRDZ4Y3p6eXNvYVBKdFc0b202RE1oek85WE5HY2w4bFJXdlJPc0RtMkdnVWxsS3hQVXMycWNHMTdUcWVFeFlsNjkxNXpkQUFLRi1BY0pKeHQwUE5nRVlIYTBpaFNveFF4bXNBNU1kckJNeHktbkZaOEIwem5tWExIb1A4YVRrR1RHZUlTOE5jZmVwYmhNMDY3NDU3THplY3E4QmF5OWQ0dXE0YnJTVnNRZmhkQ3JCZEw2eHhGNEllc3dENA?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie 2025. Tusk: Mamy w tej chwili wst\u0119pn\u0105 ocen\u0119 sytuacji w 800 komisjach, gdzie statystyka m\u00f3wi wyra\u017anie, \u017ce co\u015b tam nie gra</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Prawna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORzZrY3g1SmVIcUoxcUZmSVlIbGFpLU9fVEVRbE9uYVNWeE9zaHZqTXJhLW5FWmlwYTJhcUtMZUNlRmVYOGRRXzBoTWNEYlA5ZjhfZnJEemgzbVlJbkNSTVNpSFlBVkhvYWI4dW1ZNmo5VWZUWFZYNXhGU01WUWNxcnlvZHVvTGFRRG9ieG5iRHVpT2wwOTFhWlNNWDY5MWdUclNOWTQyV3VmSk5ZS1ZfS3N3Zjc?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o nieprawid\u0142owo\u015bciach w wyborach. \"Obywatele maj\u0105 prawo wiedzie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet W",
        "id": 2981826,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQR2doTGxMN3NwRDZ4Y3p6eXNvYVBKdFc0b202RE1oek85WE5HY2w4bFJXdlJPc0RtMkdnVWxsS3hQVXMycWNHMTdUcWVFeFlsNjkxNXpkQUFLRi1BY0pKeHQwUE5nRVlIYTBpaFNveFF4bXNBNU1kckJNeHktbkZaOEIwem5tWExIb1A4YVRrR1RHZUlTOE5jZmVwYmhNMDY3NDU3THplY3E4QmF5OWQ0dXE0YnJTVnNRZmhkQ3JCZEw2eHhGNEllc3dENA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie 2025. Tusk: Mamy w tej chwili wst\u0119pn\u0105 ocen\u0119 sytuacji w 800 komisjach, gdzie statystyka m\u00f3wi wyra\u017anie, \u017ce co\u015b tam nie gra - Gazeta Prawna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:12.626803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZ0NZNVZLM1h3Y0ZjRzdSbV9Uc2tWZTZPcDRsS2FOUG1CY1pHMXpNRnpfVmlZRklDV1NiR2EtQnhZNlVHUGZYQUUyWDUxY1Z1eWZieUFRWXl0VkJBcnI4dGFPbXRkekNhY3lmWEV2dEJnR2paTGpoME9OZ0U5aGZzd1g3dXA4OGxpdWx2NzJvNElpYUJDbUhuVjZxa05UZUY4ekJ2b0tFcXE4SmxwMDE1Y09sdE7SAboBQVVfeXFMTzVmaDVPMEk4SWVDZFhYekk3QzFScV83SFd4Ylh4dkkyYnc1RmF2cUVINGVkSmF6VHkxbWRsR1N2bERhQlBqUnk5Ymwwc3lvUWZySm1ENVhsRlEzckZlRW9XVU5XN1BiS0hkVXFJMVJOVmJvemVYcURSSDZ0TGRUY0pjT3o2OGJoMmllaExocGpKU2d4eWpOa2pRNmF5ZWNYMG9MZ09KM2RfVDVLYmNwcm41ZHVTNThuWWVR?oc=5\" target=\"_blank\">Maciej Skor\u017ca kosztowa\u0142by krocie. Du\u017cy problem dla PZPN w poszukiwaniach selekcjonera</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">sport.tvp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYTNYcXJSSFlfUERKNUhHWFlKVVhCa1JOOWk1blJJdmFNcUFKX1JFRWV1Rzhkd1JBWmNJQkFmeUNMdEpmMllQdmJPbTNYYWY2TUoyV3g1emN4Y0xURzNvUEdSeFowc3hqSUpjZUE1cTQtRFpUZ1JLUTVWYmRMZmpUT2xfbFd0Tm9vaFQ5enI4aEVWd0FkaUVGV0Eta1c3YmF6WnYwd",
        "id": 2981271,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOZ0NZNVZLM1h3Y0ZjRzdSbV9Uc2tWZTZPcDRsS2FOUG1CY1pHMXpNRnpfVmlZRklDV1NiR2EtQnhZNlVHUGZYQUUyWDUxY1Z1eWZieUFRWXl0VkJBcnI4dGFPbXRkekNhY3lmWEV2dEJnR2paTGpoME9OZ0U5aGZzd1g3dXA4OGxpdWx2NzJvNElpYUJDbUhuVjZxa05UZUY4ekJ2b0tFcXE4SmxwMDE1Y09sdE7SAboBQVVfeXFMTzVmaDVPMEk4SWVDZFhYekk3QzFScV83SFd4Ylh4dkkyYnc1RmF2cUVINGVkSmF6VHkxbWRsR1N2bERhQlBqUnk5Ymwwc3lvUWZySm1ENVhsRlEzckZlRW9XVU5XN1BiS0hkVXFJMVJOVmJvemVYcURSSDZ0TGRUY0pjT3o2OGJoMmllaExocGpKU2d4eWpOa2pRNmF5ZWNYMG9MZ09KM2RfVDVLYmNwcm41ZHVTNThuWWVR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Skor\u017ca kosztowa\u0142by krocie. Du\u017cy problem dla PZPN w poszukiwaniach selekcjonera - sport.tvp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:11.620525+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:33:08+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSUR0clhuRWtzTkRIN3lVM3FGcjNDSDdJc1ByaXV2VzhJVWx0RHlaZ0o0OEtzOFBZTGQtdHJpM2hCSzBqVUdDSGtJMVR3cmVjZ0RzOExJX0FHUDdRenhUZDQ3Rzlzd3FwM0stQXNHeHBCMW5aVE9BcEVLMFpLcWppZXNES3R2UHlqbDhGaUVCWnV4LWpCaXBseUVPdHRzemVLS2Y4aA?oc=5\" target=\"_blank\">Polka zn\u0119ca\u0142a si\u0119 nad dzie\u0107mi w brytyjskim \u017c\u0142obku. Prokuratorka: wyj\u0105tkowe okrucie\u0144stwo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pUeHRha0RoSEhJNFFwUld2WGZTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2981267,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxNSUR0clhuRWtzTkRIN3lVM3FGcjNDSDdJc1ByaXV2VzhJVWx0RHlaZ0o0OEtzOFBZTGQtdHJpM2hCSzBqVUdDSGtJMVR3cmVjZ0RzOExJX0FHUDdRenhUZDQ3Rzlzd3FwM0stQXNHeHBCMW5aVE9BcEVLMFpLcWppZXNES3R2UHlqbDhGaUVCWnV4LWpCaXBseUVPdHRzemVLS2Y4aA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polka zn\u0119ca\u0142a si\u0119 nad dzie\u0107mi w brytyjskim \u017c\u0142obku. Prokuratorka: wyj\u0105tkowe okrucie\u0144stwo - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:31.299534+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:28:51+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPX0o0VEhJcEJGUDRQOFYxUUVqVmsxUFRBYmdUbG5ybzhtWjRfWUZGNXNlcFBsMnlBc2NRWHRlVDhiMDZ6REZYd21XRjJGNDF4ZEJTenY3NGtDbEVlOWVtWDkzcl9fZEl3eVRxb09ULTBhT1k0cWl6ZnY1Mk1sc195aVhiNXoyS2U3WVpHQnVmRy1YOTQyWmxyOGppVGJ0UGRfLVlRTkxQX3JYS0Y4ZVFFZzFmR1M?oc=5\" target=\"_blank\">Szukali Romanowskiego w klasztorze. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPelNiclhLM21CSUVnb0JyRmlmRGNnSkhDSVpPeTA4NzNjelBtMGdWR1dMZkhBdDZHQkk4WjEtcUdBa1RQbGRidDY1Wno4MmlmMW5waWtqSVRxVHBpN3gySVdFOVU1c1ZpdHpaZ2Q0Nm5TUDVyY29jOFFSME44MGlqT09FdG5GMnNHM0owZ254dHVtaGhMQTljalJKZnpSX0NoV3BDdG5LWnd0U0pteGpTLWFxNkZCZw?oc=5\" target=\"_blank\">Jak s\u0105d oceni\u0142 nalot na klasztor dominikan\u00f3w w Lublinie, gdzie szukano Marcina Romanowskiego?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxPdWR0WGhSTHJZM",
        "id": 2980698,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPX0o0VEhJcEJGUDRQOFYxUUVqVmsxUFRBYmdUbG5ybzhtWjRfWUZGNXNlcFBsMnlBc2NRWHRlVDhiMDZ6REZYd21XRjJGNDF4ZEJTenY3NGtDbEVlOWVtWDkzcl9fZEl3eVRxb09ULTBhT1k0cWl6ZnY1Mk1sc195aVhiNXoyS2U3WVpHQnVmRy1YOTQyWmxyOGppVGJ0UGRfLVlRTkxQX3JYS0Y4ZVFFZzFmR1M?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukali Romanowskiego w klasztorze. Jest decyzja s\u0105du - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:02.113441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOWEJxUjZ6WTVZOUNJSk9naksxMGtrUXNhTlJ3MTkxWDZqcmRKMEVGRHMzX01GZ3RQRWJGLWFYbW1VZncwaUU5dmxsSnFLQUxWajM1bnhnYnZtMmtnQWpEN2xHQjNTMkdSSEJ6dGpBcldNWC11SE1wd1lhSXg0Z3NxTURWa2VGWEZMQ2pPV2NOVUVsUFhNZ3p0SHl0UlRnMl9mclpOc09iel9zY1FTV05MSXZBeTh2T3RaNE9BWHktQkZkODky?oc=5\" target=\"_blank\">Czo\u0142owy dzia\u0142acz przerywa milczenie. Kulisy PZPN, dlaczego Kulesza jedynym kandydatem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPdXRMZm1jb3YtaFRVZUtoUXJRT2F0Q25OSnRGM3hRVnZDNHBpNHk4dXNGZFdSUEt2bEVuZnhaS21JQ2o3cEY1TndwX002X05NYWJfbjBjQnNGc1NKLVFiLXZuY1EzbzdRU2tEVGZiOVFBZG1fSDM2b1h5TFlTaEQtQzFqUG9Ua2RyWnRnUjVuOHl5a1dheVdyajZGNmJZaVlyTm5zV1Q4Rm5NWkJCeXlMWkZsSTZuRW5WRkRZOXQ0bG00V0l1eHBpX3NCM3ktZmhxRDdUcWRBU3l5MlVaYmJj?oc=5\" target=\"_blank\">Ju\u017c wszystko jasne. Chodzi o przysz\u0142o\u015b\u0107 Cezarego Kuleszy. Prawnik wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy",
        "id": 2979054,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOWEJxUjZ6WTVZOUNJSk9naksxMGtrUXNhTlJ3MTkxWDZqcmRKMEVGRHMzX01GZ3RQRWJGLWFYbW1VZncwaUU5dmxsSnFLQUxWajM1bnhnYnZtMmtnQWpEN2xHQjNTMkdSSEJ6dGpBcldNWC11SE1wd1lhSXg0Z3NxTURWa2VGWEZMQ2pPV2NOVUVsUFhNZ3p0SHl0UlRnMl9mclpOc09iel9zY1FTV05MSXZBeTh2T3RaNE9BWHktQkZkODky?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czo\u0142owy dzia\u0142acz przerywa milczenie. Kulisy PZPN, dlaczego Kulesza jedynym kandydatem - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:57:59.471533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:18:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxORklDTktfZUZBMHRTNjAxRmR4M1RpdHk0N2lBY3VMX0dmSWUtWXJreTJsVDFhMkxsbm4tVFpTSzhDOHVqNzB5NndNc3Y1bXJobjhxU3N3QzNlMUVHQndSSFN4bjhWTF9oZE9VS2NpaGxGTy1fOVJnLUpnOFVqaFk5OU13NkNBdG4xR3VYS2twZVNqUERhdmZLWkdoWjYyVkkzU0E?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael uderza w Iran. Pilny komunikat wojska [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxQVTVFbGZtQlRHa3Q1cTRkem1vT1gzd29RV2FidzBrMXlqSFZzNktLaFZ4bjJ6dTlJc1JydlpuNHR5QU1QTEdXb2xrQVFJZ0QwRFhiWEphZHJaSDUtaU9Ma1VOV1lXVDZEWXVRSjR0SzlMcTdlNTN2aEg5M2RScWVfeF9RcU0tRFd2VEVqRF9tdFJNZGR6YmRtdUpVRzdpWFR2UWtYNlVnemZHZm8?oc=5\" target=\"_blank\">Iran uderzy\u0142 w Hajf\u0119. Izrael zapowiada intensyfikacj\u0119 swoich atak\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQX1EteWpkOXNEcnRvZ0N3aEhIOXFZempRalAzSGltUWFJZWhaQjJSdVZtY3dIb0hsUH",
        "id": 2979041,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxORklDTktfZUZBMHRTNjAxRmR4M1RpdHk0N2lBY3VMX0dmSWUtWXJreTJsVDFhMkxsbm4tVFpTSzhDOHVqNzB5NndNc3Y1bXJobjhxU3N3QzNlMUVHQndSSFN4bjhWTF9oZE9VS2NpaGxGTy1fOVJnLUpnOFVqaFk5OU13NkNBdG4xR3VYS2twZVNqUERhdmZLWkdoWjYyVkkzU0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael uderza w Iran. Pilny komunikat wojska [RELACJA NA \u017bYWO] - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:01.910602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:15:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNdDJTaml5ZDB4LXo2XzZFdVJtSzdTUUwteVRIWk4wNDJGNldzaG41dWlBaVBLeXRlRy1JVFRXTzQxWmVCU0JKWjFSSG04YWJtV1VKamlvbmlfUTJ2Z2xMNmdlUUdXNGRsWThyOU9ObXFJa011NGwtM25SdWpxOGVUX3IzUzVSa1pWTUgtam9LN0lIbGJjLUlhRTIzT3lHOU9STlZqdllZWll2Vlc2RUhVRkVXel94ZDJNQi1Wd2Uwamt3X2ZfTHJjMWRJSDFWdEVTLWJ2YXRpUGJ5RFA1VTNMRTd6aHVyTk5P?oc=5\" target=\"_blank\">Pilne wie\u015bci w sprawie selekcjonera reprezentacji Polski! Cezary Kulesza og\u0142asza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi5AFBVV95cUxPYTNYcXJSSFlfUERKNUhHWFlKVVhCa1JOOWk1blJJdmFNcUFKX1JFRWV1Rzhkd1JBWmNJQkFmeUNMdEpmMllQdmJPbTNYYWY2TUoyV3g1emN4Y0xURzNvUEdSeFowc3hqSUpjZUE1cTQtRFpUZ1JLUTVWYmRMZmpUT2xfbFd0Tm9vaFQ5enI4aEVWd0FkaUVGV0Eta1c3YmF6WnYwdTNsMEptR0RSNDUtWkwydk10d3lISDRucU52TlJEQjNnUTVDUXJEa0dGbUVyWmdHbnhpRFhoNkNMY253dGFxM2k?oc=5\" target=\"_blank\">PZPN jest got\u00f3w zap\u0142aci\u0107 fortun\u0119 za nowego selekcjonera! Znamy dok\u0142adn",
        "id": 2979053,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxNdDJTaml5ZDB4LXo2XzZFdVJtSzdTUUwteVRIWk4wNDJGNldzaG41dWlBaVBLeXRlRy1JVFRXTzQxWmVCU0JKWjFSSG04YWJtV1VKamlvbmlfUTJ2Z2xMNmdlUUdXNGRsWThyOU9ObXFJa011NGwtM25SdWpxOGVUX3IzUzVSa1pWTUgtam9LN0lIbGJjLUlhRTIzT3lHOU9STlZqdllZWll2Vlc2RUhVRkVXel94ZDJNQi1Wd2Uwamt3X2ZfTHJjMWRJSDFWdEVTLWJ2YXRpUGJ5RFA1VTNMRTd6aHVyTk5P?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pilne wie\u015bci w sprawie selekcjonera reprezentacji Polski! Cezary Kulesza og\u0142asza - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:00.935366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:04:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZmp3RE1tUmEzd0xqVHQxYmdlRFh4ZEJPeXpaTVJFdWRYaF91SkhyWW1SZmtFVHhtRmxvY3hfMDFEZGNlS0Y5dU02MHhUeVVHblpLUG1STklWY013eDlPRktNSWZHaG5VWEJCWEdCeWRtYUtrd2E2SWxLUEZTSm9vcnRMUE9xM21OMGllb2Rzc19NUUFGWXpUUmxKS29JZHlCOF90SjN6LVdub1hVYWdlcVhkNmRjNms?oc=5\" target=\"_blank\">Poziomki na szklanki, jagody na wag\u0119 z\u0142ota. Le\u015bne owoce bij\u0105 cenowe rekordy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQeVpXa3dwVWZxTmlYZXRXXzR5NjJPcTdKb1UxRmRkSFJNRVgxUVJNYUlvT3BYcXBjT2NOVWtoNXJPQWFfRFMtRnJrSk93dTd2Yy02dlN6ekduTnloUGJNMHFpeVNTeHlCVm5DYXlwOHpzUGZTeElPSnktbVA4TUxBWl8yTFBwZXVHRkp6YkF2Si12TVRpY3hNcF96Rm1oUjhKV1E?oc=5\" target=\"_blank\">Zbieracze jag\u00f3d za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce. \"Nie b\u0119d\u0119 mia\u0142 na czym zarabia\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOR29PeHM1Qm1DNkhQRzgwdnhWZGllZGRUUGFrMT",
        "id": 2983007,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxQZmp3RE1tUmEzd0xqVHQxYmdlRFh4ZEJPeXpaTVJFdWRYaF91SkhyWW1SZmtFVHhtRmxvY3hfMDFEZGNlS0Y5dU02MHhUeVVHblpLUG1STklWY013eDlPRktNSWZHaG5VWEJCWEdCeWRtYUtrd2E2SWxLUEZTSm9vcnRMUE9xM21OMGllb2Rzc19NUUFGWXpUUmxKS29JZHlCOF90SjN6LVdub1hVYWdlcVhkNmRjNms?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poziomki na szklanki, jagody na wag\u0119 z\u0142ota. Le\u015bne owoce bij\u0105 cenowe rekordy - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:00.599979+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:51:24+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdlcySHNORVEzX1pDNlZaSFhKZEQ0cEtSS3hKOTV4elVlMG5BaG1vbGFsYkRwYVZ4YThIUk04Q09WTWJSNURDVmlUTDNEODZIRU1aX1F0N1ZMUlNBTERweC1UVTZ1UFNEX1kwYVBXMkVIQmpveU5WWGJaR0dXbV9IUDVuWHhOU192enl6bElwZlBCQVFZa0Y1NDAxOXVGck5lS0dqckZ0U3JKc0pFRFMwb295ZXN2d01v?oc=5\" target=\"_blank\">Apeluj\u0105 ws. zarobk\u00f3w lekarzy. \"Sytuacja wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod kontroli\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi9AFBVV95cUxQUU1BZDNlVnpvWkNtYjNiZGl4MjdEWnVydnhuX3l6cGFsazNNSGE3NnBHNWdfZ25ySkJUWkt5QmFoQnZ4Z2N2NEJEM0NZSG85TnQ5SGV6U1VBOFJDZHlYdTc4V3BpYU5uNGpKVktNUnFWUGxCS2NLb2pxdEoxUjhIOW9SZ1B1WEtmMU1ZMV82cTZfUFhmWmozcm56a2VZdUtTc1QwUWcxbnMwREhNa0pzYTlNSFhxckphMTdNQVhIdGF4cWg1ZTJEUUpkRzA3OWZRRE5mZjRGdGFqYTF4Z212MDRTamQyMnZPSnZCeUlqSEYzcm1p?oc=5\" target=\"_blank\">Apel o limity wynagrodze\u0144 lekarzy. \"Nie mog\u0105 by\u0107 oderwane od reali\u00f3w kraju\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Medonet</font></li><li><a h",
        "id": 2983006,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPdlcySHNORVEzX1pDNlZaSFhKZEQ0cEtSS3hKOTV4elVlMG5BaG1vbGFsYkRwYVZ4YThIUk04Q09WTWJSNURDVmlUTDNEODZIRU1aX1F0N1ZMUlNBTERweC1UVTZ1UFNEX1kwYVBXMkVIQmpveU5WWGJaR0dXbV9IUDVuWHhOU192enl6bElwZlBCQVFZa0Y1NDAxOXVGck5lS0dqckZ0U3JKc0pFRFMwb295ZXN2d01v?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apeluj\u0105 ws. zarobk\u00f3w lekarzy. \"Sytuacja wymkn\u0119\u0142a si\u0119 spod kontroli\" - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:01.813919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:48:50+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTE9GdzFHN3Z6U3BDUndPOEtpTnlTWUc3T3BzbEd0cXRGcHhsX1VsQklUZEZBQkNaNFhvc3B5WmJlYld3ZGVscUx2LUJKcWxaN3liSzA4VnVYbi00N3FrQXc2d2hoeC1VNnJ3QmZ2WmF3?oc=5\" target=\"_blank\">Czy USA rusz\u0105 na Iran? [OPINIA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOTkp4VVNEVno4X1FVbFJ2Q051S2x0V25rWVlWcFhZb1JON01OMmZlNnAzckFweDdPZW9zZWc5eGF1MHI3UnlXWV9tcjluLUFGcmFDTUdjd0NHTko5OHlheUpzRVlmb1NjejdMb0YtYWlLdUtfcFF0Qm1CRHNwZHV4aml6ZXlWNzRsMy1OOHBxa0ZqZVVnSnRJaE9YaUlka2xOYldN?oc=5\" target=\"_blank\">Enigmatyczna wypowied\u017a Donalda Trumpa. \"To mo\u017ce oznacza\u0107 \u00bbnigdy\u00ab\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPSUpHT3Bud3cyMmxvWHUtZmpMX05Nd3FJaGNtWnpMVkJqSldFTXdqRWxSbTh6OU8zcm5QQ0dPX0p6WUpDN18wZTliVTVSbWNHNXhFWi04am1halRmSU0zZHk2NTVmNDhZc0VpOTNUZnRJT18zeUxNeG9JZUROQ2hWaDRWeTNUYXlTNXl3V0R3?oc=5\"",
        "id": 2981825,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMibkFVX3lxTE9GdzFHN3Z6U3BDUndPOEtpTnlTWUc3T3BzbEd0cXRGcHhsX1VsQklUZEZBQkNaNFhvc3B5WmJlYld3ZGVscUx2LUJKcWxaN3liSzA4VnVYbi00N3FrQXc2d2hoeC1VNnJ3QmZ2WmF3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy USA rusz\u0105 na Iran? [OPINIA] - Defence24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:32:59.089194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:43:46+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPeFNYNEtDQXBqTDBGVXNyY0ZZNFl5OGR3SVMyVzFHb24wNnJfN0hFQ0Rnc18yWVN6S3k3NmNzNnhuYmRGVllmUkR6UnI2cUNaR1ZRelY5aFVuRk9yVzZWNmpHd2hGWENMTklic0c1R2hTWmxrVHpmTVdLdFNFV0d5NWVtQ2VxMkxNeVBnV1FQbFRBWEtEZkNxNng1cGM?oc=5\" target=\"_blank\">Norwegia jak Polska. Jasna deklaracja ws. obronno\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNR0s3VVpGSTFHVW5LWGhWVFVYRm50TFAwbzgzRGlsUzhDcjJqNjgtcm1iM3NJWGhwYno4Ni05eENLeXFQTlNIYjBMSV85cV9lSE1kTG0zd0xDckVVNU1rSDEycVlTN1NPMmtac2dsdHd6MWZEeEU0cWhRdHpvdjJJeFJSY1hoem5ZS2pfaHZoYldrSVoxekd4SGE1T3E2VnlwWkhnSFNLd1hrNFFu?oc=5\" target=\"_blank\">Cios w jedno\u015b\u0107 NATO. Jedno pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie jeszcze przed szczytem og\u0142asza, \u017ce nie zamierza wydawa\u0107 5 proc. na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQzhHLTZsM3gxQXowQlc5UjFmQkpQ",
        "id": 2982671,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxPeFNYNEtDQXBqTDBGVXNyY0ZZNFl5OGR3SVMyVzFHb24wNnJfN0hFQ0Rnc18yWVN6S3k3NmNzNnhuYmRGVllmUkR6UnI2cUNaR1ZRelY5aFVuRk9yVzZWNmpHd2hGWENMTklic0c1R2hTWmxrVHpmTVdLdFNFV0d5NWVtQ2VxMkxNeVBnV1FQbFRBWEtEZkNxNng1cGM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norwegia jak Polska. Jasna deklaracja ws. obronno\u015bci - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:00.559169+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:39:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPai02cGk5aWlYV0ZaOVRzb09ISDA1RUJMRzJLYlFJaEVHZW00bzlOdFlNVHQ2SkJoVUd0TGtJRXFSWU9oc0lxcFRtMVFkVGdYRFdVdzVDc0NwT2Q3dWNDVUp3NFpIaEdmYXRsMkgwbzJfb3dJV01ncmNQVUFJS0tKNzZrZjRTWm1aZkpRVTk0cjdsaV82TUdXNNIBkgFBVV95cUxOQVlMRkdjRlhRa2NOd2x0b3dNcFVIMDBQSlRLSnNOem9WaEkybjh3Z1pWS2dKNGNQZkxPVmRLT1BjRkwxc1dlbTI3VG51ZzJrTVJTUWd2OWVBRGptZnlVWG53bGtUVUJ2R0l3c1o1Q0NtcU5XVHVHRnFFQ2lrbzNNRURLSmhFdUhpbXBVVUFWZmM1Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Unia zatwierdzi\u0142a zmiany w KPO. Miliardy na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJhWThmcDk4cURPbVlIOUt5Y2pyeURTdjllOXlXNzlSRjE2bXktQW4wNE8zUWJyT0NIMHJkSHB6S3g5X2RLWHk5VWpWbm1FNE5XNHVJb2xpdEo3WnF5VUttS0FTN3QxLXhOZE9HX1RnVVdYRnBlM24zZkh5N2pGR0N6MUdRTi1pS0c2Q2RiamFkOVh6RzN5bjQzRDA3UVhyd09mRFF3UzVrbGVmV2dlWVFYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w KPO. Polska inicjatorem zmian, miliardy p\u00f3jd\u0105 na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbs",
        "id": 2979046,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxPai02cGk5aWlYV0ZaOVRzb09ISDA1RUJMRzJLYlFJaEVHZW00bzlOdFlNVHQ2SkJoVUd0TGtJRXFSWU9oc0lxcFRtMVFkVGdYRFdVdzVDc0NwT2Q3dWNDVUp3NFpIaEdmYXRsMkgwbzJfb3dJV01ncmNQVUFJS0tKNzZrZjRTWm1aZkpRVTk0cjdsaV82TUdXNNIBkgFBVV95cUxOQVlMRkdjRlhRa2NOd2x0b3dNcFVIMDBQSlRLSnNOem9WaEkybjh3Z1pWS2dKNGNQZkxPVmRLT1BjRkwxc1dlbTI3VG51ZzJrTVJTUWd2OWVBRGptZnlVWG53bGtUVUJ2R0l3c1o1Q0NtcU5XVHVHRnFFQ2lrbzNNRURLSmhFdUhpbXBVVUFWZmM1Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia zatwierdzi\u0142a zmiany w KPO. Miliardy na obronno\u015b\u0107 - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:31.643817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:38:10+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQNnN4cFFhRlg5VGh0bEw2YmN0SEthSVk0cWZhV3d5TVFyZGtWcGE1Mzc5cUlpcTJlRlI3LU1SY1VaTVRjMEpCWGV6V3pIVWxGaHQzZ3Q1cmdxanJ4SjNPdEJOMlBtdGFIUy1qd2FGX0VKenNuUlFuT3Y5c3EwcWR6MXlrSnZXRllKUTdJS21VZ1hZQlVtY2kzRmpTYVdBT2hvRnkzSmljSWY2dVp3OVF0MzNOZTBYQk00TGhrYlJYRzJTbGtOdjBPOA?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjskie firmy na skraju niewyp\u0142acalno\u015bci. P\u0119tla wysokich st\u00f3p si\u0119 zaciska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNb0RPRmVFaDlla3B5cUdURGs2NlR3OFpQYkJpZDQtSnJoSzB4cHNJcDk5R3J3Rnh6VERuY3FZeWVONDhZNkdOZkFaVTlOakxhdzd2UjhfNzgxTVNfMHQ1SWFERUN0ZlRjX0JtQ3BhY1lCNS10SmZQR1hESllfOHBTV01XMVdaVlE1TlVEU0hQRzdTWmYxR3JiVFJNSkM3YS1lelVTc1VaM3hvOW5KSXFzRXo4bEQ?oc=5\" target=\"_blank\">Putin \"odwo\u0142uje\" mo\u017cliw\u0105 recesj\u0119. Rosja numerem jeden w Europie?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPVWpzSDBr",
        "id": 2980700,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQNnN4cFFhRlg5VGh0bEw2YmN0SEthSVk0cWZhV3d5TVFyZGtWcGE1Mzc5cUlpcTJlRlI3LU1SY1VaTVRjMEpCWGV6V3pIVWxGaHQzZ3Q1cmdxanJ4SjNPdEJOMlBtdGFIUy1qd2FGX0VKenNuUlFuT3Y5c3EwcWR6MXlrSnZXRllKUTdJS21VZ1hZQlVtY2kzRmpTYVdBT2hvRnkzSmljSWY2dVp3OVF0MzNOZTBYQk00TGhrYlJYRzJTbGtOdjBPOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjskie firmy na skraju niewyp\u0142acalno\u015bci. P\u0119tla wysokich st\u00f3p si\u0119 zaciska - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:57:59.682877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:31:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZnVQalZELW5INGk2TmFkbmlUR1FQb29OVmE5TlY5QWJsMWhiSmN1QW4tS2w0TWoxX2h6RG1jdnlOWnFWWlk4eWluUnFQX3o4TFRNSHI4ZlZMQUIybEo4a1dkbGkyY194VmE0QmE2a3dYRVVlQXh3TFAwRUhpcy00TEpGazVyMjN1TFRVdm9tZy1Zb1EydG0ybEY5cFFkb0FMeGdpanhtZzRNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dr Krzysztof Kontek przeanalizowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w w ca\u0142ej Polsce. 'Nienaturalny przyrost g\u0142os\u00f3w' Nawrockiego</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQS3FCcGFMWnRnY2E1WGo3a3JLVnNXWVVxM1g1Q05ReWpaUXFrSE1aTW5wMWh5Z3BBMEZDNlJHX1VUYjVQVkJtNTVEWTROZkYtSWpSVDdYRnF5Yk15emlhWm1VRkJjQVA3V1d6cFgtSTdpUTZfTHNWNGxHTHlfa2RtdTMzYUJ2S3dWZzZTNUtKcGFDc1RmcVFWWkdhTEFLQklabmxz0gGfAUFVX3lxTE85eERlZ1p4WXhmU2E3OXpOOXdwRExITFJ6dWFJalY2cUVydDFMRzc5OXVSZ2dTaGY1VzJlVjJuUHV4cVNrbUJ1TENvRmtyVTNGc3BDZTZxV0VtRFl5UTNHR0NfODRoS2NjS0l6ZEFyQU5zZ0RsaG9FV3dOQkNjX1JXT1d1MmtWVllRb1dhUkZ4QzhzaEF6blJiRjY0N0lrTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Trz",
        "id": 2979042,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZnVQalZELW5INGk2TmFkbmlUR1FQb29OVmE5TlY5QWJsMWhiSmN1QW4tS2w0TWoxX2h6RG1jdnlOWnFWWlk4eWluUnFQX3o4TFRNSHI4ZlZMQUIybEo4a1dkbGkyY194VmE0QmE2a3dYRVVlQXh3TFAwRUhpcy00TEpGazVyMjN1TFRVdm9tZy1Zb1EydG0ybEY5cFFkb0FMeGdpanhtZzRNZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dr Krzysztof Kontek przeanalizowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w w ca\u0142ej Polsce. 'Nienaturalny przyrost g\u0142os\u00f3w' Nawrockiego - Wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:03.708950+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:30:43+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVmg4Z3J4U1FqWU5HS210SzZIeXN0QXl2b1BZR09JUnVwNzA2QlZ1ODRocjVobGMyMHE4aVJDSjhPNmRnOTRsdUxFU0lVb0hIb1pVSmxGYkxteWpZM18yUFJQRlJoMnZ5amE3QWRyNGNiSXg3aGhRNFpXX0YyVzRaRThJREplWEZUOHFHSG5uZ0R4LUJJdFUtNWJkLWhnWEZ4LTlrZmN0S2hreUxlMC1CQnEyZ3lMNkY2?oc=5\" target=\"_blank\">Gigafabryka sztucznej inteligencji w Polsce. Jest wniosek do KE</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQLURnSmxMNXAwdGlDZkxVd240ekZ2U1IzYkpQaHdOU1NBTUxMNUFZRDVveFRBWjRkbFlCQ3k1Q3VpdlVQMmE0Y2U4cFdDS1IxNkZYMGVvUDBmQV9faGFlOC1zUmQ3RE90WDJQd0xOd0xNa0RyZnhKU2FaTmFRMkNfM01sY05BN0pqT2E2WmowalBMV0pZZXU3elFlMHpnLVNzWURjdUxBb1lhMWN5Snc?oc=5\" target=\"_blank\">Wiceminister o \"prze\u0142omowej inwestycji\". \"Wsp\u00f3lnie z Litw\u0105, \u0141otw\u0105 i Estoni\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxNUmxJLVg4RGlGU0dsXzBiSGpPLTZIb0xmY09iZFZ0",
        "id": 2979640,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPVmg4Z3J4U1FqWU5HS210SzZIeXN0QXl2b1BZR09JUnVwNzA2QlZ1ODRocjVobGMyMHE4aVJDSjhPNmRnOTRsdUxFU0lVb0hIb1pVSmxGYkxteWpZM18yUFJQRlJoMnZ5amE3QWRyNGNiSXg3aGhRNFpXX0YyVzRaRThJREplWEZUOHFHSG5uZ0R4LUJJdFUtNWJkLWhnWEZ4LTlrZmN0S2hreUxlMC1CQnEyZ3lMNkY2?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigafabryka sztucznej inteligencji w Polsce. Jest wniosek do KE - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:03.504636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:28:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOLWJmVFM0OFRvWXZLckRrZ0ZMU3AtbnRsT2xhMDFOeVNNaEN4cGw5V1VPSWt6OEE3c1pxeEFFTUlPTnI3S2YyamR1TS1ZaFZ6b0lsb3dWd1pOTHl1ZEVNVzV0cEdSRUU0WEt0U3R2TVRxREZ3VHR6dXE3dnVWMWJXdWstUlBZQ004OFdzYXlXaEJYTkpJZGVJYWo0YTB5eDIzUF9HMkhVM29QTWJLUkl0MGh0dmJWbTJQenBEMQ?oc=5\" target=\"_blank\">Akcje bank\u00f3w reaguj\u0105 na wyrok TSUE. Rynek zinterpretowa\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPY0JtSTRxdlBUMUdDcDc1T2NleGljcVNzSFlQeEZQMFdsXy1VRXNHd013TzE2cGxlc0VoU1k2d205SGZZUzA2Sk83Tlk1bDFjWTJubERqaFlER2VNRzNPQXY3SXpYRTBtMXdNdVNsbTg1SmRjVGpXLW9RODBjMnFuSTJ5S1RnSkVGNWNxV2hiMUFDN1RpeExqSlRfNW9ESDlM?oc=5\" target=\"_blank\">Co wyrok TSUE oznacza dla frankowicz\u00f3w? Eksperci odpowiadaj\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQd245VUd5eVhxaEZUMW5oZThqRFhDTFhQaExQUzhEZTFWWjdGd2V6Y",
        "id": 2979639,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOLWJmVFM0OFRvWXZLckRrZ0ZMU3AtbnRsT2xhMDFOeVNNaEN4cGw5V1VPSWt6OEE3c1pxeEFFTUlPTnI3S2YyamR1TS1ZaFZ6b0lsb3dWd1pOTHl1ZEVNVzV0cEdSRUU0WEt0U3R2TVRxREZ3VHR6dXE3dnVWMWJXdWstUlBZQ004OFdzYXlXaEJYTkpJZGVJYWo0YTB5eDIzUF9HMkhVM29QTWJLUkl0MGh0dmJWbTJQenBEMQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcje bank\u00f3w reaguj\u0105 na wyrok TSUE. Rynek zinterpretowa\u0142 decyzj\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:03.881847+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:27:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOOThWb2JvNlg2YXpaeUhoUmEwYVVLX0xacTJxckN0MWdLWXY2bl9pY1RvNW52djkxVnZXWHg1RmNzUEU1azdVcV92Z1lRSDltWFZ6SF9mWFdzUTItNTkwOTNGcHlhbWozOTZKcjJvamV4NmV5SlFmaVpLY2pRWGNaX1pWR3JfZ01GYzJKRmJwZVc1RVZkb0QtQTFwT2xEZ9IBogFBVV95cUxOTVRFY3lyd0Zzd0VrWUkwNmRhSEg4bU9WLXd1WjdyMW8zdjNTblVUSTNoUy00Qng4aXhYalJuLV9YOW00cVRIcjVaNW5XSVVBRmx1aFpqTEhKbDFmZlQxTk9zS3BlODdZNDlud0cwWHNsYU4zdWJwSktyUkFhN1R4ZTM0dVQwMGVmcjZzY0ZYSFdXeVAxeTFJMjZycmJyR3NNLVE?oc=5\" target=\"_blank\">Gigantyczny wyciek danych. Co powiniene\u015b zrobi\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxNMFpNV3prZTk0eS1Rck5MTTktNi1UQzhJTFBSSE1NdU5hV2ZqUU9wTlM2UVlIeGQ2TElaQnNicUR6RVlFQno1UGpRSXdSTV9nTmpZajZNWmdUQzdabkpEUzl4d0g5dGtmMHZBd1p1UEhId1Q2Zk1DQTNlc3lrS2d0QzdaVkwtV1RYVXJXVUxLNHBWbElGUFhwYlFwbHgtU0cyMVZVbFdQNS1IMkJkNTRaWTYxakd5UkJEMEJYRlRybnVWWklXS0E?oc=5\" target=\"_blank\">Najwi\u0119kszy wyciek danych w historii?",
        "id": 2979641,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOOThWb2JvNlg2YXpaeUhoUmEwYVVLX0xacTJxckN0MWdLWXY2bl9pY1RvNW52djkxVnZXWHg1RmNzUEU1azdVcV92Z1lRSDltWFZ6SF9mWFdzUTItNTkwOTNGcHlhbWozOTZKcjJvamV4NmV5SlFmaVpLY2pRWGNaX1pWR3JfZ01GYzJKRmJwZVc1RVZkb0QtQTFwT2xEZ9IBogFBVV95cUxOTVRFY3lyd0Zzd0VrWUkwNmRhSEg4bU9WLXd1WjdyMW8zdjNTblVUSTNoUy00Qng4aXhYalJuLV9YOW00cVRIcjVaNW5XSVVBRmx1aFpqTEhKbDFmZlQxTk9zS3BlODdZNDlud0cwWHNsYU4zdWJwSktyUkFhN1R4ZTM0dVQwMGVmcjZzY0ZYSFdXeVAxeTFJMjZycmJyR3NNLVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczny wyciek danych. Co powiniene\u015b zrobi\u0107? - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:32:59.626211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:22:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQX2ljZEZhY3plV0NPRUgyTjVvMXdRaHdXdHVIR1NoYUJobEsyeGJrZGVVWlBXVi1JSTh1WGFKbEc2SjVqMVA5akpLUWpnZEh6ajNGLVRQdDd0NmZUdlUxMWhNWkxkNS0xLXpVcGJxUkd3aGRMRGIxMmNMUmE4TGJXcjNiQmJjWHJveGFfUVZhSDk4c2pKOUtuZC1ZS0E1WFRyZl9EcVZsaFJmZDhDdHBDOGY3V1dQUWVWcUdQV0lsekJBR0NUR0xFRElGOXd1dHBZRi1HNEp3?oc=5\" target=\"_blank\">Jeden z najwi\u0119kszych hit\u00f3w pocz\u0105tku roku zalicza spektakularny spadek ocen na Steamie. O co w tym chodzi?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQN2RvQjh3WnBtR09Xc1JSbkFMU3hzZUxEdVl1R091eGFFM05WVmNkc0pKdXMzT3NuNzFKSkVPWWZLcFdIZkEyNDhQczc0TVpiSlVzczE2UkFCam80MWtBdUZqR0xWTVNRcXlJa25ESGRDd3NYdTNONkNSQ2tCM3hiMTdJcGRrclNRQ1ZHOExsUS11VmxXYVAxRUlZV3I?oc=5\" target=\"_blank\">Monster Hunter Wilds mia\u017cd\u017cone na Steamie. Gracze masowo krytykuj\u0105 tytu\u0142</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gram.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiq",
        "id": 2982673,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxQX2ljZEZhY3plV0NPRUgyTjVvMXdRaHdXdHVIR1NoYUJobEsyeGJrZGVVWlBXVi1JSTh1WGFKbEc2SjVqMVA5akpLUWpnZEh6ajNGLVRQdDd0NmZUdlUxMWhNWkxkNS0xLXpVcGJxUkd3aGRMRGIxMmNMUmE4TGJXcjNiQmJjWHJveGFfUVZhSDk4c2pKOUtuZC1ZS0E1WFRyZl9EcVZsaFJmZDhDdHBDOGY3V1dQUWVWcUdQV0lsekJBR0NUR0xFRElGOXd1dHBZRi1HNEp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jeden z najwi\u0119kszych hit\u00f3w pocz\u0105tku roku zalicza spektakularny spadek ocen na Steamie. O co w tym chodzi? - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:02.839492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:14:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUVlYMUl2MURWcUdENjlDUGlZOUtlejVmcFBrYUFKR05zbmFuQ3d0VHkzRWtiaFJqRzF0LWVDc0xXZkJUNzFlRTRvby1HY0diT2V1WXNBMkpGYVE5R3pNbENWSTdVVnAxcGQzVndBRUpHVHl6a1BWcVJpaTZ6ekF1Y3lMTHd3djNOVEx5MHhoNW1vWVhESG9kR1FDNUI?oc=5\" target=\"_blank\">Unia da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o. Polska dostanie 26 miliard\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Strefa Biznesu</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJhWThmcDk4cURPbVlIOUt5Y2pyeURTdjllOXlXNzlSRjE2bXktQW4wNE8zUWJyT0NIMHJkSHB6S3g5X2RLWHk5VWpWbm1FNE5XNHVJb2xpdEo3WnF5VUttS0FTN3QxLXhOZE9HX1RnVVdYRnBlM24zZkh5N2pGR0N6MUdRTi1pS0c2Q2RiamFkOVh6RzN5bjQzRDA3UVhyd09mRFF3UzVrbGVmV2dlWVFYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w KPO. Polska inicjatorem zmian, miliardy p\u00f3jd\u0105 na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPUHV0SHNraW5tclRDM2RQRHBZczh3WVo3LTZyUVoyRjIxd1IzVWZiM1VPWjBEc0RRai1FLXBxbTZFLUZ",
        "id": 2981830,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxOUVlYMUl2MURWcUdENjlDUGlZOUtlejVmcFBrYUFKR05zbmFuQ3d0VHkzRWtiaFJqRzF0LWVDc0xXZkJUNzFlRTRvby1HY0diT2V1WXNBMkpGYVE5R3pNbENWSTdVVnAxcGQzVndBRUpHVHl6a1BWcVJpaTZ6ekF1Y3lMTHd3djNOVEx5MHhoNW1vWVhESG9kR1FDNUI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unia da\u0142a zielone \u015bwiat\u0142o. Polska dostanie 26 miliard\u00f3w - Strefa Biznesu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:11.855692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:12:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOR29PeHM1Qm1DNkhQRzgwdnhWZGllZGRUUGFrMTZmU0xfR0stNGNCMy1HUk5GMnBuTVZEeEpPNGJZS2ZuLTVPTmUyckMzamRGa1NaZjUwVncybU5JU2lxMC1vWWhfblRsWTFvX21BQzZQQWVyX3dIZkExOXVqeDRaVHJ3aElIeW9UOE1weVJOQnBMRGlQamozOHdpcmM4azRrc1Jr?oc=5\" target=\"_blank\">Handlarze narzekaj\u0105, a jagody s\u0105? Le\u015bnicy: tyle w godzin\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQeVpXa3dwVWZxTmlYZXRXXzR5NjJPcTdKb1UxRmRkSFJNRVgxUVJNYUlvT3BYcXBjT2NOVWtoNXJPQWFfRFMtRnJrSk93dTd2Yy02dlN6ekduTnloUGJNMHFpeVNTeHlCVm5DYXlwOHpzUGZTeElPSnktbVA4TUxBWl8yTFBwZXVHRkp6YkF2Si12TVRpY3hNcF96Rm1oUjhKV1E?oc=5\" target=\"_blank\">Zbieracze jag\u00f3d za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce. \"Nie b\u0119d\u0119 mia\u0142 na czym zarabia\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxObUJkbHE3OXFTYzFrY2pHMGFHd29Rbk84ZUk5Y211V3dTeUw3b0VqbXg5ZVNxQ1BCNkItc0F5eGtVUDNLVVZyenl0S3RpNFVYc0pkU",
        "id": 2981268,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOR29PeHM1Qm1DNkhQRzgwdnhWZGllZGRUUGFrMTZmU0xfR0stNGNCMy1HUk5GMnBuTVZEeEpPNGJZS2ZuLTVPTmUyckMzamRGa1NaZjUwVncybU5JU2lxMC1vWWhfblRsWTFvX21BQzZQQWVyX3dIZkExOXVqeDRaVHJ3aElIeW9UOE1weVJOQnBMRGlQamozOHdpcmM4azRrc1Jr?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Handlarze narzekaj\u0105, a jagody s\u0105? Le\u015bnicy: tyle w godzin\u0119 - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:00.388349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:05:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQbHJRa1VBblA0QW54dmp1QTkzaFVIRWcxYlh6SUFONVFoTlN6djBTZkRROGxtRVpvRjZBbGlRTUg3UTJueTBLbzE3Z3A5VlpPaWk1bFR5SmFOQ3dKTmwtX0VkN1hMSHNKRktOcGtTWlAtMkNMX2lOTkgzb3BVeVotdXNGMzQ3eEJPSVByZlhieW82U0VVYzhpUE9CQUF1WXFQdVBZZm5Oa1hRcWtJQ0dUQXZMUlk?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia podczas imprezy na Madagaskarze. Go\u015bcie zjedli zatrute p\u0105czki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPSmtobDdWSm1CX1FJOXJFanFMQUdzY2JPTTN2V1JISHpQQjIxODQ4dTMzVkc0YlFtYkxaNkIyengtQ2RBcm4zV0ozT3kzOXc2Mkp5bGpHSzZhaTVBTlVfdHpIN3BxSUpqMGdRVjBlZWFxenlDc3FNQS0xeHNOR2RFZmJRanRoUjhCZWlBdHJRY21fbHd5SE9BenVpM3hEeF9vT0xmclppdVJPSWl0SUEwQjRVWWlxZ0VlSTB0MF9iQ1k?oc=5\" target=\"_blank\">Masowe zatrucie na przyj\u0119ciu urodzinowym. Potwierdzono \u015bmier\u0107 20 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQR1ZXNU1RdHlVWDEybVdFZ",
        "id": 2979045,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQbHJRa1VBblA0QW54dmp1QTkzaFVIRWcxYlh6SUFONVFoTlN6djBTZkRROGxtRVpvRjZBbGlRTUg3UTJueTBLbzE3Z3A5VlpPaWk1bFR5SmFOQ3dKTmwtX0VkN1hMSHNKRktOcGtTWlAtMkNMX2lOTkgzb3BVeVotdXNGMzQ3eEJPSVByZlhieW82U0VVYzhpUE9CQUF1WXFQdVBZZm5Oa1hRcWtJQ0dUQXZMUlk?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas imprezy na Madagaskarze. Go\u015bcie zjedli zatrute p\u0105czki - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:01.740347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:05:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOOTNuNVl5X2JNRHg2Vkh6RmlrMWFjVjlUb2I3LXNLZ0hlNks4N1N6cWVmQXBUVW1FRTlNaTUycEgxUTY5UkpJRXpJV1g0cmplaU5aZV9ReS0xcDZHalZOY0FCR3JEa3Z0XzBhR19OcEp1Y2xucWZYTUZidktfNmNNQVJ0T3k2RVZEbkFJeUQzTDNuQUhMOWI5RkQyNnRHQU9MVDRhemRiWUd0TkhLLWpxdUk4bw?oc=5\" target=\"_blank\">Ewa Chodakowska W KO\u0143CU zabra\u0142a g\u0142os w sprawie plotek na temat rozstania!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font>",
        "id": 2979052,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOOTNuNVl5X2JNRHg2Vkh6RmlrMWFjVjlUb2I3LXNLZ0hlNks4N1N6cWVmQXBUVW1FRTlNaTUycEgxUTY5UkpJRXpJV1g0cmplaU5aZV9ReS0xcDZHalZOY0FCR3JEa3Z0XzBhR19OcEp1Y2xucWZYTUZidktfNmNNQVJ0T3k2RVZEbkFJeUQzTDNuQUhMOWI5RkQyNnRHQU9MVDRhemRiWUd0TkhLLWpxdUk4bw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewa Chodakowska W KO\u0143CU zabra\u0142a g\u0142os w sprawie plotek na temat rozstania! - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:03.584100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPS0xxNmhCY0g0dWhoX1RMS0tLbHR6QXhDRHQwX0xOZWRTTXJVR3BQSFBYM3BITVg2QWd6S2tPcEptelJHV21lUlFzS2s3ZnRmWmRhZ0ZaVDNDVTFwTEIxZUtWZHZKUDUyNEhsYTEtVkNBM0Y4UVBHbmprOXJ5S2xyRFVmekRFMkRERnUxOHlNdGRHcWxWNXpyR0JyaVEwelJzU3V4UzBETXdZOVNkSnFnd1FWcjQ2MVhFWjBVU1AtWXE?oc=5\" target=\"_blank\">To jeden z najlepszych film\u00f3w wszech czas\u00f3w. \"Szcz\u0119ki\" Stevena Spielberga strasz\u0105 ju\u017c od 50 lat</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Portal i.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPM1lYVFFiS096Z3FWNTRjeDNHdzhWOHJITExJaXhnSndGdlB1V1dfRWxPdHkzcGUzMk5ybDFuZ09BU3NyUXZkbzg4WVN4LUdXaDlBUjgxRnNvbDF1MHlCc3MzOFlHSXdNV2xkYm54VmxoaTBqOWg3cTIxVldhd2NnZHFwVHo3MVhHR0hvbUtVVEpLWE1rRnQwWkNmOTVQTDNkZ3FtMXJhd0dQUk5YVEE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119ki\" Stevena Spielberga maj\u0105 50 lat. Nikt nie wierzy\u0142 w ich sukces</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFB",
        "id": 2981833,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxPS0xxNmhCY0g0dWhoX1RMS0tLbHR6QXhDRHQwX0xOZWRTTXJVR3BQSFBYM3BITVg2QWd6S2tPcEptelJHV21lUlFzS2s3ZnRmWmRhZ0ZaVDNDVTFwTEIxZUtWZHZKUDUyNEhsYTEtVkNBM0Y4UVBHbmprOXJ5S2xyRFVmekRFMkRERnUxOHlNdGRHcWxWNXpyR0JyaVEwelJzU3V4UzBETXdZOVNkSnFnd1FWcjQ2MVhFWjBVU1AtWXE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To jeden z najlepszych film\u00f3w wszech czas\u00f3w. \"Szcz\u0119ki\" Stevena Spielberga strasz\u0105 ju\u017c od 50 lat - Portal i.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:02.808963+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:58:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQzhHLTZsM3gxQXowQlc5UjFmQkpQc2tZSjlWVnYxMmdCV09seVRJc0puU1gwREtzUVFDQ2JYMy1hNUR5X0M0Rk1tRHZPZ05TNjB6bGl3Y2VFc0NtVklPTEdPX21vMnNrZVI2Z3pkX01jNW80UUVEYmhleWFMWm9wNVVHSjhLSnAwUnhWdW1tQ0ZMbE5jbUNvNHEtSEo2bUZtUUc5RENYYTk3MnZRRFdmaQ?oc=5\" target=\"_blank\">Ten kraj zwi\u0119kszy wydatki na obronno\u015b\u0107 bez po\u017cyczek. Przeznaczy 5 proc. PKB</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNR0s3VVpGSTFHVW5LWGhWVFVYRm50TFAwbzgzRGlsUzhDcjJqNjgtcm1iM3NJWGhwYno4Ni05eENLeXFQTlNIYjBMSV85cV9lSE1kTG0zd0xDckVVNU1rSDEycVlTN1NPMmtac2dsdHd6MWZEeEU0cWhRdHpvdjJJeFJSY1hoem5ZS2pfaHZoYldrSVoxekd4SGE1T3E2VnlwWkhnSFNLd1hrNFFu?oc=5\" target=\"_blank\">Cios w jedno\u015b\u0107 NATO. Jedno pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie jeszcze przed szczytem og\u0142asza, \u017ce nie zamierza wydawa\u0107 5 proc. na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.c",
        "id": 2979636,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxOQzhHLTZsM3gxQXowQlc5UjFmQkpQc2tZSjlWVnYxMmdCV09seVRJc0puU1gwREtzUVFDQ2JYMy1hNUR5X0M0Rk1tRHZPZ05TNjB6bGl3Y2VFc0NtVklPTEdPX21vMnNrZVI2Z3pkX01jNW80UUVEYmhleWFMWm9wNVVHSjhLSnAwUnhWdW1tQ0ZMbE5jbUNvNHEtSEo2bUZtUUc5RENYYTk3MnZRRFdmaQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj zwi\u0119kszy wydatki na obronno\u015b\u0107 bez po\u017cyczek. Przeznaczy 5 proc. PKB - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:04.417176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:58:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVTkyTGsxOVlPZnE0R2RSNzNvcHdrN3ZYS0xSZUpVVDI3QVhkWnBibmpOU25NRVJTMmdNUERQdlJEamdEX1pmbUk1aVZHaG9xU19BSlQ0Y0E2V1VWUVNwaUU1V09LTTlYWllqMUI3aHRval94Z1VOb09FN0hUc3hUaFFPUl90aHpxVi12TEVqMlN2OVI2WFVhRjBB?oc=5\" target=\"_blank\">To b\u0119dzie nowy selekcjoner? \"Rozmowy zaawansowane\". Znamy nazwisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNb0VxOWdIN2JrN3lwTUQ1QUNxSTMwR05aWkRPRGFMMVU2czRRNW43V2tVTlNFcFg1SjVRRndCZGZCNGZVX0pWRUktMDdsTjZtYUd0dUJuMUd3VklKZDltdllMX0dfS281bWgwUU9lY09qOTE2ODRXQklBdmVXSjNiNzVXVjg4QVlLN0h0NDVfUGVzTk9SLVhKbnhJVm1iZ3RSQzNjZ0lIMEQ3Y1QtTVVGNGdjQzVWTHZhVUFRSHhZWGttQ0k?oc=5\" target=\"_blank\">Mocny faworyt Cezarego Kuleszy. S\u0142yszymy: odbyli ju\u017c kilka spotka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPQ0k1R2cxVkh6Qzd2aUVHOV9TbzJjWHRjTGxIQ2xnMEItdkJEa212d2R",
        "id": 2979643,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxNVTkyTGsxOVlPZnE0R2RSNzNvcHdrN3ZYS0xSZUpVVDI3QVhkWnBibmpOU25NRVJTMmdNUERQdlJEamdEX1pmbUk1aVZHaG9xU19BSlQ0Y0E2V1VWUVNwaUU1V09LTTlYWllqMUI3aHRval94Z1VOb09FN0hUc3hUaFFPUl90aHpxVi12TEVqMlN2OVI2WFVhRjBB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To b\u0119dzie nowy selekcjoner? \"Rozmowy zaawansowane\". Znamy nazwisko - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:03.315296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:57:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVWtTendsYTlNOS1NM0ZqTFhrcm1mOVowS19WNFVoQTRMa19OMnYzWGZhcVhfYk9fTUdBVE5JSzFnb1lhcnprQkl5ZkJBeWhMLTZqemtWMUw5aDMzUFlhWWZYalkyV2I0SXppUWFUZk9rdEJpazVOT05PZUMwUGdsbmw2YVg3WlhlQ3VqalFUWWpreWJQeFZ0cXBqU0FMaDNCMG5xRTkwdEE4RWd3MDVWZXdqSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejna transza \u015brodk\u00f3w z KPO trafi do Polski. Jest decyzja Unii Europejskiej</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJhWThmcDk4cURPbVlIOUt5Y2pyeURTdjllOXlXNzlSRjE2bXktQW4wNE8zUWJyT0NIMHJkSHB6S3g5X2RLWHk5VWpWbm1FNE5XNHVJb2xpdEo3WnF5VUttS0FTN3QxLXhOZE9HX1RnVVdYRnBlM24zZkh5N2pGR0N6MUdRTi1pS0c2Q2RiamFkOVh6RzN5bjQzRDA3UVhyd09mRFF3UzVrbGVmV2dlWVFYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w KPO. Polska inicjatorem zmian, miliardy p\u00f3jd\u0105 na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPUHV0SHNraW5tclRDM2RQRHBZc",
        "id": 2979638,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxPVWtTendsYTlNOS1NM0ZqTFhrcm1mOVowS19WNFVoQTRMa19OMnYzWGZhcVhfYk9fTUdBVE5JSzFnb1lhcnprQkl5ZkJBeWhMLTZqemtWMUw5aDMzUFlhWWZYalkyV2I0SXppUWFUZk9rdEJpazVOT05PZUMwUGdsbmw2YVg3WlhlQ3VqalFUWWpreWJQeFZ0cXBqU0FMaDNCMG5xRTkwdEE4RWd3MDVWZXdqSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejna transza \u015brodk\u00f3w z KPO trafi do Polski. Jest decyzja Unii Europejskiej - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:03.333444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYUVvR09ET0ZOZ1VhVGowQUNYdkE0dEZBUzJTNkI2empPR3dGVW83eDhZbzJxYjFsa25FTDMxelFGSWROT29wUTRoRllzV3l6WHpkS1lUZGRBLWkzZFdwZEk3dFdkd1RuVHlaMVdBS21tZnZvSjZWdFJtWmQzUF9UMWZPdmJtV1pKQ3B4UEZ0U3NteVdSZjF1U3lITldoNm1MRjVBNnZyblppMUNFeFE?oc=5\" target=\"_blank\">Szambo wybi\u0142o po kompromitacji Polak\u00f3w na Euro. Afera 'w szatni' Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdzhRaGc2a0RYTnVTZGppY1BGSmJYeVBkS2haVHBrSGNqLXFUTUpnZFhLalpvbGd6Tmw1dHZzOG5HdjUyRDF4azMwbTZSdDBjb3ZmYzZ2S0VUNVNDNndsSnNQbVF2UWxSZV9mQzVQZ2NXcER3ZE9EVzQ0emhkUkx3di1wMkNNYldaZVpEc09qbzRxUDlxSnkwYmwtTFY4ZjVKY1RXRXctQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Afera w polskiej kadrze. Borek ujawnia. 'To jest patologia' Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1UeW94b3FzSFB2V3NfbERWMDg4bUFmX2cwV",
        "id": 2978493,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYUVvR09ET0ZOZ1VhVGowQUNYdkE0dEZBUzJTNkI2empPR3dGVW83eDhZbzJxYjFsa25FTDMxelFGSWROT29wUTRoRllzV3l6WHpkS1lUZGRBLWkzZFdwZEk3dFdkd1RuVHlaMVdBS21tZnZvSjZWdFJtWmQzUF9UMWZPdmJtV1pKQ3B4UEZ0U3NteVdSZjF1U3lITldoNm1MRjVBNnZyblppMUNFeFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szambo wybi\u0142o po kompromitacji Polak\u00f3w na Euro. Afera 'w szatni' Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:31.127029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:50:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbTY4RVNsU1FnT3dkQWhkWXh2bEo3Tm5hZE5CUzltSzJOblA1ZnVsb0VpTi1HTXRMMnBkUndzeHE1N3lHY0RGN3RaNTl4cEY4Rm1PcmZlZFpSdnBSYjBnQjFUWTdCMk5Jbkk3b2ZwMm5mY3ZLYXBKTUQxWmdPX1BqeVVHcUYwM29PcWwyWktMZXJUS3RHZjZRU180SWtUem9tUm1J?oc=5\" target=\"_blank\">Ogromne braki w magazynach mundurowych? Inspektorat zabiera g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ptMko2d0RoR2JqblhYemZfOUVTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2980697,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPbTY4RVNsU1FnT3dkQWhkWXh2bEo3Tm5hZE5CUzltSzJOblA1ZnVsb0VpTi1HTXRMMnBkUndzeHE1N3lHY0RGN3RaNTl4cEY4Rm1PcmZlZFpSdnBSYjBnQjFUWTdCMk5Jbkk3b2ZwMm5mY3ZLYXBKTUQxWmdPX1BqeVVHcUYwM29PcWwyWktMZXJUS3RHZjZRU180SWtUem9tUm1J?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromne braki w magazynach mundurowych? Inspektorat zabiera g\u0142os - Defence24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:01.593939+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:36:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPUHV0SHNraW5tclRDM2RQRHBZczh3WVo3LTZyUVoyRjIxd1IzVWZiM1VPWjBEc0RRai1FLXBxbTZFLUZ4RHdidzJlcnc2eFpJVWQtcHlucHNQbkR4WXVhT2F6eTVmZVFjeHR4dkNRM21IWTdyWGQ1V3RscTJDNTJmZ1RuS2hQQkt6TzF2dGljV1JiQTY4cG9ncXVHMWpCd2RsOWlaejFLWWhKV2o1Z2c?oc=5\" target=\"_blank\">Wa\u017cna zmiana w polskim KPO. Klamka zapad\u0142a w Luksemburgu. \"Priorytet\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Next Gazeta.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJhWThmcDk4cURPbVlIOUt5Y2pyeURTdjllOXlXNzlSRjE2bXktQW4wNE8zUWJyT0NIMHJkSHB6S3g5X2RLWHk5VWpWbm1FNE5XNHVJb2xpdEo3WnF5VUttS0FTN3QxLXhOZE9HX1RnVVdYRnBlM24zZkh5N2pGR0N6MUdRTi1pS0c2Q2RiamFkOVh6RzN5bjQzRDA3UVhyd09mRFF3UzVrbGVmV2dlWVFYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w KPO. Polska inicjatorem zmian, miliardy p\u00f3jd\u0105 na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPcFVnTlpXaHJnTm5mekQ4c0F6cUNkMWQzdTlqWFgxN",
        "id": 2978484,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPUHV0SHNraW5tclRDM2RQRHBZczh3WVo3LTZyUVoyRjIxd1IzVWZiM1VPWjBEc0RRai1FLXBxbTZFLUZ4RHdidzJlcnc2eFpJVWQtcHlucHNQbkR4WXVhT2F6eTVmZVFjeHR4dkNRM21IWTdyWGQ1V3RscTJDNTJmZ1RuS2hQQkt6TzF2dGljV1JiQTY4cG9ncXVHMWpCd2RsOWlaejFLWWhKV2o1Z2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna zmiana w polskim KPO. Klamka zapad\u0142a w Luksemburgu. \"Priorytet\" - Next Gazeta.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:37.730143+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:30:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQRDVPVG5nbmpJcHlJd3UyUUp5OWtXTkRoNTBxVlZKdnFuWHpveWNsd1ZEc1dSeUtVQ3U2MWx4WmFsZUpVdDg1dXU2YkxQTGxydFZGQmh2eEhhT0ZVQW43VFNMNzBjS3Q5Ym95QThXakZEQndqUUREeWNGUDZYVkhma1k4eG5zY3UtUUpDMmsyMkRfMHhF?oc=5\" target=\"_blank\">Prze\u0142om w finansowaniu obronno\u015bci. UE zatwierdza kluczowe zmiany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQZGJhWThmcDk4cURPbVlIOUt5Y2pyeURTdjllOXlXNzlSRjE2bXktQW4wNE8zUWJyT0NIMHJkSHB6S3g5X2RLWHk5VWpWbm1FNE5XNHVJb2xpdEo3WnF5VUttS0FTN3QxLXhOZE9HX1RnVVdYRnBlM24zZkh5N2pGR0N6MUdRTi1pS0c2Q2RiamFkOVh6RzN5bjQzRDA3UVhyd09mRFF3UzVrbGVmV2dlWVFYOA?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiany w KPO. Polska inicjatorem zmian, miliardy p\u00f3jd\u0105 na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQWnlkbDJFZ2ZESFFuY2hmR0VtcF96ZGl1ZXAyNWNhcE54SG9HNmNZWjJKbUhTQnoyU0JMam1hZnNSdUsycW",
        "id": 2978032,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQRDVPVG5nbmpJcHlJd3UyUUp5OWtXTkRoNTBxVlZKdnFuWHpveWNsd1ZEc1dSeUtVQ3U2MWx4WmFsZUpVdDg1dXU2YkxQTGxydFZGQmh2eEhhT0ZVQW43VFNMNzBjS3Q5Ym95QThXakZEQndqUUREeWNGUDZYVkhma1k4eG5zY3UtUUpDMmsyMkRfMHhF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w finansowaniu obronno\u015bci. UE zatwierdza kluczowe zmiany - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:01.390369+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:27:25+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRkZnUjN2bW83R2w5Q2drcmpEZnl5YlY3R3d1RWNMcnd6dVRiWXJic21XQ2t1NGpJTjY5UmkwMFotcDFzWHF5S25wUV9ESEl6bF9PQS1JNkhmLURUWVFuV0ZTbzlpQkhjZG1FbGRveEhTV29oQXV2Y0dOdzVuQ1pEMmN6OWdRSkc3WFBDeDJxSE0?oc=5\" target=\"_blank\">Rozmowy z USA? Iran przedstawi\u0142 swoje \u017c\u0105dania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQaGNMcnlJbGNhWGJtM2JRZzkzMElYVHNkNXhEN25nbVZRMnlURDRaX0pfYlFHbHBjeWdHZGNEam9FT3IxNGk5UXpiMWxlOXRUbzEydENwN2VlQjdub3JkRFhpSnM1QVJHZFJkSGs5bndGNkxtX0JSZ2RqYk1MMDItN3VHSmtTVllkb0NGam85MEJCXzNfcmJBNHVXZFNvaG5lTDVzRERIMWt3aUozQkNpV1U4VDg4X3R4?oc=5\" target=\"_blank\">Iran bliski stworzenia broni j\u0105drowej? Komunikat Bia\u0142ego Domu [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPX2dRZ3RZQlJubEVvdl9zRmlHZ2JjdmJ0N3pWOWpXeVQ2eFhKSXFSMi00TW1ENmNGYlJTOGJ6RW9KdnZI",
        "id": 2978483,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAFBVV95cUxQRkZnUjN2bW83R2w5Q2drcmpEZnl5YlY3R3d1RWNMcnd6dVRiWXJic21XQ2t1NGpJTjY5UmkwMFotcDFzWHF5S25wUV9ESEl6bF9PQS1JNkhmLURUWVFuV0ZTbzlpQkhjZG1FbGRveEhTV29oQXV2Y0dOdzVuQ1pEMmN6OWdRSkc3WFBDeDJxSE0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy z USA? Iran przedstawi\u0142 swoje \u017c\u0105dania - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:02.410703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:23:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQc2FUUmNfWUl1em1IWlFJZ1lBaFhDc0xLNE5XcE1rTDlDTEdXclpjemxHYnVJR283VUYyODdONWtRdjRHZnM2TVNfYnQ2QkZlcG54SzUtT09reWdGeTdnUkR3MThYWG12cTNoOFZWMHRjWDJGTGVHcFZXZ0xuWGpGeUpnYWloRkQtelEwX29tYnZrYmpa?oc=5\" target=\"_blank\">Muzyk Papa Dance trafi\u0142 do DPS-u. Jego sytuacja si\u0119 pogarsza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font>",
        "id": 2978488,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxQc2FUUmNfWUl1em1IWlFJZ1lBaFhDc0xLNE5XcE1rTDlDTEdXclpjemxHYnVJR283VUYyODdONWtRdjRHZnM2TVNfYnQ2QkZlcG54SzUtT09reWdGeTdnUkR3MThYWG12cTNoOFZWMHRjWDJGTGVHcFZXZ0xuWGpGeUpnYWloRkQtelEwX29tYnZrYmpa?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Muzyk Papa Dance trafi\u0142 do DPS-u. Jego sytuacja si\u0119 pogarsza - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:04.212859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:22:22+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWVlLWE5iaVlFQktzN2NpM2N4Rmg1TlFxRUxRSUdMSTRtRE82em8yYlpxZENPVXg0Yy1CZkhJQVNmS0EyZGpCLWxzSDVqR2VlR0RYcmdIeGNzR3pCb3J4anNoM096aFVHWjd1Y1hseFV3UlN2UXFNa1FIUXRjT09MZjVTcDIyNC1MdTdYUmJXY1YzeV9tTjNkS3ZhQVhGbHBrRkVMMnltcmlqZG1EeGVhREt5STNZb1J5ZU53?oc=5\" target=\"_blank\">Nadesz\u0142y nowe wie\u015bci o zdrowiu ksi\u0119\u017cnej Kate. Gor\u0105co za kulisami po decyzji ksi\u0119cia Williama i \u017cony</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxPLURROHZwYlllN0xoQTF3dkJRTW1EaVBETmRTcHBDYlhyRktiUlp1VG15VURNS0NOR2p4ZlNFUkZoM1JUOXZmQTBneXNydTJxWG0xOVNQVXp3a3U5T3R4bDQ4eGxMak9pLVZ6dTFNb055Q0hwbHcxYkx5SkZISldHSllfRkZlTnB2dEVVNW9RdHhPdGVPUGxOTWNDLTNWajdMVHlr?oc=5\" target=\"_blank\">Niepokoj\u0105ce doniesienia dotycz\u0105ce ksi\u0119\u017cnej Kate. Chodzi o jej zdrowie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPMnkyMW1Yc3dOYVB3ajF5TDdPRk5",
        "id": 2979642,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWVlLWE5iaVlFQktzN2NpM2N4Rmg1TlFxRUxRSUdMSTRtRE82em8yYlpxZENPVXg0Yy1CZkhJQVNmS0EyZGpCLWxzSDVqR2VlR0RYcmdIeGNzR3pCb3J4anNoM096aFVHWjd1Y1hseFV3UlN2UXFNa1FIUXRjT09MZjVTcDIyNC1MdTdYUmJXY1YzeV9tTjNkS3ZhQVhGbHBrRkVMMnltcmlqZG1EeGVhREt5STNZb1J5ZU53?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadesz\u0142y nowe wie\u015bci o zdrowiu ksi\u0119\u017cnej Kate. Gor\u0105co za kulisami po decyzji ksi\u0119cia Williama i \u017cony - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:32.306833+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:19:55+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPM1lYVFFiS096Z3FWNTRjeDNHdzhWOHJITExJaXhnSndGdlB1V1dfRWxPdHkzcGUzMk5ybDFuZ09BU3NyUXZkbzg4WVN4LUdXaDlBUjgxRnNvbDF1MHlCc3MzOFlHSXdNV2xkYm54VmxoaTBqOWg3cTIxVldhd2NnZHFwVHo3MVhHR0hvbUtVVEpLWE1rRnQwWkNmOTVQTDNkZ3FtMXJhd0dQUk5YVEE?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119ki\" Stevena Spielberga maj\u0105 50 lat. Nikt nie wierzy\u0142 w ich sukces</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwJBVV95cUxQcVN4OGhlaXhRS3BfYVBCM0hpbVBwSUV2ODByS2FackZ2TTZfWDlEYjV6TG1qR01JYTBtSWZhTWs0XzNHd0RUWDhQRnBBcDFLc2pnQzRPVmpPZFZJZVNsV3c3T1BMckUxNzE3NTFWSHU2eE5lN3Q5WV9KUjRVNDVVR1A2YlVaYzB5WVFyc001dC16el9pc3dxSlAySU90anNjQ0RnYWhMRUlxNU41S1RHUVhZVGZQSHJFT1llczdZSHhBZW5vV2FUdWV2czM1c2J5TXJWcjdKb0lzV01YTXp0amhKdEJqbFlPVTVaeVJ0Z0M3MnJvQ2JjM1FGQUNycm94Nlgtblg1dw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Szcz\u0119ki\": legendarny thriller o rekinie-zab\u00f3jcy w re\u017cyserii Stevena Spielberga \u015bwi\u0119tuje dzi\u015b 50. urodziny!</a>&nbsp;&n",
        "id": 2980702,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxPM1lYVFFiS096Z3FWNTRjeDNHdzhWOHJITExJaXhnSndGdlB1V1dfRWxPdHkzcGUzMk5ybDFuZ09BU3NyUXZkbzg4WVN4LUdXaDlBUjgxRnNvbDF1MHlCc3MzOFlHSXdNV2xkYm54VmxoaTBqOWg3cTIxVldhd2NnZHFwVHo3MVhHR0hvbUtVVEpLWE1rRnQwWkNmOTVQTDNkZ3FtMXJhd0dQUk5YVEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szcz\u0119ki\" Stevena Spielberga maj\u0105 50 lat. Nikt nie wierzy\u0142 w ich sukces - Interia Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:02.033159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:10:48+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOV3Y3U3c2UzlwTnZ1RV9rN3FfYXVIRFFIMHpSUEpjdE5Xd2xtNEs3SGZNem03enVucmY0Ri1WdFlEOVY5UzJqb3FYbGgyNjFRZmM5ZTRVTVAyQUZwWEVmeGpSMEZXWnBSU2hDUUhibmFzQks0bUN5SUtkUU8tc0ZYYTZjLVBDRGFpUUg0OWRKbkpqeXRY?oc=5\" target=\"_blank\">Ubisoft szykuje prawdziw\u0105 bomb\u0119! Rayman 4 mo\u017ce powr\u00f3ci\u0107!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2978486,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilAFBVV95cUxOV3Y3U3c2UzlwTnZ1RV9rN3FfYXVIRFFIMHpSUEpjdE5Xd2xtNEs3SGZNem03enVucmY0Ri1WdFlEOVY5UzJqb3FYbGgyNjFRZmM5ZTRVTVAyQUZwWEVmeGpSMEZXWnBSU2hDUUhibmFzQks0bUN5SUtkUU8tc0ZYYTZjLVBDRGFpUUg0OWRKbkpqeXRY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ubisoft szykuje prawdziw\u0105 bomb\u0119! Rayman 4 mo\u017ce powr\u00f3ci\u0107! - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:38.641507+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:04:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdGI3a2I2ZDBYZFYzNDVZUnVOSHU4aHEzM2RTQWx5RDFBQldUd0VWRlRoa3RhMXQta3N0U21UQklXWlJndkJLN1BHbHRhWnZHYW9aa3VOU1NScExNenVvNnl0MVRURS1DRGpfLXc3aW82TUNoSnVJNTdHYVpITnVzQ0NNWXN2WldTeWFFZlRMMWhRX1M0Zk9EeTA5aXRVaTE0TG4xcUN1NVB0YWN4ZDlCUHowZlVsZC1fTjhBeUh3?oc=5\" target=\"_blank\">WTA w Nottingham: Magda Linette - Clara Tauson. Relacja live i wynik na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxQZ2pReTZTaFd4TVZydEM3NFdMNHRvRlF3Snc2NWlLTWdqeDJDRmdmLXpGdmpHOTVpQVVELWxTWmVRdWNfTFpHQlRNNDZRQU1neTlIamtIV3pTZ3Q0TE83RGN0dl81NFVkMU1xdGY0QlROWkV3c2NFT0Q0dEpRRExUU2k2ZnVGLU1TNklfSFViT19VcDZzbEVj?oc=5\" target=\"_blank\">Magda Linette - Clara Tauson [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9WT3hBTnVScTBaaVF3ZXhyWERvVXdlamcxcUxtVHBhQWhtRHREaUJfV",
        "id": 2978036,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdGI3a2I2ZDBYZFYzNDVZUnVOSHU4aHEzM2RTQWx5RDFBQldUd0VWRlRoa3RhMXQta3N0U21UQklXWlJndkJLN1BHbHRhWnZHYW9aa3VOU1NScExNenVvNnl0MVRURS1DRGpfLXc3aW82TUNoSnVJNTdHYVpITnVzQ0NNWXN2WldTeWFFZlRMMWhRX1M0Zk9EeTA5aXRVaTE0TG4xcUN1NVB0YWN4ZDlCUHowZlVsZC1fTjhBeUh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WTA w Nottingham: Magda Linette - Clara Tauson. Relacja live i wynik na \u017cywo - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:10.224551+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:01:29+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVXJLejZDVmk0ODVVVlQwZlM1RGVSR1dTdmktWXozb0plMFhUZFNKdmxkY2lTMEZMVkRoZFFjY213NHpkekNaUmRZY3FXYllISkk5ZGdtX19pakdnbXFXbXM0dHFIbGJVdVZwQ29vMmZFWnM2QmRNM2xIQmUzbng4WTE1UF9EMm0tWjhBYlhNNUxmNDFtVnpheGx4RUJiWXo0SFlQQzR1Y1ZqWW9m?oc=5\" target=\"_blank\">Protesty wyborcze. Tylu Polak\u00f3w chce ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxNaXNldEhuVzlMVE5YMnQ1NTMwSWlKVVBSWi1WVC1vQTdrSDZCRlNiUHM3SFN4SUxjeW1iZnExOHJDVzNRa3hlNGtrTzJlZjJBcTdIOGRaeUVmdTZ5ZVNLUWRzSEhzbTdiYUE5aUZ6cEVuNmN0OWRLTUhDSHA3cVAzZ0NxNWJHNi05MUlWRkZ5LTNEX3I0NEhOZHVncHY3eTdUNUh2STk1Ymo4WkR1RVZHc2NXVnBJRExP?oc=5\" target=\"_blank\">\"Atak hybrydowy\" na SN. Mocne s\u0142owa s\u0119dziego ws. protest\u00f3w wyborczych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxOUGg5SVJrWUVHWlVrYTl2TWxJ",
        "id": 2981260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxPVXJLejZDVmk0ODVVVlQwZlM1RGVSR1dTdmktWXozb0plMFhUZFNKdmxkY2lTMEZMVkRoZFFjY213NHpkekNaUmRZY3FXYllISkk5ZGdtX19pakdnbXFXbXM0dHFIbGJVdVZwQ29vMmZFWnM2QmRNM2xIQmUzbng4WTE1UF9EMm0tWjhBYlhNNUxmNDFtVnpheGx4RUJiWXo0SFlQQzR1Y1ZqWW9m?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Protesty wyborcze. Tylu Polak\u00f3w chce ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:02.238019+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:00:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQanYxVDJ3V29IRW1fUXplQ1ZJZlFCSldWU0YzSGdzYk1RbS1USkFsT2RSX1JrWnc5TTY4V0tDWE5VQzlmOElUeXJLVFlJaEJnMmpSdlJXRWhsZy1FTk91SEI1WU1aZ19wOURicnoxcUVIY002SGg4ZnB1YnN4QUF1dWJ0U2FtMnpBMFBaamFkczNfQldoZWFTZjFmRGhGaU5FRHhjM0xLdEZRR0NaWFpXMUp3?oc=5\" target=\"_blank\">Czarna dziura Drogi Mlecznej. Sagittarius A* na granicy fizyki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Geekweek</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lacExDd0RoRUc3UVQ1eldNRmxTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2978487,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQanYxVDJ3V29IRW1fUXplQ1ZJZlFCSldWU0YzSGdzYk1RbS1USkFsT2RSX1JrWnc5TTY4V0tDWE5VQzlmOElUeXJLVFlJaEJnMmpSdlJXRWhsZy1FTk91SEI1WU1aZ19wOURicnoxcUVIY002SGg4ZnB1YnN4QUF1dWJ0U2FtMnpBMFBaamFkczNfQldoZWFTZjFmRGhGaU5FRHhjM0xLdEZRR0NaWFpXMUp3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czarna dziura Drogi Mlecznej. Sagittarius A* na granicy fizyki - Geekweek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:37.321138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:55:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPendpMUx0WGVmWm40VDl0VldPN2NZSzFxUVl1N0JZN3BEeFhLSGEweUc1RnlXWG1MNWdyaGloYm1hZU14NmxrUzhEUlJveEszR0J1bUt3cGtXTVZCay1uUWYzTTZmMThhMkR3WUViSC0wLVRSanBURUswVUdXU2NyRjBPZWlYTEJ1WWNGUlBja0ZDTUh5Sm1hNjluNUxiVnhLM2lpS0htYWs?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ojciec chrzestny AI\" zdradzi\u0142, jakie zawody przetrwaj\u0105. Oni zostan\u0105 zast\u0105pieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNNl9fbE1rR1hkamlMUk9kbTl6SWQwMUx6Nnlla3Z1WWVoNUZLZHFVdU5ab1RjN3daYXRSOHRUcEhoZHBOSFZ4LWYxWFhqT3RFM0Q0dlVpVDFZN0dyRkplamppSTZxZUdKQVVUUlU0V3VYUFRSR2NFTjNxdHlhb3JiOHFOY1hmNlctdjVRTjdQZmtJZkV1Y3I0WEt6T1JhZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ojciec sztucznej inteligencji bije na alarm! Czeka nas zag\u0142ada...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxON3dLc2dnLTRXOTlDMkZFUlJGSHA4cHg0REdSaG51OGg4QzIwRTVnYUZMeVB1YnNZdExxdlBkUkZocDM0TWJ",
        "id": 2978030,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPendpMUx0WGVmWm40VDl0VldPN2NZSzFxUVl1N0JZN3BEeFhLSGEweUc1RnlXWG1MNWdyaGloYm1hZU14NmxrUzhEUlJveEszR0J1bUt3cGtXTVZCay1uUWYzTTZmMThhMkR3WUViSC0wLVRSanBURUswVUdXU2NyRjBPZWlYTEJ1WWNGUlBja0ZDTUh5Sm1hNjluNUxiVnhLM2lpS0htYWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ojciec chrzestny AI\" zdradzi\u0142, jakie zawody przetrwaj\u0105. Oni zostan\u0105 zast\u0105pieni - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T18:13:30.479596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:52:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdmI1Qmlxbko2d2xYWnBQOXlfdV9teTRwaHlpTDAzNDNabktYUkRkSU83R0ZwblI5X20wNHBydjBPLVBaTzBMRGJ5UFBSdkxlQ1dHeTFjMTJad0ZQTHhMM2w5RVdwT3Ytdm8zUmJIRWctaHU4bGxkdFZmVzBZMnl5WUU0SjNhaEMwaTZKQTFCTjRuZ1FZVVNha3JJY1BOSHB6ZGx2c1psWnNlRGZ1NHdQR2lHME95RFRLTF8wZGNZd1pDb1k?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie: Czy powt\u00f3rzy\u0107 liczenie g\u0142os\u00f3w w ca\u0142ym kraju? Donald Tusk odpowiada</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxORzZrY3g1SmVIcUoxcUZmSVlIbGFpLU9fVEVRbE9uYVNWeE9zaHZqTXJhLW5FWmlwYTJhcUtMZUNlRmVYOGRRXzBoTWNEYlA5ZjhfZnJEemgzbVlJbkNSTVNpSFlBVkhvYWI4dW1ZNmo5VWZUWFZYNXhGU01WUWNxcnlvZHVvTGFRRG9ieG5iRHVpT2wwOTFhWlNNWDY5MWdUclNOWTQyV3VmSk5ZS1ZfS3N3Zjc?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk o nieprawid\u0142owo\u015bciach w wyborach. \"Obywatele maj\u0105 prawo wiedzie\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/a",
        "id": 2980694,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxOdmI1Qmlxbko2d2xYWnBQOXlfdV9teTRwaHlpTDAzNDNabktYUkRkSU83R0ZwblI5X20wNHBydjBPLVBaTzBMRGJ5UFBSdkxlQ1dHeTFjMTJad0ZQTHhMM2w5RVdwT3Ytdm8zUmJIRWctaHU4bGxkdFZmVzBZMnl5WUU0SjNhaEMwaTZKQTFCTjRuZ1FZVVNha3JJY1BOSHB6ZGx2c1psWnNlRGZ1NHdQR2lHME95RFRLTF8wZGNZd1pDb1k?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie: Czy powt\u00f3rzy\u0107 liczenie g\u0142os\u00f3w w ca\u0142ym kraju? Donald Tusk odpowiada - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:04.278585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:47:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQc3p1emtVNGh3Y0ZDZEUtOUR6N3p0allha2xtbnd4U1IzOGVRLUNXWUxMOVNTLUppSUd1MFhpYmk5aFM2UURWeXBpYkV5YmJBVUZJRGFPdWpaM2F4SjA2MDdNS1NaZ21fbXJORXRmUEw5V0hOd28wbzVHWHkwRHlMczRXUGdsN3d4YXp2eHpJbkpVQjJQeWdSckp5TnhmNFNHMW1uQVFYTzZUX2Q0MXZfZkNvbC1pcGgtVzJ1dUhMVXVPalBWem5OZjJBSWJVOEw5MGVZZElzQVVwU2ZLVWxibVVTN0hpMkFl?oc=5\" target=\"_blank\">Robi\u0142 doktorat na SGH, porzuci\u0142 go i zosta\u0142 trenerem. Wreszcie mo\u017ce by\u0107 mistrzem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPOXdFem1nTmhuNVQwOUdxbEpKdVJkaVJkWTd4ZkVnSWxYazNYcExKeGEyTG5QQjd3S1dObl91TEE1cUVsVHkxX19CdXdXZkk3ZDZFN3RPUk90amJSSmZwLWU2TTQtODlGQmFUMnc0UlVpdnpoQUJxQ1E5cUs3MFAwZGJQZUptVFBocFd0bFZrcGJ5ZmRyU1N4ek85RGpMM0NKUVcwcmFHTktQdElCbV92TVRfdTJTaExBR2FfWlVjbk5OOVAyZ2V4cmJn?oc=5\" target=\"_blank\">Dreszczowiec o mistrzostwo Polski! To jeszcze nie koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sp",
        "id": 2981837,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6AFBVV95cUxQc3p1emtVNGh3Y0ZDZEUtOUR6N3p0allha2xtbnd4U1IzOGVRLUNXWUxMOVNTLUppSUd1MFhpYmk5aFM2UURWeXBpYkV5YmJBVUZJRGFPdWpaM2F4SjA2MDdNS1NaZ21fbXJORXRmUEw5V0hOd28wbzVHWHkwRHlMczRXUGdsN3d4YXp2eHpJbkpVQjJQeWdSckp5TnhmNFNHMW1uQVFYTzZUX2Q0MXZfZkNvbC1pcGgtVzJ1dUhMVXVPalBWem5OZjJBSWJVOEw5MGVZZElzQVVwU2ZLVWxibVVTN0hpMkFl?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Robi\u0142 doktorat na SGH, porzuci\u0142 go i zosta\u0142 trenerem. Wreszcie mo\u017ce by\u0107 mistrzem - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:01.507067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:37:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikAJBVV95cUxNMS1ObFBYVU5yeUtXSUdYQV9BZ3pJN1dGZHhOemFPQnVILWswT1BpM3h2UUdvcjhyWjVzc1hVQWJvd3U4SUhsamg1dEdybGNPUENEeVRyMUlfeUFnaTNZMlNybVZtaXFCMW9qUXpGOHNzQi1rVmNFUWxlMm9neG1jeWt3MTFjRFo5c05HLWNMZG4xOEo1Q2JXcm9ELU04OU9kal9VU0ZHaTZwcDBUdVpVZHRBX2FZU3FlejBZTDh3U0hnZXhGS1poWmVRUTVXNXhEaGJFZXVQLTlxRVpqR21mZV9KRDFlM3ZhUm5qaHYySV84ZXlOYXNBYlNzRUlBN0dvcC1fWVVBcF9QNUw3S3BEbg?oc=5\" target=\"_blank\">\"28 lat p\u00f3\u017aniej\" to \u0142atwy skok na kas\u0119, czy mo\u017ce sequel idealny? Recenzja filmu Danny'ego Boyle'a i Alexa Garlanda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Filmweb</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNazZCX25xaS1Rc3lHS1FHWE1HcmE4dzVENzdLZWxIU19hSGR3ZGpHV0JSWDNJdEQ1d2ZuWDNhWm1PU0t2cEwwVGU2YjNXV2s0UzhwM2pNMmF3Q0FhWm0yVDRKWWIxMXRuZ3JldDVIeV9aU3ZKUlBJMFl3Ty1oQ09oaF9uSkpBQUs0NG8wRTlsUkEzNlNwS3lPY3B5ZWFOMlNsLXREakg4Qzgtd2pVRXVpYnhpalE?oc=5\" target=\"_blank\">Danny Boyle o kr\u0119ceniu intymnych scen na planie \"28 dni p\u00f3\u017ani",
        "id": 2979051,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikAJBVV95cUxNMS1ObFBYVU5yeUtXSUdYQV9BZ3pJN1dGZHhOemFPQnVILWswT1BpM3h2UUdvcjhyWjVzc1hVQWJvd3U4SUhsamg1dEdybGNPUENEeVRyMUlfeUFnaTNZMlNybVZtaXFCMW9qUXpGOHNzQi1rVmNFUWxlMm9neG1jeWt3MTFjRFo5c05HLWNMZG4xOEo1Q2JXcm9ELU04OU9kal9VU0ZHaTZwcDBUdVpVZHRBX2FZU3FlejBZTDh3U0hnZXhGS1poWmVRUTVXNXhEaGJFZXVQLTlxRVpqR21mZV9KRDFlM3ZhUm5qaHYySV84ZXlOYXNBYlNzRUlBN0dvcC1fWVVBcF9QNUw3S3BEbg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"28 lat p\u00f3\u017aniej\" to \u0142atwy skok na kas\u0119, czy mo\u017ce sequel idealny? Recenzja filmu Danny'ego Boyle'a i Alexa Garlanda - Filmweb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:04.589285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9WT3hBTnVScTBaaVF3ZXhyWERvVXdlamcxcUxtVHBhQWhtRHREaUJfVkljc0tsLTJ1Qm5tRVZESnRtMkFOVFd6T1pPNUdzX0t3YkRrRmczNEdaclNUdEE?oc=5\" target=\"_blank\">Udany rewan\u017c Magdy Linette! Polka ma p\u00f3\u0142fina\u0142 w Nottingham! [ZAPIS RELACJI] Tenis</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPTjB4RVlCZlptWnk1YUcyaUFHRU51MHFNYTRSQkhHSVpBS0hTV2NQV0tRYU9GSmUtWTV6Yk9hc1ZQdlZaQmRvOWgxeGFFZGh3VzNjWGhSYlEtT2dMWndUa3NncVMxX0Z1VnJaeWdpLVA2eDNucHdjSjhiMUVPeGQ1SnpxTGVXODdOVVAxRVZZakNWdXdFTm5NaEg1clNaN2N2ZkszR2c4bzFwWEJ1SDQzUG94SmNTN1ZjNW9F?oc=5\" target=\"_blank\">Ona to wyrwa\u0142a! Magda Linette ma p\u00f3\u0142fina\u0142! By\u0142o ju\u017c 2:5. Faworytka wyrzucona</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixgFBVV95cUxPcm1WUnlaY1JGMi0yY0lXM1hGaVQwdWpBd2hpVmxLMHJFeEh3V3NzNGl6cWFKYW95dGxOeUQ0NDdUYWtRQkJQTGFLZjhiX3Z4U1M0RWVoM0RZZ",
        "id": 2979644,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiXkFVX3lxTE9WT3hBTnVScTBaaVF3ZXhyWERvVXdlamcxcUxtVHBhQWhtRHREaUJfVkljc0tsLTJ1Qm5tRVZESnRtMkFOVFd6T1pPNUdzX0t3YkRrRmczNEdaclNUdEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Udany rewan\u017c Magdy Linette! Polka ma p\u00f3\u0142fina\u0142 w Nottingham! [ZAPIS RELACJI] Tenis - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:02.079513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZXhkRHpROVo5eHVEX1lQUTBoMV83R1phSXQ3SFdPSi1qajg2V191dFc5R2JlUlI2dG56aDROc3NlOUlvX0RzQW9OYkkzUUhVWldxRmtjbTNCRVRoempla1BmcnlNZVFyQjNjc3VZRncxYXhkX0pmaHlUdWc3Q0szVk1LLWVTdFlUZjZEakloS3dSb2d0eXFpRllDU3M3eWVHb1RzVw?oc=5\" target=\"_blank\">Wybory prezydenckie. Tylu internaut\u00f3w chce ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxQUmxudlk4VU9oQy1WUEdLcFR4YmlKWXNRYUFVQmxZTmh5N3JmVnY3Und6SjVqT2YzUHJPRnFKZklIUFRXdVFZMHJqNU80YU85YXdNN1YtRjFyMW1TdXl5LWk3S3hCdjMtT0NQMnBRTWF4T3Q3ZWh1aVZsWjFiWjdibWZ6Wk5jbGVVZjlkelNyRlo5VWtHblNiMVFn?oc=5\" target=\"_blank\">Ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w jest kwesti\u0105 racji stanu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNeTRZRkZtaGhfaFp6b0VCRjdJaHpDMnNLOVVNenNveF8xaHl6QmdabTd5NWYtYk9NTy1lQ3FfUjRNUWFlVEhOc",
        "id": 2979633,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxPZXhkRHpROVo5eHVEX1lQUTBoMV83R1phSXQ3SFdPSi1qajg2V191dFc5R2JlUlI2dG56aDROc3NlOUlvX0RzQW9OYkkzUUhVWldxRmtjbTNCRVRoempla1BmcnlNZVFyQjNjc3VZRncxYXhkX0pmaHlUdWc3Q0szVk1LLWVTdFlUZjZEakloS3dSb2d0eXFpRllDU3M3eWVHb1RzVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie. Tylu internaut\u00f3w chce ponownego przeliczenia g\u0142os\u00f3w - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:01.273244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:25:35+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQNXlTdWkweHZZMXRnQV9MeDk4Q2JKUXhiNzNiZEJERVN6TkFzY29ublRHZnFBYWF2aVBWUElkUjEwaHdoVGZWTll0MENkRldtbER1S1pXQUdaM2FLU0s0TVZDVkN1aUktMGdpbEhaYUd3N2piSXJnOTFnZ1RHWXlGalBXVDFEYUZjRlpXLWR6d01TdkRCX2E2cEladFdNNGRDMVlCd1l3N3pvY1hvOHRUbGlSTWRQSUhqMmRN?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo Switch 2 \u015bwietnie si\u0119 sprzedaje. Na jednym z rynk\u00f3w ju\u017c pokona\u0142o PS5 i Xbox X|S</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxPbnRjak5Oc1pGWmhRVkUyM1lzTFotaElJNGNRN1VwMkpldjVwZFROVHFVM2JGeDBubWhGYmpGZWVCQ2RsSzJxUzM1d1NzU0ZUZW5QYnFPLVFhQ1RZOFJTUmtLaFQtam1QemVhSlhwRmNmMjJ3T0hZVGF5djlpZHpZSUVuMWEtV3pOVklzQW45MFQ2U1JLbmVYTXdHMjZPdEl3RlExZmNtd1JsZ1IzSW45NmNkUTlvMzlqVmxLVXRGRHg5dEtLY0ZPTFZBdXJidw?oc=5\" target=\"_blank\">Nintendo Switch 2 - pierwsze bany konsol, opinia u\u017cytkownik\u00f3w i mniejsze problemy. Podsumowanie ostatnich doniesie\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li",
        "id": 2979050,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQNXlTdWkweHZZMXRnQV9MeDk4Q2JKUXhiNzNiZEJERVN6TkFzY29ublRHZnFBYWF2aVBWUElkUjEwaHdoVGZWTll0MENkRldtbER1S1pXQUdaM2FLU0s0TVZDVkN1aUktMGdpbEhaYUd3N2piSXJnOTFnZ1RHWXlGalBXVDFEYUZjRlpXLWR6d01TdkRCX2E2cEladFdNNGRDMVlCd1l3N3pvY1hvOHRUbGlSTWRQSUhqMmRN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nintendo Switch 2 \u015bwietnie si\u0119 sprzedaje. Na jednym z rynk\u00f3w ju\u017c pokona\u0142o PS5 i Xbox X|S - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:36.746687+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:25:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPSWlPSGIzZkExOWVwcUlOQmlGWDhkWTgzX19RV3ZfS0tlb3JnSkdaRVZVeVNFbE5YTkh4UE45ZnM0MmtuM0c5OTV0YmVyd2RjWHpBbTI2X3cyMkFTM0FwY3pyR0hjYTB0cWVCdm1McEMtRkFOcEhGY2tkTnJNZnVfSFk3QUxFWGRoT0lMaG90TjZQS0ZGX0F1dWd3TVlROFRF?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczny wypadek na A1. Sebastian Majtczak opu\u015bci areszt? S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNRW0wa0ZCd2IyRFlrQU9Td3BpNHQycUJzUEpSeHpxZ05nQW9tbXZSV1h2cHJLTUt0OVhzanByWVNQUkdsZklsTnVhS1Z1SWprZHhGYm9IanIwdWZFYk9KdmxPR1NUaFVJUFYtXy1HUTdZNEdaTXJUcUo3VFMwOG10Qm5vVk1LSi1RSzVZRw?oc=5\" target=\"_blank\">Ryzyko ucieczki. Jest decyzja s\u0105du ws. Sebastiana M.</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQ3pwX3VGdFl2YUlqRU5XeHJPRkYxQTFYWGNxWnBvbmJsRUllU1ZDaHRQa21GLTFDY1ZITWJZNjE2NUt4SDVZVjlYWmdJZkNEMEk4aFM4MjZwaWs1bHpvZ29LV1F",
        "id": 2978027,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPSWlPSGIzZkExOWVwcUlOQmlGWDhkWTgzX19RV3ZfS0tlb3JnSkdaRVZVeVNFbE5YTkh4UE45ZnM0MmtuM0c5OTV0YmVyd2RjWHpBbTI2X3cyMkFTM0FwY3pyR0hjYTB0cWVCdm1McEMtRkFOcEhGY2tkTnJNZnVfSFk3QUxFWGRoT0lMaG90TjZQS0ZGX0F1dWd3TVlROFRF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek na A1. Sebastian Majtczak opu\u015bci areszt? S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:02.990100+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:24:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQQmdrZ1QwcENOWEQ0VTZ5T1RDaWdUZ3FQdV9hV2dkTmdsRVFzaWZOQkNKRmVaaHpiNTNwNHg3aWc0anhTci0tZ0FaWDh2WWlTOG9uNERKYXpEU2paN2FsNjdRTDlsc3FBV0s0X1hIQ1ZmSVJtcnU4WDJmQnR3dUQxdUF3UW9HbHk4LW9rSXJtUFI5eGxGYnJyXzJacFMtYTlwRU9YMHM5V0xsNlhYZm9pTWxB?oc=5\" target=\"_blank\">Zdobywca Ligi Mistrz\u00f3w zagra w PlusLidze. Hit transferowy sta\u0142 si\u0119 faktem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQSDVvZFJWeHlaYUpVSkhscG5jckpEamNDa19kY3NMcTRaSXRNU2dXUGlLWUlWZHRZRmwzdlQ5ZS1jWmRpSzBUeTlBV1FyeHFjbmtlUGViNV8xSWgzb3k4MEp2SmVnUTYwSHcyc1RuVGZmcEhWUHRadlVXWDRfTHROWWxyTHhCb3p4Sk1yandNaFZ6ZVM1bWE1RDVKWmJXdUIydUlMLVR3LVlhb2dhM3hneVJ0eTR6b1IzRU9fWllQSUFRTFRsWVl3Umdodw?oc=5\" target=\"_blank\">Reprezentant Polski wraca do kraju! Wygra\u0142 w tym roku LM. Hitowy transfer</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/artic",
        "id": 2978491,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxQQmdrZ1QwcENOWEQ0VTZ5T1RDaWdUZ3FQdV9hV2dkTmdsRVFzaWZOQkNKRmVaaHpiNTNwNHg3aWc0anhTci0tZ0FaWDh2WWlTOG9uNERKYXpEU2paN2FsNjdRTDlsc3FBV0s0X1hIQ1ZmSVJtcnU4WDJmQnR3dUQxdUF3UW9HbHk4LW9rSXJtUFI5eGxGYnJyXzJacFMtYTlwRU9YMHM5V0xsNlhYZm9pTWxB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdobywca Ligi Mistrz\u00f3w zagra w PlusLidze. Hit transferowy sta\u0142 si\u0119 faktem - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:02.617447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTTFxUjBUemVvbFpacm4tYmw5ZWhtVWg1cFVmdU9TdkJFaGx6MWg5WnZxa1lYWUdHaGRJb1B5UUFWbkJaMkQtamhmUDVxQXVDcGN2LTRSU051VVBnMXE4QWk3MzA3N0hkblRJQkRrRmxtVE53QWdOcl9ycl9oendOT1B0Ri1YSnY0c09VZEZPajNWOGJUNWhXVUcwZlk2aDdIQnZKZ2U3TUFQMlBaWS0zVTBfU1VyMTJjVjY3ekJibw?oc=5\" target=\"_blank\">Aktywi\u015bci w\u0142amali si\u0119 do bazy RAF-u, premier grzmi. \"Haniebny akt wandalizmu\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQWFpqRzVyQ3ZvWUpVcDdSbUpZOFkzczJCX3RNd19idkRlb2dCaUdZMmNPQmM2bjFXcVBEbE56RDBuVlZxZ0dOUVhDVXpwVl80NVVwUFdRb2VwT3NDM2tQbDYzeUJjR1VpcDFWcXRSeHluR0NIcmpLQkhaQVRyWmRQcE50YTdvSlgyS1RDci1PS0Nzb0R2UEtYT2llRUhqS2FVdlY2LURVaC1BUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Aktywi\u015bci w\u0142amali si\u0119 do bazy RAF. Wjechali na hulajnogach i zdewastowali dwa samoloty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95",
        "id": 2979635,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivwFBVV95cUxPTTFxUjBUemVvbFpacm4tYmw5ZWhtVWg1cFVmdU9TdkJFaGx6MWg5WnZxa1lYWUdHaGRJb1B5UUFWbkJaMkQtamhmUDVxQXVDcGN2LTRSU051VVBnMXE4QWk3MzA3N0hkblRJQkRrRmxtVE53QWdOcl9ycl9oendOT1B0Ri1YSnY0c09VZEZPajNWOGJUNWhXVUcwZlk2aDdIQnZKZ2U3TUFQMlBaWS0zVTBfU1VyMTJjVjY3ekJibw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aktywi\u015bci w\u0142amali si\u0119 do bazy RAF-u, premier grzmi. \"Haniebny akt wandalizmu\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:04.794629+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:20:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNNklSTy1pUEtpbC1JenctX3VKY0lZQnhGYTVQTEcweEd1eUZQbVR1RjNBQm1jeDNuVHBoLUdKNmptMUFjbnkxMEpmbk1SYTBXa1daMzNIdmpmdzlMT1I5Znl0R0taaVZweElBZ0RsM1hxSFF5cDBqbHZGa1ZIUEN3TUI0SUdWNnJjN3hxOUVmUG9qZWJlemJDOXZaZ3NNZHhXQUtWclZUQnNrcG93blRhVUdJa2M2TlFTdGNrMG94QU0?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0142karz Legii reaguje na g\u0142o\u015bne oskar\u017cenia. Pad\u0142a jasna deklaracja [NASZ NEWS]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxPckdlcndYY2xYODhESm5EendEVFFtR2wtcHBHblhqRmZhc25Bc0E4aDc3V1FyZVBSalk4NzlyYVVSbTNJSk9xeWhGNF9NRTlQS3N1WTNZNDh2djFWUkZPUVBkR3lMWFJIelJQenMxSWF2c2NmMXhqdUlRUU1MZkYwbFJrdlhvaENmX1pSa0d3bU01UlUxRGhSbDNKbG14NmUzWVRVR0dOV3Q2VHlkZ0lNb0N6cllWS1lF0gG-AUFVX3lxTE1zaGtyWTBMQzFMa2tQOC1fdDZBT1NLOVI0X3JfYlJRTUxzMEt1QmtKWWExc1VkZk1HVUtqV0U1NjhQVExkQ0FpWDczbDJteGtKUHB1eDNrYnV5MTY0aHhPT1UwT2lPR2dCaEFWRG9lQWhuSHBiVElUekdHeGdITmJyS1FRYnk5Z2tvM0RqQUNBeDI0a09mVG1PbkFMbmJ4YWh",
        "id": 2979645,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxNNklSTy1pUEtpbC1JenctX3VKY0lZQnhGYTVQTEcweEd1eUZQbVR1RjNBQm1jeDNuVHBoLUdKNmptMUFjbnkxMEpmbk1SYTBXa1daMzNIdmpmdzlMT1I5Znl0R0taaVZweElBZ0RsM1hxSFF5cDBqbHZGa1ZIUEN3TUI0SUdWNnJjN3hxOUVmUG9qZWJlemJDOXZaZ3NNZHhXQUtWclZUQnNrcG93blRhVUdJa2M2TlFTdGNrMG94QU0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0142karz Legii reaguje na g\u0142o\u015bne oskar\u017cenia. Pad\u0142a jasna deklaracja [NASZ NEWS] - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:57:59.854928+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:10:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQd213cmd3bXlJV1ZUdEc5X3puNGotVHU3bGZsam9fWVIxY1NnRE9wRUtxTFRLOWdjaVAyb0d6V19FUjhMYy1tZGZhR25DU1JJNUtCOE05dnFoTElQTm4zR1pEcTZvOEd4RG1wWVQzWVFMNFhxUGdUUlJyc29VeTRjQWotc3BTbG14eVJmbXRFeWlXYXBGOEE?oc=5\" target=\"_blank\">Kulisy walki o w\u0142adz\u0119 w Episkopacie. \"Prymas Polak do dzi\u015b ponosi konkretn\u0105 cen\u0119\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOUm9tWWJJSHhHS2VLbURJaDFlZDl4U3Q0a0RaR2tkejVjcXJqaGd4TzJONU5BT0tLYWk3bFQ3ZHRENlk2bk5lNTFwTnd0bjlLNGJoYjYzQ2xMcG43VEM2TkJLaXVTd2hwZTh4S1dGTmxTU1RWT0M5U2U3MVpLZEp1Z21jeHNZSGc1YVZGX1dQX1pCWGdfbmFsVEFGN3R0QVpwNVRnWnYwcUJRSXZDSjRCSWlsRDIzenJOcmZZbndFVzNaelR3ZHoxWFVOMjlyaGhhUV9QR0JLaVVIVTZSM3NjVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kamienie wo\u0142aj\u0105ce o sprawiedliwo\u015b\u0107. Symboliczna akcja przed kuriami w ca\u0142ej Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi",
        "id": 2979043,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQd213cmd3bXlJV1ZUdEc5X3puNGotVHU3bGZsam9fWVIxY1NnRE9wRUtxTFRLOWdjaVAyb0d6V19FUjhMYy1tZGZhR25DU1JJNUtCOE05dnFoTElQTm4zR1pEcTZvOEd4RG1wWVQzWVFMNFhxUGdUUlJyc29VeTRjQWotc3BTbG14eVJmbXRFeWlXYXBGOEE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kulisy walki o w\u0142adz\u0119 w Episkopacie. \"Prymas Polak do dzi\u015b ponosi konkretn\u0105 cen\u0119\" - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:36.400572+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:02:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOdTI0U3lhWlVnTVVyaDhfLTdNN25aQ3JmRnZhcXhwOWtpeVlWSE1ub2pyd0JCY0F3VXlab2R5T3M4TEdjRFFkX0dycHUzcWpzY1RNR0dmMlV1M1RHRWRrWHp6LVZKanVDc2oxMXVWWm5OLVdxc2VuelhxTEFvWkJESUpNWUdEOFR4?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia og\u0142asza \"nowy pocz\u0105tek Polski 2050\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNTm5qSkJxdzdjck9CcVEzQ2pzXzYyQkpNeHRPYlAwcVRhMTZlUlljaXhScmRqSWJnVTJlY21ncENqRkFiOGJfa2dJYnBvSDkwazFOTFUtaU1ZRDhjc092SzFZbkl1MW43dDdQS2VBRWEwSU91cXo2dzJWd3gtQllEWE52TVFRRkxxZTZkUjE3cDRnQWQ5ZlZDRlc0VzBya2FYUlpqNnJybw?oc=5\" target=\"_blank\">Ho\u0142ownia o drugim \u017cyciu Polski 2050: Dla wielu jeste\u015bmy wrzodem na pewnym okre\u015blonym miejscu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3gFBVV95cUxQZEhKeXhCVGRubHFWS1NkZFBuNHpHNnRHU0tTamt1YkswSTZCZjVNN0ZnejNXNml2QWZta0k4akhwS0Y0T1R5UGp1NGhzRmxrVDh0UFVoWUVGQ",
        "id": 2978025,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxOdTI0U3lhWlVnTVVyaDhfLTdNN25aQ3JmRnZhcXhwOWtpeVlWSE1ub2pyd0JCY0F3VXlab2R5T3M4TEdjRFFkX0dycHUzcWpzY1RNR0dmMlV1M1RHRWRrWHp6LVZKanVDc2oxMXVWWm5OLVdxc2VuelhxTEFvWkJESUpNWUdEOFR4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ho\u0142ownia og\u0142asza \"nowy pocz\u0105tek Polski 2050\u201d - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:00.216197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSUt6ckttMW1oZVk4YnZtdEZKa1JPRTBqbmt0RXZGeWxvOXVLUzQ3S0l1QjJuY201alRhSUxteG9LYlljWWVOdTdLejNJUDYwbmdhb0J4cG1FZ0ZSWEt2UThwRXBOTjhHbzhjakNmOUUzVEFhMmJkbVZheTJTVU1XNE1odlhOcUd2NlpFOW5yLWFMZXN2SDVnRXc4S184cHJudTJBVms3WTB2LV9oY3p2amk3dnhiSnhSVWZOV1IydE8xcHpTSTZ3dFZid0ROSG9H0gHPAUFVX3lxTE94ckwzZFF4UFg4QzBqc1hoNFRfSUtZRUJzaDJNMnd4NW9zajA0SHhDUXBTR05oZ3dfbFJsbmdiTWxMQjBaRmRwa3ZKckVVSno4VGwxSFk1bG5LNzV1NXNJOXdWQXhVUk0ybXRLNjR4VElOT3lQTHpIanJmdFo2Tk9GbEs3MXNKcHYzUUNOMzJtbXZVdFNxaTFJaW9vM2RBaUVac3g4eU12ZUN4QlJkRFVRYlk3REp6V3hRZVZBLTdnSk03Rkd2MFBlal9rNVZCOA?oc=5\" target=\"_blank\">Uderzenie USA przeleje czar\u0119 goryczy? Iran b\u0119dzie zdeterminowany by stworzy\u0107 bomb\u0119 atomow\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQaGNMcnlJbGNhWGJtM2JRZzkzMElYVHNkNXhEN25nbVZRMnlURDRaX0pfYlFHbHBjeWdHZGNEam9FT3IxNGk5UXpiMWxlOXRUbzEydENwN2VlQjdub3JkRFhpSnM1QVJHZFJkSGs5bndG",
        "id": 2979044,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQSUt6ckttMW1oZVk4YnZtdEZKa1JPRTBqbmt0RXZGeWxvOXVLUzQ3S0l1QjJuY201alRhSUxteG9LYlljWWVOdTdLejNJUDYwbmdhb0J4cG1FZ0ZSWEt2UThwRXBOTjhHbzhjakNmOUUzVEFhMmJkbVZheTJTVU1XNE1odlhOcUd2NlpFOW5yLWFMZXN2SDVnRXc4S184cHJudTJBVms3WTB2LV9oY3p2amk3dnhiSnhSVWZOV1IydE8xcHpTSTZ3dFZid0ROSG9H0gHPAUFVX3lxTE94ckwzZFF4UFg4QzBqc1hoNFRfSUtZRUJzaDJNMnd4NW9zajA0SHhDUXBTR05oZ3dfbFJsbmdiTWxMQjBaRmRwa3ZKckVVSno4VGwxSFk1bG5LNzV1NXNJOXdWQXhVUk0ybXRLNjR4VElOT3lQTHpIanJmdFo2Tk9GbEs3MXNKcHYzUUNOMzJtbXZVdFNxaTFJaW9vM2RBaUVac3g4eU12ZUN4QlJkRFVRYlk3REp6V3hRZVZBLTdnSk03Rkd2MFBlal9rNVZCOA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uderzenie USA przeleje czar\u0119 goryczy? Iran b\u0119dzie zdeterminowany by stworzy\u0107 bomb\u0119 atomow\u0105 - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:05.771240+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOM3J0S18yN1gwMWF2bl9mWjRxTjJFUkdwTzlWaXZqLXRMSGVDNFNZV2JWMVNDZDk5TEttSFRLMTZfNklHdjBlTVRRS2hxWUNLelpzWnhGZTBINElDVzJmeDMtM2xDdVpZQVIwZWtFRE5YRTFLazdWT3hySDhOX081TW5FQXpFU2tMOTgwOWFUVlg4Nm5nQlQ5MkpRWmNidTdoaTNMdmVIc1FBMUJIQWt3dHRyVm9hS2ZpdmFjRDl1VXBZQ2NtbmpQbmIzU1FTcjdIdS1lZkNhVWVQNXZTLUl4V3Rn?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber t\u0142umaczy si\u0119 ze zdj\u0119cia z karmi\u0105cym j\u0105 w szpitalu Piotrem Korczarowskim: \"Dosy\u0107 niesmaczne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRFl2NEhMalc1MFJweVdNQ3VCUVJwUjViazlpR25mbk1UX2pzZ3Qxc0MwQW1zNXVmUzIweGd2RlZZSjI3M3NMRnA2VTQ0dE83S0pkbnp4UWhpc2lET2tfX3AwU1luSFBDVnIwaXNMT2pZcnZWMXZPNDk4emhQVG1FVXVQNWJuRFpCUzYwWUZrR2U1WFl6LWN4TEZlckNlZDJTU2tBYnhoVmVCNzRp?oc=5\" target=\"_blank\">Doniesienia o Schreiber i Korczarowskim potwierdzi\u0142y si\u0119. Postawi\u0142a spraw\u0119 jasno</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></",
        "id": 2977544,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxOM3J0S18yN1gwMWF2bl9mWjRxTjJFUkdwTzlWaXZqLXRMSGVDNFNZV2JWMVNDZDk5TEttSFRLMTZfNklHdjBlTVRRS2hxWUNLelpzWnhGZTBINElDVzJmeDMtM2xDdVpZQVIwZWtFRE5YRTFLazdWT3hySDhOX081TW5FQXpFU2tMOTgwOWFUVlg4Nm5nQlQ5MkpRWmNidTdoaTNMdmVIc1FBMUJIQWt3dHRyVm9hS2ZpdmFjRDl1VXBZQ2NtbmpQbmIzU1FTcjdIdS1lZkNhVWVQNXZTLUl4V3Rn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber t\u0142umaczy si\u0119 ze zdj\u0119cia z karmi\u0105cym j\u0105 w szpitalu Piotrem Korczarowskim: \"Dosy\u0107 niesmaczne\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:04.362547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:56:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNRW0wa0ZCd2IyRFlrQU9Td3BpNHQycUJzUEpSeHpxZ05nQW9tbXZSV1h2cHJLTUt0OVhzanByWVNQUkdsZklsTnVhS1Z1SWprZHhGYm9IanIwdWZFYk9KdmxPR1NUaFVJUFYtXy1HUTdZNEdaTXJUcUo3VFMwOG10Qm5vVk1LSi1RSzVZRw?oc=5\" target=\"_blank\">Areszt dla Sebastiana M. Jest decyzja s\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxNSlE2NXRKN2swTlI4cUI4VlNPcEN2TkVJV1ZWVzBrZi1rV2oxalNLQnZGWlhmWkxOUDNfZ0lqZk1CMFBjN0x2dlM4TUk2Tzl5LUIzdkpNbVdYTzRKN0h5NFZMVjVTa1dJcTNfTFFmN0FqVFlNMllRd0xGU0tEaEhYcHlaZ0xFRVpjakdRTVlsY0E1SGM?oc=5\" target=\"_blank\">Areszt dla Sebastiana M. S\u0105d podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxOQ3pwX3VGdFl2YUlqRU5XeHJPRkYxQTFYWGNxWnBvbmJsRUllU1ZDaHRQa21GLTFDY1ZITWJZNjE2NUt4SDVZVjlYWmdJZkNEMEk4aFM4MjZwaWs1bHpvZ29LV1FCZzdFemh4N0RHekhMM0hJazJrRjdYZS1zYmUzbmNpU1FTT29INXRDamJ4Nlg",
        "id": 2977538,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxNRW0wa0ZCd2IyRFlrQU9Td3BpNHQycUJzUEpSeHpxZ05nQW9tbXZSV1h2cHJLTUt0OVhzanByWVNQUkdsZklsTnVhS1Z1SWprZHhGYm9IanIwdWZFYk9KdmxPR1NUaFVJUFYtXy1HUTdZNEdaTXJUcUo3VFMwOG10Qm5vVk1LSi1RSzVZRw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Areszt dla Sebastiana M. Jest decyzja s\u0105du - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:38.469590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:48:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdzhRaGc2a0RYTnVTZGppY1BGSmJYeVBkS2haVHBrSGNqLXFUTUpnZFhLalpvbGd6Tmw1dHZzOG5HdjUyRDF4azMwbTZSdDBjb3ZmYzZ2S0VUNVNDNndsSnNQbVF2UWxSZV9mQzVQZ2NXcER3ZE9EVzQ0emhkUkx3di1wMkNNYldaZVpEc09qbzRxUDlxSnkwYmwtTFY4ZjVKY1RXRXctQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Afera w polskiej kadrze. Borek ujawnia. 'To jest patologia' Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMicEFVX3lxTE1UeW94b3FzSFB2V3NfbERWMDg4bUFmX2cwVDkwU196ZnktakJCeXlibkFjTVhiU0NzWmU4cXlTckZwYVQ0d1ZvU195UHBhZ0x6NGRLeGVSNmhwU0FUeUx5ZE8tUXZqTU5DaGRuSWtMdnE?oc=5\" target=\"_blank\">Awantura o pi\u0142karza Legii. Odm\u00f3wi\u0142 wyjazdu na Euro, bo \u017c\u0105da\u0142 gwarancji gry?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">weszlo.com</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPQ2REcGRfTmdvcVN1MDlob1FtRzRUVU1GYTNZMld4VTVvZE8xY2JyWm1iS3RmYVJnNlpOMXE4eGVoZmZHeHBMWnBUbHRaS3FoQkluaURlVl9tdVRXRDFodlctYXZ1W",
        "id": 2978035,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxPdzhRaGc2a0RYTnVTZGppY1BGSmJYeVBkS2haVHBrSGNqLXFUTUpnZFhLalpvbGd6Tmw1dHZzOG5HdjUyRDF4azMwbTZSdDBjb3ZmYzZ2S0VUNVNDNndsSnNQbVF2UWxSZV9mQzVQZ2NXcER3ZE9EVzQ0emhkUkx3di1wMkNNYldaZVpEc09qbzRxUDlxSnkwYmwtTFY4ZjVKY1RXRXctQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera w polskiej kadrze. Borek ujawnia. 'To jest patologia' Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:06.042285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:45:47+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQWUo2SVpUeHpLdlpEWmJjVVVadC1vNWJid3MyWjB2aWpxSkNkVkRRdVNUQ2V2UE1KbXJpN2cxaDFnY0REVGtMMzl3T0dnd3NsaVk5VlVkTHkwelo3VkNBSlZCUzJBV3VzRXlEdER5cFJHaVZTcmRqVDZTYlFwc0NwTnFDNzF6T0c3OUlUVmRqTnJMbkp4VGtVdVQxUmcweEVxeldmMUN5MTZBcHItNk8wSnAyS195ay1wQWxCTEdyellCSUF2MHViX3YyNzlJeUc3SXYxcVdCS3BWeTFHelJxU3d3?oc=5\" target=\"_blank\">Zwrot w sprawie selekcjonera reprezentacji Polski! Mateusz Borek potwierdza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxNb0VxOWdIN2JrN3lwTUQ1QUNxSTMwR05aWkRPRGFMMVU2czRRNW43V2tVTlNFcFg1SjVRRndCZGZCNGZVX0pWRUktMDdsTjZtYUd0dUJuMUd3VklKZDltdllMX0dfS281bWgwUU9lY09qOTE2ODRXQklBdmVXSjNiNzVXVjg4QVlLN0h0NDVfUGVzTk9SLVhKbnhJVm1iZ3RSQzNjZ0lIMEQ3Y1QtTVVGNGdjQzVWTHZhVUFRSHhZWGttQ0k?oc=5\" target=\"_blank\">Mocny faworyt Cezarego Kuleszy. S\u0142yszymy: odbyli ju\u017c kilka spotka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a ",
        "id": 2977545,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4gFBVV95cUxQWUo2SVpUeHpLdlpEWmJjVVVadC1vNWJid3MyWjB2aWpxSkNkVkRRdVNUQ2V2UE1KbXJpN2cxaDFnY0REVGtMMzl3T0dnd3NsaVk5VlVkTHkwelo3VkNBSlZCUzJBV3VzRXlEdER5cFJHaVZTcmRqVDZTYlFwc0NwTnFDNzF6T0c3OUlUVmRqTnJMbkp4VGtVdVQxUmcweEVxeldmMUN5MTZBcHItNk8wSnAyS195ay1wQWxCTEdyellCSUF2MHViX3YyNzlJeUc3SXYxcVdCS3BWeTFHelJxU3d3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie selekcjonera reprezentacji Polski! Mateusz Borek potwierdza - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:04.158284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:37:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTUV5Q2RuTzBzQ0pqQ2dld19xLWtnZnRTMEhxUTNfU3phTXg3N2hORmdmb2pXeWU4bjQwYk9nMDdkOVRfaG5tSTAyU2RqRlUzcXI3Ui00Wm9mYlNxYUxoOWtERTJlc0hvcXNDVkFzYWt1OEQ1M0x1TFdGc0FTa1JtQlhEWE5ITTFqM2h4UmxvdmJTc2dnWHlBS29vc1FhZ2x4QW1HZzk1Y2FVdURzU1dfelZOaVZsR1VtTTZtam8tM1o4Y054VHdsYg?oc=5\" target=\"_blank\">Premier ostro o kwestii pozw\u00f3w wyborczych. \"Prokuratura b\u0119dzie sprawdza\u0142a i \u015bciga\u0142a\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQajhtS3JMWGpCTGpBMVFwOGZMWXpTZHFHWVhWODg2TG9fR1BQZWxVWElDNno0TWdqMkZLR0w0RXVIUkRCMHRoOXhpTGFRZnpudGdEa3RLdVh6Rkxmc3oxS1BUNUU1TEdOV1o0MEY4MGdzUFRrWlBGZWtqcjdmc0FORWlUUG9PSURPSmZLQ254STI0eTJfZ0xNWkhJNGVzdmNCN0E?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk jasno o protestach wyborczych. Mia\u0142 ze sob\u0105 konstytucj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95c",
        "id": 2977537,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQTUV5Q2RuTzBzQ0pqQ2dld19xLWtnZnRTMEhxUTNfU3phTXg3N2hORmdmb2pXeWU4bjQwYk9nMDdkOVRfaG5tSTAyU2RqRlUzcXI3Ui00Wm9mYlNxYUxoOWtERTJlc0hvcXNDVkFzYWt1OEQ1M0x1TFdGc0FTa1JtQlhEWE5ITTFqM2h4UmxvdmJTc2dnWHlBS29vc1FhZ2x4QW1HZzk1Y2FVdURzU1dfelZOaVZsR1VtTTZtam8tM1o4Y054VHdsYg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier ostro o kwestii pozw\u00f3w wyborczych. \"Prokuratura b\u0119dzie sprawdza\u0142a i \u015bciga\u0142a\" - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:02.348775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:36:59+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRk1qQXBrWEEyVVUyUk9ub2hfd0dBTFBtb2RWYXljQzF6U2wxeUpSd3hhSXFXM3YtSlNoRVVvYVRXSHpDZFJ0SXdTc1g4US1ua3Q3LTBJWE01OTh5R0JlVHdtRFFvOGIxVWJxZFZwNmNNNHJfOXVpaER5MEhjN1ptNkJFWmI5YnBHR2Y4VU1QWEQyRnVlaHNRMEFXNk1qU1F3Mi1IMEpXYnZmTk52QkVlTnFqdm4zaDRMbVJGb0JReWlqVjV2UHVz?oc=5\" target=\"_blank\">Zapytali Donalda Tuska o protesty wyborcze. M\u00f3wi\u0142 o \"histerycznej reakcji prezydenta\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQRW5LY3c3eXBHS1dxSGs1bmJoOWx3M1dXZDk0aVZCU1p6cE1Udl9hczV4UDgxNUE4SmtrZFI1dUpQcnZOc2R2Y1pSejI3UWQxa09yZjVQUEJaUzZMdjNTbXBQQW1EQjZ6WG85SUFmVXVWblhxX2xXcVhBSmplTXlKRTd2ZkNfbHRLTV9MRW4xOVBSUXBvX0J4bXI2ODk4TWhOaHlNcW5ZVnJiR0pWTU5DZ1FXYS1uRm1jMGtPT1d6clUtWF9JTWJQY0pIdzkycTR4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Histeryczna reakcja\". Tusk o Dudzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV",
        "id": 2979634,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPRk1qQXBrWEEyVVUyUk9ub2hfd0dBTFBtb2RWYXljQzF6U2wxeUpSd3hhSXFXM3YtSlNoRVVvYVRXSHpDZFJ0SXdTc1g4US1ua3Q3LTBJWE01OTh5R0JlVHdtRFFvOGIxVWJxZFZwNmNNNHJfOXVpaER5MEhjN1ptNkJFWmI5YnBHR2Y4VU1QWEQyRnVlaHNRMEFXNk1qU1F3Mi1IMEpXYnZmTk52QkVlTnFqdm4zaDRMbVJGb0JReWlqVjV2UHVz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zapytali Donalda Tuska o protesty wyborcze. M\u00f3wi\u0142 o \"histerycznej reakcji prezydenta\" - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:02.665911+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:33:03+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPZWRLMW9HNi1PbG0zSjlpWUp5cXJ4U1dIT3ZxcDNWWlU5UVhMTjhnVnptOXVmNUpFRU8zQ3I4QTY3NWRQX0hWY3RYN2swX3d1eUtOX1FTZDladHRraFEzRFNpQlNMdnU5ZXFvSjJZUU9fcTQwbkUwUGRuRmhaWXFzVDZyV0p1LXRJWXZHOE1YdEtCQ2hDWkdKNnNB?oc=5\" target=\"_blank\">Nowe informacje o ewakuacji Polak\u00f3w. Niekt\u00f3rzy wpisuj\u0105 si\u0119 na listy i nie przyje\u017cd\u017caj\u0105 na lotnisko</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSnJFSHpQbkl1UkE1cjZpWE5GbHlxZ3RMd2xTR1VadFhEdzVjQmNFelB3SUlWUzdQTWlld3FnOTlNQXZBSDJfem1nV0ZCb0lnTWdLMDNzUG1tOUc0RWE5RWhEbzhwR1FTNkVDaXpGN3lUdVQyeE9DcmM2ZENkbWlHcV9lMi0tTHdOaVZQbDYzdHljVE1iQUNhMUpRVnJ1dW02RjZWNHZnUGhwWFZzQ05SVnVZT1BMbVpzTnk4?oc=5\" target=\"_blank\">Niemcy si\u0119 w\u015bciekli. \"Polska zabiera swoich obywateli, a my dostajemy PDF\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxQbjNmYUFWZE8telFIM2o2NE5SMFBXNjFIV",
        "id": 2981829,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPZWRLMW9HNi1PbG0zSjlpWUp5cXJ4U1dIT3ZxcDNWWlU5UVhMTjhnVnptOXVmNUpFRU8zQ3I4QTY3NWRQX0hWY3RYN2swX3d1eUtOX1FTZDladHRraFEzRFNpQlNMdnU5ZXFvSjJZUU9fcTQwbkUwUGRuRmhaWXFzVDZyV0p1LXRJWXZHOE1YdEtCQ2hDWkdKNnNB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o ewakuacji Polak\u00f3w. Niekt\u00f3rzy wpisuj\u0105 si\u0119 na listy i nie przyje\u017cd\u017caj\u0105 na lotnisko - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:00.334353+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNNjhjUUdVdnpOQVA3MEQxSVN0RTJleEc2ZUh3TU9uYzFOSmI2bF9fTjUxVFJrLWxVU25SY0tDR0JtamhidDVKV29vT1VsU0o3Z3FKanVJaldVb2p4eVV0dXQ0Vml5WEpmUEpvWDZydmlmTmhGZjdpQ2dmQmZ3dHVTSlMxOFVfOTBwM3d6ODJ0T1lnYngyel9R?oc=5\" target=\"_blank\">Wiadomo, kto b\u0119dzie rzecznikiem rz\u0105du. Premier Tusk zabra\u0142 g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQVkVZdnhiN3RlV3Bpc010cVhUY2k0bnU4TWIwdXd1WnAwMC1WYXJDMmVWU2N3dG1rM2lCSkJhUzVLUm4ta1R6eHh6V2ltWENwZHJncGQ5NDNmV2lEcnFRTHU1UkFwWDNYeENxQ0JRODlwM3lxVk5mNC1Oa3VPTk1lcTJTV3pvendsWGxVRHd2NHE0ZS1tTlR2SWZzU2J5WXotcnQ4Q2toNVU2bk9GX1E2Y2xBd3VLcmUwQTdSOFNQaDVySldBYzBfYzZnSXV3UXl3blNLUlVndWtUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk og\u0142osi\u0142, kto zostaje rzecznikiem rz\u0105du. \"Powiedzia\u0142em: we\u017a to na siebie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxQU",
        "id": 2978478,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNNjhjUUdVdnpOQVA3MEQxSVN0RTJleEc2ZUh3TU9uYzFOSmI2bF9fTjUxVFJrLWxVU25SY0tDR0JtamhidDVKV29vT1VsU0o3Z3FKanVJaldVb2p4eVV0dXQ0Vml5WEpmUEpvWDZydmlmTmhGZjdpQ2dmQmZ3dHVTSlMxOFVfOTBwM3d6ODJ0T1lnYngyel9R?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiadomo, kto b\u0119dzie rzecznikiem rz\u0105du. Premier Tusk zabra\u0142 g\u0142os - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:02.284447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:25:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPaDVoVENtcEljQ0t4UldabkJSNlFGSjFTWnhPaS1xS2VZQ2R2X25kSkFIVHl6TWNyajU2eEVmZGhPOGVxTXV3Q3ZiV2d3S2RoWEZhN01QZkhLRWF5cy1fQk5uVVQ2TG5heE14cV9OMDB2MGFwWXFaeWdOVmN6T3AxN0xlYnJKUUtwN1Zla1ZGRQ?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie. Gwiazda wraca do reprezentacji Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOV1dvbzEyQzJCVzNRc2I5aWk4MVhlaDdtMjhhekg0bGhmWFNncV9fN1RBUV96a2E1TklqOGdCVzdRUEtJNVYxTTZ2OVdOamNYQjlEOHBnU0ktTXJWT19na0FTUTIzc3lrcTl6Szl3Qko0djBWVGU5LW1wQUN0SWM2NTY4U0xUeHdyamtxb1ZTUDEzck5ySlJBZzZTUTlyTldvaTFtT0tRWGJzRUFtUXlzZVFUOXpOMXA2OVhnVVAzVDNveDBNdE1PTnpNdkhaNzg?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad! Zmiany w kadrze Polak\u00f3w na LN w USA. Wraca gwiazda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNd2tBQ0d6UXRIN3lSd2M5NWFRRmxJT3lOQnYwcmRG",
        "id": 2979055,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxPaDVoVENtcEljQ0t4UldabkJSNlFGSjFTWnhPaS1xS2VZQ2R2X25kSkFIVHl6TWNyajU2eEVmZGhPOGVxTXV3Q3ZiV2d3S2RoWEZhN01QZkhLRWF5cy1fQk5uVVQ2TG5heE14cV9OMDB2MGFwWXFaeWdOVmN6T3AxN0xlYnJKUUtwN1Zla1ZGRQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie. Gwiazda wraca do reprezentacji Polski - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:00.713625+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:18:31+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOb0pfWTg3U3ktdVU3QzFtZUttbHRFNXNhcXJPelBYN2dld3ZIZXZaSWd1cXZxcm1SOEU3TF9TekNGbHVZUHZBMGRxU1duQzBSdjlDdUd0dnpvSG5IRzlCa2lIalBkU0ZfdHdDR3JWWmUzV08xMEN5a0dPS1hEaWZEVWs2ZV9RYzNGaUxxM013dFJyWnc?oc=5\" target=\"_blank\">\"Cuda\" w komisjach. Tusk si\u0119gn\u0105\u0142 na konferencji po konstytucj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQRW5LY3c3eXBHS1dxSGs1bmJoOWx3M1dXZDk0aVZCU1p6cE1Udl9hczV4UDgxNUE4SmtrZFI1dUpQcnZOc2R2Y1pSejI3UWQxa09yZjVQUEJaUzZMdjNTbXBQQW1EQjZ6WG85SUFmVXVWblhxX2xXcVhBSmplTXlKRTd2ZkNfbHRLTV9MRW4xOVBSUXBvX0J4bXI2ODk4TWhOaHlNcW5ZVnJiR0pWTU5DZ1FXYS1uRm1jMGtPT1d6clUtWF9JTWJQY0pIdzkycTR4?oc=5\" target=\"_blank\">\"Histeryczna reakcja\". Tusk o Dudzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQajhtS3JMWGpCTGpBMVFwOGZMWXpTZHFHWVhWODg2TG9fR1BQZWxVWElDNno0TWdqMkZLR0w0RXVIUkRC",
        "id": 2978480,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMikwFBVV95cUxOb0pfWTg3U3ktdVU3QzFtZUttbHRFNXNhcXJPelBYN2dld3ZIZXZaSWd1cXZxcm1SOEU3TF9TekNGbHVZUHZBMGRxU1duQzBSdjlDdUd0dnpvSG5IRzlCa2lIalBkU0ZfdHdDR3JWWmUzV08xMEN5a0dPS1hEaWZEVWs2ZV9RYzNGaUxxM013dFJyWnc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Cuda\" w komisjach. Tusk si\u0119gn\u0105\u0142 na konferencji po konstytucj\u0119 - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:05.127673+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:17:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRlljdlBCMjJ4dVZzV3lzbWhXRVprY1c5QXk4WnduNzFrVGk5VXZodVBqakJoc2laTHhiMC0xaWw1bmZ4OC15T1BWYkxOdjg0QXF2c3N2TnpReGxZcUVUNjJnVW4yMEZEQ3VLdHFOdlJNc0pkREdPZU9VZ3ZBQUY2VzkzWkM1YjRkNmFwaENQQjJESGl6VXhRUEwyUVdMZmFESEplM2wwajZ4eVVwcXlpRE9CUWpQQWN5enF1dWxWS1NSWVU?oc=5\" target=\"_blank\">NATO chce zmian w wydatkach na obronno\u015b\u0107, jeden kraj stawia op\u00f3r. \"To by\u0142oby nierozs\u0105dne\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNR0s3VVpGSTFHVW5LWGhWVFVYRm50TFAwbzgzRGlsUzhDcjJqNjgtcm1iM3NJWGhwYno4Ni05eENLeXFQTlNIYjBMSV85cV9lSE1kTG0zd0xDckVVNU1rSDEycVlTN1NPMmtac2dsdHd6MWZEeEU0cWhRdHpvdjJJeFJSY1hoem5ZS2pfaHZoYldrSVoxekd4SGE1T3E2VnlwWkhnSFNLd1hrNFFu?oc=5\" target=\"_blank\">Cios w jedno\u015b\u0107 NATO. Jedno pa\u0144stwo cz\u0142onkowskie jeszcze przed szczytem og\u0142asza, \u017ce nie zamierza wydawa\u0107 5 proc. na obronno\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><",
        "id": 2977542,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxPRlljdlBCMjJ4dVZzV3lzbWhXRVprY1c5QXk4WnduNzFrVGk5VXZodVBqakJoc2laTHhiMC0xaWw1bmZ4OC15T1BWYkxOdjg0QXF2c3N2TnpReGxZcUVUNjJnVW4yMEZEQ3VLdHFOdlJNc0pkREdPZU9VZ3ZBQUY2VzkzWkM1YjRkNmFwaENQQjJESGl6VXhRUEwyUVdMZmFESEplM2wwajZ4eVVwcXlpRE9CUWpQQWN5enF1dWxWS1NSWVU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO chce zmian w wydatkach na obronno\u015b\u0107, jeden kraj stawia op\u00f3r. \"To by\u0142oby nierozs\u0105dne\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:01.219015+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:16:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPODh5Y09fZHpvanliWjJ4NjNsNjFqRUpCVnNpLXB6Y3kzNkxWaDdLUmphdnZGX2FjbThCWm9tejktekItUlpMRk8yenFMNGZnakNJVGs1c0JUNkpqTWNzTGtZUVNrNDVMUUNvaHFqanN5WjlPNm94cUtPX0JHdzR1YUVTNDF5eVpvRjM4NzR5M0dESG5GM09OR1p0a2JEQUZwbVVLWWp2dktTc3RlSkZ4Ui1HVmNPQlF6cFRXZ3h0TV9nQQ?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eOjciec chrzestny AI\u201d zdradza, kto przetrwa. \u201e\u015awietny moment, by zosta\u0107 hydraulikiem\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPendpMUx0WGVmWm40VDl0VldPN2NZSzFxUVl1N0JZN3BEeFhLSGEweUc1RnlXWG1MNWdyaGloYm1hZU14NmxrUzhEUlJveEszR0J1bUt3cGtXTVZCay1uUWYzTTZmMThhMkR3WUViSC0wLVRSanBURUswVUdXU2NyRjBPZWlYTEJ1WWNGUlBja0ZDTUh5Sm1hNjluNUxiVnhLM2lpS0htYWs?oc=5\" target=\"_blank\">\"Ojciec chrzestny AI\" zdradzi\u0142, jakie zawody przetrwaj\u0105. Oni zostan\u0105 zast\u0105pieni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNNl9f",
        "id": 2978482,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxPODh5Y09fZHpvanliWjJ4NjNsNjFqRUpCVnNpLXB6Y3kzNkxWaDdLUmphdnZGX2FjbThCWm9tejktekItUlpMRk8yenFMNGZnakNJVGs1c0JUNkpqTWNzTGtZUVNrNDVMUUNvaHFqanN5WjlPNm94cUtPX0JHdzR1YUVTNDF5eVpvRjM4NzR5M0dESG5GM09OR1p0a2JEQUZwbVVLWWp2dktTc3RlSkZ4Ui1HVmNPQlF6cFRXZ3h0TV9nQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eOjciec chrzestny AI\u201d zdradza, kto przetrwa. \u201e\u015awietny moment, by zosta\u0107 hydraulikiem\u201d - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:37.148547+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:11:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObWtOb3JsNHg2MHRGVkR0eEYwZ0lVcFdheHhHS1hZWDNlWGpqM1o2RHRPUWFlRzBMekNPcEVKUzRFZ2J2NkptTHN0eXpLaHBCTk0xTVFBUElERUlxWDhRSGR1T2JCV1diNjhJRl96dE9NTUY4R3lyV1ZEWVBBNWNuY3Raa1VST25PeEdBVHdjMmZJbTRiQ0hKRWUxdWVKdmhaNGFhY2M0VUpVSE90bHN0Z3BEeDAySHI1NlE?oc=5\" target=\"_blank\">Rosyjska zbrojeni\u00f3wka dzia\u0142a na pe\u0142nych obrotach. Alarm w Europie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb2ZLU0FhLThXNGpGVXpndmFsQjJYMG50TWhWUjhrMTJjTFU4Wk1hdElBczhhX1ptbnFiLWZEeE1fV1U4bjZTeXlkMjl4eGFiZlRwclJ3b0VvUnlSRGsxVkJ5MUFteWRGVHkyVnJtV1Q4OFI3b29nbkU3Z29QakdsLXp4S3lRa1dqNU9kb2lsV21ibG1Ob1NlRUtDUEZOUDkydV9OSzBzTm5lUklz?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle broni musi wyprodukowa\u0107 Europa, \u017ceby stawi\u0107 czo\u0142a Rosji. Eksperci pokazali liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcEpROFEzcExxVV8tYU",
        "id": 2978029,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObWtOb3JsNHg2MHRGVkR0eEYwZ0lVcFdheHhHS1hZWDNlWGpqM1o2RHRPUWFlRzBMekNPcEVKUzRFZ2J2NkptTHN0eXpLaHBCTk0xTVFBUElERUlxWDhRSGR1T2JCV1diNjhJRl96dE9NTUY4R3lyV1ZEWVBBNWNuY3Raa1VST25PeEdBVHdjMmZJbTRiQ0hKRWUxdWVKdmhaNGFhY2M0VUpVSE90bHN0Z3BEeDAySHI1NlE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjska zbrojeni\u00f3wka dzia\u0142a na pe\u0142nych obrotach. Alarm w Europie - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:03.566584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:10:16+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcE9GRm5jNnFXdWxYQXZleHJiZEJvbG1hc2lqaThlUWp4d1FJcl9mdXFibTVYYm9FWHV6MTlocUlqU1U3dkNNc2RMZzdwYTlfWnluMGZHdS1HSVhNUU1GbzZQeEpOWnBQNXZoQXhFYmhRVk1VSmtyd1VsSl85c0JuSFVGU0I2d183aXp5N2RQWEp0WUNhSlFVb0JFUXhvWW5CTnhvcmdCRUZndTAz?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Sz\u0142apka nowym rzecznikiem rz\u0105du. Oto jego maj\u0105tek i zarobki [KWOTY]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2pYX0xteERoR2ktWVNVQnNQNVNTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2977534,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxNcE9GRm5jNnFXdWxYQXZleHJiZEJvbG1hc2lqaThlUWp4d1FJcl9mdXFibTVYYm9FWHV6MTlocUlqU1U3dkNNc2RMZzdwYTlfWnluMGZHdS1HSVhNUU1GbzZQeEpOWnBQNXZoQXhFYmhRVk1VSmtyd1VsSl85c0JuSFVGU0I2d183aXp5N2RQWEp0WUNhSlFVb0JFUXhvWW5CTnhvcmdCRUZndTAz?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Adam Sz\u0142apka nowym rzecznikiem rz\u0105du. Oto jego maj\u0105tek i zarobki [KWOTY] - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:10.397489+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPV3hGbmd5Tkdmb0ZhOEo1dXZtT0xjSGV1b1IzT3lNTzNOOWZwQ1BaRVFYa0xDN3paSFN4aFJDVkp2eXVXTFZiX205U095Z1BBekFTTXY4VUY5R0dxNjJRbjJQcTBfOXpORnE3Y2tDcWUwZG11dHNPcER2QzladkpxY3NYTEY?oc=5\" target=\"_blank\">Jest rzecznik rz\u0105du. Kogo wybra\u0142 Donald Tusk?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQVkVZdnhiN3RlV3Bpc010cVhUY2k0bnU4TWIwdXd1WnAwMC1WYXJDMmVWU2N3dG1rM2lCSkJhUzVLUm4ta1R6eHh6V2ltWENwZHJncGQ5NDNmV2lEcnFRTHU1UkFwWDNYeENxQ0JRODlwM3lxVk5mNC1Oa3VPTk1lcTJTV3pvendsWGxVRHd2NHE0ZS1tTlR2SWZzU2J5WXotcnQ4Q2toNVU2bk9GX1E2Y2xBd3VLcmUwQTdSOFNQaDVySldBYzBfYzZnSXV3UXl3blNLUlVndWtUZw?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Tusk og\u0142osi\u0142, kto zostaje rzecznikiem rz\u0105du. \"Powiedzia\u0142em: we\u017a to na siebie\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxPQ2ZWOEJwZTNsa09ZWFk0U2NjaEZQNE4zWE56Tnc5d1UyNzVRRWtwXzV",
        "id": 2981261,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihAFBVV95cUxPV3hGbmd5Tkdmb0ZhOEo1dXZtT0xjSGV1b1IzT3lNTzNOOWZwQ1BaRVFYa0xDN3paSFN4aFJDVkp2eXVXTFZiX205U095Z1BBekFTTXY4VUY5R0dxNjJRbjJQcTBfOXpORnE3Y2tDcWUwZG11dHNPcER2QzladkpxY3NYTEY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest rzecznik rz\u0105du. Kogo wybra\u0142 Donald Tusk? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:00.950352+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQS3FCcGFMWnRnY2E1WGo3a3JLVnNXWVVxM1g1Q05ReWpaUXFrSE1aTW5wMWh5Z3BBMEZDNlJHX1VUYjVQVkJtNTVEWTROZkYtSWpSVDdYRnF5Yk15emlhWm1VRkJjQVA3V1d6cFgtSTdpUTZfTHNWNGxHTHlfa2RtdTMzYUJ2S3dWZzZTNUtKcGFDc1RmcVFWWkdhTEFLQklabmxz0gGfAUFVX3lxTE85eERlZ1p4WXhmU2E3OXpOOXdwRExITFJ6dWFJalY2cUVydDFMRzc5OXVSZ2dTaGY1VzJlVjJuUHV4cVNrbUJ1TENvRmtyVTNGc3BDZTZxV0VtRFl5UTNHR0NfODRoS2NjS0l6ZEFyQU5zZ0RsaG9FV3dOQkNjX1JXT1d1MmtWVllRb1dhUkZ4QzhzaEF6blJiRjY0N0lrTQ?oc=5\" target=\"_blank\">\"Trzeba uszanowa\u0107 wynik wybor\u00f3w\u201d. Bry\u0142ka zgadza si\u0119 z Zandbergiem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPZnVQalZELW5INGk2TmFkbmlUR1FQb29OVmE5TlY5QWJsMWhiSmN1QW4tS2w0TWoxX2h6RG1jdnlOWnFWWlk4eWluUnFQX3o4TFRNSHI4ZlZMQUIybEo4a1dkbGkyY194VmE0QmE2a3dYRVVlQXh3TFAwRUhpcy00TEpGazVyMjN1TFRVdm9tZy1Zb1EydG0ybEY5cFFkb0FMeGdpanhtZzRNZw?oc=5\" target=\"_blank\">Dr Krzysztof Kontek przeanalizowa\u0142 wyniki wybor\u00f3w",
        "id": 2978481,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxQS3FCcGFMWnRnY2E1WGo3a3JLVnNXWVVxM1g1Q05ReWpaUXFrSE1aTW5wMWh5Z3BBMEZDNlJHX1VUYjVQVkJtNTVEWTROZkYtSWpSVDdYRnF5Yk15emlhWm1VRkJjQVA3V1d6cFgtSTdpUTZfTHNWNGxHTHlfa2RtdTMzYUJ2S3dWZzZTNUtKcGFDc1RmcVFWWkdhTEFLQklabmxz0gGfAUFVX3lxTE85eERlZ1p4WXhmU2E3OXpOOXdwRExITFJ6dWFJalY2cUVydDFMRzc5OXVSZ2dTaGY1VzJlVjJuUHV4cVNrbUJ1TENvRmtyVTNGc3BDZTZxV0VtRFl5UTNHR0NfODRoS2NjS0l6ZEFyQU5zZ0RsaG9FV3dOQkNjX1JXT1d1MmtWVllRb1dhUkZ4QzhzaEF6blJiRjY0N0lrTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Trzeba uszanowa\u0107 wynik wybor\u00f3w\u201d. Bry\u0142ka zgadza si\u0119 z Zandbergiem - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:43.994336+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNd2tBQ0d6UXRIN3lSd2M5NWFRRmxJT3lOQnYwcmRGX0x5TW1iMC1PcVl1X1RKcUNibkJmMWc3dXpDaGpOYmxYNFA4WGJsOFZ0eFhLZWNucFlRVm1YS1lmUkFpTXFrYV9TRzNPR2hTdEdVbVZLR3pTd3IzaDhKeUNoMFp6WmIxNVJoZGRDVHNDRGg2aWh6bmNrbEJrMjd1V3BYOE1qNlYyZ1NQQ1QyYmJQeHA3NDY4Qk4zN05Vc3JjMTFNMFBJa0JWVjNhYXpocFdU?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142, oto sk\u0142ad na turniej Ligi Narod\u00f3w w Chicago. Lider zostaje w Polsce</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOV1dvbzEyQzJCVzNRc2I5aWk4MVhlaDdtMjhhekg0bGhmWFNncV9fN1RBUV96a2E1TklqOGdCVzdRUEtJNVYxTTZ2OVdOamNYQjlEOHBnU0ktTXJWT19na0FTUTIzc3lrcTl6Szl3Qko0djBWVGU5LW1wQUN0SWM2NTY4U0xUeHdyamtxb1ZTUDEzck5ySlJBZzZTUTlyTldvaTFtT0tRWGJzRUFtUXlzZVFUOXpOMXA2OVhnVVAzVDNveDBNdE1PTnpNdkhaNzg?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad! Zmiany w kadrze Polak\u00f3w na LN w USA. Wraca gwiazda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sport",
        "id": 2977079,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxNd2tBQ0d6UXRIN3lSd2M5NWFRRmxJT3lOQnYwcmRGX0x5TW1iMC1PcVl1X1RKcUNibkJmMWc3dXpDaGpOYmxYNFA4WGJsOFZ0eFhLZWNucFlRVm1YS1lmUkFpTXFrYV9TRzNPR2hTdEdVbVZLR3pTd3IzaDhKeUNoMFp6WmIxNVJoZGRDVHNDRGg2aWh6bmNrbEJrMjd1V3BYOE1qNlYyZ1NQQ1QyYmJQeHA3NDY4Qk4zN05Vc3JjMTFNMFBJa0JWVjNhYXpocFdU?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142, oto sk\u0142ad na turniej Ligi Narod\u00f3w w Chicago. Lider zostaje w Polsce - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:03.161417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:01:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPV1JrVU9rOUllNW4wSXBqN3RfYlFPZDU1S3UwTlpvRXVRd3JaZy1FUzBzQVhYb2NuTVFvQXVTN21lRjB2R2czNmprQk42aW9YTDVLVnhUTE1MVXRfVndJX0NibGVNaFhkbTRfRHBDOHpzUnkxMmljV1hJT0Z1SXBybGVEZlBuSndfVTB4bV91ZjR1WFdYMU5oSE0tZldLaDZHN0xvVnZGc0JlRDRWSnJlUDlEU1Vrdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad na drugi turniej Ligi Narod\u00f3w. S\u0105 zmiany!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">www.polsatsport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxOV1dvbzEyQzJCVzNRc2I5aWk4MVhlaDdtMjhhekg0bGhmWFNncV9fN1RBUV96a2E1TklqOGdCVzdRUEtJNVYxTTZ2OVdOamNYQjlEOHBnU0ktTXJWT19na0FTUTIzc3lrcTl6Szl3Qko0djBWVGU5LW1wQUN0SWM2NTY4U0xUeHdyamtxb1ZTUDEzck5ySlJBZzZTUTlyTldvaTFtT0tRWGJzRUFtUXlzZVFUOXpOMXA2OVhnVVAzVDNveDBNdE1PTnpNdkhaNzg?oc=5\" target=\"_blank\">Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad! Zmiany w kadrze Polak\u00f3w na LN w USA. Wraca gwiazda</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.goog",
        "id": 2978492,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPV1JrVU9rOUllNW4wSXBqN3RfYlFPZDU1S3UwTlpvRXVRd3JaZy1FUzBzQVhYb2NuTVFvQXVTN21lRjB2R2czNmprQk42aW9YTDVLVnhUTE1MVXRfVndJX0NibGVNaFhkbTRfRHBDOHpzUnkxMmljV1hJT0Z1SXBybGVEZlBuSndfVTB4bV91ZjR1WFdYMU5oSE0tZldLaDZHN0xvVnZGc0JlRDRWSnJlUDlEU1Vrdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nikola Grbi\u0107 og\u0142osi\u0142 sk\u0142ad na drugi turniej Ligi Narod\u00f3w. S\u0105 zmiany! - www.polsatsport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:42.162191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:54:58+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVER0NVNTSU9VVG02NDFFeXhBSDhuclB0R3ZvZXdOWDRORVF0SDRWWFNqMW1BU0c2MldzUDVpYTVQM283QTF1NzdvR3BlOHZfMlVBcnpXNVpKSFFsTnU2RXg0c1h4a1czdTdHdkVoSktJU0lrZnlJZ21oM0RONUFPMHQzZHk0ajlsQVpzY0pUak0tRGFrYVNXak12QXktYy1FM2c?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Co mo\u017ce czeka\u0107 cz\u0142onk\u00f3w komisji? Prawnik wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxNSEZKMmQtSzZVZDZBakpmN1o0dXNxSGVzOHdZS3pscmY0ZzJ0N2YzZVFYNlpDYTVSNFlFV284WTZqZ08wREZJOTVfMTZLMTRMWmVFZ3hmZ1JOT1dWdXVIY1FSZ3Y1d09SdGN0YUM5ZDZoSW5BREhBc0VxLTJZbGF0aUJSblVxbXBrQkNTRGFfT3phWjJ5X3FvSlN1Wm5KQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Zamienione g\u0142osy, 'aplikacja Mateckiego', debata w Ko\u0144skich. Powyborcze \u015bledztwa prokuratury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNeTRZRkZtaGhfaFp6b0VCRjdJaHpDMnNLOVVNenNveF8xaHl6QmdabTd5NW",
        "id": 2977069,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVER0NVNTSU9VVG02NDFFeXhBSDhuclB0R3ZvZXdOWDRORVF0SDRWWFNqMW1BU0c2MldzUDVpYTVQM283QTF1NzdvR3BlOHZfMlVBcnpXNVpKSFFsTnU2RXg0c1h4a1czdTdHdkVoSktJU0lrZnlJZ21oM0RONUFPMHQzZHk0ajlsQVpzY0pUak0tRGFrYVNXak12QXktYy1FM2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Co mo\u017ce czeka\u0107 cz\u0142onk\u00f3w komisji? Prawnik wyja\u015bnia - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:02.159722+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:54:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdGtLTjFIeGw4RDFsaGJWbEJrd3IzRnoxZlVYRTk3RDBaeDJ4S212cElyajl5N1dSaDhxTnJtdXliQnNBTU1pYnYwdFNpVTNFcHBPZlNPUDhxWDQyLVNtWko4Mi05WHN3R3JVUDNfcU94ZHhMZnRJdWhsbWptVFVmZTRpMTk1WDY5WlJPYkVWWDQ3X3I2NzRMSTdKelVncW9JUHdyS0VhcklacW1RZEhF?oc=5\" target=\"_blank\">Fundusz Sprawiedliwo\u015bci zamro\u017cony. Ofiary przemocy pozostaj\u0105 bez wsparcia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Niezale\u017cna</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVVR0aGJYVHhjQTVmMm1TZHJRMlp1VWVYdW8yWXZIZWZiTEMtQkwwbWZkMHpQRzRyUzN4UjFhSmhuSG5mcldHSklhODd3WUFORXVvV1g3SGpKOHA1bmUwaENpanljRndta1FsWDNRalI2Y1NZeTJSU2ItbFpSaUJNSDZIMFJSMElzb1oxNHhnSE5scG5MSGpiMzJXVTdOLTRzczNycHdYYUhpLTdieWE5Q1QxcEdOQ25zaDJLXw?oc=5\" target=\"_blank\">Fundusz Sprawiedliwo\u015bci ma pieni\u0105dze, ale nie pomaga? Ministerstwo odpiera zarzuty</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwJBVV95cUxQTHpoZ",
        "id": 2981827,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxNdGtLTjFIeGw4RDFsaGJWbEJrd3IzRnoxZlVYRTk3RDBaeDJ4S212cElyajl5N1dSaDhxTnJtdXliQnNBTU1pYnYwdFNpVTNFcHBPZlNPUDhxWDQyLVNtWko4Mi05WHN3R3JVUDNfcU94ZHhMZnRJdWhsbWptVFVmZTRpMTk1WDY5WlJPYkVWWDQ3X3I2NzRMSTdKelVncW9JUHdyS0VhcklacW1RZEhF?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundusz Sprawiedliwo\u015bci zamro\u017cony. Ofiary przemocy pozostaj\u0105 bez wsparcia - Niezale\u017cna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:41.987686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:47:26+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNdXdnOHBzMXBLNDg3LUltS2p6LVVUanltUkxpZThRZUpCdnRjeldtb1V2SExlSVdrQk83YlhjcFhYeDg3a3JvaW91MzFIamdTSHF5czJnRWNlTGJnaFp2Q09PWGQxTVIxY05PMnFGSVg1enA3ajFzaHdlaTFESy1GSlJHZFh2WXRhX19ER2JXa2FJSS1BQ281ajRyWTZGeTNnVVpMM0cxUGh1N1BZUExsdTdEaw?oc=5\" target=\"_blank\">Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. MSZ o kolejnych lotach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPYllhSDQyd2N2dzJNLUVVMjN3dFVsNTN5QXJqR1pkYm1vTGRCdGNaOFFseUp2NGUybHMzcUt5aXNFcVMtd3ZHWmx3U1I0Ui1ud21YUEU4N3pzMkw2UXlwQnNTX3FQR2Z0OUZ3VjRfUTJWVVNxWURPRTRGbjhfSVVfNUJkaHdDLWEyaXJESWlQT2JTLXVPTjlWTVRpOW1RazVfQ2dSV0sxQjlCOC1fVmtpNmw2M3hVdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"W\u0142\u0105czcie telefony\". Wa\u017cny apel MSZ do Polak\u00f3w w Izraelu [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxOSnJFSHpQbkl1UkE1cjZpWE5GbHlxZ3RMd2xTR1VadFhEd",
        "id": 2977068,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNdXdnOHBzMXBLNDg3LUltS2p6LVVUanltUkxpZThRZUpCdnRjeldtb1V2SExlSVdrQk83YlhjcFhYeDg3a3JvaW91MzFIamdTSHF5czJnRWNlTGJnaFp2Q09PWGQxTVIxY05PMnFGSVg1enA3ajFzaHdlaTFESy1GSlJHZFh2WXRhX19ER2JXa2FJSS1BQ281ajRyWTZGeTNnVVpMM0cxUGh1N1BZUExsdTdEaw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ewakuacja Polak\u00f3w z Izraela. MSZ o kolejnych lotach - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:43.266755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:43:57+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPNnFuTjYzNUh4alNWLU1TeV8wWGZycnVTbnFob3VkVU0zaUdyU3NSbFZWNGkxYTVvWkdqa3p5M01keTRBRTBxVHlLRHJ0X3JFdVZwOFhfV0VIdGFIdF9fZHpmaUxWUGxuRnhIek5fUWRGMkVBT0ZCbHlJOXJOOGJpUjVwTHItdHcyRC02Ry13?oc=5\" target=\"_blank\">By\u0142a kasjerk\u0105 w Kauflandzie. Oto jej emerytura</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font>",
        "id": 2977076,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPNnFuTjYzNUh4alNWLU1TeV8wWGZycnVTbnFob3VkVU0zaUdyU3NSbFZWNGkxYTVvWkdqa3p5M01keTRBRTBxVHlLRHJ0X3JFdVZwOFhfV0VIdGFIdF9fZHpmaUxWUGxuRnhIek5fUWRGMkVBT0ZCbHlJOXJOOGJpUjVwTHItdHcyRC02Ry13?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a kasjerk\u0105 w Kauflandzie. Oto jej emerytura - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:00.541409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:41:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNc1dKMHc4cmNrWVdKb2wzVk1FNk9xbDRrbm5GR1REVzFYUS1hOWpFSWowWl83Qmo0aF9Pd1pZa3B3aHU1UGZjNllORXQ1MFJXWVRVQTBhRXY4Z1FZclBJc0RFY3Y0Vkh1alVhMFRjdW9fYlBsdjdnZWo5d0ZnY2xpYndWT2MxN3E0VWs1QlJHd9IBjAFBVV95cUxNSzBBMFdaZHV1MkZzQ3dybVVZcXhkb1RkeWgwSlZfcU80Zm13bllJa0lvOG1rdkpyLUVwUGxMS0RrMHhGMUgtZkFNMy0tQkpwSVY5OTRaZ3BtbU43VnJKczI4Rk9oVm9hV2YzYXMwVDdRN01jWWxOWmRoMnFabmN2MnVYMktUeGRYRVhMcw?oc=5\" target=\"_blank\">Bia\u0142y Dom nie wyklucza ataku nuklearnego na Iran</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxOVnlweHduVmQzckVMRVRSS21Sc2N3YjBIWVEzazlnLXVGOUVZbkp5dlIyTUdZTUctYm9sd1dnUGFWZWJXNEk4Y3R5YjIzdG1meXBwZlU2eDVKOUxUTUw4X3BOMkRMd0JYaDNPNjdHMFE1TlNGQkRUWTkxUGsyLWtIUHZuVTZYNXFaald3alhITjZ0LTRzTzNZRUZRdy0zMEgzWXdsSnhEdEtwNmRvZ1diSVJfbHRjOWlXSlU3UVU5ZHpQRkVY?oc=5\" target=\"_blank\">Debata w USA na temat zbombardowania Iranu przywo\u0142uje bolesne wspomnienia wojny w Ir",
        "id": 2978479,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxNc1dKMHc4cmNrWVdKb2wzVk1FNk9xbDRrbm5GR1REVzFYUS1hOWpFSWowWl83Qmo0aF9Pd1pZa3B3aHU1UGZjNllORXQ1MFJXWVRVQTBhRXY4Z1FZclBJc0RFY3Y0Vkh1alVhMFRjdW9fYlBsdjdnZWo5d0ZnY2xpYndWT2MxN3E0VWs1QlJHd9IBjAFBVV95cUxNSzBBMFdaZHV1MkZzQ3dybVVZcXhkb1RkeWgwSlZfcU80Zm13bllJa0lvOG1rdkpyLUVwUGxMS0RrMHhGMUgtZkFNMy0tQkpwSVY5OTRaZ3BtbU43VnJKczI4Rk9oVm9hV2YzYXMwVDdRN01jWWxOWmRoMnFabmN2MnVYMktUeGRYRVhMcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom nie wyklucza ataku nuklearnego na Iran - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:37.493136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdU1TRE0zMTlRX3F0SmIxT2phR1d5bzRzNFc4amdESkQ2cE9JYjNXZ3dkWncyNHBCak5VczUyckZEZzlrMDZrcDNYaElDNkdaQlpuRWdKN3JEdFBHN0Y3cDh6WkNoOVVRaUZzUnZZZkxCLTl5WENTSWdJOXNuLTlHd1ZFa1JBeEpueFNheXdGekF4Z3dkMnpyaGpvSjhuRTdZbU5jakw4dFRSNmdsNXlxQmNlV0Z2eEMwelpOdFJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Iran chce \"zwi\u0119kszy\u0107 precyzj\u0119 atak\u00f3w\". Metody uczy\u0142 si\u0119 od Rosji i Hamasu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxPemVsZDBvRFNWZWNiZFRhRjRueUFaLXpLVXpTOE5xUjZ5TUlQcHl4c2IwMVRQdkp3SG9JYkhaQnZ1RXk3RW84V2RXUHlCX2E3WlY2N3cwVExJeUN6dl9RZ3R5LXNXZnIwQi1XMlZmMk5mNTAwUU9lajdhWVpnSTVFTElSaTd2dWtzYnFxcFFfTUZwUEZsaFYtQjVfSHhDVWZMcnFNUnRYdDhQdGVoNld5TXJnbzBrS1VtVnlNU0MtWDhkaExh?oc=5\" target=\"_blank\">Iran stosuje na Izraelu rosyjski manewr. Chce zwi\u0119kszy\u0107 precyzj\u0119 atak\u00f3w. Cywile nie\u015bwiadomi</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/r",
        "id": 2978031,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPdU1TRE0zMTlRX3F0SmIxT2phR1d5bzRzNFc4amdESkQ2cE9JYjNXZ3dkWncyNHBCak5VczUyckZEZzlrMDZrcDNYaElDNkdaQlpuRWdKN3JEdFBHN0Y3cDh6WkNoOVVRaUZzUnZZZkxCLTl5WENTSWdJOXNuLTlHd1ZFa1JBeEpueFNheXdGekF4Z3dkMnpyaGpvSjhuRTdZbU5jakw4dFRSNmdsNXlxQmNlV0Z2eEMwelpOdFJ3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iran chce \"zwi\u0119kszy\u0107 precyzj\u0119 atak\u00f3w\". Metody uczy\u0142 si\u0119 od Rosji i Hamasu - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:03.108288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:30:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZFBIckpOWS1jM1RncE5yemg1T01nek9LaHNJNy1HZXB6ck1NdWRTMnFWSkZuZjd5SHlMVllHSjdSc04xTWcwTlNOUGhHMEFzakJSMGZwWFNNSGZET3VUMWo2bC1vY2UzMFg0RllxS3ktbEFmM1NrTkswMDVuT0dVSjcwdHB5ZDdnNjYtLUVUWkk3c09aMXJwX3VBd2kyaERUMWRSZDg4bzJkVFJOWEM4MFBkQm4?oc=5\" target=\"_blank\">Miliardy hase\u0142 ujawnione przez z\u0142o\u015bliwe oprogramowanie. Co wiemy o 'najwi\u0119kszym wycieku danych'?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wyborcza.biz</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2oxOW8taERoRTQyc3gtczJVSGJpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2981831,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxPZFBIckpOWS1jM1RncE5yemg1T01nek9LaHNJNy1HZXB6ck1NdWRTMnFWSkZuZjd5SHlMVllHSjdSc04xTWcwTlNOUGhHMEFzakJSMGZwWFNNSGZET3VUMWo2bC1vY2UzMFg0RllxS3ktbEFmM1NrTkswMDVuT0dVSjcwdHB5ZDdnNjYtLUVUWkk3c09aMXJwX3VBd2kyaERUMWRSZDg4bzJkVFJOWEM4MFBkQm4?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy hase\u0142 ujawnione przez z\u0142o\u015bliwe oprogramowanie. Co wiemy o 'najwi\u0119kszym wycieku danych'? - Wyborcza.biz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:02.582636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:22:02+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQQnFnaFE2MERzTWF6VGZpZ3BsUFYyZ1RUOUcyZ1FhMkFRLVVTYUludzVjVkx3NDJWYVBLUHpsNExpdG9WaVQ2d0YyemFEWWpkM2Z6MHladXRPNjl5UGhUNXdRbDhwTy02NnJKR1N3T0k2S25tTExwcGRDbnBWYXdRZmRKMUlBUnl1YjNkMEFhbE8wYmtIYkNEaDdPV1J3UWhxb1h6RUpyUS10aFVoQ0lxOHNhdzlSU3ptR1lielVyOTNtUTBCcWNyWlUxZXU2a2REaFpSMURDMVBzdw?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber przedstawi\u0142a swoj\u0105 wizj\u0119 zwi\u0105zku. Wbi\u0142a kij w mrowisko: \"Zrobi\u0142a\u015b zupe\u0142nie ODWROTNIE\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxONnFBeHlLVUFRZUN0S0hRSGRIUm1zNWU5ajZrMUQ4UnpwN1pKZlRFcVNuajVDZlp1Zjh3VGRZMzZjWUVmdi1HNmpsbEJFc0ZTaXZCc002WEwzaDhPTjI3VTkwX1REaTZGRHU0STlKd2xzREJFUkNjRW5FS3BTV0xFQ0kxZDIyc3JDcFlkMUlnVXFWbDFTMGdaTDd5bmhnVGkwMVMxSVNvNkRfeHQ2SEZBWlc3cXFlaldRZkxfdEVKdGlMQk0?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber szybko pochwali\u0142a si\u0119 nowym zwi\u0105zkiem. Teraz \u017ca\u0142uje</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d ",
        "id": 2978489,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2gFBVV95cUxQQnFnaFE2MERzTWF6VGZpZ3BsUFYyZ1RUOUcyZ1FhMkFRLVVTYUludzVjVkx3NDJWYVBLUHpsNExpdG9WaVQ2d0YyemFEWWpkM2Z6MHladXRPNjl5UGhUNXdRbDhwTy02NnJKR1N3T0k2S25tTExwcGRDbnBWYXdRZmRKMUlBUnl1YjNkMEFhbE8wYmtIYkNEaDdPV1J3UWhxb1h6RUpyUS10aFVoQ0lxOHNhdzlSU3ptR1lielVyOTNtUTBCcWNyWlUxZXU2a2REaFpSMURDMVBzdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber przedstawi\u0142a swoj\u0105 wizj\u0119 zwi\u0105zku. Wbi\u0142a kij w mrowisko: \"Zrobi\u0142a\u015b zupe\u0142nie ODWROTNIE\" - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:36.950680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:14:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQldReXQ1NHpMN215SklWUUpLenpRRUt2RVc2RDJMcUJ4NVNHWVhhZHRueGxrY2VKNEtGcmNKQm1pVG9mdE0wWHZoUmEzZE1WUm94bWN6UTFkXzZaSHNVZE5OYmNUV21SbGVIaFhJWVdMSjBsdU5DbGx6UUo1YVpvc2s5QnJId3Y4VTNqUGljWGhiTWhCRDV4bTJBNW9laTZwR2xjeW9HakZpMTdJMENPaFk0MnhVVWs?oc=5\" target=\"_blank\">Wariant Nimbus daje o sobie zna\u0107. To charakterystyczny objaw zaka\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQa3dLRjRsYmJFemoydFBqMkdpV28wa0hNODRIb2tNb05YZEhSZERMM2lFQnV1Z2FVdHFtMUhwelctVXJzT2NEMkZRQ1ZiUG9sNHNKVWdXYnczUHMzWGFPQUpMdXM4OFRXUVNPRmlGZzVCLVk2bUtMNXh4cV9ROFRESGY1THJrTVlNd0EtMWxFbVJjaFdHdXZPWkVYdmNpX2NsVU5DR0Frc000MXd4eklBUGZmZjc4dHZGM21vQ0JR?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy wariant covidu dotar\u0142 do Europy. Liczba zaka\u017ce\u0144 mo\u017ce wzrosn\u0105\u0107 latem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPaHlsQXdtdV",
        "id": 2978028,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOQldReXQ1NHpMN215SklWUUpLenpRRUt2RVc2RDJMcUJ4NVNHWVhhZHRueGxrY2VKNEtGcmNKQm1pVG9mdE0wWHZoUmEzZE1WUm94bWN6UTFkXzZaSHNVZE5OYmNUV21SbGVIaFhJWVdMSjBsdU5DbGx6UUo1YVpvc2s5QnJId3Y4VTNqUGljWGhiTWhCRDV4bTJBNW9laTZwR2xjeW9HakZpMTdJMENPaFk0MnhVVWs?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wariant Nimbus daje o sobie zna\u0107. To charakterystyczny objaw zaka\u017cenia - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:41.279524+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:13:48+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUEZCV2gxQ0dsS2FxZGoyMVpiT2RGVHV1cXV0VGZSZFNCZUlxNnNXc2UtVW1TRDRYekp5VW1uU1daQ0t1MFk2SjQzQzlyV2FnUHVGZF9FUjNtSzRzNnc4RVRFSllUQkpTQU8zT2h0ekFmX0tzN09vT3V0c05YaEUwUUdMVDh2Y3hPRmFmNTA4Qm9uazFYZXJFMWJrRlU0T2M3YnVqUGx2WVM3YUNqUTVSMVBCNG1xLXotM05wTQ?oc=5\" target=\"_blank\">To on zostanie rzecznikiem rz\u0105du? Donald Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOZjRKTkFXbkxDWTVncHRXN3Z0MF9BclVJTUpJODBpX3hUOG9kZzhJaFFEQ0xxSDJVTkhScTBUdGhDcVdxd2E5UTVHQnlDdlNGQnJscWNMbEMtWWNVdDJLTzZ5azN1RDg2bDN4eHA1bWlnZmJWQlFrMGxzbU9BdERpdy1rdWNDSGExRmcxVzdOU20yUWlMenN4WDhhWmhEZjBoRmdv?oc=5\" target=\"_blank\">Adam Sz\u0142apka zostaje rzecznikiem rz\u0105du</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxOVnF0QTJyMGJ5dE9ReVZCY3VOMmV3N3lMcDNpeHZSWDVRZUN4aDZ0XzFTZjR2Q181b1NnNjExUHRK",
        "id": 2977064,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOUEZCV2gxQ0dsS2FxZGoyMVpiT2RGVHV1cXV0VGZSZFNCZUlxNnNXc2UtVW1TRDRYekp5VW1uU1daQ0t1MFk2SjQzQzlyV2FnUHVGZF9FUjNtSzRzNnc4RVRFSllUQkpTQU8zT2h0ekFmX0tzN09vT3V0c05YaEUwUUdMVDh2Y3hPRmFmNTA4Qm9uazFYZXJFMWJrRlU0T2M3YnVqUGx2WVM3YUNqUTVSMVBCNG1xLXotM05wTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on zostanie rzecznikiem rz\u0105du? Donald Tusk podj\u0105\u0142 decyzj\u0119 - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:41.809437+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:07:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZURoUXhBUEdaZllBaFRjVG9MQmFnaHRMWnJxbXRSUHNqSnJqY2toeWVzODBkTjl2TUpZMU5wTnFmTi1JNTI4UjFNdmlGY3d4bnY5RzhRTGxnTHFpRmdRTnlrRTNicnBkNmJFZTJmMU8xclZSZE1hd0UyYzdZZXdzcTNSZzVTaXhHdFUtTUxoLTFGbXFob0t3UmR4N3hCdnhPb3VqV1pSTHhUQm1JcUE?oc=5\" target=\"_blank\">Europa daleko w tyle za Rosj\u0105. Chodzi o produkcj\u0119 uzbrojenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOb2ZLU0FhLThXNGpGVXpndmFsQjJYMG50TWhWUjhrMTJjTFU4Wk1hdElBczhhX1ptbnFiLWZEeE1fV1U4bjZTeXlkMjl4eGFiZlRwclJ3b0VvUnlSRGsxVkJ5MUFteWRGVHkyVnJtV1Q4OFI3b29nbkU3Z29QakdsLXp4S3lRa1dqNU9kb2lsV21ibG1Ob1NlRUtDUEZOUDkydV9OSzBzTm5lUklz?oc=5\" target=\"_blank\">Tyle broni musi wyprodukowa\u0107 Europa, \u017ceby stawi\u0107 czo\u0142a Rosji. Eksperci pokazali liczby</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObWtOb3JsNHg2MHRGVkR0eEYw",
        "id": 2977067,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZURoUXhBUEdaZllBaFRjVG9MQmFnaHRMWnJxbXRSUHNqSnJqY2toeWVzODBkTjl2TUpZMU5wTnFmTi1JNTI4UjFNdmlGY3d4bnY5RzhRTGxnTHFpRmdRTnlrRTNicnBkNmJFZTJmMU8xclZSZE1hd0UyYzdZZXdzcTNSZzVTaXhHdFUtTUxoLTFGbXFob0t3UmR4N3hCdnhPb3VqV1pSTHhUQm1JcUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa daleko w tyle za Rosj\u0105. Chodzi o produkcj\u0119 uzbrojenia - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:04.562893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:05:12+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUG5sMl82QVJ6eTVaMmVJT0M4MEpZbDlLaVd4eVFNRzZFQkhnaHlLNklJMmxRV3Z6aE85QUQ3U05CTEwzZ0h2c0hLRElxQmc5dzkwcTVnaXFUSXJ5aVhpbi1kZzZBakxBTWQtTnFqOGNrVlJjZ3NZb2JGWks3NEJwNlhCeWh6aVBUVUgzZUtpZXByRXpTbnExcFJZYk9oeWF4TDA3Q2JTaEd1a3dLX0xlZHBJU0M1YTJ5blNNeG5wcmhpMi1wVDRv?oc=5\" target=\"_blank\">Jasnowidz Jackowski o III wojnie \u015bwiatowej. Podaje konkretn\u0105 dat\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQRlFaWWg2aHRBaGhuM05OZVJidERKbklvb0RFWGI5QjZaSEIwY3hCZU1zTVZBcUtNYmlPV2R6ZXlYVDdzdXFNVlc2M2tUOXFsTUQwVWVKdEpNd29xNkdMNmhMN29QLUl2WERWMFBTYVRsMjRJeWNDb0RnOUhtU3NRbzlLNjg2ZjBzVE9VSnVoUEtxN3I4TklDM19OTDh6UEtmLXUydlJZNGFLTnJ20gGrAUFVX3lxTFBoOVF5UmM2c0JYWFFSNFBjUC1ieG5Xb3VqTWEzTXpaMUQtOEVvY0E2NFphanZXZEJJZGVucFdlZ0dEU1lxcG1JWVk2SmdqN29qWTM1Y1dzX2lzY3JtSEI1Z05qTVR2elpfc3RUWjFkbHZKMTAyU1NoN2NHVmxsTnB5ZW9GU1BUUlppLVh3RVZTbU9XSVRHZ",
        "id": 2977539,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxOUG5sMl82QVJ6eTVaMmVJT0M4MEpZbDlLaVd4eVFNRzZFQkhnaHlLNklJMmxRV3Z6aE85QUQ3U05CTEwzZ0h2c0hLRElxQmc5dzkwcTVnaXFUSXJ5aVhpbi1kZzZBakxBTWQtTnFqOGNrVlJjZ3NZb2JGWks3NEJwNlhCeWh6aVBUVUgzZUtpZXByRXpTbnExcFJZYk9oeWF4TDA3Q2JTaEd1a3dLX0xlZHBJU0M1YTJ5blNNeG5wcmhpMi1wVDRv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jasnowidz Jackowski o III wojnie \u015bwiatowej. Podaje konkretn\u0105 dat\u0119 - Wiadomo\u015bci z kraju i ze \u015bwiata - Dziennik.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:28:00.833203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLVdRd1JhR0M1OUZCYVVuMlgzWGtsLURrZDhRSDJDVVMzQkt3emx4c3M5VDdVMFJQdHpiYjZiTDEtZnc2QTdqajJUUW5UdTNhYk0tNXI0VVpaaUoyaGItWDJfYndxQlctZzNpajd3Mm9kUENZRThJZTZBREJDS0JWRmVkYnFkZWZJbFpMQk1KR0FjVW9MTFNjVjRYVWpwSU1jMklLaDh3?oc=5\" target=\"_blank\">AI og\u0142upia ludzi i rozleniwia. Takie s\u0105 wnioski z badania MIT</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">GRY-Online.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxNbDBWR2lMVUlpbW5oQ3VWSDhZNk12a3RuanNraWxTak9CZUl5dFVIenRLalVha1VQY3VIR1hZb1dEcklkWWo5Wm4xUjhzZm9KWXQ4aHNuZXV3YWE3alBUZ2FVc25YdlUyQ1hDcmtwTjhySHUyNFZhMC02dWtVV0dnSE9ORWNoakhBM2Z5bWRBa3E4eFNFM3Z5UmJ3cDZyVUZTOTlFMTR5Sks5U0NnUDhBZFhmYnpnYU9yTXBlTzFJQXQ0djB3?oc=5\" target=\"_blank\">Amerykanie zbadali, jak korzystanie z ChataGPT wp\u0142ywa na my\u015blenie. Niepokoj\u0105ce wnioski - Technologie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Forbes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiaEFVX3lxTE5IWVNPb2J",
        "id": 2982260,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipgFBVV95cUxPLVdRd1JhR0M1OUZCYVVuMlgzWGtsLURrZDhRSDJDVVMzQkt3emx4c3M5VDdVMFJQdHpiYjZiTDEtZnc2QTdqajJUUW5UdTNhYk0tNXI0VVpaaUoyaGItWDJfYndxQlctZzNpajd3Mm9kUENZRThJZTZBREJDS0JWRmVkYnFkZWZJbFpMQk1KR0FjVW9MTFNjVjRYVWpwSU1jMklLaDh3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AI og\u0142upia ludzi i rozleniwia. Takie s\u0105 wnioski z badania MIT - GRY-Online.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:04.452729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOV2x2alJWanB3SE5LTEx4bTd5c1lELTMwTy1UV2t6Y09FckpCVFJaRVNWcHB3emgtNC1PUERIQzJ4ZTlYX1plSko0MnRFQ1c4Vi15dEo5YjdJeTZJYUltNFdmcHRRbkhXTW8wblBVM1VLUnMxTWZhUFBKRk41RS1qUU1tYmdJUEhEc0pDR2Rib1hjMkhzQmpLcDlFdlFVMnVSbW1xRGY4Tk03ckhiZE80UzM1N2VRVlRhQ3JiVDJGZWdQRmpjZE9NNnNDcXhZY25xSXVxVWVQVnp0clRfbVB6bWVkTzduTlNWbFRWVGp4Q0lLZw?oc=5\" target=\"_blank\">Oficjalnie: Florian Wirtz zawodnikiem Liverpoolu, nowy rekord transferowy Premier League?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Flashscore.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxPVEZKVWM3MnE4S1lMN0dEb3FNUV94WXdKcWVWNkFCWjF1VFFZUXZHV1pOSHM2a2dsdWlrZFZVVlp3c2NuZkZVdFUtckFVVzAwODRtNFc5bDUzMzBhUjNWMURxU0IwWUxyR0ljRFVlV2pxS09acF9nMlhHak83TllSYl9DTW9RazVfcXlaV3NKeDVCOXJEdjZMclZ2MGE0RERsa05xVTdCT2lvUzBBTWhiS2xPVzZFZVgyalF5U2VZVTlPUm1lcUtiQUtpUFNfaktRQW4yVUxJcEY0TlQya1Rj?oc=5\" target=\"_blank\">Transferowy hit lata potwierdzony! Najdro\u017cszy pi\u0142karz w histori",
        "id": 2981838,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi8gFBVV95cUxOV2x2alJWanB3SE5LTEx4bTd5c1lELTMwTy1UV2t6Y09FckpCVFJaRVNWcHB3emgtNC1PUERIQzJ4ZTlYX1plSko0MnRFQ1c4Vi15dEo5YjdJeTZJYUltNFdmcHRRbkhXTW8wblBVM1VLUnMxTWZhUFBKRk41RS1qUU1tYmdJUEhEc0pDR2Rib1hjMkhzQmpLcDlFdlFVMnVSbW1xRGY4Tk03ckhiZE80UzM1N2VRVlRhQ3JiVDJGZWdQRmpjZE9NNnNDcXhZY25xSXVxVWVQVnp0clRfbVB6bWVkTzduTlNWbFRWVGp4Q0lLZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oficjalnie: Florian Wirtz zawodnikiem Liverpoolu, nowy rekord transferowy Premier League? - Flashscore.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:00.039119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:51:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSEJINURTY043OFlqZ2hjc0FGLWFmNXFqNjRLYU4zdnFtUFpzcFhYU1lNdmZjWnUzOHZ5RlNXOU56OWpFUk1RQUp0VVdBenRaUEtDNU8tbk5JUmRwT2FaOUFNbHFtN0RmYXB6dWpPU2lPODF0VDUxLU95aXpDZlZfSEJIMTgtZWRIQ2dUcEZGMi1wTThONWpKS1RDdFBjWDFRakhGcms5cEY2WGtzd1lwZU9SSDZlajJUc2RuRWhROFBtZw?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u015bcig za pijanym kierowc\u0105 w Droszkowie. Media: To znany lekarz. Jest nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQSEQzRzRBc2tWOWJrbEVqZjBpNm5HbTl3Ukk0X2ROZUoyWWlCNjFYWEw5empFdmppODJxZHZiWXc2cXMwU1F5RzlYdGdmTGM5SjJ2QkFIMWc0RDhpcG1oWnlpWXRsZ1JwTWhpRWVfcjJhcGhCN2V0aHhQR09EWnRtamRFSUN5N1haR3phTmw3cmV2NlIycmF2ZFRXWkpNQWtfbUNfalF4ZGV6ZFdJeDVBbXFoUmx6Ty1nRlhvZE1pc2k0ZDBzMGMxaVdJSkM?oc=5\" target=\"_blank\">Policjanci zatrzymali kierowc\u0119. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to znany w okolicy lekarz</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/ar",
        "id": 2976715,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQSEJINURTY043OFlqZ2hjc0FGLWFmNXFqNjRLYU4zdnFtUFpzcFhYU1lNdmZjWnUzOHZ5RlNXOU56OWpFUk1RQUp0VVdBenRaUEtDNU8tbk5JUmRwT2FaOUFNbHFtN0RmYXB6dWpPU2lPODF0VDUxLU95aXpDZlZfSEJIMTgtZWRIQ2dUcEZGMi1wTThONWpKS1RDdFBjWDFRakhGcms5cEY2WGtzd1lwZU9SSDZlajJUc2RuRWhROFBtZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u015bcig za pijanym kierowc\u0105 w Droszkowie. Media: To znany lekarz. Jest nagranie - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:18:11.448206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:50:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZmV3bUxiQ09XU2lBWENmek9xS1NoQ0o1S2d5elZqdnRDZ3B4bUMxckVkaEZubnZ1ckY2S0hJMlBBZGk2RUdqVUgtR2pHQUlWYUZDRlJvbjJTVHRkVHg5VVRtOEtQMTlVdGNuTkdNYVNRaWJBUUE1TjB3ZnpBdGFQQzF5TU00b1FzcF9XTGJvc3NOem9sa083WG0yWnNMQmVjSmh0eGVyc1JvT1E2X3JTdDlzTlJxaWlNdUdRNHMwR2dhZFpYeld5MUN3?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat ukrai\u0144skiej rodziny w Izraelu. 7-latka i jej bliscy zgin\u0119li w ira\u0144skim ataku</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixAFBVV95cUxQSW1vSWN5eDZvaXItWDcxS2lDXzFHSEk1Q3RGaEpKZEYtNEVLZGVVQVFFVlZvT05SekJsaW5GVURpNHpuWWZ1bWg4eWlpOGpmUldTbG52cS05TDBQSmhqcE9ORkZId3BIVmY1Mi11S3BjT3U2OXVQaUthVEJVd0NDMUJmWmZxMzg1NXVqTDZaazBWbGhxdEt3em55eWFvTXI2dWg5cjlvdDlBd0VCdUEtVEJ2Mjd6UFR2QlRTVnVpR3ZpbDFB?oc=5\" target=\"_blank\">7-latka przyjecha\u0142a do Izraela, \u017ceby walczy\u0107 o \u017cycie. Ira\u0144ska rakieta jej je odebra\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wysokieobcasy.pl</font></li><li><a ",
        "id": 2981266,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxOZmV3bUxiQ09XU2lBWENmek9xS1NoQ0o1S2d5elZqdnRDZ3B4bUMxckVkaEZubnZ1ckY2S0hJMlBBZGk2RUdqVUgtR2pHQUlWYUZDRlJvbjJTVHRkVHg5VVRtOEtQMTlVdGNuTkdNYVNRaWJBUUE1TjB3ZnpBdGFQQzF5TU00b1FzcF9XTGJvc3NOem9sa083WG0yWnNMQmVjSmh0eGVyc1JvT1E2X3JTdDlzTlJxaWlNdUdRNHMwR2dhZFpYeld5MUN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat ukrai\u0144skiej rodziny w Izraelu. 7-latka i jej bliscy zgin\u0119li w ira\u0144skim ataku - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:38.074443+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:47:42+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQbUhhcmp1alN6a2FIaVA1SFRjcGhQaVBtbGNfM0xYOEhyN21fVUx1UUNPWVlUZ2VtSlFKMV82UFdnWDFYeGxfYklpS2V6emNZZjItbmFlZ2JHNktlWE9wUWMyR2txWFJtbXRRUDZXRVBCQWhMVXpNWVhPNmlOdVhzYVZ1UVktTENN?oc=5\" target=\"_blank\">Kick wyda\u0142 na ni\u0105 miliony, a ona w\u0142a\u015bnie wraca na Twitcha</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">BOOP.PL</font>",
        "id": 2978034,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiAFBVV95cUxQbUhhcmp1alN6a2FIaVA1SFRjcGhQaVBtbGNfM0xYOEhyN21fVUx1UUNPWVlUZ2VtSlFKMV82UFdnWDFYeGxfYklpS2V6emNZZjItbmFlZ2JHNktlWE9wUWMyR2txWFJtbXRRUDZXRVBCQWhMVXpNWVhPNmlOdVhzYVZ1UVktTENN?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kick wyda\u0142 na ni\u0105 miliony, a ona w\u0142a\u015bnie wraca na Twitcha - BOOP.PL",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:42.773116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:45:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNenVfQlFqc0N3NE9FQlV0OVFTVEZtYWNJRmZoX1U4YUVtbEN6bkxqbnNoYjlldVZvdFdZajE2ZFlOaE4tOUc1c0JfY2hmRDY0U3l3NFRoWEpzTGY2NzNzR3d0N2o1aTlPWTVpTzZLNUZZeGd5OFI2QTNrbi1oeURtN0RqYm00NHVpbTc0bnpaajlPUzZ0VUxyaEw1LXRJZkZBTllYdzRYWk5Ka3h6YzNJNlJUQnpMRlI5cVV0YnVLd3o5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Netanjahu o \"osobistych kosztach\" po ataku Iranu. \"M\u00f3j syn musia\u0142 odwo\u0142a\u0107 \u015blub\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font>",
        "id": 2977073,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxNenVfQlFqc0N3NE9FQlV0OVFTVEZtYWNJRmZoX1U4YUVtbEN6bkxqbnNoYjlldVZvdFdZajE2ZFlOaE4tOUc1c0JfY2hmRDY0U3l3NFRoWEpzTGY2NzNzR3d0N2o1aTlPWTVpTzZLNUZZeGd5OFI2QTNrbi1oeURtN0RqYm00NHVpbTc0bnpaajlPUzZ0VUxyaEw1LXRJZkZBTllYdzRYWk5Ka3h6YzNJNlJUQnpMRlI5cVV0YnVLd3o5Zw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu o \"osobistych kosztach\" po ataku Iranu. \"M\u00f3j syn musia\u0142 odwo\u0142a\u0107 \u015blub\" - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:23:03.345562+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:44:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQR2psZW13R3ViNG00T0lSMlUyVEVCMVNud0Z4bTZtNVVVckpnS2tCS1FBRGU3Y0lLakFWMEdLcVBNMlpzOFBPc0J3YmtSYnNlT3N6UFdkSU9kN3JMYTVwV29JRFpSSjk5S3BsWVI0TkY0S1otXzlHNkktTUs3MmJ2OG1wU203a0pEdEh2ajg2T0VDVkN6VHZmRkNNMWtZNWFVV3A1TllwQVlzd2tabENLVTNqV0xNTzBxTVhGd2ktSjVFYmlzem5JcDgycFhONjA1SWc?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga nowy procesor z 3D V-Cache od AMD! B\u0119dzie cenowo przyst\u0119pny dla ka\u017cdego i mo\u017ce zrobi\u0107 furor\u0119</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMie0FVX3lxTE85OGM2R3lSdldRZTdmZVdhSzlxTDFUckg0S2pFTy10YnBWSjdLWkkyNEtWWlRZXzJBdlVNeHhHXzBmN3BKU1RBQlkza25qeFNOdTIzcFd0dGRydDZvMmF0MkRlWTVTaHdRNFU5RlVxZllyOGpZNlg4OGRuZw?oc=5\" target=\"_blank\">AMD szykuje tani procesor do gier. Ryzen 5 9600X3D b\u0119dzie nowym hitem?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigwFBVV95cUxNblBxMUdwZzd5cU1VRm1HU19JYTlyNXByRjB5eGlP",
        "id": 2981832,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0gFBVV95cUxQR2psZW13R3ViNG00T0lSMlUyVEVCMVNud0Z4bTZtNVVVckpnS2tCS1FBRGU3Y0lLakFWMEdLcVBNMlpzOFBPc0J3YmtSYnNlT3N6UFdkSU9kN3JMYTVwV29JRFpSSjk5S3BsWVI0TkY0S1otXzlHNkktTUs3MmJ2OG1wU203a0pEdEh2ajg2T0VDVkN6VHZmRkNNMWtZNWFVV3A1TllwQVlzd2tabENLVTNqV0xNTzBxTVhGd2ktSjVFYmlzem5JcDgycFhONjA1SWc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadci\u0105ga nowy procesor z 3D V-Cache od AMD! B\u0119dzie cenowo przyst\u0119pny dla ka\u017cdego i mo\u017ce zrobi\u0107 furor\u0119 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:43.585180+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:33:37+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNazZCX25xaS1Rc3lHS1FHWE1HcmE4dzVENzdLZWxIU19hSGR3ZGpHV0JSWDNJdEQ1d2ZuWDNhWm1PU0t2cEwwVGU2YjNXV2s0UzhwM2pNMmF3Q0FhWm0yVDRKWWIxMXRuZ3JldDVIeV9aU3ZKUlBJMFl3Ty1oQ09oaF9uSkpBQUs0NG8wRTlsUkEzNlNwS3lPY3B5ZWFOMlNsLXREakg4Qzgtd2pVRXVpYnhpalE?oc=5\" target=\"_blank\">Danny Boyle o kr\u0119ceniu intymnych scen na planie \"28 dni p\u00f3\u017aniej\": \"To by\u0142 koszmar\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQdkZNdkZVc0FOS1BFcVpLRFRYcXhUVjFxZk5fcF9fSkhIYVBTWk9RREtiTDVHTEFhZHBZaGY2NmZPN3k4dlBodWNhN3Y2Q201UkdWYjY1dE1neTlVNU52VUVlaUNTc1ZjdC10S0VsOE9NZEM1TTNPWjJ5b3paWUdiLXJ2QUhhR2R6N1BLSmN4T0hZNVc3X1RHRnhVbnVFWmNYMXJ2Mlowa3ZLOG9iejZuUzlJUHMwMW9WM3Bv?oc=5\" target=\"_blank\">\"28 lat p\u00f3\u017aniej\" ju\u017c odpycha. Po 20 minutach rodzina uciek\u0142a z kina [RECENZJA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPO",
        "id": 2977077,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNazZCX25xaS1Rc3lHS1FHWE1HcmE4dzVENzdLZWxIU19hSGR3ZGpHV0JSWDNJdEQ1d2ZuWDNhWm1PU0t2cEwwVGU2YjNXV2s0UzhwM2pNMmF3Q0FhWm0yVDRKWWIxMXRuZ3JldDVIeV9aU3ZKUlBJMFl3Ty1oQ09oaF9uSkpBQUs0NG8wRTlsUkEzNlNwS3lPY3B5ZWFOMlNsLXREakg4Qzgtd2pVRXVpYnhpalE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Danny Boyle o kr\u0119ceniu intymnych scen na planie \"28 dni p\u00f3\u017aniej\": \"To by\u0142 koszmar\" - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:00.931788+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:33:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQZTQ0V3BZd0FtTlpVUzV3TEU1d1hjNE9VRFhHaFhVS1BlSHd5bWpFWGRkLXJqTW9yeGMxcWlEeUROdDBZSk5lYzdIMVlLS0VJUmtfaWttb3lqMGN1Q0cwdV9CZWU1aWZSa096b3J0SndVWkNraVNidXVxR2FDd1c4OUxpUkh2cW8?oc=5\" target=\"_blank\">Masowo jad\u0105 do Polski. 300-procentowy wzrost</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wnp.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYWJQRWlYRUxOMzFia3BlZ282c2NTNlhlZE04OTFIbWpaZW1tQnE1RktLaUpWZnI1ajhkMFBOd0NYX0RPaXktcThfM1QzbFJ1YmtfaGtSbXFlVzdUeW9BcldKLUprR1lYWGlTOXExY2hEeVBnZXZQU2t2MGRPYzhiR1J0SlVKdmhxOWxNVjZ2ZmpYU3c1WWNCNUNkYUtYdkc3cDBRczlLQnpXb2phQkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana, kt\u00f3rej ma\u0142o kto si\u0119 spodziewa\u0142. Nowa si\u0142a na polskim rynku pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOQWk2SE9GYjc4SmhTUFRVMzZfZzBaZDhOVkszcjh6OG9mOVVBNEg3MDBBY3piTVJsM3k3cjhJNTI0ejJTSTY3YTV2MFBCZ1RzRDA0VExWVTlJTms1cm9kUUNOWnZmcmk4",
        "id": 2979048,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMihwFBVV95cUxQZTQ0V3BZd0FtTlpVUzV3TEU1d1hjNE9VRFhHaFhVS1BlSHd5bWpFWGRkLXJqTW9yeGMxcWlEeUROdDBZSk5lYzdIMVlLS0VJUmtfaWttb3lqMGN1Q0cwdV9CZWU1aWZSa096b3J0SndVWkNraVNidXVxR2FDd1c4OUxpUkh2cW8?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Masowo jad\u0105 do Polski. 300-procentowy wzrost - wnp.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:02.160613+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:32:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQzFrdjA4TjdkWkJNTXFMclk2SnVfVlJMZEMwSlpaUEpuZWE3c3VHMGlTelVrVy1CcmRnMW1YZFpSXzZhWVVSU3VjNlE4TEhLMWYzVEJKRjRWMkI5U1pFOWR1MW1iSm1aQkJDUDl1RDFQanY4V2RBYjJUUllaTzFkM0xxamhTQm9ITDI2VV9PYmNsMmJxSUtJTGZSNFpRX2ZzZmQ5eVBkVVFnTF9IaUpxdGtn?oc=5\" target=\"_blank\">Decyzja Stefano Lavariniego zabola\u0142a polsk\u0105 siatkark\u0119. \"By\u0142o mi bardzo przykro\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6gFBVV95cUxNbTZSNHJlRW1FXzFDZ1pyWmhFaUp0aVZKd0FVZ3RFZ1ZsWlE1akw4TVM1MjYyWjNPbjRqTnUtMll3N1RXa1ZqSkpxZ3BLeENjX1JEQnhGZm1vV1dnd081c2tGa3dtV2F5LXlpZjRldVhzendteEQ5V3F1b3NhcmRiamhhbGhOOW1rNjNMU0lZR01hdFZCQ3JMMXVqemV1VHpGMTl6YVBVUGg0MVFzekVqbEpMSTN4SWpvN2xLUTFlZHM3bnZFS2ppWWNISU1Obk1wQlM5Z1FZYk9GYXlfbk5aQXBUNTJHYUEyd0E?oc=5\" target=\"_blank\">Kamila Witkowska walczy o swoje dobre imi\u0119. \"To przypomina\u0142o rozpraw\u0119 s\u0105dow\u0105\" [WYWIAD]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy On",
        "id": 2976725,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOQzFrdjA4TjdkWkJNTXFMclk2SnVfVlJMZEMwSlpaUEpuZWE3c3VHMGlTelVrVy1CcmRnMW1YZFpSXzZhWVVSU3VjNlE4TEhLMWYzVEJKRjRWMkI5U1pFOWR1MW1iSm1aQkJDUDl1RDFQanY4V2RBYjJUUllaTzFkM0xxamhTQm9ITDI2VV9PYmNsMmJxSUtJTGZSNFpRX2ZzZmQ5eVBkVVFnTF9IaUpxdGtn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Decyzja Stefano Lavariniego zabola\u0142a polsk\u0105 siatkark\u0119. \"By\u0142o mi bardzo przykro\" - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:28:00.457036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:27:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxOS0VQZkU2UnllNmpNMDdBN2NYTGdQUEVvcXJ1bmotd010cGc3V2tzWVBVSFZwTnkwSWVXcEZDOHdaUnVybXlLX0RSdjlRcXE3TUNHb01fdURnajNEY1QtZl80Q0NqaTZBMGNHSzh6dlVmRXJqYTZKZTAtTVltQUFseE5GemJzd3NxTVB0dnNMZVdvUEcyenVKWEJ2d1ZiVHBnTlhLSjM4aWtVMEFOMjlxN3YxS1lEMmExZkpUWGlYaE1CdENScDFORmc4SWJ0SE9XcjBZZkJSVzNvSGhpSkM1VWtNN3EtdXFKVzN0ZQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kryzys jagodowy! Przymrozki zniszczy\u0142y plony, ceny jag\u00f3d w g\u00f3r\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Super Biznes</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQeVpXa3dwVWZxTmlYZXRXXzR5NjJPcTdKb1UxRmRkSFJNRVgxUVJNYUlvT3BYcXBjT2NOVWtoNXJPQWFfRFMtRnJrSk93dTd2Yy02dlN6ekduTnloUGJNMHFpeVNTeHlCVm5DYXlwOHpzUGZTeElPSnktbVA4TUxBWl8yTFBwZXVHRkp6YkF2Si12TVRpY3hNcF96Rm1oUjhKV1E?oc=5\" target=\"_blank\">Zbieracze jag\u00f3d za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce. \"Nie b\u0119d\u0119 mia\u0142 na czym zarabia\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMio",
        "id": 2982258,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7AFBVV95cUxOS0VQZkU2UnllNmpNMDdBN2NYTGdQUEVvcXJ1bmotd010cGc3V2tzWVBVSFZwTnkwSWVXcEZDOHdaUnVybXlLX0RSdjlRcXE3TUNHb01fdURnajNEY1QtZl80Q0NqaTZBMGNHSzh6dlVmRXJqYTZKZTAtTVltQUFseE5GemJzd3NxTVB0dnNMZVdvUEcyenVKWEJ2d1ZiVHBnTlhLSjM4aWtVMEFOMjlxN3YxS1lEMmExZkpUWGlYaE1CdENScDFORmc4SWJ0SE9XcjBZZkJSVzNvSGhpSkM1VWtNN3EtdXFKVzN0ZQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys jagodowy! Przymrozki zniszczy\u0142y plony, ceny jag\u00f3d w g\u00f3r\u0119! - Super Biznes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:32:59.483332+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:26:30+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZkdSbnFfS1N6V211ckhNZ3d6R016Qld5am1KRUJOZzZQb25YajMzd1B4OERLdVd6eHhURk9mOTRkSUpSa3JSN1lFZU91Zy12QlNYeVh3aDRSdDJ0RWlvSVViazZyN2VfeURBRDNZZ0pxSHR1a3VIcWU1bllpNy1sSm9UdlliVUhJekJqVDBMbmY2MmFoM3hYWmFUTFFUaHlJZDNZNFBwUk9CWEFJSnFYdDlvOXE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Mazurach. W mieszkaniu znaleziono dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lCcDl5eERoR05OZmhuLVc0LTBTZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2976712,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQZkdSbnFfS1N6V211ckhNZ3d6R016Qld5am1KRUJOZzZQb25YajMzd1B4OERLdVd6eHhURk9mOTRkSUpSa3JSN1lFZU91Zy12QlNYeVh3aDRSdDJ0RWlvSVViazZyN2VfeURBRDNZZ0pxSHR1a3VIcWU1bllpNy1sSm9UdlliVUhJekJqVDBMbmY2MmFoM3hYWmFUTFFUaHlJZDNZNFBwUk9CWEFJSnFYdDlvOXE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Mazurach. W mieszkaniu znaleziono dwa cia\u0142a - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:03.983058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:26:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUXNTdTRqWW00a01Qc19HcU9LbjNyczdFVklycEN2OEYzTVVsdnV1amczVVc5ZmFuUGdpSWZaZnJjVWRpVlJHY1E2VXo1Tm9oWHhELWxkR1duNGZPSUhMeVJZbVFUeTlQNlpzWkdGMEduN2FwWGU5aFRoWmFYN1RoVUlFczI2cDZ5RWJJMzVtWkI5V3VIRzFGYUFJYi0xY2hMMGxOVHdxVGp5Rk41dDVfX0V5QjE?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Mazurach. W mieszkaniu znaleziono dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRzd4bUJoMkZLdjFlSXV0dW1JUGpVWnRmMXBxc2o4OHR3ZG5KTjRKMF9uMGpTR3cyQmV0VHRVZ0lFV2hKSEdmcjVRZWdkQkVjdUhWc2ZUZGdlWFlhUnQxb3F6cEtLZVBid2dOOVNXN1FpdEdxaG1uaV8yZzctNW1VQTBPaWRPRmROSmFWZWp6TUFqTnRSdklyY043RWEyQzczU2txcGY2bWNiV1p6OVU3dHpoWHjSAbgBQVVfeXFMTWxhWm4zV3BSNW5reFNXcURPbGJkSTl6dTZKbUdiYjNTSkc1ckR1Vnp0eHo5eDJ1WDNWOFUyUjF6WEJublV1b1lYZWZUQW1pR0NDTWZVT0Zkcm9UdHRkTWUtNlM4TW1EVEVSd2VHMVcxN3RWSDU4X290NG9vN1JBYm1wY2VHSDNhTEhyVGtWcThFM1N4d3g5Nzk0V2FNZmZGalFoZlBueUp4WktoelZaRFozc2FVb09Zcg?oc=5\" target=\"_bl",
        "id": 2977536,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxOUXNTdTRqWW00a01Qc19HcU9LbjNyczdFVklycEN2OEYzTVVsdnV1amczVVc5ZmFuUGdpSWZaZnJjVWRpVlJHY1E2VXo1Tm9oWHhELWxkR1duNGZPSUhMeVJZbVFUeTlQNlpzWkdGMEduN2FwWGU5aFRoWmFYN1RoVUlFczI2cDZ5RWJJMzVtWkI5V3VIRzFGYUFJYi0xY2hMMGxOVHdxVGp5Rk41dDVfX0V5QjE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia na Mazurach. W mieszkaniu znaleziono dwa cia\u0142a - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:38.846536+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:15:17+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOc1UyY1dpUXBOT3pvTEF3NXprYnVaWW1lYUYwY3VtUlI0cFBnS0xReHpweXVDNWQ1OVhuV3ExbDZPUHNIVTBLNFNpOS0xS2Fob2JqR3hDR3BCTE4xQjg4ekcxWGxYLW1qZkloUGNDZ3dmcENwQ3VWN3dNellDQ2pLT1pmdFllY25kSFhIa3R6OUtPS2Y5VGQ3VGVFWm1DLVQzZ21BOFpUY1EwRnZRN24zRjg1bXZfSXhLSzRQdXNEM2lvc1hkZWM2TDVrbHpYUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Polska - Niemcy. Liga Narod\u00f3w siatkarek. Gdzie ogl\u0105da\u0107? [TRANSMISJA NA \u017bYWO, WYNIK]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQYXpYbFZWaGNlWFkzZi15WjVjR3hfY1RYTzBqcXdxQmpjMzJWbC13cndiSVFPclkyV3Bla09PaUtFQl9VaEdHVDk2U014MFFMQWFjQkwyYzVOMC1ybkYtcGZjNHJ3Q3JCWVN4YjhIWllBVlc4bFA5czF2dnRUbkNhQmg2NkxCVkQ3LVJUOVFtRG45Y3c5MmQ1T0lkZ3Rienk2b0VVN19xNFc0REQzelBtYkZ0S180S3dTbzBvM2hDdW12bWFqZllReg?oc=5\" target=\"_blank\">Jej matka jest Polk\u0105, ojciec to znany siatkarz. I te s\u0142owa o Polsce!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a ",
        "id": 2978037,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxOc1UyY1dpUXBOT3pvTEF3NXprYnVaWW1lYUYwY3VtUlI0cFBnS0xReHpweXVDNWQ1OVhuV3ExbDZPUHNIVTBLNFNpOS0xS2Fob2JqR3hDR3BCTE4xQjg4ekcxWGxYLW1qZkloUGNDZ3dmcENwQ3VWN3dNellDQ2pLT1pmdFllY25kSFhIa3R6OUtPS2Y5VGQ3VGVFWm1DLVQzZ21BOFpUY1EwRnZRN24zRjg1bXZfSXhLSzRQdXNEM2lvc1hkZWM2TDVrbHpYUQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska - Niemcy. Liga Narod\u00f3w siatkarek. Gdzie ogl\u0105da\u0107? [TRANSMISJA NA \u017bYWO, WYNIK] - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:01.746973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:15:05+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPUHpTUWQ1SExYWGVob3NCT1JfaHpocDNleGR1OXk3QnJYbWFuMV9YZERiSmdRdy1McWtRZzEtUlo2RC1QX0pIZnlmejhIRUw4OHNXZUNMY0JxRW1uSGFNMXdKa3dZSzVnSmsyR2VrZGtHTVg1UDUzOWRIVlhGaE5La29vb0VkaWxWNkl2S2s5NnFwQVY4QV9NemllMEZLMzlWNjdTU1FjQWloYVhpMUxYbk1ILUhYVUMxdGp1bVpDVHVrWmgtR2pkN2JYWk40bGVVaUM1TA?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber potwierdza KRYZYS w relacji z Piotrem Korczarowskim! \"Zwi\u0105zek jest DO URATOWANIA\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">pudelek.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxOdHZDbDBBQWpPWl93OGNRWTRDQm50Ty12c0p2QjZqWWpvaUpDUV9RMW12bi04X3d4OUhPV0RWcF96dnpZU0NrQzd5bzVkc21VTDlmUXB2eUxVUm5QN1ZsV1dMMmZEczAySkFaeDRYUEdROTBWeFg5OTVWTjkzLUNZUzdvWDFXUjlyTGVSbm5zaUZKaWowZFNyc2U2Q3Fid29ZN2t6YUtBcEVLWFZOX0R3S0o3aFNHYzBHMzZLbVdNcTdiWGs3WUkxdEk0NWY?oc=5\" target=\"_blank\">Marianna Schreiber na tajemniczym nagraniu. \"Ka\u017cdy mia\u0142 w \u017cyciu takiego Kub\u0119...\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">On",
        "id": 2976723,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxPUHpTUWQ1SExYWGVob3NCT1JfaHpocDNleGR1OXk3QnJYbWFuMV9YZERiSmdRdy1McWtRZzEtUlo2RC1QX0pIZnlmejhIRUw4OHNXZUNMY0JxRW1uSGFNMXdKa3dZSzVnSmsyR2VrZGtHTVg1UDUzOWRIVlhGaE5La29vb0VkaWxWNkl2S2s5NnFwQVY4QV9NemllMEZLMzlWNjdTU1FjQWloYVhpMUxYbk1ILUhYVUMxdGp1bVpDVHVrWmgtR2pkN2JYWk40bGVVaUM1TA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marianna Schreiber potwierdza KRYZYS w relacji z Piotrem Korczarowskim! \"Zwi\u0105zek jest DO URATOWANIA\" - pudelek.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:36.225797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:12:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPU2lLamZmb0NlaGR0aTFQcXNHczZtVGpqallpMW5qeDFNYWlHeXB2d0NrR0lKYnZSRlEyanl0OTNVRWhyNXEyX1BSY29nZGczamFFeTRyOC1qSngydGJPbkdpQndOSUljMy1nUDYwRmI2bE5tV2VZVmJVMThzNl9IMHRTU3VIRE9YclZnVC14SmRYV3hrNVdab1RR?oc=5\" target=\"_blank\">Tragiczne odkrycie w Lidzbarku. Cia\u0142a z ranami g\u0142owy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxOb3lzRk52ZVpEVmRwS0R5OXQxN0ZRTXBLdXFOWVVmUWQxLWxRUmVPbWtKX19iMXNJMlpmVnBfbzU0M1RtMVd4d0FzQnEyM3g2T2xjbXoyU0JHeFZISmtrX1lUbTRGVjN4N05JS1otUUI0bmVwam1YcjFBaDhjLTVVVEgtTWRzZm9rMEJPeHdaU211Wkc0NW40Wlp5VVk5Zw?oc=5\" target=\"_blank\">Tragedia na Mazurach. W mieszkaniu znaleziono dwa cia\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxNRzd4bUJoMkZLdjFlSXV0dW1JUGpVWnRmMXBxc2o4OHR3ZG5KTjRKMF9uMGpTR3cyQmV0VHRVZ0lFV2hKSEdmcjVRZWdkQkVjdUhWc2ZUZGdlWFlhUnQxb3",
        "id": 2978024,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimgFBVV95cUxPU2lLamZmb0NlaGR0aTFQcXNHczZtVGpqallpMW5qeDFNYWlHeXB2d0NrR0lKYnZSRlEyanl0OTNVRWhyNXEyX1BSY29nZGczamFFeTRyOC1qSngydGJPbkdpQndOSUljMy1nUDYwRmI2bE5tV2VZVmJVMThzNl9IMHRTU3VIRE9YclZnVC14SmRYV3hrNVdab1RR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczne odkrycie w Lidzbarku. Cia\u0142a z ranami g\u0142owy - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:01.227585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:09:33+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeXk1UEVHemFMSDFnTHBjQ2VaVVJILTFlX18wdWFZQUgzMlpkMzRPZ2FUb01YeTFWbDBnbEtEbldTLWRFVjdIeUNNQ0cyWmhrWnJUbnhHTGJPT3RtUVVia2VXa2xXcFFsZ2Y3Q29YLTJfZlBTTVJ4UHc5QzN3WjlWTVdWRXZPNjd5UTcyNU1oRHNXQjNTRDVYN0N3b29WYm8xUlpMMGtmY1ExSUhY?oc=5\" target=\"_blank\">Xbox dba o graczy PC. Na konsolach mo\u017cemy tylko pomarzy\u0107 o takiej grafice</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQd3dCZ3FXaFA4Mk1QcGNGYThMM3VSaWpRYWt3VWlyZXBtMFAwY3lRVndfLXNtYkdfZDBPMlFmTDZWNHU3ZXBMWnNLcjl5VWlNdGQ2S0RZWHFkOTh6dTVBc0R4V1ZtcFNpbFNDRDhMeVFhdVBkaGYwWlJ6S1hiUVVxcU5odnRUSDIxWFFGUzAxSHVsc1RfQ0dzV2gtRTFEY2JkcVVwTzFXVQ?oc=5\" target=\"_blank\">Test wydajno\u015bci DOOM: The Dark Ages - Path Tracing to piekielne wymagania sprz\u0119towe. Por\u00f3wnanie wydajno\u015bci i jako\u015bci grafiki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxPZEpheWh1OVR",
        "id": 2976720,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxOeXk1UEVHemFMSDFnTHBjQ2VaVVJILTFlX18wdWFZQUgzMlpkMzRPZ2FUb01YeTFWbDBnbEtEbldTLWRFVjdIeUNNQ0cyWmhrWnJUbnhHTGJPT3RtUVVia2VXa2xXcFFsZ2Y3Q29YLTJfZlBTTVJ4UHc5QzN3WjlWTVdWRXZPNjd5UTcyNU1oRHNXQjNTRDVYN0N3b29WYm8xUlpMMGtmY1ExSUhY?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Xbox dba o graczy PC. Na konsolach mo\u017cemy tylko pomarzy\u0107 o takiej grafice - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:04.954261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:08:32+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLXRFRUg5Ry10Tl9RVnVieFk0Zy1Pd2pSMlEyZEdJQmZYdXlqVjFFMDFNSkNBNEV2YTJxSFhMdzZVdUtPUjlFN3NfTzNTdmdmZVp3bTc0d1BVMWFBTkZOQ1dDaGtEYWJVNnl5YXpLRjczYmljNHQtQlh3SUU4QnVpZzFCRTlHZDFpeUVHcXB4amE4V0tJR3piVEZvUDRuNkROWGZtTk91UGNaS0E?oc=5\" target=\"_blank\">Tak atakuje COVID w 2025 r. Naukowcy wyodr\u0119bnili g\u0142\u00f3wny objaw</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP abcZdrowie</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxPaHlsQXdtdVZDNVVES3BzN1RadWl0MnJLcmpNcmNoU1hkZmg2RXFiV3NtcHZuTlVlN3dqTkw2dlVXS0J1Umc1d05ERHh0YTFwT0xlSzBkZDZMYXVaNFhpNVBiekdEYnZaVXc2QWRQSXhLNjkwblZXeEptY1NVeURKYkszYWxsNmtSbTJXZV9TaFpyUWlLVWdndUtVeklKdkZ3c202ZmhReVktUTg?oc=5\" target=\"_blank\">Nimbus - nowy wariant koronawirusa ju\u017c w Europie. Jakie s\u0105 objawy zaka\u017cenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxQa3dLRjRsYmJFemoydFBqMkdpV28wa0hNODRIb2tNb05YZEhSZERMM2lFQnV",
        "id": 2977541,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqwFBVV95cUxNLXRFRUg5Ry10Tl9RVnVieFk0Zy1Pd2pSMlEyZEdJQmZYdXlqVjFFMDFNSkNBNEV2YTJxSFhMdzZVdUtPUjlFN3NfTzNTdmdmZVp3bTc0d1BVMWFBTkZOQ1dDaGtEYWJVNnl5YXpLRjczYmljNHQtQlh3SUU4QnVpZzFCRTlHZDFpeUVHcXB4amE4V0tJR3piVEZvUDRuNkROWGZtTk91UGNaS0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak atakuje COVID w 2025 r. Naukowcy wyodr\u0119bnili g\u0142\u00f3wny objaw - WP abcZdrowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:02.786618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:07:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQS1BKbDFXOTgxc245MUpHNXlrWkxmRnVRbTg2U2k4aC14T2ZUT3oyNFRRdTdPb1hRUUZHN2I0Q2JYOUx2U0pzVE15MFZadUpCUGlIMXZudllmMHFCZlYyTUJ6Mms3TUNSTTFoVTZxUjhZXzZhS08xMk1NM29oOHcxMThYY2hlczNEV0VQWmExM051U3gxNGl4TWRWdUxRNlQ3MkE2OTVvRUNWQUdiOXpqeXhXSUlQQzZhY3BB?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bne rozstanie w \"Rolnik szuka \u017cony\". Jest o\u015bwiadczenie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQMTFEQWVIc2xGLXF3aUF2eVY4YW9uQlN3Ty01azhiZnh1emVSTG9KckRBWFJsVjNYVU00cjhhRDZGRlZLQUxVWkxoYWRRRndMOXVoRWViUmtIdm5WMERNb2pCVlp5aGZhQ1ZfX21NSmllbHF3NjdiSDVkeEdvNXVyZEQzOGItUWhYS3RLdDRXNmE3dGhsandENUw3VDl5cTBxQ0lmLUNDNTg?oc=5\" target=\"_blank\">Smutne wiadomo\u015bci o Dominice i Rafale z \"Rolnika\". To koniec</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Pomponik</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxPUE9zUUNkaVZUV3AyN3A2cmNaYmdMbnczTGxqckItaS1YRG1xT3BlS0xLN2E3azMwQUR",
        "id": 2978490,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQS1BKbDFXOTgxc245MUpHNXlrWkxmRnVRbTg2U2k4aC14T2ZUT3oyNFRRdTdPb1hRUUZHN2I0Q2JYOUx2U0pzVE15MFZadUpCUGlIMXZudllmMHFCZlYyTUJ6Mms3TUNSTTFoVTZxUjhZXzZhS08xMk1NM29oOHcxMThYY2hlczNEV0VQWmExM051U3gxNGl4TWRWdUxRNlQ3MkE2OTVvRUNWQUdiOXpqeXhXSUlQQzZhY3BB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bne rozstanie w \"Rolnik szuka \u017cony\". Jest o\u015bwiadczenie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:06.280704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:59:36+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOcHdSY29NS1kyM2hlSGdqUlE5SU5JTHJidmNoWWxIaVJqYlNZSzJQQWdXbVI3MG5oZzgxYlJZVEVaVHB5dE5qSTJGN2NORWszMEtHNHNUMXg3R0VkeWxCdnFocGFoTnpWNE9VTkJfWEdMQVUxeUdoNldtT0lPOG0xTEJRQlMxZ2E1T1YzbWVBejhtVk84TXNwTi0zeVZHNWUxaTFTZElSb1hzOUJIeHVqbGdfWjNDXzRFZ1FaQzE0RFFVcEtFeFBtOGotRGM4SVJ0WEhpZXlObVg?oc=5\" target=\"_blank\">Legenda uderza w Lewandowskiego i broni Probierza. \"Skandaliczny przekaz, zadrwi\u0142 z selekcjonera\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Meczyki.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxQYmNONHY2OVh5OFlhYmpPN1g4ZldnWmdzVUFuRmtqeHRtSWsxc19LRUtnZEJqMHlLVlVnbjE5TXhTa1VXQTRXbElRdHJnUjY3SkZCY2xEamhaOVFjeVdPV0pTc0FNMFdLZzRhWGI0LVh3czIxdmR2SE5oTjhoVDJYdHVDUTJPYzAtUnZXaWk2WGFHNFN4cUY0UERjd3lrYjNiVnBzcnJHbm9NNmdvRndtTE1ncldqU29XbXhUS3F0Wl9CajdTQnNpZnhMQ2RlZw?oc=5\" target=\"_blank\">O tym si\u0119 nie m\u00f3wi w kontek\u015bcie decyzji Roberta Lewandowskiego. B\u0142\u0119dnie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl",
        "id": 2977546,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi2AFBVV95cUxOcHdSY29NS1kyM2hlSGdqUlE5SU5JTHJidmNoWWxIaVJqYlNZSzJQQWdXbVI3MG5oZzgxYlJZVEVaVHB5dE5qSTJGN2NORWszMEtHNHNUMXg3R0VkeWxCdnFocGFoTnpWNE9VTkJfWEdMQVUxeUdoNldtT0lPOG0xTEJRQlMxZ2E1T1YzbWVBejhtVk84TXNwTi0zeVZHNWUxaTFTZElSb1hzOUJIeHVqbGdfWjNDXzRFZ1FaQzE0RFFVcEtFeFBtOGotRGM4SVJ0WEhpZXlObVg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Legenda uderza w Lewandowskiego i broni Probierza. \"Skandaliczny przekaz, zadrwi\u0142 z selekcjonera\" - Meczyki.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:41.629617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQeldZMVNIc29MM3hVZ0huNURLSEdFVHhfOWdYTXFiRF9RM1BjNkY3R1ZxczVfSUszdVZYYlUzajdkRXJNbF96NkxRZ0ljSm43bk1lUm9EOFJ2YTN2NDh1bjhLS2Q0YXR1enBqTWRBYWJXYWQ5TWppWkVDaWJTbi12akpXV2h4SUZRSi1xU3J2bDhCekJ5Q1FXbkVoQS1MWjlGaHJYNFltWC1MUXhTNER1bU1ZRDd6RmMwZ1ZzX2dSR0NscjlFWlZwVHU1RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y relacje rz\u0105du Tuska i prezydenta Nawrockiego? Polacy zabrali g\u0142os</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPVTR4d093OUNEaWs3YTRub2N0SmJrVWhHU2k1RUJoS29rSTBtaEt2TTkwYVd4Z19hTU5tN1FjVjFZbE0ya0ptRjBqaWhvZ3JvTTNlSTZwYmZSZWF1WEprTVRCeDRLaEtVcXFZeUk0NFVNVVNnU0NvSks3LWIwcnQ2NExpckFCaFhDMjNQelplaXZEN2ZjVERiSjhGU3hqSXBTSWxfdUFRUGM3aWdYV2daeHdNTDNMUkdMcy1KSA?oc=5\" target=\"_blank\">Czeka nas otwarty konflikt Donalda Tuska i Karola Nawrockiego? Mamy wyniki nowego sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=",
        "id": 2977066,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxQeldZMVNIc29MM3hVZ0huNURLSEdFVHhfOWdYTXFiRF9RM1BjNkY3R1ZxczVfSUszdVZYYlUzajdkRXJNbF96NkxRZ0ljSm43bk1lUm9EOFJ2YTN2NDh1bjhLS2Q0YXR1enBqTWRBYWJXYWQ5TWppWkVDaWJTbi12akpXV2h4SUZRSi1xU3J2bDhCekJ5Q1FXbkVoQS1MWjlGaHJYNFltWC1MUXhTNER1bU1ZRDd6RmMwZ1ZzX2dSR0NscjlFWlZwVHU1RQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y relacje rz\u0105du Tuska i prezydenta Nawrockiego? Polacy zabrali g\u0142os - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:32:59.659028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:41:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQR1ZXNU1RdHlVWDEybVdFZG5qcmVqSlgtSWpPdGx6NWk5RTNXUWNyc2FpaGc5VTZjV1ZRbksxQ2IxTHJCQUdCMGZWVzRNRjVBMlBJV0VwVDF3VFBWMU5YTnRuZ0tsZWd0d3o0TnU4YTNmZFZONTlfY0tZVThrRzNyTVRWU1BtUFNKUlhkTi1TbGJWUC1FMDZycGJwaU92dERZdWVJN1VPZVo?oc=5\" target=\"_blank\">Dramat na Madagaskarze: 20 os\u00f3b nie \u017cyje po przyj\u0119ciu urodzinowym</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font>",
        "id": 2976713,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxQR1ZXNU1RdHlVWDEybVdFZG5qcmVqSlgtSWpPdGx6NWk5RTNXUWNyc2FpaGc5VTZjV1ZRbksxQ2IxTHJCQUdCMGZWVzRNRjVBMlBJV0VwVDF3VFBWMU5YTnRuZ0tsZWd0d3o0TnU4YTNmZFZONTlfY0tZVThrRzNyTVRWU1BtUFNKUlhkTi1TbGJWUC1FMDZycGJwaU92dERZdWVJN1VPZVo?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat na Madagaskarze: 20 os\u00f3b nie \u017cyje po przyj\u0119ciu urodzinowym - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:44.199715+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:36:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOUEVsT295ZHhQX04xTWRYbmpsNFlZY2s4dE1aOFlCb2VCZHhhTDhaNHpKcS04eHNTVFJJaF8wbkROWGw1c3dvZE5zREppMGlnbHFXVlc5REZIVkVfWi14V2JrNDQtcFc4d1ZidjNXNFNheVJDUTBHSzV1YXlxRjFfWTNwOVFLWEVRWjEyb096MVMwWks5OVdaRGJWb0ZKd09ZT0pn?oc=5\" target=\"_blank\">Gauff niespodziewanie odpad\u0142a z turnieju. Tak si\u0119 t\u0142umaczy\u0142a</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNUjJsY0NudFNEeTlwYUJ3THpPM2RYQzBOdHRSUGlFS0xKQW4xZi01eHFZRGRGbVhnalRjRFdmVHZndm50REdCZW9vSW5NTUtDNlNPek44TDJJaFdTVWlGblpORGdOYjVPOGQtQVhlU2JhUnVKNVZIcjcyS2FDQWRNWjBVNDJXZ0pyaW9YQWFFdXYyTG1CdDVYaVZJcnI2RzJxdXVtMmFUcVctM0EtUkFzY0ZONkduZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ale\u017c sensacja! Coco Gauff wyrzucona z turnieju w Berlinie. I ten wynik!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNdm1ILVliLVQycE5tQy1zVGJNUzBianBzYnRVMVFxTjE",
        "id": 2977080,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxOUEVsT295ZHhQX04xTWRYbmpsNFlZY2s4dE1aOFlCb2VCZHhhTDhaNHpKcS04eHNTVFJJaF8wbkROWGw1c3dvZE5zREppMGlnbHFXVlc5REZIVkVfWi14V2JrNDQtcFc4d1ZidjNXNFNheVJDUTBHSzV1YXlxRjFfWTNwOVFLWEVRWjEyb096MVMwWks5OVdaRGJWb0ZKd09ZT0pn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gauff niespodziewanie odpad\u0142a z turnieju. Tak si\u0119 t\u0142umaczy\u0142a - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:28:00.628913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:34:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQLXZDYzNzUHlsZzd3djUyMnd0a3Jjd2JYcWlnR3RpMXcyX25hcUZzQ1FNVThIazJrTWxYR1hYWHBEVXNXSUNIeDhQcWVGdml1ajJLSjVSMGdvUlJoLWxKaGd3SGpNdWdKVWYwdnEtQ1FjS0lYMXBEYzlfb3JSU2NLU0dnYXFIbVY2WHNuNXZpT0tGQ1ZwdVV2SkxGY2JfZw?oc=5\" target=\"_blank\">Ciekawa gra za darmo w Epic Games Store. Czy warto zagra\u0107?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Benchmark.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNRnFJeDhZOGtTOGxPRGEzOXZuZ1RsallfZlRlSmdmbDh1U3p6blNGY19qRlJfVEVRWDRMX3NvTFpydFh0UFdOdUxOWWx6Z0NzQ19sMFF0R19hRkNnVUx3a0hnYkxjMElrd3FWQnZqTjFBWHV5YldVU3ZYS0QwRUZXVmJWeFdnQnZYZFg0Y055RDctS2N4QWJhczE2d1Y4RE4xUk1jam9udjQtY09DclVKSW9Ybm5RZw?oc=5\" target=\"_blank\">Darmowa gra na smartfony. Wyborna okazja od Epic Games!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INTERIA.PL Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxPX0FkQzRkV0pfVm9zWjVQUmtNaGxENzUwS1pfcUVtZG1KWi12dWdMRmNSYnVyR0t0U256Q21RWW9j",
        "id": 2982259,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMingFBVV95cUxQLXZDYzNzUHlsZzd3djUyMnd0a3Jjd2JYcWlnR3RpMXcyX25hcUZzQ1FNVThIazJrTWxYR1hYWHBEVXNXSUNIeDhQcWVGdml1ajJLSjVSMGdvUlJoLWxKaGd3SGpNdWdKVWYwdnEtQ1FjS0lYMXBEYzlfb3JSU2NLU0dnYXFIbVY2WHNuNXZpT0tGQ1ZwdVV2SkxGY2JfZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ciekawa gra za darmo w Epic Games Store. Czy warto zagra\u0107? - Benchmark.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:01.923703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcEdxaUo2QlM5dzBFWlNFTU5TUXNwZ003Tk02ajllSHVkRWtHMjJwQ2hjakxOLXV6NFdKMGFpQTV2YkRPZE1BdHl4bzFFckJRV3hWQ096WjUyaXpHdTFfaEoxQmVZaV9qWjV2eTJ1dnJLSll2Vm1VaGtKY3pHSVQ0NmszS01GWUlBNVJoY1Z0VWZwa1lPSUJ1VjlaUGRpYUFDQlFJYTM5dmlQT2JZZlJScUlSUUxlNEwzRE1POVkwVWxtdw?oc=5\" target=\"_blank\">Nieprawid\u0142owo\u015bci w komisjach wyborczych. Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej: Nie ma na co czeka\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxOV3lOdzJ2UEpVYU5XQkc4UzNMZlp4TDNSWDdkZVpNNjRyOGRkS0wyVG5nWDRzMEN1NHR2ZGVPdU5mQ29TaXhCU3hvUndVQkZHRUZVbHBhUHo1SVRwM0tzTU9zQ1A0bG1keTZKSW1aY18tNGxSZ0pDWUxkSjQyR01QQ0hOR1Juc29lNUtoSjVRUzJSdHNHSjB1ODVlSTFEcDlPMWdkU3Bza2NJbW8xemhTbHd1RTBoS2c?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0105d przeliczy\u0142 g\u0142osy z dw\u00f3ch komisji wyborczych. \"Stwierdzono nieprawid\u0142owo\u015bci\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/",
        "id": 2976412,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwgFBVV95cUxQcEdxaUo2QlM5dzBFWlNFTU5TUXNwZ003Tk02ajllSHVkRWtHMjJwQ2hjakxOLXV6NFdKMGFpQTV2YkRPZE1BdHl4bzFFckJRV3hWQ096WjUyaXpHdTFfaEoxQmVZaV9qWjV2eTJ1dnJLSll2Vm1VaGtKY3pHSVQ0NmszS01GWUlBNVJoY1Z0VWZwa1lPSUJ1VjlaUGRpYUFDQlFJYTM5dmlQT2JZZlJScUlSUUxlNEwzRE1POVkwVWxtdw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieprawid\u0142owo\u015bci w komisjach wyborczych. Prezes Naczelnej Rady Adwokackiej: Nie ma na co czeka\u0107 - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:03.145611+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:14:39+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYWJQRWlYRUxOMzFia3BlZ282c2NTNlhlZE04OTFIbWpaZW1tQnE1RktLaUpWZnI1ajhkMFBOd0NYX0RPaXktcThfM1QzbFJ1YmtfaGtSbXFlVzdUeW9BcldKLUprR1lYWGlTOXExY2hEeVBnZXZQU2t2MGRPYzhiR1J0SlVKdmhxOWxNVjZ2ZmpYU3c1WWNCNUNkYUtYdkc3cDBRczlLQnpXb2phQkE?oc=5\" target=\"_blank\">Zmiana, kt\u00f3rej ma\u0142o kto si\u0119 spodziewa\u0142. Nowa si\u0142a na polskim rynku pracy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOQWk2SE9GYjc4SmhTUFRVMzZfZzBaZDhOVkszcjh6OG9mOVVBNEg3MDBBY3piTVJsM3k3cjhJNTI0ejJTSTY3YTV2MFBCZ1RzRDA0VExWVTlJTms1cm9kUUNOWnZmcmk4Q1RHd1pFakl4YndlWlpaQWZZa2ZHcEpUWDBlOWtKblJwRmFIclo1NmJDcFpuMEFfTEZvaEx5OE4wSUhoZjNYVXBhQXN5Y013U0JuTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Tysi\u0105cami jad\u0105 do Polski, jest ich coraz wi\u0119cej. \"S\u0105 wydajni i sumienni\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PulsHR</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNcEZGelFNbzQ4SFY3SUVuTGNkd1BEcVNXZ3FaLXlPT",
        "id": 2976418,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNYWJQRWlYRUxOMzFia3BlZ282c2NTNlhlZE04OTFIbWpaZW1tQnE1RktLaUpWZnI1ajhkMFBOd0NYX0RPaXktcThfM1QzbFJ1YmtfaGtSbXFlVzdUeW9BcldKLUprR1lYWGlTOXExY2hEeVBnZXZQU2t2MGRPYzhiR1J0SlVKdmhxOWxNVjZ2ZmpYU3c1WWNCNUNkYUtYdkc3cDBRczlLQnpXb2phQkE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana, kt\u00f3rej ma\u0142o kto si\u0119 spodziewa\u0142. Nowa si\u0142a na polskim rynku pracy - Interia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:01.057879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:10:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdDNacXdKcFBvWDEwMkU5MFJzQ0hTVExDTHdWalJtWVQ2bnZaQy1ZanN5SG1CRUpMRFIwSEJuc2swWEJvZlo4LUhJRk16eWY1U1pLTThVTHFudjBqSnRJOXdoUDd0WmRsVFFCdjZhVGY2QXVPb083Zll2RzVMZkZ0MTZUNEJrUmNhTDJZeXh0RlE1S3U1dThVd3hydlRnU0I0OF9fVGZJR3RxRFNOSTFVU0hqZjFsWUk1bjZNdElPUHI1cVNmZEQ1WHBR?oc=5\" target=\"_blank\">Fala podwy\u017cek na stacjach paliw nadci\u0105ga. Benzyna i diesel dro\u017cej\u0105 przez konflikt na Bliskim Wschodzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPYllhSDQyd2N2dzJNLUVVMjN3dFVsNTN5QXJqR1pkYm1vTGRCdGNaOFFseUp2NGUybHMzcUt5aXNFcVMtd3ZHWmx3U1I0Ui1ud21YUEU4N3pzMkw2UXlwQnNTX3FQR2Z0OUZ3VjRfUTJWVVNxWURPRTRGbjhfSVVfNUJkaHdDLWEyaXJESWlQT2JTLXVPTjlWTVRpOW1RazVfQ2dSV0sxQjlCOC1fVmtpNmw2M3hVdw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Kluczowe budynki uszkodzone\". Izrael trafi\u0142 w elektrowni\u0119 j\u0105drow\u0105 [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><",
        "id": 2976407,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiygFBVV95cUxPdDNacXdKcFBvWDEwMkU5MFJzQ0hTVExDTHdWalJtWVQ2bnZaQy1ZanN5SG1CRUpMRFIwSEJuc2swWEJvZlo4LUhJRk16eWY1U1pLTThVTHFudjBqSnRJOXdoUDd0WmRsVFFCdjZhVGY2QXVPb083Zll2RzVMZkZ0MTZUNEJrUmNhTDJZeXh0RlE1S3U1dThVd3hydlRnU0I0OF9fVGZJR3RxRFNOSTFVU0hqZjFsWUk1bjZNdElPUHI1cVNmZEQ1WHBR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala podwy\u017cek na stacjach paliw nadci\u0105ga. Benzyna i diesel dro\u017cej\u0105 przez konflikt na Bliskim Wschodzie - Business Insider Polska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:00.512863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:10:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNOS10M0w3bTFXOU5SSzZJY0ZQYkNFVFN1aHFqNUpBeEJxR3JERXpFTW9ZYjZGcENVWFIzcTZFQndqaVB1X0FyVGVZclZOd3NYM2MydXZneFFqbnJhTE51Rm9VTWFDaldtRkFXMEdnYnhxTk0wQWsxUjIzU3NuQkItUnotaXVXd3FHeUx4cTdRbXJjNTluVUt6Rjl1MXZyb00wbWpEYkd5MVc5WGdvWkVpcC1aWjN4dHVlbDhJ?oc=5\" target=\"_blank\">Horror w szpitalu. Piel\u0119gniarka podawa\u0142a noworodkom potas i insulin\u0119. Pi\u0119cioro nie prze\u017cy\u0142o</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2ludzQtd0RoRS11QXhuSm9sUEh5Z0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2976717,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxNOS10M0w3bTFXOU5SSzZJY0ZQYkNFVFN1aHFqNUpBeEJxR3JERXpFTW9ZYjZGcENVWFIzcTZFQndqaVB1X0FyVGVZclZOd3NYM2MydXZneFFqbnJhTE51Rm9VTWFDaldtRkFXMEdnYnhxTk0wQWsxUjIzU3NuQkItUnotaXVXd3FHeUx4cTdRbXJjNTluVUt6Rjl1MXZyb00wbWpEYkd5MVc5WGdvWkVpcC1aWjN4dHVlbDhJ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Horror w szpitalu. Piel\u0119gniarka podawa\u0142a noworodkom potas i insulin\u0119. Pi\u0119cioro nie prze\u017cy\u0142o - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:48:36.573413+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:09:07+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWDRzdm02dlVzWElqREhKV1dJNjEtaUZaLXZhdkZOOUVXd3hYQzVBRlRyVHIyckp1OWd3Z3Y3V1lvZE9RaS1Yb1NkVXRBVWJBR2xpRjJOMS1uU3VWaEEzbDRWSHVKRzc5VG1PcHQ0dnVoakdHTmtJQVZqTm96NmRHckxsdWVIQXRsWlpTYVlhU09KQzFaOXJMR192QUNtLV9UeWhNeGs2MnJKcXdZSE96X2xEVkhVbEdv?oc=5\" target=\"_blank\">Akcja Stra\u017cy Le\u015bnej w Podkarpackich lasach. Dzia\u0142ania b\u0119d\u0105 kontynuowane</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">o2.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOZ0xjcmJMc2ZyaS1aMGEtbXhnWnA0LUtPc1ctQXhMalRVY3g1ODNfeGc1MGctRHdVWS00ekNiS2tBV0E5c3ZQalNRaDBlaXZFT2l4N2ppdFZfUDRCZUkxUTJJTUNsX19wU1RZWGI4alQyeUhpSDBtR0xLWEMybmoyQVhXVmhHUVZJTFRSdXFsdGVHOGZoZVdEM1JPQm5HM1ozVDFpQ1gyY0JobTNLcU04UWgyWEVpNkhpcVNKNjRacGFjY3V6WDFHVVVHck96cnFTX3gxRw?oc=5\" target=\"_blank\">\"Dalej b\u0119d\u0119 upala\u0142 po lesie\". Komentarze po akcji \"Quady 25\" przera\u017caj\u0105. Posypa\u0142y si\u0119 mandaty za jazd\u0119 po lesie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Auto \u015awiat</font></li><li><a hre",
        "id": 2978026,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuAFBVV95cUxQWDRzdm02dlVzWElqREhKV1dJNjEtaUZaLXZhdkZOOUVXd3hYQzVBRlRyVHIyckp1OWd3Z3Y3V1lvZE9RaS1Yb1NkVXRBVWJBR2xpRjJOMS1uU3VWaEEzbDRWSHVKRzc5VG1PcHQ0dnVoakdHTmtJQVZqTm96NmRHckxsdWVIQXRsWlpTYVlhU09KQzFaOXJMR192QUNtLV9UeWhNeGs2MnJKcXdZSE96X2xEVkhVbEdv?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja Stra\u017cy Le\u015bnej w Podkarpackich lasach. Dzia\u0142ania b\u0119d\u0105 kontynuowane - o2.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:32:59.866478+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:04:04+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdnNybmd0YU9VSEtLVHhURE9oVFRrNHNUQTZpOVhKMnQ3eUN0Yk5uSTREUi1yQ1VxQzE1MTB0WGhzY1c1NjVTS0pPU0szY3dtTU02OXQzcDF0WVd3eHpIR0FJZk9DWWtkaUJiTkpOX1hGVXkxU2FWcFo2WWlxOFJWRDFSUk9ESjRkZlJBUVd4RWxXVFlWUXVNQ2JwWGFISFBiblBLYUFqcm1vQXkyN3JCU0tMcw?oc=5\" target=\"_blank\">Zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w Sejmie? \"Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 wtedy go zwozi\u0107 taks\u00f3wkami\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNN0pfM1Zwenp5MDJkRzgtQzNYLXdVdkhaMlE0aHpHd0hDY3NRQTE2U3lkNll1REp2UzFWQ1VkRmFqUlN5elJWclQtQk5UV3AxNHFiTV83R25rU0dfT3hFZnV5ekJZTlNvU3ZhUWxLdFVCck5GTWt5d1N3cVhOU3BQQ1NGZUxOQ1dsbGt5RlBMcFpUQW1qR1p4S3Bhem1yU0dDTVdYTk1MMGxfSVZmT2VmRUc1Y9IBsgFBVV95cUxNT2R3RjdlTUxSUEQwTFp0ZDBtXzh1OVlaTTFnQkZ1TkV6cXFGUW1iYllOM09seEZNWVNCQ3F3S1FrNUFWRlUzRjNSYjlOWlgzalYxTGc4YzB5VWp5RkxBM3J1MWEyQkpnaElpVnRSUFNmZFZPQll6dEtFS0ktMkRQTlJyUk9GclY4aGhUQUJuNjVqTExLS0xac0c3WWd5eTJKMEZSbDlQOWhsclVfdFJ1X3pR?oc=5\" ",
        "id": 2976714,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxOdnNybmd0YU9VSEtLVHhURE9oVFRrNHNUQTZpOVhKMnQ3eUN0Yk5uSTREUi1yQ1VxQzE1MTB0WGhzY1c1NjVTS0pPU0szY3dtTU02OXQzcDF0WVd3eHpIR0FJZk9DWWtkaUJiTkpOX1hGVXkxU2FWcFo2WWlxOFJWRDFSUk9ESjRkZlJBUVd4RWxXVFlWUXVNQ2JwWGFISFBiblBLYUFqcm1vQXkyN3JCU0tMcw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz sprzeda\u017cy alkoholu w Sejmie? \"Pos\u0142owie b\u0119d\u0105 wtedy go zwozi\u0107 taks\u00f3wkami\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:01.986054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:01:26+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcTNwSGxUUGtVdkE5VGhkQjFMcGdtcDVocl9wRDNUQW9PX3dMT2dOUGFyaFNaVkd1bkZKT1ZIelZRbTJMZVFyTzBJeWc1VWhvbWFWVHRKcG84aVJXdV84YXlYTWg2c2UyTjIxdHZWajZDeV9wLWZEU0Z5Z3I1SkhmM3psVkJ3eEJxX2Q5bHUtUHNJSGVXekNqQzZLSTNIbVE?oc=5\" target=\"_blank\">Praca ze \u015awi\u0105tek? M\u00f3wi nie. Oto pow\u00f3d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font>",
        "id": 2976724,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinwFBVV95cUxNcTNwSGxUUGtVdkE5VGhkQjFMcGdtcDVocl9wRDNUQW9PX3dMT2dOUGFyaFNaVkd1bkZKT1ZIelZRbTJMZVFyTzBJeWc1VWhvbWFWVHRKcG84aVJXdV84YXlYTWg2c2UyTjIxdHZWajZDeV9wLWZEU0Z5Z3I1SkhmM3psVkJ3eEJxX2Q5bHUtUHNJSGVXekNqQzZLSTNIbVE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca ze \u015awi\u0105tek? M\u00f3wi nie. Oto pow\u00f3d - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:01.401302+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaEo1X0FHRjhQRDRtZGpCU3RpcjBzeGRJVUQxWXdQWWtnWTJudU9PTUNGdXNZdDVqejR0SC1WMjRTUWMwU0RKeFVRNDdPLTY1RU1ycEJDeDdnRktVMXRxbXZwNDY2dmpKS1JaeHVrZGs3QXdiWmkyNTZ4U0dtSDBYMDBHckNGcTJKaHNMdEpkZ2xTMjV0Zkt3SmtHYWsxOS1PZVdNcC16SEM?oc=5\" target=\"_blank\">Terapeuta uzale\u017cnie\u0144 ujawnia mroczn\u0105 prawd\u0119 o polskich celebrytach. \"To nie s\u0105 pojedyncze incydenty, to zjawisko\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxONUU2QjZyNGxRb0NsS0YwY2tNdExjZ1BHUi05cVc4QjNuN01UT01NVnM1Wko0UFdYekVMcTJBNTZOZGFTSTFMWUtnMTJhQmkzQmVUQ1BQVkMxRHpyeFI4X1dZcjhkMjhzY3ZCcnpGVy1yaDRvcHZjYk1kX3hoT1cwMktkejBCTzNJM1YweHFoUUplVFBGcklGRUtwWWFMZFhuUGFaUFhiZGh1SjFBUHc5ck93VkpmZnpJLWdoOVNJWGl6Qi00SlFicW9zRk96OVlZaTdv?oc=5\" target=\"_blank\">Alkohol i s\u0142awa to mieszanka, kt\u00f3ra potrafi zniszczy\u0107 \u017cycie. Jednak kiedy za kieliszek chwyta osoba...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a ",
        "id": 2976721,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqAFBVV95cUxPaEo1X0FHRjhQRDRtZGpCU3RpcjBzeGRJVUQxWXdQWWtnWTJudU9PTUNGdXNZdDVqejR0SC1WMjRTUWMwU0RKeFVRNDdPLTY1RU1ycEJDeDdnRktVMXRxbXZwNDY2dmpKS1JaeHVrZGs3QXdiWmkyNTZ4U0dtSDBYMDBHckNGcTJKaHNMdEpkZ2xTMjV0Zkt3SmtHYWsxOS1PZVdNcC16SEM?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Terapeuta uzale\u017cnie\u0144 ujawnia mroczn\u0105 prawd\u0119 o polskich celebrytach. \"To nie s\u0105 pojedyncze incydenty, to zjawisko\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:03.897189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:59:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOb3V6MkZWamc0MXM5RlN4djAyM1ZQME5ndjRDTF85SDU2UG1sSi1NRmZ3czZ2cy1uT1RkWE5yTzFDRVRpRmx3Vm5nbnF5WnZ2V1Z1ak52dWJDUTZPQUxxRE9jOVZVTW9LTjktOWdlcXhxcFpZVzBMdnZ4NHZDajJ4SXpVdk5FUk55OGtKMTdfWXkzakFyR2c?oc=5\" target=\"_blank\">Pokaza\u0142a si\u0119 w bikini. \"Moje cia\u0142o to \u00f3smy cud \u015bwiata\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font>",
        "id": 2976422,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxOb3V6MkZWamc0MXM5RlN4djAyM1ZQME5ndjRDTF85SDU2UG1sSi1NRmZ3czZ2cy1uT1RkWE5yTzFDRVRpRmx3Vm5nbnF5WnZ2V1Z1ak52dWJDUTZPQUxxRE9jOVZVTW9LTjktOWdlcXhxcFpZVzBMdnZ4NHZDajJ4SXpVdk5FUk55OGtKMTdfWXkzakFyR2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokaza\u0142a si\u0119 w bikini. \"Moje cia\u0142o to \u00f3smy cud \u015bwiata\" - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:01.574584+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:49:11+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNUldMVi1vbWtlaERWTjg5Rkx5UHliVm5WNlZVcFVuVUt5Y1NOX2tsUGhqTi12cHFtNnhrUy1vYlgyY2gxMFY5bzRZenVYcV94S3hGcDBZcW1BMzJZSUhVZTY0T182QjVtZFozb0xWQ1l4ZnNtRmpBay0yVHd3MHIwTENIblRfUHpOZktLeFZIR2Y2UUhuNWFsdGFXTmNTY3pkVnNSekl5czgzLVdta2dYTUdJeXg2SHpXY284ZURpLXV3SjlIZjR6R1E3Ul9naGN4X0Q0Rmpn?oc=5\" target=\"_blank\">Kolejne rozstanie w \u201eRolnik szuka \u017cony\u201d! Rafa\u0142 i Dominika z 11. edycji przekazali bardzo smutne wie\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telemagazyn</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizgFBVV95cUxNdngyUGRYRTJ4NmZIWjVzc2NhSUpJclB5bHZVNWlpS3pCQlNUd3hNa0lOTzZzOFhZaG5TanphRlYwNkZ2VU5SZ2t2VnY1bjZBLWR4UlFJUHh2eG5ORTZyUENVeHkwaTVTVUpfMnZTOFNTN0RZejVWTnE2WkxWMmllSHhBYV9BMHFOU01MbnJjX3pRQTJvcFNaNjRwNDFta3o3a3k4U01raW5oNEN1RFc0c2tfNEpFMXRHN0NHdVNrZkFQTDBpczVubHJoU2ZWUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 i Dominika z \"Rolnik szuka \u017cony\" si\u0119 ROZSTALI. \"Nasze drogi si\u0119 rozchodz\u0105\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f",
        "id": 2976722,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi1gFBVV95cUxNUldMVi1vbWtlaERWTjg5Rkx5UHliVm5WNlZVcFVuVUt5Y1NOX2tsUGhqTi12cHFtNnhrUy1vYlgyY2gxMFY5bzRZenVYcV94S3hGcDBZcW1BMzJZSUhVZTY0T182QjVtZFozb0xWQ1l4ZnNtRmpBay0yVHd3MHIwTENIblRfUHpOZktLeFZIR2Y2UUhuNWFsdGFXTmNTY3pkVnNSekl5czgzLVdta2dYTUdJeXg2SHpXY284ZURpLXV3SjlIZjR6R1E3Ul9naGN4X0Q0Rmpn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne rozstanie w \u201eRolnik szuka \u017cony\u201d! Rafa\u0142 i Dominika z 11. edycji przekazali bardzo smutne wie\u015bci - Telemagazyn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:01.281773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:31:09+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOU0ZmNmZzTno2WlZjUnk3UTVoNUdHTEluQzFzSXBtaVdFWUNJeF9xdVAzTDNJLVc4UHlQeksxSXFlSnM2NU96Ti1lUmdnMmlUSmlGaG9rMEQ3SVhwdkdDWWVpT0NpUEIxWDJqdHFGbDdzVWZWZm0wZjM3VHZMVi12UkRscnktRGNKNmI1TURjdHRyVm53SnZ0Vk5paGtWZmY4d3pOaHR1RDJQVDdjaTc1Q1ZMWHBVbFZLTHNsV0VQSFNFVk10Y29qUXZqTnhvaTlUUm9fZWRPOU55cF9jNVpEc09RWTJnODd0cnpSLUhR?oc=5\" target=\"_blank\">Jan Tomaszewski zaskoczy\u0142. Wskaza\u0142 idealnego kandydata na selekcjonera reprezentacji</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi3wFBVV95cUxNeHB6UU9laVRyclNxNjFNWVplVklrcXA5XzBFelJJVmhBOUF1eXRrSlpBeFJZRlE1YnRGWEdpM1hOY1QtM244VXU3NnN1QnlCNW5VeE5nQXctMFBYM1FYRUE5aVRfbWoyMHE1VTFTNGY4ZGw4clZWdi1iaVFtLUVMUGpiSkhaRWNjdEF1MkJpQU9BS0x5djJrN2xvSHZfVEhfUnFpczFkQTRRUXk0ZWp1YWdLc05fLVFmNUl5cTdrUmIzVnVtWUxNZnF4azV0aEdURlRtei1ydlZjZTU5QUQ0?oc=5\" target=\"_blank\">Rafa\u0142 Musio\u0142: Niemiecki snajper Miroslav Klose te\u017c chcia\u0142by wyst\u0105",
        "id": 2976138,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi7gFBVV95cUxOU0ZmNmZzTno2WlZjUnk3UTVoNUdHTEluQzFzSXBtaVdFWUNJeF9xdVAzTDNJLVc4UHlQeksxSXFlSnM2NU96Ti1lUmdnMmlUSmlGaG9rMEQ3SVhwdkdDWWVpT0NpUEIxWDJqdHFGbDdzVWZWZm0wZjM3VHZMVi12UkRscnktRGNKNmI1TURjdHRyVm53SnZ0Vk5paGtWZmY4d3pOaHR1RDJQVDdjaTc1Q1ZMWHBVbFZLTHNsV0VQSFNFVk10Y29qUXZqTnhvaTlUUm9fZWRPOU55cF9jNVpEc09RWTJnODd0cnpSLUhR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Tomaszewski zaskoczy\u0142. Wskaza\u0142 idealnego kandydata na selekcjonera reprezentacji - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:02.646201+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:24:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQa0w5YTlYdEZqUFJwQXJmSWI5UERWc1pnNzBPR0NRVzFmdGNwRWxaLTFXc3JSX2lrRkZwQnBrWEduU0JyWGIwZEszbFRlYmVvZ19vcTc1eGQzOXk0cXRtSzNYSW5ubUhzY0lPel9JUVk3T1d6UjVEcTFjSnhMVnFIcFNWVWEyMUEzSklVRWZSTGtpb3ByOUlFTW1oWllPcTJNalU0RVNaeFU3ZVhzdnpHVEFqbw?oc=5\" target=\"_blank\">Przyj\u0119cie zamieni\u0142o si\u0119 w tragedi\u0119. Po zatruciu pokarmowym zmar\u0142o 20 os\u00f3b</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font>",
        "id": 2976416,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxQa0w5YTlYdEZqUFJwQXJmSWI5UERWc1pnNzBPR0NRVzFmdGNwRWxaLTFXc3JSX2lrRkZwQnBrWEduU0JyWGIwZEszbFRlYmVvZ19vcTc1eGQzOXk0cXRtSzNYSW5ubUhzY0lPel9JUVk3T1d6UjVEcTFjSnhMVnFIcFNWVWEyMUEzSklVRWZSTGtpb3ByOUlFTW1oWllPcTJNalU0RVNaeFU3ZVhzdnpHVEFqbw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyj\u0119cie zamieni\u0142o si\u0119 w tragedi\u0119. Po zatruciu pokarmowym zmar\u0142o 20 os\u00f3b - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:42.369083+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:19:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPRGk1ZHZOcWYxc0Q0ZjNkZW5kcVEwcDJYWS1PVlZmeUR4SFBMcG1aS0xNOExkMUpMcWptVW5jbjI3QkFVQTZTNVBDazFIWFBVRWJ2SGYtRDFJc050N0tSTThKNTVHaG9jQzAtc1hDWl9KUTBEVkh4ZjBfOFQ3eUJiRXdXNldlMzFPbkRtOERR?oc=5\" target=\"_blank\">Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski na razie nie poleci w kosmos</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Do Rzeczy</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxPRVdyS2RFR1B0ci1XMmdkNHpnWXFvaDE2QWtRaWlkSUpHUVVmQUpCMHFFeFRsczhvOVpxRmt3eUM1NnlJcUIzM2ZEeXBsMG5oWDZGakRUcTZ4U2NzZUk0S191NE9LWW5EcUZKVU9ydXQ0MC1SeVZ6RGZEM3JoQllhcV9PUi1vWlpyZlNlbmRyazI3NHY3Nm1sREd2LTFUWHdZU1E?oc=5\" target=\"_blank\">Nieko\u0144cz\u0105ca si\u0119 telenowela. Odwo\u0142ano niedzielny start misji Ax-4</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Tech</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxQR1htd0JDWURnOG42a2hrRE9QRHNRNEppSGlIREQ3V3BNTHZZdmRLNThQMUdkaWpBQ2dnTkR0NE9Dd1NpSTA5bkZNZGY2YVlodnVncDctc0FrbzdnWEZJV2Q4MnR3S3RtSWRpRVAt",
        "id": 2977070,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxPRGk1ZHZOcWYxc0Q0ZjNkZW5kcVEwcDJYWS1PVlZmeUR4SFBMcG1aS0xNOExkMUpMcWptVW5jbjI3QkFVQTZTNVBDazFIWFBVRWJ2SGYtRDFJc050N0tSTThKNTVHaG9jQzAtc1hDWl9KUTBEVkh4ZjBfOFQ3eUJiRXdXNldlMzFPbkRtOERR?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uzna\u0144ski-Wi\u015bniewski na razie nie poleci w kosmos - Do Rzeczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:00.906082+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:17:01+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObWhPdkt0YTlxdDFNd0lyV2lpY2ZhdmxpbjdPUzBuVlIwOWlGM1RQdjhiaXc3cmt1R3d6NXZqbE04aHBXUTZJdlFFZVBUTzBGWGZWc29WMHR3ak9OMVJmN3JMbk5ka001MkhiZ0cyRjZ2ZlBtZ0dhR3FENmJ3LVRqZXNpVXhGUFhiM0laY3V4Tm9iNlVXS0t1X1VMNmpLeGRMUUt1TkVPSUNnSTNIdkhuZg?oc=5\" target=\"_blank\">Dominika Chorosi\u0144ska opublikowa\u0142a zdj\u0119cie ca\u0142ej rodziny. W sieci wybuch\u0142a burza</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font>",
        "id": 2976136,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxObWhPdkt0YTlxdDFNd0lyV2lpY2ZhdmxpbjdPUzBuVlIwOWlGM1RQdjhiaXc3cmt1R3d6NXZqbE04aHBXUTZJdlFFZVBUTzBGWGZWc29WMHR3ak9OMVJmN3JMbk5ka001MkhiZ0cyRjZ2ZlBtZ0dhR3FENmJ3LVRqZXNpVXhGUFhiM0laY3V4Tm9iNlVXS0t1X1VMNmpLeGRMUUt1TkVPSUNnSTNIdkhuZg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dominika Chorosi\u0144ska opublikowa\u0142a zdj\u0119cie ca\u0142ej rodziny. W sieci wybuch\u0142a burza - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:02.877194+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:15:56+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOaTFhVlByWnhmMy1Pd1JKcFEwVzBGME1ldDJJNXVFQlY3ZmkzeXh2S3cwakJoRjhzUEgzV1NKZm5RbVBTb1JYWlZRWWhCMDNzcHRMS29fOTc3Nm0yaEZscmhYMmdWNEx6bVM0aXZSV3ZNVFVHSC1uS0tzVHM2aHc4VXItQ3hSUmdpcEV1MHdNZDZfOUw2VmhCYnp4X2ZVeVJrUjM2UWRpUHJrcWUwcS0w0gGzAUFVX3lxTFBtaVJYS0h4RUxGNkFVUXptUmdCX05wUFM0bnA0YmJtRTNpRnU0b2tHU0JMSzBiSjdycnZic3R2dm1sSGFoT3ZXT0Y2azRXekVSdWFsSTd6VzFVNGFkNzdvNEFGSnBEQW9qWDM3ZUtPLTdiRDBUaFRUUUdVM2wwMEM1X2xNelkzOW9najNSUl9SRjR1RDhzRVlPdEJXTF9KeG5JRlVoSVNObWszZ0FHanRvNTlj?oc=5\" target=\"_blank\">Ten kraj wprowadza obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivAFBVV95cUxOeE93aXFDbzBtQjV3cXJLbGVJSFBCRWtWRUNLandONWlTUldJTGRNT3VvdHNyY2JpN1prZEgxMl9JdG1rRlFsZzV3UndRZHFIQXJId2xZSW9MU2MweUxFOW9teHd1V1VDWTQybEczbzBPeGZhTXNzdlN6blJxUTdTZGxYNndCYWMwamo3eEUzTi1PU3VTNWw0STkwTklsbWpUXzJudkxWQUQwaEI5N0poS1JEV3loNmwyQnRWTg?oc=5\" ",
        "id": 2976417,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirwFBVV95cUxOaTFhVlByWnhmMy1Pd1JKcFEwVzBGME1ldDJJNXVFQlY3ZmkzeXh2S3cwakJoRjhzUEgzV1NKZm5RbVBTb1JYWlZRWWhCMDNzcHRMS29fOTc3Nm0yaEZscmhYMmdWNEx6bVM0aXZSV3ZNVFVHSC1uS0tzVHM2aHc4VXItQ3hSUmdpcEV1MHdNZDZfOUw2VmhCYnp4X2ZVeVJrUjM2UWRpUHJrcWUwcS0w0gGzAUFVX3lxTFBtaVJYS0h4RUxGNkFVUXptUmdCX05wUFM0bnA0YmJtRTNpRnU0b2tHU0JMSzBiSjdycnZic3R2dm1sSGFoT3ZXT0Y2azRXekVSdWFsSTd6VzFVNGFkNzdvNEFGSnBEQW9qWDM3ZUtPLTdiRDBUaFRUUUdVM2wwMEM1X2xNelkzOW9najNSUl9SRjR1RDhzRVlPdEJXTF9KeG5JRlVoSVNObWszZ0FHanRvNTlj?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj wprowadza obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:41.454531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:07:57+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOb2dsS0lGWHNBcTZuMjV1M3FFaHo0RDM3Vk8xeTJtYVNaTl9pQ292NEYyQTlJOWdZVDRWSFlfcUsxM2c5V1RmclhuNEtSbThEckp1bjAtYmkzRmE5VXNvOU1nNDRzaHVNZG9xUkIySk1kcTBtekxEdUlZNndSVDhNY2NpSHJVRUR5UE9PLXBhY1dPZVNHLVFmZk5EZ1JSLUZLME5VWjlhcUZPWTlVbUprWnZB?oc=5\" target=\"_blank\">Polacy jednoznacznie oceniaj\u0105 dzia\u0142ania Izraela przeciw Iranowi. Wyniki sonda\u017cu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNaGhHYUNfYnlDTE9sVUpjRTlGa2pvUFpIZFlXV0dhNnBrVExSTkxISmRicTFTcWZMZi1KNEhfUTFjN3MtYkdaVlFNYWtwU0FQQW12WHJJMDU5ZWE2UE9BdlhVS2diNVRIUTlQVS05NlNEa3dTSE1aUkNzZ1VTay1oWklucnAxcFZXV2NRU2xxUDdmZDRaOTFQQlo1bjl5N2R5aUNtT2g4VQ?oc=5\" target=\"_blank\">Samotno\u015b\u0107 ajatollah\u00f3w: Iran nie ma sojusznik\u00f3w w wojnie z Izraelem</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisAFBVV95cUxNV3RlUHYyNmFPSTZQOV9ONHJYRGN6Z1pFdE5l",
        "id": 2977065,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOb2dsS0lGWHNBcTZuMjV1M3FFaHo0RDM3Vk8xeTJtYVNaTl9pQ292NEYyQTlJOWdZVDRWSFlfcUsxM2c5V1RmclhuNEtSbThEckp1bjAtYmkzRmE5VXNvOU1nNDRzaHVNZG9xUkIySk1kcTBtekxEdUlZNndSVDhNY2NpSHJVRUR5UE9PLXBhY1dPZVNHLVFmZk5EZ1JSLUZLME5VWjlhcUZPWTlVbUprWnZB?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy jednoznacznie oceniaj\u0105 dzia\u0142ania Izraela przeciw Iranowi. Wyniki sonda\u017cu - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:03.724559+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:07:45+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNNGVKYUMxYUpZWng2dlAwRnJ3VTNGbjNyN2FYaXpKZ2x0QnRUQThUZERidjQ3dUhoeWlUTkZtQnF4MEh5c3lnYjE5Y2doYXN5WFpET3g4aW1LdE91YUt1NnRHNnhFbXNnNjNQNFdyUEowbmI5US1IQ1k2NkZKdF9femFaWXkzVkRxU1ZTTGc3TnlEM0Rob2c?oc=5\" target=\"_blank\">Duszenie, \u017cona w kajdankach. Co dzia\u0142o si\u0119 w domu aktora?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Film</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxORGtDVVZPSURGbHVYS3BXNmV4cjM0ZGRyV01GWHRJWjN3blZMNFgxNnc4Z1BPYmlZY0pGWWc3Y3UxN3lPLUR0VVBZTnNWMkNmUDB4UGdYLXlQSFkxTjlfVmtYYmJLRjhwc3F5emtaVHpjMFpFOWlpeFkwak9JNWhDQ0QzMzVSUkE3eXdWMDhLc1dQT2l2QkNvd0lkOEdTbzZuUVdRTy1mQWNBR3BhWGdYZ1hZUTNnM2s?oc=5\" target=\"_blank\">Scott Wolf sk\u0142ada pozew o rozw\u00f3d. Zaskakuj\u0105ce oskar\u017cenia o domowe awantury</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Kultura Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiywFBVV95cUxOMmJZV2pYLWl1czQ1RW5ZbGpGd2R2ZHNjcENtZlA5ZS0xdXFhcEZUTXotQjZTWHl4ODM0R3hjTkd",
        "id": 2976421,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxNNGVKYUMxYUpZWng2dlAwRnJ3VTNGbjNyN2FYaXpKZ2x0QnRUQThUZERidjQ3dUhoeWlUTkZtQnF4MEh5c3lnYjE5Y2doYXN5WFpET3g4aW1LdE91YUt1NnRHNnhFbXNnNjNQNFdyUEowbmI5US1IQ1k2NkZKdF9femFaWXkzVkRxU1ZTTGc3TnlEM0Rob2c?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Duszenie, \u017cona w kajdankach. Co dzia\u0142o si\u0119 w domu aktora? - WP Film",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:00.734221+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:05:03+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOSzIxUGJva2w3SFBNSnVlSmtnSlMwWERHcmdnNG5EQU5YR194MFpfdWVXSTRhREVUbnFpaGdwd2R6TTdfakhHMVQtbUw4SEpXNUZkSFFtczlsLWhfRGxxeEt3TDNVclN2UEtVTHIyeGswSEdXRjJkY2ZSY09xYng2bTlXLVZTX0E5aXVwUkp6YndRZ19rcEJMZnl1cnRwazhFODl4dlA4WS1KenE1WVNSbXFYbEdqbUItcENDRmFNc3AzMmJlZ2c5bzg3eHlVOUNuMDJ3dHBsbGliOE1SMzNiQTJhUG83aW4zUHloOHA0VTJFbU5DV0N4WDVBX2FUQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kinga Rusin po raz kolejny kogo\u015b pozwa\u0142a. Uderzy\u0142a w polski system sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Jastrz\u0105b Post</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lZdlktdkRoRlI0Y1d5Nm5JNFNDZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2976135,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi_gFBVV95cUxOSzIxUGJva2w3SFBNSnVlSmtnSlMwWERHcmdnNG5EQU5YR194MFpfdWVXSTRhREVUbnFpaGdwd2R6TTdfakhHMVQtbUw4SEpXNUZkSFFtczlsLWhfRGxxeEt3TDNVclN2UEtVTHIyeGswSEdXRjJkY2ZSY09xYng2bTlXLVZTX0E5aXVwUkp6YndRZ19rcEJMZnl1cnRwazhFODl4dlA4WS1KenE1WVNSbXFYbEdqbUItcENDRmFNc3AzMmJlZ2c5bzg3eHlVOUNuMDJ3dHBsbGliOE1SMzNiQTJhUG83aW4zUHloOHA0VTJFbU5DV0N4WDVBX2FUQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinga Rusin po raz kolejny kogo\u015b pozwa\u0142a. Uderzy\u0142a w polski system sprawiedliwo\u015bci - Jastrz\u0105b Post",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T23:38:01.313703+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:00:16+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRWkydmVZMnlSNkNHcFk1ZGdRXzlsR0pWczNvcUZjTWx5OUxiamh5eVZ1MzdKdDJHNy1Hb0NiUXJrcGk0VDhPRjBGR3pWVmhmM1NCVmd4b2czbF9Zc3JiWFVjXzg1X0VqcGRYelNDYk5sdEVBSGlOdUJXcTB2aFJzci1KcjBJOGpfVzNKVDZXMkNTV0JPcDI0NnhiSE5uSVpqVElaRlpPYkt1Tl9WcEg5ZWp6UmpHMTQ?oc=5\" target=\"_blank\">Next-genowy Xbox oczami AMD. Producent \u201espe\u0142ni obietnice z\u0142o\u017cone graczom i tw\u00f3rcom\u201d</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxOdlBzVndIek1lVmFJTjlVVkR1UGJjSmdKelY1Xy1XaTRJOGFsMHBpOGdab2hqRVRObzR2bnlnbmt0NkI4OVNiSExleExFOV95R2x4X3FXcHFhYzhzVkNReFV3LTRMbFJ5UE9IZldMNThXODFsRzF3ZDdjaXhOTmoyZFhLUVNId0N0bXFWTHFyaVRSb2prZmhxaHZaQl92anZJLWdtVXhzTF9DczRtQnNsM1NNeDdMUQ?oc=5\" target=\"_blank\">Nadchodzi nowy Xbox. Microsoft pr\u00f3buje wynale\u017a\u0107 ko\u0142o na nowo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Komputer \u015awiat</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE56c29HOEtzYXpfbHV1RjczaV",
        "id": 2983009,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNRWkydmVZMnlSNkNHcFk1ZGdRXzlsR0pWczNvcUZjTWx5OUxiamh5eVZ1MzdKdDJHNy1Hb0NiUXJrcGk0VDhPRjBGR3pWVmhmM1NCVmd4b2czbF9Zc3JiWFVjXzg1X0VqcGRYelNDYk5sdEVBSGlOdUJXcTB2aFJzci1KcjBJOGpfVzNKVDZXMkNTV0JPcDI0NnhiSE5uSVpqVElaRlpPYkt1Tl9WcEg5ZWp6UmpHMTQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Next-genowy Xbox oczami AMD. Producent \u201espe\u0142ni obietnice z\u0142o\u017cone graczom i tw\u00f3rcom\u201d - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:03.317582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNS053TWVFRTN0YlIxU0dnc01Jby1sd1hNa21mMTd2Z1VYdDE1Nm1vY2RjZng4M0swRk5Nc25RRDlyd3czU3N6VUNfVFRhVmFfM0NHblU3ckxLNW1iY2h0d0FOMW5rdTR1LWRjSHFia0JYVDdicVFOUTQzRXF6NmJBdTVGRU5EcnRfbmdV?oc=5\" target=\"_blank\">Jaki monitor kupi\u0107? Polecane monitory do biura i grania na czerwiec 2025. Poradnik zakupowy w r\u00f3\u017cnych przedzia\u0142ach cenowych</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PurePC</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijwFBVV95cUxQNjRjS0VfMkRYaUlOVTZ4Z3lxaFhXLWZJR3paT0loMkQ0VjcyOE9RX0VkeHh6WDkwdTlnRk9vZmt2V01ONld0SGE5U0E5cGFiVDByTXN1aV9CbjZ6bFNrWTA5T2taV2dnUGdSdnNobXNKSnFrREd2RXExR0kxQ2JERmxWdG5uWWRMSjlXRmRESQ?oc=5\" target=\"_blank\">AOC zaskakuje. Nadci\u0105gaj\u0105 trzy bardzo szybkie i tanie monitory</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Telepolis.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPeWVwdFB0eHZGVDVFNTVGWXFBZVRTaXFkLXo1NXlCdVNYTS1zNGNmeFNKZHhEVTlWZHdPZ0VJNWVxT3EtdmIxMnJIMW",
        "id": 2976419,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiiwFBVV95cUxNS053TWVFRTN0YlIxU0dnc01Jby1sd1hNa21mMTd2Z1VYdDE1Nm1vY2RjZng4M0swRk5Nc25RRDlyd3czU3N6VUNfVFRhVmFfM0NHblU3ckxLNW1iY2h0d0FOMW5rdTR1LWRjSHFia0JYVDdicVFOUTQzRXF6NmJBdTVGRU5EcnRfbmdV?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaki monitor kupi\u0107? Polecane monitory do biura i grania na czerwiec 2025. Poradnik zakupowy w r\u00f3\u017cnych przedzia\u0142ach cenowych - PurePC",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:01.109495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:57:35+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1pS3JVOEo5c3ZGSzV0VDloQXVYTHJPUGZMUHpQQTZJMDNhM3lhSjBBRmN6YVpxZFRSSkNlRHd4dnN3dzhlNkxRZC04YjZjM1ZJU0tIMzhkNDZ1R0dXMTNhYXM1cGtreHRvWVNTNUl4YUd1ekp4amgyQVhqWW1ydw?oc=5\" target=\"_blank\">Ma znan\u0105 c\u00f3rk\u0119. Tak\u017ce jest aktork\u0105</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Kobieta</font>",
        "id": 2976137,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1pS3JVOEo5c3ZGSzV0VDloQXVYTHJPUGZMUHpQQTZJMDNhM3lhSjBBRmN6YVpxZFRSSkNlRHd4dnN3dzhlNkxRZC04YjZjM1ZJU0tIMzhkNDZ1R0dXMTNhYXM1cGtreHRvWVNTNUl4YUd1ekp4amgyQVhqWW1ydw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma znan\u0105 c\u00f3rk\u0119. Tak\u017ce jest aktork\u0105 - WP Kobieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:04.445959+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:55:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQOGxkS0wyMF9XeEZvLVRzc2ZKUWkzbUItNWF2VnFNYktjRlVnMEZPbTRSWU53eWxNc0l5cHhjMEVGRzE5blFRSVpxOHNidEFCMjA3RGZkTW9CeXJST1NvS2Uwdm4yaFhzYzlFSzBsNDRGM3hFQTlELWFsZTJIZi1CWVM5OXhCQkZUT2VRRDdiYXFzcGRxRktmLVhzTkFjbUFsX1QyVw?oc=5\" target=\"_blank\">Co za sensacja w KM\u015a! Zagrali mecz \u017cycia przeciwko PSG Pi\u0142ka no\u017cna</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0wFBVV95cUxNeF9JdUhhTHN2MWNfMkpRcWs2R2pWbV9Ea013N0l1a1JPcG1yNEFUNmJmMWZFcXZYSUNEeHE1eGFIV3k4bEJja0luSHZUTkNhSDhJd0xrV2s0b2h6YnVKTHpNYjgzRTNSRHZQZVJiU28wNTMzYmUxQll6OVpVcGVxRU5fcE1pQ0g3WE5ac2xRTS00ZTM1WUV6WWpyd2Zyalh4eU90NU9YYVVwVmtSN2U0U3U5cVJRcUdybWo3T2xubnpZVk1QTUdVOVMzM3hqUzg4WERN?oc=5\" target=\"_blank\">Absolutna sensacja z PSG w Klubowych Mistrzostwach \u015awiata!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirAFBVV95cUxQbGl3aFhHUEhqVXV",
        "id": 2976425,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxQOGxkS0wyMF9XeEZvLVRzc2ZKUWkzbUItNWF2VnFNYktjRlVnMEZPbTRSWU53eWxNc0l5cHhjMEVGRzE5blFRSVpxOHNidEFCMjA3RGZkTW9CeXJST1NvS2Uwdm4yaFhzYzlFSzBsNDRGM3hFQTlELWFsZTJIZi1CWVM5OXhCQkZUT2VRRDdiYXFzcGRxRktmLVhzTkFjbUFsX1QyVw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co za sensacja w KM\u015a! Zagrali mecz \u017cycia przeciwko PSG Pi\u0142ka no\u017cna - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:22:59.415059+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:46:28+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOdFV0NUM0NW02R1hZRkxxRVgyUEY5VzhKb1BqYjFhaVRNVElWX1haN0MyTjllaFk4QlB2WEZTY0pUUUdpeHg5LWVmcGxOaVRnb3g4V0JoODhUZVNDQWNNM0k2QldmVGtnZDFnVzU0TzQtNTN1aVdYRjN5LXFmak5PNElMM2NuMXFPNTZfakxZaXJTYk5mSzl5M1V5bV8xTW1SQmdhb1NPMXU2T2ZGM0JfT19aMWtWU1NWUU9rYlF4aEJ0bGRkVmNpbmxwLTV2YVFYR1JWbEJKckxzQVZDWmdTZA?oc=5\" target=\"_blank\">IMGW ostrzega Lubuszan przed piekielnie gor\u0105cym weekendem. W niedziel\u0119 s\u0142upki rt\u0119ci wystrzel\u0105 mocno w g\u00f3r\u0119!</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta Lubuska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilgFBVV95cUxQTEZiV0Jrd19xU3pUTnV0UkE3ei1rQkdNZFRpN2hnakotMVQ2Y01EbV8xSkVTYTY3TU1uM19uSU41RjVKU3ZpZENLcmtJN3had09Wbzh4dXFteHpjSnVQZmp6ZkdyU1hCYzNVSmcwaWM2NTBFNnVGTEI0YUVVbXhlcnV1MHRRRlI2TENDdmtqLVJlSnJrX0E?oc=5\" target=\"_blank\">Nadci\u0105ga fala upa\u0142\u00f3w. Rozpocznie si\u0119 na zachodzie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBM",
        "id": 2976129,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi4AFBVV95cUxOdFV0NUM0NW02R1hZRkxxRVgyUEY5VzhKb1BqYjFhaVRNVElWX1haN0MyTjllaFk4QlB2WEZTY0pUUUdpeHg5LWVmcGxOaVRnb3g4V0JoODhUZVNDQWNNM0k2QldmVGtnZDFnVzU0TzQtNTN1aVdYRjN5LXFmak5PNElMM2NuMXFPNTZfakxZaXJTYk5mSzl5M1V5bV8xTW1SQmdhb1NPMXU2T2ZGM0JfT19aMWtWU1NWUU9rYlF4aEJ0bGRkVmNpbmxwLTV2YVFYR1JWbEJKckxzQVZDWmdTZA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "IMGW ostrzega Lubuszan przed piekielnie gor\u0105cym weekendem. W niedziel\u0119 s\u0142upki rt\u0119ci wystrzel\u0105 mocno w g\u00f3r\u0119! - Gazeta Lubuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:01.485501+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:33:44+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQbGZVWFNEaUd5cTl6enZqZmhUX01iUEIxN2RIMERkU2pzdm44TXRicHp0dm1fUTJ4UTZtZUx5R1l6VFVCd2c3eWkyNW42VGcxZnpqdXlHRF9wTl91SWRYdGZaU2lMbzJXZTc1U1RnamlSbFhYY1pkUHZRSFZJNkQ1STQ1d0VPbWZpTWt3REVGRml4VS1aRUFMaHA1R3hyZ3U2V0loRmJScU00RUxNWXZHQkt4YWJsbHFJUGtvZkpsakVacld2M185bUFZc3MwSk1m?oc=5\" target=\"_blank\">G\u0142o\u015bno o polskiej siatkarce, by\u0142a jak Wilfredo Leon. Show w Lidze Narod\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia Sport</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1wFBVV95cUxPOHIwQmhkOS1oNjVDM24yS3JTZEJTb3EwTUdILTI2ZGxkMkpNNm9aVlpUc0Q3T18yUk9LMEdLRlFLTXlJQzhoSGtMUjNOY1lUVTZrdWFzWmwxbnVqb0RDSnVKdE1YU1pXcUIwa3FDMnEzUWxCX01yTlBDRmR2bF92VlFGdTY0cHF5WjhtbXNhNS1WaHNxYzNqbzQ5T3pRUFRIb2dWVXRDTUUwQ2dRX2hWUVh2Q1NzQkZmcEdKTEFuZTRlSldlWHFSTzBOWUNES1BYQ1gtOGs1RQ?oc=5\" target=\"_blank\">Liga Narod\u00f3w. O kt\u00f3rej godzinie graj\u0105 dzisiaj siatkarki? Niemcy - Polska</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</f",
        "id": 2976139,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxQbGZVWFNEaUd5cTl6enZqZmhUX01iUEIxN2RIMERkU2pzdm44TXRicHp0dm1fUTJ4UTZtZUx5R1l6VFVCd2c3eWkyNW42VGcxZnpqdXlHRF9wTl91SWRYdGZaU2lMbzJXZTc1U1RnamlSbFhYY1pkUHZRSFZJNkQ1STQ1d0VPbWZpTWt3REVGRml4VS1aRUFMaHA1R3hyZ3U2V0loRmJScU00RUxNWXZHQkt4YWJsbHFJUGtvZkpsakVacld2M185bUFZc3MwSk1m?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bno o polskiej siatkarce, by\u0142a jak Wilfredo Leon. Show w Lidze Narod\u00f3w - Interia Sport",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:22:58.769110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:32:42+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaS0zdXVTMmhDWjF5VURsRW5nSmV3cDhQakZtb3ZKeklKRzdjQ1lJbEJmRE16VXFXTDRrUmhBZDB4clVtQ3hyTEdocFdEYjMyYmNsZEI4eTd4LTNuLXVrWFlUdWlfOFdMNlcyNU9acWRZSHNLWVJJcVA4cUFhemtZZUw1RmNVVHI1S1A3ZDBkTFBfMWtnd3Z3Vm9WY3J1TnFGTFE1a1BqNEZ6OEZyM2pBOUY2R09YMEN6Y0dzQXBn?oc=5\" target=\"_blank\">Konflikt Izrael-Iran. Putin nie pomo\u017ce re\u017cimowi w Teheranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMioAFBVV95cUxPTUVTLXByQl9pckV4UHdiU1Y4WVdTTnRsYjlzZEM1d0FLcmRTRVcyVjdrSjBWQzFpZmIwSERURGN3LW1HdXNjT09iOS1QU18tdkN5LTZITGpvQTVSMEE2dUtIQnpfNW53UnUyQm92Q0RTNE1rcXpsVXVfcE9MM3ZwRHJlamszcERvVmpjUlNfQW56SWRnVUlMY0V3WUxjcEIy?oc=5\" target=\"_blank\">Atak na \"stolic\u0119 Negewu\". Pot\u0119\u017cne zniszczenia [RELACJA NA \u017bYWO]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPYllhSDQyd2N2dzJNLUVVMjN3dFVsNTN5QXJqR1pkYm1vTGRCdGNaOFFseUp2NG",
        "id": 2976126,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxNaS0zdXVTMmhDWjF5VURsRW5nSmV3cDhQakZtb3ZKeklKRzdjQ1lJbEJmRE16VXFXTDRrUmhBZDB4clVtQ3hyTEdocFdEYjMyYmNsZEI4eTd4LTNuLXVrWFlUdWlfOFdMNlcyNU9acWRZSHNLWVJJcVA4cUFhemtZZUw1RmNVVHI1S1A3ZDBkTFBfMWtnd3Z3Vm9WY3J1TnFGTFE1a1BqNEZ6OEZyM2pBOUY2R09YMEN6Y0dzQXBn?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konflikt Izrael-Iran. Putin nie pomo\u017ce re\u017cimowi w Teheranie - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:22:58.973222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:27:52+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbGxMWTVGNWtBR3lJRkd2Y211cEl2OWVLam54bWFpTDQtYm1CMGFFTk5yLUFuRXhSN0QwM2tLbXI2amF3MlZnSjZacVpjbW1lT3FCcVc2aEwyd1gyb3pDOE95RzRROU44QlpLeVF6VmxraS1IZ01ScWoyZWRNY1cwUTRtWl9Ydl9PQlFsSFVZbHNObVlpZFJHNU0yc2cxUmNHdGctQ1pxaUxUSTg3NUE?oc=5\" target=\"_blank\">Pi\u0105tkowy przegl\u0105d medi\u00f3w: Zapad-2025 preludium przed uderzeniem na Litw\u0119?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Defence24.</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQUmhfRG43YTRTZmV5bm5oNnpuRGNEUGJUSFppc1ZWZFNZWk92bk1KaG5mcVhXN3BTRUh0ZnU1TWlIbVZlbUJRclNJRXU3a01CQXNYLWVUUlMteHRYUGNRbkFaanItVHdTR21JQTFLRVNESDhFel9tOU1iN01TQjUydmFmcFNsOTJxdmNLLVlXRy0xaS00a0pjSlA0bnB4S0FXeVFrT1g2M2ZMRHV4YzhxSjlOdk5GRU5rZG9Rbk0yS1Uzc00?oc=5\" target=\"_blank\">\"Przygotowanie scenariusza na agresj\u0119\". NATO powinno obawia\u0107 si\u0119 manewr\u00f3w Rosji i Bia\u0142orusi?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Radio Zet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBV",
        "id": 2976127,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQbGxMWTVGNWtBR3lJRkd2Y211cEl2OWVLam54bWFpTDQtYm1CMGFFTk5yLUFuRXhSN0QwM2tLbXI2amF3MlZnSjZacVpjbW1lT3FCcVc2aEwyd1gyb3pDOE95RzRROU44QlpLeVF6VmxraS1IZ01ScWoyZWRNY1cwUTRtWl9Ydl9PQlFsSFVZbHNObVlpZFJHNU0yc2cxUmNHdGctQ1pxaUxUSTg3NUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pi\u0105tkowy przegl\u0105d medi\u00f3w: Zapad-2025 preludium przed uderzeniem na Litw\u0119? - Defence24.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:02.473188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:21:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPX19ZZWtlNk9IR1F5NERhV3BnOFZkZEd6bFFBYmxMdzRKLXlEZng4bVpwVS1lVVJFd1VVbS1pWGhMWXBhRHV5RmJMUmlNUTRNNXR0N3pxVWhyOWpVQUY3endETmpkT1FqUjA3Y0plQ000RS11YlFhQXJTbTRlUkw2NFVnQ0hTc2Z5SF81dGFxQkswbFI3VW9NTVR3enBoNWNhOWlxUHk5TGo0SVVaZGItaDYxZXE3QdIBtAFBVV95cUxOUWVaVDFyTmR4UF9aZFBjRl9vdWxhSVZyM0Q2ZC1JOXFmb0hqSHB3cDdodXZBY1dpODZrNlJkbWV1ckk3dzJTWXk3YkJmMXM5dHR6emZQX0tsN3dDWlN4TkYzeVE5My1xVjVMOS1wODd3Sm9nbk1TYnFrWjJaenREN1ZfU21KSHNFdUNNT1FRRk5CUkdZZjZqVGtJdVFmc1JTZ3FJaDllUmFmLWxmZUc0eWNOcUg?oc=5\" target=\"_blank\">Rosja bije nas na g\u0142ow\u0119. Europa musi produkowa\u0107 pi\u0119\u0107 razy wi\u0119cej broni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Bankier.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitAFBVV95cUxObVZqYnlWODdLS0pSWXd5VTNmeHpFaFVFV195ZEcwU3FVZ1RfWE53UFRMRnRRYVJTT3VXeDNnOWdCY3lVSEluTEthN1NXRUp1ZXZucEhIRmRlNlg4UVZCUHdVcUdKb1M0dnNuX2pDNHUzNGpPcThkdF93Y1VUYlVVSUhCOHVQX3g2U2xja3dmV24xUWxoT2ZaeGRsWXRyUThubmhmMk9EY2EydG1ZX1g3UEVBcm0",
        "id": 2976415,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxPX19ZZWtlNk9IR1F5NERhV3BnOFZkZEd6bFFBYmxMdzRKLXlEZng4bVpwVS1lVVJFd1VVbS1pWGhMWXBhRHV5RmJMUmlNUTRNNXR0N3pxVWhyOWpVQUY3endETmpkT1FqUjA3Y0plQ000RS11YlFhQXJTbTRlUkw2NFVnQ0hTc2Z5SF81dGFxQkswbFI3VW9NTVR3enBoNWNhOWlxUHk5TGo0SVVaZGItaDYxZXE3QdIBtAFBVV95cUxOUWVaVDFyTmR4UF9aZFBjRl9vdWxhSVZyM0Q2ZC1JOXFmb0hqSHB3cDdodXZBY1dpODZrNlJkbWV1ckk3dzJTWXk3YkJmMXM5dHR6emZQX0tsN3dDWlN4TkYzeVE5My1xVjVMOS1wODd3Sm9nbk1TYnFrWjJaenREN1ZfU21KSHNFdUNNT1FRRk5CUkdZZjZqVGtJdVFmc1JTZ3FJaDllUmFmLWxmZUc0eWNOcUg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja bije nas na g\u0142ow\u0119. Europa musi produkowa\u0107 pi\u0119\u0107 razy wi\u0119cej broni - Bankier.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:04.069196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:17:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQSjhuQTdZOExoTzJZVjVKcVFjVVVJLTE5cXd3bWpLd0hqZ3B4OTluYTRaSUNqcG9nZ0trY2FsRWhsSHZkVkRZMzFwT1BGS05zYzNlRGh1eDFyQVktR3NGS1BSYU5tWFRqQTVFZnlwd3lVRUJjN0Z2ODlhR1c4X21GRnh1ZnVFcnU1amZ5bm5MM0RFSk9DY3NjNHB1YVRURGNqR2RzNktCcHZMY2NTZnA4aWJadG4xSHRHdDJURjYwSTV1V0ktVG4weQ?oc=5\" target=\"_blank\">Kinga Rusin pozwa\u0142a kolejn\u0105 osob\u0119. Zaapelowa\u0142a do ministra sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lZdlktdkRoR2x6NldtdkhOczFpZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2976423,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxQSjhuQTdZOExoTzJZVjVKcVFjVVVJLTE5cXd3bWpLd0hqZ3B4OTluYTRaSUNqcG9nZ0trY2FsRWhsSHZkVkRZMzFwT1BGS05zYzNlRGh1eDFyQVktR3NGS1BSYU5tWFRqQTVFZnlwd3lVRUJjN0Z2ODlhR1c4X21GRnh1ZnVFcnU1amZ5bm5MM0RFSk9DY3NjNHB1YVRURGNqR2RzNktCcHZMY2NTZnA4aWJadG4xSHRHdDJURjYwSTV1V0ktVG4weQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinga Rusin pozwa\u0142a kolejn\u0105 osob\u0119. Zaapelowa\u0142a do ministra sprawiedliwo\u015bci - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:38:43.821758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:17:32+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMGxmRVdXb3pHVVpXWW8zQ0ktc1IxaTZFR2JwdHkxaDc3eFRhU3RmbzJnRVRKNWpqTDdUTTFZN3dTMk5Pckh4bG1SNEhNdXBqczd6ZTNBQUFxLTBkQ2NhX29ZSkl3ZC1YRHlHSjIyUWl6YnNyaUhmNnRXNWYteC1kZTZjM1Vzc0pfZTFQQmR6eWpELXhYRGd5SVZRSUVoNEhhQmZuQjB0OERFZw?oc=5\" target=\"_blank\">Kinga Rusin pozwa\u0142a kolejn\u0105 osob\u0119. Zaapelowa\u0142a do ministra sprawiedliwo\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Plejada</font><strong><a href=\"https://news.google.com/stories/CAAqNggKIjBDQklTSGpvSmMzUnZjbmt0TXpZd1NoRUtEd2lZdlktdkRoRmZ1Z1FDTEVzMG1TZ0FQAQ?hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl&oc=5\" target=\"_blank\">Zobacz wszystkie materia\u0142y w aplikacji Google News</a></strong>",
        "id": 2977078,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxNMGxmRVdXb3pHVVpXWW8zQ0ktc1IxaTZFR2JwdHkxaDc3eFRhU3RmbzJnRVRKNWpqTDdUTTFZN3dTMk5Pckh4bG1SNEhNdXBqczd6ZTNBQUFxLTBkQ2NhX29ZSkl3ZC1YRHlHSjIyUWl6YnNyaUhmNnRXNWYteC1kZTZjM1Vzc0pfZTFQQmR6eWpELXhYRGd5SVZRSUVoNEhhQmZuQjB0OERFZw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kinga Rusin pozwa\u0142a kolejn\u0105 osob\u0119. Zaapelowa\u0142a do ministra sprawiedliwo\u015bci - Plejada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:05.566926+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:15:15+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOOE5hN2hhNGhFTEZKSnpsaE0tS0dKaHlPNmR3WUVfYjV1c1JRX2dhU0ozTnlBbjhTZWtuYVh1NnNGb0plWlVRVXBIYkZ1VnI1c085bmFUU21qNTEwVDVIU0xNUVg3aHFMYkR4RjIxYWp0aklmZ3Myd1lNMk9BSVk3RlhfMllTVFJjTnRSR3NMRmZQS2ZvQWVRVkxaenJiWTN1S0VCdXdHUF85ejQyYXZDT3FYZ2NhV3lublgwRXJvazRxSW01X3NZNw?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Battlefield coraz bli\u017cej. Kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pokaz? Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y darmowej zawarto\u015bci</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxQbzg1ZVAwUjIySXQyYTBGR2dranFpR2VUWkdGV0ltU240MTU3SmVZcUw2WTZzY0s3c2loNlhnYk1UdEFLNDN6YndsTTRCa0kwWG9yUklIcUJxZUdINmwtVE8zVkttQmRqRFFLU1c1M2RZR3RPQVFwTFdmQkkzNlc3R1ZwUEdtVHJ5VHZQanJrSTkyNWNsNkRfS3pVeldES0NfWDJ3NUloeWs4Ym1zNEE3UE5Qb3NYR1pLMFNN?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy Battlefield szybciej ni\u017c my\u015blicie. Tw\u00f3rcy zdradzaj\u0105 plany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">INTERIA.PL Gry</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/arti",
        "id": 2977543,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOOE5hN2hhNGhFTEZKSnpsaE0tS0dKaHlPNmR3WUVfYjV1c1JRX2dhU0ozTnlBbjhTZWtuYVh1NnNGb0plWlVRVXBIYkZ1VnI1c085bmFUU21qNTEwVDVIU0xNUVg3aHFMYkR4RjIxYWp0aklmZ3Myd1lNMk9BSVk3RlhfMllTVFJjTnRSR3NMRmZQS2ZvQWVRVkxaenJiWTN1S0VCdXdHUF85ejQyYXZDT3FYZ2NhV3lublgwRXJvazRxSW01X3NZNw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy Battlefield coraz bli\u017cej. Kiedy odb\u0119dzie si\u0119 pokaz? Wyciek\u0142y szczeg\u00f3\u0142y darmowej zawarto\u015bci - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:22:59.823451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:03:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPQ1J6dXhWSG5ad282M1g2QVJTcGFhVEhjVF9qc3dveUprTzl6Z1NtWERFTkpMX1ZSb0NaUFJLbXdXQTVZNS0yek5uSlBRcGt1ZTVMZGI4NTdmN1MweGkyQ0ktbGNaUXlKM1dGWFg1M1Z2SWVnU2ljUmxDSW1wSmxpOTA2bnB5TkNzc2R4OU00aGY3MDNMQ29UaXp5Y05IbGkyay1FNC01UnhTV09ndDFXTHlHcGZZWlRtbGYwUnczSTl5U2FfN19Z?oc=5\" target=\"_blank\">Izrael-Iran. S\u0105 szanse na zako\u0144czenie konfliktu. W Genewie odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie lider\u00f3w</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Gazeta</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxOSWFxNmZCR0VKQmlRdjRPZnp3ZWI0ZVZWMGZ1LXBLaDk0MVoyUVJxcEdRZW1wWFBDVEpVOXF3OWJpcUMyUmJZaTNjYWhDVWpfb3VOWjJhcUxaQUI3cjBHVUdrSjBIbXVvUFhvWk56dnhncG0xblZmck1NZkxrVjhxSXBnU2VhQWZqNDdBX193aC15YVFhNFVId2VTQ2ZvWUhvRkswT1NLcEJESUh4d1ZRRzFVMWdWcGphckF4WEpB?oc=5\" target=\"_blank\">Donald Trump wyznaczy\u0142 czerwon\u0105 lini\u0119 Iranowi. Europa ma w r\u0119ku ostatni\u0105 kart\u0119. To szansa na unikni\u0119cie wielkiej wojny</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci<",
        "id": 2976131,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMixwFBVV95cUxPQ1J6dXhWSG5ad282M1g2QVJTcGFhVEhjVF9qc3dveUprTzl6Z1NtWERFTkpMX1ZSb0NaUFJLbXdXQTVZNS0yek5uSlBRcGt1ZTVMZGI4NTdmN1MweGkyQ0ktbGNaUXlKM1dGWFg1M1Z2SWVnU2ljUmxDSW1wSmxpOTA2bnB5TkNzc2R4OU00aGY3MDNMQ29UaXp5Y05IbGkyay1FNC01UnhTV09ndDFXTHlHcGZZWlRtbGYwUnczSTl5U2FfN19Z?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izrael-Iran. S\u0105 szanse na zako\u0144czenie konfliktu. W Genewie odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie lider\u00f3w - Gazeta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:01.404616+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNTnVEQ3h6ajQtZzZIQ1JqQ1hrRG4tcmJaV1VTVHpFekx6NEo5SEluV2lwa0hKdTlqYWJKaGh1d2F2dVltRzViLVZtd2hJSGluMXdvMXZ2UnJub2hWc2M5ZllsR0dmTFM1bjh5ME1nZWc0MXFqREh3YkNQMU04TUh0dDJIaHVWRXdTbl9acEtLb19jQm54djVQand1WUk4WmVXX2Y1ZWNfam1SMV9COU9UMDZJUWVkQdIBugFBVV95cUxNZGFhY2pLRkNpZ1F3LW1vMm5IclN5dTExSl85NnE0X0tUdDNRM0ZmdmVRdEI5WVNTdWRESERIU0V3NXJNb2tqRGxxVlh4c1NjeUhpWlVQWURiVlgxNnRVVnpnNFNVSlFydEhGUVRKNXhCQUZNUzJwcUM0YXM2SG9vSWhJMHpRWU1ycTA4RXdZc3lCQlp1Z3BqOVdvY1BmLUh0d2ZabUhOVnBjcXRHUEsxckt6VWgxSHNHV0E?oc=5\" target=\"_blank\">\"Zabawa\" nastolatk\u00f3w zamieni\u0142a si\u0119 w demolk\u0119. Opuszczony dom zdewastowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">RMF24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiyAFBVV95cUxOdjVuc3lIUGlSTDFteHptTFVKN1BVZERaVlZHV2k4b0JobmJMdkxlbDgzaFBuQ1lyYzB3V29NNEJhSzNhNFcwSmlDaDdEX29XUy1PN2lvT1J4czR6OWlmUUlYdzJRM2gyZXRrUDZkXzliOU9oZ1M3LW1pRnVQWWNEVUx4REF6U1FxYXpJNEt2SFJQa09DWFB5WUk0QmxJd1Z4R2tzZ0xMNFVTWk5PblBha",
        "id": 2976409,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMitgFBVV95cUxNTnVEQ3h6ajQtZzZIQ1JqQ1hrRG4tcmJaV1VTVHpFekx6NEo5SEluV2lwa0hKdTlqYWJKaGh1d2F2dVltRzViLVZtd2hJSGluMXdvMXZ2UnJub2hWc2M5ZllsR0dmTFM1bjh5ME1nZWc0MXFqREh3YkNQMU04TUh0dDJIaHVWRXdTbl9acEtLb19jQm54djVQand1WUk4WmVXX2Y1ZWNfam1SMV9COU9UMDZJUWVkQdIBugFBVV95cUxNZGFhY2pLRkNpZ1F3LW1vMm5IclN5dTExSl85NnE0X0tUdDNRM0ZmdmVRdEI5WVNTdWRESERIU0V3NXJNb2tqRGxxVlh4c1NjeUhpWlVQWURiVlgxNnRVVnpnNFNVSlFydEhGUVRKNXhCQUZNUzJwcUM0YXM2SG9vSWhJMHpRWU1ycTA4RXdZc3lCQlp1Z3BqOVdvY1BmLUh0d2ZabUhOVnBjcXRHUEsxckt6VWgxSHNHV0E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zabawa\" nastolatk\u00f3w zamieni\u0142a si\u0119 w demolk\u0119. Opuszczony dom zdewastowany - RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:32:59.307961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:59:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPd1ZOWXRoSnp5ZEJhZENJbl96Uk1GTzNYSGpFOGpaLVhSTXVBRGxpakNLV1RaLW9oTG5IVTNSRFdtd0JSMkdFQ1dJUFZNelBPLW9qRUpRZWcwRTVrbzBIcjZZbEhHbjJKR21qZGQ5dm9NcmVqTE05aG9JRjBQMFpiOURHOE1CRWZVaWppaFFOcWcxRi1wR3B0M0hjSQ?oc=5\" target=\"_blank\">Start misji z polskim astronaut\u0105 odwo\u0142any. NASA wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polska Agencja Prasowa SA</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObG1nZTVwczRLMTl5ejhkazBjbzY0ZklORnVzRjVDaXNIbHREaDUzNUlzaXdxYUNmdE9KNUpndWhTMUtxT0ktYWFNN1RBSGRzTTlDS2huY0NnV295OTVGUkRNQW9KTVJxNDFTcWxYNHdjcjBTcWRGQjlIZ3RHX0tNeWkzTXZLOFlrTEdzWmVPakROZkFQSGhOS0RnUEluY1ZSdEZNVi1DaFliQ2hmaG91dWdmTjZIUm44N3c?oc=5\" target=\"_blank\">Polak nie poleci w niedziel\u0119 w kosmos. Start misji zn\u00f3w odwo\u0142any, NASA \"chce si\u0119 upewni\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOX0VNSFp2bklncG9FNEhmQ2w0UXpWeF83RWR1O",
        "id": 2976711,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMimwFBVV95cUxPd1ZOWXRoSnp5ZEJhZENJbl96Uk1GTzNYSGpFOGpaLVhSTXVBRGxpakNLV1RaLW9oTG5IVTNSRFdtd0JSMkdFQ1dJUFZNelBPLW9qRUpRZWcwRTVrbzBIcjZZbEhHbjJKR21qZGQ5dm9NcmVqTE05aG9JRjBQMFpiOURHOE1CRWZVaWppaFFOcWcxRi1wR3B0M0hjSQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Start misji z polskim astronaut\u0105 odwo\u0142any. NASA wyja\u015bnia - Polska Agencja Prasowa SA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:00.591873+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:56:38+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQbHIxSVNxa01SaVVkVDlyVnZpQlJLSlVraG5nNGJlS3k2RWdFeFQwN1BwVkEwU2VLd2p0X3ozZm1oTF9SZDZkN1VXRTNzUjRpS01BNDRtU2x3dlBlRnFWT2d2QkpOM0tSWlhLTXV1Qmg4R0hRQk1KRzZJdTB6bEdVaDBCNlBLMlI5N3hpTUQ0bnJaQUZpTUNaY1A1b0RPTE9oeXVVUGxxenpGZV9NOXBaOGxVLW1FSWJjMW5qSHJsbjg?oc=5\" target=\"_blank\">Enigmatyczna wypowied\u017a Donalda Trumpa. \"To mo\u017ce oznacza\u0107 \u00bbnigdy\u00ab\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi2wFBVV95cUxNZ3Bvbjg5UTBGRy00c1MxSktIOXVLTkxiQVNabVg3Tkp3YWkxWUctRktSc2FWMEFBTE5ocUxRdzFfa3IwbWVEYWduTm9qUHIwNFZTZERkWUh5OFN0WkRuaTdqbGhpT2gxS21Jc3BPSVBfSk96SWJ2aVZvX0RkcVJwM00zc0c2VmFsU0VVSTYwRTROQzlVb2Nkd1RJVUpSd2Jlc3JqMHI1bGRPQlBoOWpqelllb3FhbDdEV0JZTVBJUFozcEJGSEQ0TGE3NlhnU1NYRmFTRmRzcGZza1U?oc=5\" target=\"_blank\">MOP-em w Iran. Wielkie ameryka\u0144skie bomby penetruj\u0105ce ugodz\u0105 re\u017cim? Pewno\u015bci nie ma</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Polityka.pl</font></li><li><a href=\"https://new",
        "id": 2975892,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwAFBVV95cUxQbHIxSVNxa01SaVVkVDlyVnZpQlJLSlVraG5nNGJlS3k2RWdFeFQwN1BwVkEwU2VLd2p0X3ozZm1oTF9SZDZkN1VXRTNzUjRpS01BNDRtU2x3dlBlRnFWT2d2QkpOM0tSWlhLTXV1Qmg4R0hRQk1KRzZJdTB6bEdVaDBCNlBLMlI5N3hpTUQ0bnJaQUZpTUNaY1A1b0RPTE9oeXVVUGxxenpGZV9NOXBaOGxVLW1FSWJjMW5qSHJsbjg?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enigmatyczna wypowied\u017a Donalda Trumpa. \"To mo\u017ce oznacza\u0107 \u00bbnigdy\u00ab\" - Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:02.691179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:45:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdTRjSEtwUlA3Q3ExZ1FSOHdTQ0ZZTnhhT1FHQ2ZZNk9HZTl6ZWhoLTdMa0lqMWlZYnVxYUpzbklqeHF1ME5SbTVKWHlDcXJ4amRGNjBVRnBvdWlLMVA1dUNtd0tSdmRWeUlCRUxXcVFJVGR6SkV1SVdzby1WWTlucnZyYTZoeE1uVnY1WUNjeEFWRXhOZENtaTdyeGhYOFh1UE1TT1BOWS1CTG5peFE?oc=5\" target=\"_blank\">To on zostanie selekcjonerem? 'Traktuje Polsk\u0119 jak swoj\u0105 drug\u0105 ojczyzn\u0119' Reprezentacja Polski</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Sport.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi1AFBVV95cUxOb0hibkxnbTBiZDhzbDZ5Y2pScm40MWpUZlVXQVc5UC1BWXBuR004UC1QbXJrY2NuVFhYOG15LTdiUmQzT3dvb3lwX1pjelVUVHBTSnZsLU11MUxTX2JuT2VyU0lwN0xtMEpJbUtqcnNlX3hlb3AwcGV5eUNsV0doeXJMMEFVSFFFTm9zMkU1VUdPbkFlamVSeUhRS1c3Yk5iN1RwelJKQUhyanVOS1JtTWtMZm1lY1Vtd1YzNWRmWE8zX2k3NGJBcEJGQWhGN2ZwWFpCcA?oc=5\" target=\"_blank\">Mocny faworyt Cezarego Kuleszy. S\u0142yszymy: odbyli ju\u017c kilka spotka\u0144</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.googl",
        "id": 2975899,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxQdTRjSEtwUlA3Q3ExZ1FSOHdTQ0ZZTnhhT1FHQ2ZZNk9HZTl6ZWhoLTdMa0lqMWlZYnVxYUpzbklqeHF1ME5SbTVKWHlDcXJ4amRGNjBVRnBvdWlLMVA1dUNtd0tSdmRWeUlCRUxXcVFJVGR6SkV1SVdzby1WWTlucnZyYTZoeE1uVnY1WUNjeEFWRXhOZENtaTdyeGhYOFh1UE1TT1BOWS1CTG5peFE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on zostanie selekcjonerem? 'Traktuje Polsk\u0119 jak swoj\u0105 drug\u0105 ojczyzn\u0119' Reprezentacja Polski - Sport.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:03.093956+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVUgweVNYQWptRXg5SjNwMlRPV2lDTEFDM2V5djJWYU15T2FFLVhLOUZfaWo2WVRiT3o1UDJJSHpzaUx1UjRDQVlBTEVSSnNKXzF3b3F2ZkdUYTB1aFA0cHRwOHlYYnFxR0ZvNlVibW5LRXVtRFZxb2FFNnRva1NkemRCRG5RYjkwVjZUVHRodENBeFNXdG5tUkY2a0ZYMVBYdnUwRmRQS2xPeGUtV1k1UlhoQUQxNTNRRWFFclhGcldQQUE?oc=5\" target=\"_blank\">Wymarzony scenariusz dla Aryny Sabalenki i... Igi \u015awi\u0105tek! A\u017c trudno w to uwierzy\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Przegl\u0105d Sportowy Onet</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMigAJBVV95cUxPYnI3eXJ1dGdKUFg3TzhGaThNTkJiVUgwT3lsNlhaX1dybVE2QTRKUGZxNFNIUTZxaWZ2bW55XzJqcjYxenVERllBeTlQWGtWUEFhTER0LXlYRThWem5CNEI5YmM4dFZGdHV6SW8tWGVaLWhjNVRQUDE5ZzFTVDdmcVhWVUpKTlU0LVFPazJxV0RMUXo3djViZjl3X1V1WFBpV2diQ2hOdUxISW1VWEFMOTlzbkg2S2tUZ0FERnZFVFpfUm1GQmVYRnRYX1hFUkMxUlFvYXFjUk8tbGZMcE01SUtDNTJ1NUFNVlB0bm9UeGwxcGRaM1FfS3hvWjdhazdJ?oc=5\" target=\"_blank\">Sabalenka goni \u015awi\u0105tek i Williams. Na horyzoncie rekord wszech czas\u00f3w</a>&nbsp;&",
        "id": 2975901,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiwwFBVV95cUxQVUgweVNYQWptRXg5SjNwMlRPV2lDTEFDM2V5djJWYU15T2FFLVhLOUZfaWo2WVRiT3o1UDJJSHpzaUx1UjRDQVlBTEVSSnNKXzF3b3F2ZkdUYTB1aFA0cHRwOHlYYnFxR0ZvNlVibW5LRXVtRFZxb2FFNnRva1NkemRCRG5RYjkwVjZUVHRodENBeFNXdG5tUkY2a0ZYMVBYdnUwRmRQS2xPeGUtV1k1UlhoQUQxNTNRRWFFclhGcldQQUE?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wymarzony scenariusz dla Aryny Sabalenki i... Igi \u015awi\u0105tek! A\u017c trudno w to uwierzy\u0107 - Przegl\u0105d Sportowy Onet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:03.553060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:21:53+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRlFFT19MUVpxZUtSVl9ldVNGV0dHaWtSZGszWkU3NXd4Zlk3SExZQWUzcFBvZWU0Mkx3VThza3NZTHJmanRDdDkzNTkwRWxiWnlPdUNhY3JuTnRETzA4Z2tSWVM4TlN6aHlPOXhSX2dzZHBWTzFhQlFtYUJENGctY0xYcVlZTlZ6WDFzQmNoZTlwVy1QQm43TTFzMFh1ZTFYOGxkTENXZGJmWkZEdUtZOTVnM2x1VXZod0JUMHFsNWpBdkNDRDV6YTVLd00?oc=5\" target=\"_blank\">\u201eWied\u017amin 4 po\u0142\u0105czony z Uncharted\u201d? Blood Message wygl\u0105da GENIALNIE \u2013 gracze nie wierz\u0105 w tak\u0105 jako\u015b\u0107</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PPE</font>",
        "id": 2976420,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMizAFBVV95cUxQRlFFT19MUVpxZUtSVl9ldVNGV0dHaWtSZGszWkU3NXd4Zlk3SExZQWUzcFBvZWU0Mkx3VThza3NZTHJmanRDdDkzNTkwRWxiWnlPdUNhY3JuTnRETzA4Z2tSWVM4TlN6aHlPOXhSX2dzZHBWTzFhQlFtYUJENGctY0xYcVlZTlZ6WDFzQmNoZTlwVy1QQm43TTFzMFh1ZTFYOGxkTENXZGJmWkZEdUtZOTVnM2x1VXZod0JUMHFsNWpBdkNDRDV6YTVLd00?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eWied\u017amin 4 po\u0142\u0105czony z Uncharted\u201d? Blood Message wygl\u0105da GENIALNIE \u2013 gracze nie wierz\u0105 w tak\u0105 jako\u015b\u0107 - PPE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:10.024777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:13:18+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQeVpXa3dwVWZxTmlYZXRXXzR5NjJPcTdKb1UxRmRkSFJNRVgxUVJNYUlvT3BYcXBjT2NOVWtoNXJPQWFfRFMtRnJrSk93dTd2Yy02dlN6ekduTnloUGJNMHFpeVNTeHlCVm5DYXlwOHpzUGZTeElPSnktbVA4TUxBWl8yTFBwZXVHRkp6YkF2Si12TVRpY3hNcF96Rm1oUjhKV1E?oc=5\" target=\"_blank\">Zbieracze jag\u00f3d za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce. \"Nie b\u0119d\u0119 mia\u0142 na czym zarabia\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMilwFBVV95cUxNbDlhdnJOd3pWZ2dKLVpPb1YzVlJ0YU1PUGZhcUNidmk5bVJtbUdKQ1BBdXIzMWNhazdLWHliRHlueTI2ajZtT0RLLXcta1QwYXlWRlJwU1lTT3dRNXBQUUVwLUZQY0MxTzRYMTJoT2drSGhYMFRwUkRGbTlhd29IWGpBN0JTakxFcnR4emNLVnBkZEw5eDJ3?oc=5\" target=\"_blank\">Nowy trend w le\u015bnym handlu. Oto ile kosztuj\u0105 poziomki</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Finanse</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiswFBVV95cUxNa0pkOUdoM2FoejR1MG0tYWxGVHlsZ1RzSXNBdXFfT2x3MjFBc2tiNmVFQk43TlJuQTdmY0RtN3ZBenZaeDc4dXhNSi1kaS1DMFZiZ2xldjlLYzZtVlJM",
        "id": 2975680,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxQeVpXa3dwVWZxTmlYZXRXXzR5NjJPcTdKb1UxRmRkSFJNRVgxUVJNYUlvT3BYcXBjT2NOVWtoNXJPQWFfRFMtRnJrSk93dTd2Yy02dlN6ekduTnloUGJNMHFpeVNTeHlCVm5DYXlwOHpzUGZTeElPSnktbVA4TUxBWl8yTFBwZXVHRkp6YkF2Si12TVRpY3hNcF96Rm1oUjhKV1E?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbieracze jag\u00f3d za\u0142amuj\u0105 r\u0119ce. \"Nie b\u0119d\u0119 mia\u0142 na czym zarabia\u0107\" - WP Finanse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:01.578112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:12:30+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQZ3FhU09mbzRLMG9uOS1kSXkxeGNnNDhLX1R6aEN0dU1MMzJ2T3F0ZnNaSG9zcUxyV1NlZ3BXRXRZLUJncXlVLVVVeXVXZ1JzZ0RTUHd1XzZ3M1MtZ0ZBRno0MkNYUVJtMmZsSGJJUEE5OXU0M3RvVHJGYXRYQWJqQkg4U3pyblUtQWwwRjF4eFNhQUdmaHdIUVl6SUNOTm95WUpkSEc2SVN1SndnQlVWU3ZsVHFNSFZxN1VxaVdFZElId2p6Vjk5ZGFXNlZ6dEFZbzhTQUtRYWs5Uk5hcHBuRVBKQjREajlzUzg0?oc=5\" target=\"_blank\">Fundusz Sprawiedliwo\u015bci nie dzia\u0142a, bo \"rozlicza\" PiS. Na pomoc gwa\u0142conym dzieciom zbieraj\u0105 w internecie i na weselu</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMitwFBVV95cUxNSjVMNm91WVJnS0p5TUdEOW1FdlgyTDg3UUpVenNTWVNvSFNsM2dLd1dMQlVXYnV2b0xNNzFGX1ZiNi1VTWp6cENMdG9fSjlPNE4tTE01dlhyblZMeXkxek9kVHM0UGI2Q2I5RnRoUVpHZnZBemFvZlFnT01SU0J3SGZoR3R2ZUtVOThjVXdCN0E5SktYYXUyWG94QktIOTdXSGtYZExLQ1hIV1JVc1JROHZSd3dMZms?oc=5\" target=\"_blank\">Fundusz Sprawiedliwo\u015bci nie dzia\u0142a, a dzieci z traum\u0105 mog\u0105 zosta\u0107 bez opieki. Pow\u00f3d zaskakuje</a>&n",
        "id": 2976410,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMi6wFBVV95cUxQZ3FhU09mbzRLMG9uOS1kSXkxeGNnNDhLX1R6aEN0dU1MMzJ2T3F0ZnNaSG9zcUxyV1NlZ3BXRXRZLUJncXlVLVVVeXVXZ1JzZ0RTUHd1XzZ3M1MtZ0ZBRno0MkNYUVJtMmZsSGJJUEE5OXU0M3RvVHJGYXRYQWJqQkg4U3pyblUtQWwwRjF4eFNhQUdmaHdIUVl6SUNOTm95WUpkSEc2SVN1SndnQlVWU3ZsVHFNSFZxN1VxaVdFZElId2p6Vjk5ZGFXNlZ6dEFZbzhTQUtRYWs5Uk5hcHBuRVBKQjREajlzUzg0?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fundusz Sprawiedliwo\u015bci nie dzia\u0142a, bo \"rozlicza\" PiS. Na pomoc gwa\u0142conym dzieciom zbieraj\u0105 w internecie i na weselu - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:09.851361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:04:44+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZFp0T3hUNHBBbXNqVWZZaThxblJXWnNwMXVfWW1aQkctdnJvb1ZoNGJlYlVHMnZfdW51OF9lQWx6VHI3WHpkb25qQkIxM3hFeF9VYWpCcDlTdjVTdExiY3pRUGZiVU1wT1VzZWQtSzlHSjg5bnRmNE5JYkttSVdOUUJsNm5CSTc4VHhSNXZoX2lZaXlXSGhpMERNQXM3N1pIMFFkcnVLbkpQWnRXRjBrajNRT3VYaXNRbVQxbHN3?oc=5\" target=\"_blank\">Prawda o zarobkach nad Wis\u0142\u0105. Do Hiszpan\u00f3w nam wci\u0105\u017c daleko [ANALIZA]</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font>",
        "id": 2975679,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMivgFBVV95cUxPZFp0T3hUNHBBbXNqVWZZaThxblJXWnNwMXVfWW1aQkctdnJvb1ZoNGJlYlVHMnZfdW51OF9lQWx6VHI3WHpkb25qQkIxM3hFeF9VYWpCcDlTdjVTdExiY3pRUGZiVU1wT1VzZWQtSzlHSjg5bnRmNE5JYkttSVdOUUJsNm5CSTc4VHhSNXZoX2lZaXlXSGhpMERNQXM3N1pIMFFkcnVLbkpQWnRXRjBrajNRT3VYaXNRbVQxbHN3?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawda o zarobkach nad Wis\u0142\u0105. Do Hiszpan\u00f3w nam wci\u0105\u017c daleko [ANALIZA] - Money.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:01.231195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNEdDTkRfdE42b2FQLVI4YVpmYmZ5bUNGUWFSd0kzb0RZdmxCWXo3eHRKVEVOZXNmRUYtUksxS0RpYXQ1YzJUQThKSVh0dVYtckFDenhyeVpNWWxvMlMzUGlRcjBKbkFTY0JyR3hrd2FWT1BsaWhTU3UxZERzXzFKcEQwQnRaQ3B5cDFaZ1FuQkFJUlpHNi04QTAwVWczM0RReG80VXB2REIzQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Lot polskiego astronauty odwo\u0142any. Potrzebny \"dodatkowy czas\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">PolsatNews.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxObG1nZTVwczRLMTl5ejhkazBjbzY0ZklORnVzRjVDaXNIbHREaDUzNUlzaXdxYUNmdE9KNUpndWhTMUtxT0ktYWFNN1RBSGRzTTlDS2huY0NnV295OTVGUkRNQW9KTVJxNDFTcWxYNHdjcjBTcWRGQjlIZ3RHX0tNeWkzTXZLOFlrTEdzWmVPakROZkFQSGhOS0RnUEluY1ZSdEZNVi1DaFliQ2hmaG91dWdmTjZIUm44N3c?oc=5\" target=\"_blank\">Polak nie poleci w niedziel\u0119 w kosmos. Start misji zn\u00f3w odwo\u0142any, NASA \"chce si\u0119 upewni\u0107\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Interia</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMisgFBVV95cUxOX0VNSFp2bklncG9FNEhmQ2w0",
        "id": 2976408,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiqgFBVV95cUxPNEdDTkRfdE42b2FQLVI4YVpmYmZ5bUNGUWFSd0kzb0RZdmxCWXo3eHRKVEVOZXNmRUYtUksxS0RpYXQ1YzJUQThKSVh0dVYtckFDenhyeVpNWWxvMlMzUGlRcjBKbkFTY0JyR3hrd2FWT1BsaWhTU3UxZERzXzFKcEQwQnRaQ3B5cDFaZ1FuQkFJUlpHNi04QTAwVWczM0RReG80VXB2REIzQQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lot polskiego astronauty odwo\u0142any. Potrzebny \"dodatkowy czas\" - PolsatNews.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:01.750595+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T04:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNYXZRd1JOMFR3Uy1haUZaZ2JjT1ZJZEVqemk3QllYM0pOU0FRaDNxZ2JYY3ZzVnh0LUF4UkpRb1RQZFBJaE5HT0tpX1BySHRzYVZQZDB0RGxZNTRYNDlleUp0bEJlSzhWQW01U19WZ3BLOXMwbzh1WUd1OGpHSVRPRnpKbWlTT29zbl9qY0IyMU1uYXRDeUtkajJnRllUaU91UjI3bTg0RHFyOUp6cDE3bUNwT21fbkQ4dmc?oc=5\" target=\"_blank\">Pami\u0119tacie rodzin\u0119 pi\u0119cioraczk\u00f3w z Hory\u0144ca? Mama dzieci ci\u0119\u017cko choruje. \"Test pozytywny\"</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMi0AFBVV95cUxOZmtnaEZvRXM4NHlYeV9GVW1sOWIwVDREODJZMTh2QzNYV2dQem84TElIdHFod1kzSUwwdU5zbF9zbTAtb0U3Q2dSMk1LOUFnZFpUN0lCck0xUEIwanhvaXFkR01GTXRHaHl2RjRDTk92TmplRXBBUDdrb1N3ZDFRMUJ3bTJfQXhiUTZpYUhhaUpzaVExakxZY0Vld3MweDBNT1dQa254eF9IWWV5N3V1OVoxVE93SjVRY1J5VTRzOU5nNFNEN2hKbWlrMHNEU0dR?oc=5\" target=\"_blank\">Dominika i Vincent Clarke razem wychowuj\u0105 gromad\u0119 dzieci. O ma\u0142\u017ce\u0144stwie zrobi\u0142o si\u0119 g\u0142o\u015bno przed trzema...</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet</font></li><li><a h",
        "id": 2976411,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxNYXZRd1JOMFR3Uy1haUZaZ2JjT1ZJZEVqemk3QllYM0pOU0FRaDNxZ2JYY3ZzVnh0LUF4UkpRb1RQZFBJaE5HT0tpX1BySHRzYVZQZDB0RGxZNTRYNDlleUp0bEJlSzhWQW01U19WZ3BLOXMwbzh1WUd1OGpHSVRPRnpKbWlTT29zbl9qY0IyMU1uYXRDeUtkajJnRllUaU91UjI3bTg0RHFyOUp6cDE3bUNwT21fbkQ4dmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pami\u0119tacie rodzin\u0119 pi\u0119cioraczk\u00f3w z Hory\u0144ca? Mama dzieci ci\u0119\u017cko choruje. \"Test pozytywny\" - Fakt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:03.743754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:56:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNaWtFVDZSanZEc0dfQkQ0QjZjMlc2Q3doX0hMSDh3OW53anZRT3d2SFJXZHJTQzBZWVA4M3BERWlPd2N2bURuZVNFTWhLdDNvN2x2YjlzV0E0SF9DcUFDNi1tbms3OHNmaXBvTEJ4eTVxSzQyY3pIdUVieGU3SFdnX2FtcjNoVkV4bmlBZWFwMzhkanNoSTZOcEtUU0Z6QU5CSkh6NEJ6QUlkMlJCUmc?oc=5\" target=\"_blank\">Pisowska Izba Kontroli SN utajnia wyniki wybor\u00f3w po ponownym przeliczeniu w komisjach</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">wroclaw.wyborcza.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxNVER0NVNTSU9VVG02NDFFeXhBSDhuclB0R3ZvZXdOWDRORVF0SDRWWFNqMW1BU0c2MldzUDVpYTVQM283QTF1NzdvR3BlOHZfMlVBcnpXNVpKSFFsTnU2RXg0c1h4a1czdTdHdkVoSktJU0lrZnlJZ21oM0RONUFPMHQzZHk0ajlsQVpzY0pUak0tRGFrYVNXak12QXktYy1FM2c?oc=5\" target=\"_blank\">B\u0142\u0119dy przy liczeniu g\u0142os\u00f3w. Co mo\u017ce czeka\u0107 cz\u0142onk\u00f3w komisji? Prawnik wyja\u015bnia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Fakt</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMimAFBVV95cUxNT0FUalBpYmwxdGIwcTlPVDR3dmVtTkduanNF",
        "id": 2977535,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNaWtFVDZSanZEc0dfQkQ0QjZjMlc2Q3doX0hMSDh3OW53anZRT3d2SFJXZHJTQzBZWVA4M3BERWlPd2N2bURuZVNFTWhLdDNvN2x2YjlzV0E0SF9DcUFDNi1tbms3OHNmaXBvTEJ4eTVxSzQyY3pIdUVieGU3SFdnX2FtcjNoVkV4bmlBZWFwMzhkanNoSTZOcEtUU0Z6QU5CSkh6NEJ6QUlkMlJCUmc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pisowska Izba Kontroli SN utajnia wyniki wybor\u00f3w po ponownym przeliczeniu w komisjach - wroclaw.wyborcza.pl",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T04:08:02.382393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:24:06+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdEdRb3VEVkxlMkVYbEljOUdwMFVLRHJoa2FwdnlKYk43VnQ1U2UwZ0JJRTVNVmtlMVJOeXNhMFk3U19nRWQ5UGtlNlVnSDBwSHVHYkl5U3RwMk1uMU4zS1ZoZXFlczZWNklBN1VaTkRoZnVOUUhZMnZiZndueE9RSGVWS3MyQXRwU3VmYmdmcTZxRE1CRVpycEo3Sm16bXYyME5TX3BJZzZuckpoYzUyeE8zbWllazhQUGc?oc=5\" target=\"_blank\">W\u0119gry potwierdzaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Rosj\u0105. \"Nie pozwolimy, aby Kij\u00f3w ingerowa\u0142\". Podsumowanie nocy</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMizwFBVV95cUxNM1ZXSlhqbWl3ck5lcmRGZFo0aEd0LVVtV0JMclk2UWE0cENvZThjUE9RYkcyNVhreDhoeUZqVkJHRm0xRVprczhxYzY2VmFiZHNmN2hhWFF6OHVRZmZaRktjdktRbjVmY241dkozQ25WQjM0WUYxMWNLekstcF95MExhUm1BOUQ1cW50b2xXTjRSYVlRa09ZSTJLRUQzY19PeldELThpb0ZKcHlCaHBPWXpIUk9BM0Y5bWhFdjVXTXYzSE1TTkpsSTBaTzU1WmM?oc=5\" target=\"_blank\">S\u0142owacja mo\u017ce zap\u0142aci\u0107 Gazpromowi 16 mld euro. Sp\u00f3r o rosyjski gaz nabiera tempa</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Money.pl</font></li><li><a href=\"h",
        "id": 2975434,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxPdEdRb3VEVkxlMkVYbEljOUdwMFVLRHJoa2FwdnlKYk43VnQ1U2UwZ0JJRTVNVmtlMVJOeXNhMFk3U19nRWQ5UGtlNlVnSDBwSHVHYkl5U3RwMk1uMU4zS1ZoZXFlczZWNklBN1VaTkRoZnVOUUhZMnZiZndueE9RSGVWS3MyQXRwU3VmYmdmcTZxRE1CRVpycEo3Sm16bXYyME5TX3BJZzZuckpoYzUyeE8zbWllazhQUGc?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry potwierdzaj\u0105 wsp\u00f3\u0142prac\u0119 z Rosj\u0105. \"Nie pozwolimy, aby Kij\u00f3w ingerowa\u0142\". Podsumowanie nocy - Onet Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:01.521727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:11:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQWTVLZHZsajFTUl9lSGFLc0FtSnRKWXBfd2xkc2tkbzZNLUNYaUM2RjZXbWF2ZlBfQ2xZdHhoTXhXOHdHRExlUk51RnZEQ3JIUktiSGhJMlNZWHhVeWFMdG1GZGF2Y2RxVS0wZnBrb0Q5NGhDN0h1S0FaNHQ2VllqTmhxdnl2YnlURDZQRjBVYXp1MGJpWUczTmloclI?oc=5\" target=\"_blank\">Pot\u0119\u017cne uderzenie Rosji w Odess\u0119. Dramatyczne nagranie</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMid0FVX3lxTE85eklyT210UnlYcTNoOWR4SXN2UXpBYmpoVXVINmxZSUFnZUhYaU5sblhkalpybFdIRDdLZ3J1TGVKTlk2V2hBODlLcU5MTV9tOG1nVkRjZVlxc2hpNEZESjJ6bWtIZllpVXczR1VURmJWYV9KT3hv?oc=5\" target=\"_blank\">Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1213. Relacja na \u017cywo</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiowFBVV95cUxNYThlaHJ4UDB3ZmpwMTVaMS12R2hpbUFoT19UZlJ3b0s2MW9hbU1ITU5ULXZmaER3VnhyVzZpX204T0dWc3V5OEVhMGxVS0ZyVnotek9TZkhZbEprcDNCSFBscFUxb0wtYTk5Q3MxbktxMjY3WEVEX1o3NkRNLVhRLUZ2bjRxa3NTM",
        "id": 2975895,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMinAFBVV95cUxQWTVLZHZsajFTUl9lSGFLc0FtSnRKWXBfd2xkc2tkbzZNLUNYaUM2RjZXbWF2ZlBfQ2xZdHhoTXhXOHdHRExlUk51RnZEQ3JIUktiSGhJMlNZWHhVeWFMdG1GZGF2Y2RxVS0wZnBrb0Q5NGhDN0h1S0FaNHQ2VllqTmhxdnl2YnlURDZQRjBVYXp1MGJpWUczTmloclI?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cne uderzenie Rosji w Odess\u0119. Dramatyczne nagranie - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:22:59.241469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:05:00+00:00",
        "description": "<a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWk5NUUE4RTBFRlVuc0k4TFE3aFZmZURsMVM1MEFDY19KZlRfVEtiTmR5ajZ1ZWNCdnhKR003Mm00eHlOb1lTRHgwV1ZUMkotZ292VzZTaFRpOVo3dm9PMC1MYU1yQWVkcDU0TVM4UGtQMy02NmZVLTg2S3U2YW9pMXJpcUVtUWs4dER4Y3lkeXVSUThBZW5SRWlLc3JxWVhDUXdwMFg5dDZmVWYxenNaYXBIQ1BaclB2RnAw?oc=5\" target=\"_blank\">Panel Prawnik\u00f3w \"Rz\": Orzekanie to nie sprint. Szybko nie znaczy dobrze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font>",
        "id": 2976128,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiuwFBVV95cUxPWk5NUUE4RTBFRlVuc0k4TFE3aFZmZURsMVM1MEFDY19KZlRfVEtiTmR5ajZ1ZWNCdnhKR003Mm00eHlOb1lTRHgwV1ZUMkotZ292VzZTaFRpOVo3dm9PMC1MYU1yQWVkcDU0TVM4UGtQMy02NmZVLTg2S3U2YW9pMXJpcUVtUWs4dER4Y3lkeXVSUThBZW5SRWlLc3JxWVhDUXdwMFg5dDZmVWYxenNaYXBIQ1BaclB2RnAw?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Panel Prawnik\u00f3w \"Rz\": Orzekanie to nie sprint. Szybko nie znaczy dobrze - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:00.338850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T03:00:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcEpROFEzcExxVV8tYUxaZklUbFZDVEFYdXhwM0pXR0lOSjI2UWhDVXhaYVNEOW10TUk1Z216VnBMNHpuaDZTSmhpUVh0X3R3ZDlGVTdUZmlFUTNnRzRQZjlUM2Iyc3ItYUNMbW1ZNGFGb3FfUUg2S25PdWJZVmYwSTdvTzRCbGdLbHVoeEhXWkRvcTk3ZGR5emhFVEJYU0FFR1lXZ0hpWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Eksperci: Rosja wytwarza wi\u0119cej broni ni\u017c Polska, Francja, Niemcy i Wielka Brytania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMirgFBVV95cUxNZURoUXhBUEdaZllBaFRjVG9MQmFnaHRMWnJxbXRSUHNqSnJqY2toeWVzODBkTjl2TUpZMU5wTnFmTi1JNTI4UjFNdmlGY3d4bnY5RzhRTGxnTHFpRmdRTnlrRTNicnBkNmJFZTJmMU8xclZSZE1hd0UyYzdZZXdzcTNSZzVTaXhHdFUtTUxoLTFGbXFob0t3UmR4N3hCdnhPb3VqV1pSTHhUQm1JcUE?oc=5\" target=\"_blank\">Europa daleko w tyle za Rosj\u0105. Chodzi o produkcj\u0119 uzbrojenia</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Business Insider Polska</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiogFBVV95cUxONVBBZlBMZ0t1c1NmXzBTb3BHYzRnVDRPa1",
        "id": 2976716,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQcEpROFEzcExxVV8tYUxaZklUbFZDVEFYdXhwM0pXR0lOSjI2UWhDVXhaYVNEOW10TUk1Z216VnBMNHpuaDZTSmhpUVh0X3R3ZDlGVTdUZmlFUTNnRzRQZjlUM2Iyc3ItYUNMbW1ZNGFGb3FfUUg2S25PdWJZVmYwSTdvTzRCbGdLbHVoeEhXWkRvcTk3ZGR5emhFVEJYU0FFR1lXZ0hpWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci: Rosja wytwarza wi\u0119cej broni ni\u017c Polska, Francja, Niemcy i Wielka Brytania - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:02.097030+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T02:30:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNZk02blZtd3hBWFFhZVdyd2lFT1A2TVFmRmRPcllmOWUwSldWek9vM2VId2w4d1QyTGZSY1d5bHF3RlZzOTR5dFZIOWxoWVdVam5FQjRiZnkwNTROYl9CV25nTUhraXlJUFJwNWkzQjktUi1HckRTODRsUmhiYVVVTkwtczBNUW5qZkFUNGJiYjZnSzUxV3RPSU9ZdTk4MEVQMkE2RzJVWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Jak cz\u0119sto dochodzi do wypadk\u00f3w z elektrycznymi hulajnogami i co jest ich przyczyn\u0105?</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Rzeczpospolita</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijgFBVV95cUxNQWJmbGFRajBOWHBWYUlCMVlUcHhSRXluakhWbjQ5Y3RzWmFSLWZxcDR1aHgxMnk4dkVMQlBLVFNGQU92U2VYeGlyNVJEZkotOUp2VGtBOXRXcm9ib1QxWWNrQk5aMVRrOUY5MF94SGhDNy1kR2ZGTDVQUXFBdTJ2OHNhMF9uNnQ3V25hb1lB?oc=5\" target=\"_blank\">Seria wypadk\u00f3w na hulajnogach w ci\u0105gu kilku dni</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">TVN24</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMiugFBVV95cUxQa0dORVQyelVFQ09OWmNobXhldERXZS1jNVRLZnJGOW5QN1JrdGVWallIZVFUSzNnVFVqbFROSlpCQTZUM2hTVThYdVhSanZJV3NQYjlLU2J",
        "id": 2976413,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxNZk02blZtd3hBWFFhZVdyd2lFT1A2TVFmRmRPcllmOWUwSldWek9vM2VId2w4d1QyTGZSY1d5bHF3RlZzOTR5dFZIOWxoWVdVam5FQjRiZnkwNTROYl9CV25nTUhraXlJUFJwNWkzQjktUi1HckRTODRsUmhiYVVVTkwtczBNUW5qZkFUNGJiYjZnSzUxV3RPSU9ZdTk4MEVQMkE2RzJVWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak cz\u0119sto dochodzi do wypadk\u00f3w z elektrycznymi hulajnogami i co jest ich przyczyn\u0105? - Rzeczpospolita",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:13:10.943652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T02:15:01+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQY3hEYjBRMHVrVHBOMGp5ak4yVG1NNUJsSjNGSHVmSnozZnhBVXNyb0VZOEZBaS12RVFoVUJrUmYwRDBnVUdEaGlOTWs1TWxnYzdZc2wxTW1UeDg0T3U4WFVMMTdWazdwQkpTZkpuV1JZemEtb1pWUGdoQTJVTlhwNkhGdHpfRzgzSTR4cGVxTXltS2lhTTB4VmFBNFFDeGR1UTdYcFBBWQ?oc=5\" target=\"_blank\">Media: Rumun trafi do Legii Warszawa? Zosta\u0142 zaproponowany</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">SportoweFakty</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMijAFBVV95cUxOMnhLLWEtWWlqOUdKSmNHOHg3OE9qYU1JejJGc3FCdDd6UnlsTlNjZDJWcWdvNkdEQzVxSzB3OFF6NTdnZTFxSEpVcGJ0UFVid0lrS1BIQThrTHk4OHlDcGJWcGVhbzVEOWdXaDhPWHc5RkVFS3FhTWRXcmVReWhqMzh3cVhudFBwVUNEVg?oc=5\" target=\"_blank\">Syn legendy \u0142\u0105czony z Legi\u0105. W CV Fiorentina i Rangers</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Goal.pl</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMib0FVX3lxTFBPNU5ueXE5NXRMdTlQQjZDeTBnbm1PZnZnM0FoUVlwQmRLM3ZFc2xhVGo5OTF1WmgwZk9wTEZPTktFSndoenVYVF9nYTNWQ25tWjMwWkJkR3lrcnJ2SDBhbXN2RGh1Y2V",
        "id": 2975683,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipwFBVV95cUxQY3hEYjBRMHVrVHBOMGp5ak4yVG1NNUJsSjNGSHVmSnozZnhBVXNyb0VZOEZBaS12RVFoVUJrUmYwRDBnVUdEaGlOTWs1TWxnYzdZc2wxTW1UeDg0T3U4WFVMMTdWazdwQkpTZkpuV1JZemEtb1pWUGdoQTJVTlhwNkhGdHpfRzgzSTR4cGVxTXltS2lhTTB4VmFBNFFDeGR1UTdYcFBBWQ?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Media: Rumun trafi do Legii Warszawa? Zosta\u0142 zaproponowany - SportoweFakty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:18:01.182070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T01:46:00+00:00",
        "description": "<ol><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOV2ZKeEw3U3picHBrM1o1Z2FPaWJNRElFSHZMcXF3V0lZcnBzMlp2amRJX3BEcHVUMVdoQ3hFU0NkMzRkLTFucXVqUmVoNkM5UGtXeE9BNEpGZnh3bF9MVmhoSm1kZy1yZndyMG1KeVdGLXB1X2NoUi1SSVR4ZjZTdmJnSDFzNVBUWlZRVkFNbUJiYi1wOGpnNXB3VlNvYXA0dTZhVA?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car w Sosnowcu. P\u0142omienie bucha\u0142y z mieszkania, s\u0105 nagrania</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">WP Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMikgFBVV95cUxQbldmUmJFQ195bzUySDNvS0dQWG44SENYWGNsVERDQUt2N3doQ1NkYnRYQlR6VjdsQk81NjFkZGpMblFES2EwVVo0eDhjT25ic1NvU1FpUkhEejB1YnNjSm9fSnlvV3ZBRU5WRjV0QWItQ3pna1BkbFlvd3Q2TlhOVVdYX1kxSk9ETF9FTWcxOFBWQQ?oc=5\" target=\"_blank\">Po\u017car bloku w Sosnowcu. Ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 na sz\u00f3stym pi\u0119trze</a>&nbsp;&nbsp;<font color=\"#6f6f6f\">Onet Wiadomo\u015bci</font></li><li><a href=\"https://news.google.com/rss/articles/CBMifkFVX3lxTE1JYjZkby1Lc1k3VjVMNmlXTENGc3U2WDhDaXhIdGxVcFVuWTFhRWlycmNYWFhTTmxfV3liZUt5eFJrS2x0NHdqOS05cW5xZjRUaF",
        "id": 2975894,
        "language": "pl",
        "link": "https://news.google.com/rss/articles/CBMipAFBVV95cUxOV2ZKeEw3U3picHBrM1o1Z2FPaWJNRElFSHZMcXF3V0lZcnBzMlp2amRJX3BEcHVUMVdoQ3hFU0NkMzRkLTFucXVqUmVoNkM5UGtXeE9BNEpGZnh3bF9MVmhoSm1kZy1yZndyMG1KeVdGLXB1X2NoUi1SSVR4ZjZTdmJnSDFzNVBUWlZRVkFNbUJiYi1wOGpnNXB3VlNvYXA0dTZhVA?oc=5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 480,
        "source_url": "https://news.google.com/rss?topic=h&hl=pl&gl=PL&ceid=PL:pl",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car w Sosnowcu. P\u0142omienie bucha\u0142y z mieszkania, s\u0105 nagrania - WP Wiadomo\u015bci",
        "vote": 0
    }
]