[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T21:38:45.775363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T21:38:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rozgoryczenie-po-klamstwach-wloskiej-gazety-stanowcza-reakcj,nId,7987461\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rozgoryczenie-po-klamstwach-wloskiej-gazety-stanowcza-reakcj/000L7L6DNYVK7BXT-C307.jpg\" alt=\"&quot;Rozgoryczenie&quot; po k\u0142amstwach w\u0142oskiej gazety. Stanowcza reakcja Polski\" align=\"left\" /></a>Ryszard Schnepf, \u200bszef polskiej ambasady we W\u0142oszech, w li\u015bcie do dziennika &quot;Libero&quot; interweniowa\u0142 w zwi\u0105zku ze s\u0142owami zawartymi w artykule o wojnie w Ukrainie. Chodzi o fragment, \u017ce &quot;Warszawa od zawsze ro\u015bci sobie pretensje do cz\u0119\u015bci zachodniej Ukrainy, zw\u0142aszcza rejonu Lwowa&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2982434,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-rozgoryczenie-po-klamstwach-wloskiej-gazety-stanowcza-reakcj,nId,7987461",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rozgoryczenie-po-klamstwach-wloskiej-gazety-stanowcza-reakcj/000L7L6DNYVK7BXT-C307.jpg",
        "title": "\"Rozgoryczenie\" po k\u0142amstwach w\u0142oskiej gazety. Stanowcza reakcja Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:33:43.865006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T20:33:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-polak-tragedia-na-wakacjach-we-wloszech,nId,7987452\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-polak-tragedia-na-wakacjach-we-wloszech/000L7L2W5DDRSMR0-C307.jpg\" alt=\"Nie \u017cyje Polak. Tragedia na wakacjach we W\u0142oszech\" align=\"left\" /></a>Polski turysta zgin\u0105\u0142 we W\u0142oszech. Do wypadku dosz\u0142o w pi\u0105tkowy poranek w rejonie malowniczej miejscowo\u015bci Gargnano nad jeziorem Garda we W\u0142oszech. 43-letni m\u0119\u017cczyzna spad\u0142 z klifu mierz\u0105cego ponad 90 metr\u00f3w wysoko\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2982042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-nie-zyje-polak-tragedia-na-wakacjach-we-wloszech,nId,7987452",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nie-zyje-polak-tragedia-na-wakacjach-we-wloszech/000L7L2W5DDRSMR0-C307.jpg",
        "title": "Nie \u017cyje Polak. Tragedia na wakacjach we W\u0142oszech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:33:44.179311+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T20:33:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-szoste-zwyciestwo-polskich-siatkarek-w-lidze-narodow,nId,7987454\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szoste-zwyciestwo-polskich-siatkarek-w-lidze-narodow/000L7L1MV1G8THYC-C307.jpg\" alt=\"Sz\u00f3ste zwyci\u0119stwo polskich siatkarek w Lidze Narod\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u200bPolskie siatkarki pokona\u0142y w Belgradzie Niemcy 3:0 (25:16, 25:16, 25:20) w kolejnym meczu Ligi Narod\u00f3w. To ju\u017c sz\u00f3ste zwyci\u0119stwo w rozgrywkach dru\u017cyny Stefano Lavariniego. Bia\u0142o-Czerwone na zako\u0144czenie drugiego turnieju LN w niedziel\u0119 zmierz\u0105 si\u0119 z Serbi\u0105.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2982043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-szoste-zwyciestwo-polskich-siatkarek-w-lidze-narodow,nId,7987454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szoste-zwyciestwo-polskich-siatkarek-w-lidze-narodow/000L7L1MV1G8THYC-C307.jpg",
        "title": "Sz\u00f3ste zwyci\u0119stwo polskich siatkarek w Lidze Narod\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:28:44.105992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:28:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-cala-ukraina-nalezy-do-rosji-putin-o-zajeciu-kolejnego-teryt,nId,7987439\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cala-ukraina-nalezy-do-rosji-putin-o-zajeciu-kolejnego-teryt/000L7KWUAGH1NAE6-C307.jpg\" alt=\"&quot;Ca\u0142a Ukraina nale\u017cy do Rosji&quot;. Putin o zaj\u0119ciu kolejnego terytorium \" align=\"left\" /></a>\u200bW\u0142adimir Putin zszokowa\u0142 opini\u0119 publiczn\u0105 swoimi wypowiedziami podczas Mi\u0119dzynarodowego Forum Ekonomicznego w Petersburgu. Prezydent Rosji o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce Rosjanie i Ukrai\u0144cy to &quot;ten sam lud&quot;, a &quot;ca\u0142a Ukraina nale\u017cy do Rosji&quot;. Zapowiedzia\u0142 te\u017c mo\u017cliwo\u015b\u0107 przej\u0119cia kontroli nad miastem Sumy i nie wykluczy\u0142 dalszej eskalacji konfliktu. &quot;Tam, gdzie stanie stopa rosyjskiego \u017co\u0142nierza, to jest nasze&quot; - m\u00f3wi\u0142 w odpowiedzi na pytanie o cele rosyjskiej inwazji na Ukrain\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2981482,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-cala-ukraina-nalezy-do-rosji-putin-o-zajeciu-kolejnego-teryt,nId,7987439",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cala-ukraina-nalezy-do-rosji-putin-o-zajeciu-kolejnego-teryt/000L7KWUAGH1NAE6-C307.jpg",
        "title": "\"Ca\u0142a Ukraina nale\u017cy do Rosji\". Putin o zaj\u0119ciu kolejnego terytorium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:28:44.587434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:28:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-po-spotkaniu-w-genewie-europa-wzywa-iran-do-rozmow-z-usa,nId,7987446\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/po-spotkaniu-w-genewie-europa-wzywa-iran-do-rozmow-z-usa/000L7KZ2DQMWPRRI-C307.jpg\" alt=\"\u200bPo spotkaniu w Genewie. Europa wzywa Iran do rozm\u00f3w z USA\" align=\"left\" /></a>Szefowie dyplomacji Francji, Wielkiej Brytanii, Niemiec i UE po spotkaniu z ira\u0144skim ministrem spraw zagranicznych w Genewie oznajmili, \u017ce s\u0105 gotowi do dalszych rozm\u00f3w z Iranem w sprawie jego programu nuklearnego. Ich zdaniem w rozmowach tych powinny jednak uczestniczy\u0107 Stany Zjednoczone. Spotkanie trwa\u0142o ponad 3 godziny. Wed\u0142ug CNN, kt\u00f3re powo\u0142uje si\u0119 na ira\u0144skie \u017ar\u00f3d\u0142o, rozmowy by\u0142y pocz\u0105tkowo &quot;bardzo napi\u0119te&quot;, ale po kr\u00f3tkiej przerwie sta\u0142y si\u0119 &quot;znacznie bardziej pozytywne&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2981484,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-po-spotkaniu-w-genewie-europa-wzywa-iran-do-rozmow-z-usa,nId,7987446",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/po-spotkaniu-w-genewie-europa-wzywa-iran-do-rozmow-z-usa/000L7KZ2DQMWPRRI-C307.jpg",
        "title": "\u200bPo spotkaniu w Genewie. Europa wzywa Iran do rozm\u00f3w z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:28:44.310656+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:28:43+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-wybuch-pieca-w-starachowicach-kobieta-zabrana-przez-lpr,nId,7987447\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-pieca-w-starachowicach-kobieta-zabrana-przez-lpr/000L7KZXDJLFCE1V-C307.jpg\" alt=\"Wybuch pieca w Starachowicach. Kobieta zabrana przez LPR\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anego wypadku dosz\u0142o w pi\u0105tek (20 czerwca) tu\u017c przed godzin\u0105 20:00 na ulicy I\u0142\u017ceckiej 5 w Starachowicach (\u015awi\u0119tokrzyskie). W jednym z dom\u00f3w jednorodzinnych prawdopodobnie wybuch\u0142 piec, w wyniku czego zapali\u0142a si\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 mieszkalna budynku. Na miejscu trwa akcja ratunkowa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2981483,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-wybuch-pieca-w-starachowicach-kobieta-zabrana-przez-lpr,nId,7987447",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wybuch-pieca-w-starachowicach-kobieta-zabrana-przez-lpr/000L7KZXDJLFCE1V-C307.jpg",
        "title": "Wybuch pieca w Starachowicach. Kobieta zabrana przez LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T20:33:44.529940+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T18:13:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-grozny-pozar-hali-magazynowej-apel-do-mieszkancow,nId,7987408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-pozar-hali-magazynowej-apel-do-mieszkancow/000L7KQZEESSLNGA-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017any po\u017car hali magazynowej. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anego po\u017caru dosz\u0142o dzi\u015b w Czerwionce-Leszczynach w powiecie rybnickim na \u015al\u0105sku. Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 hal\u0119 magazynow\u0105 przy ul. Przyja\u017ani w Czuchowie, w kt\u00f3rej przechowywano du\u017ce ilo\u015bci materia\u0142\u00f3w gumowych i tekstylnych. Jak informuje reporterka RMF FM Anna Kropaczek, sytuacja jest ju\u017c opanowana. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2982044,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-grozny-pozar-hali-magazynowej-apel-do-mieszkancow,nId,7987408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-pozar-hali-magazynowej-apel-do-mieszkancow/000L7KQZEESSLNGA-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017any po\u017car hali magazynowej. Apel do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:19:50.636492+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:19:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/news-adam-szlapka-nowym-glosem-rzadu-majatek-kariera-i-wypadek,nId,7987267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/adam-szlapka-nowym-glosem-rzadu-majatek-kariera-i-wypadek/000L7KRSE7P25J9O-C307.jpg\" alt=\"Adam Sz\u0142apka nowym g\u0142osem rz\u0105du. Maj\u0105tek, kariera i... wypadek\" align=\"left\" /></a>Adam Sz\u0142apka, dotychczasowy minister ds. europejskich, zosta\u0142 rzecznikiem rz\u0105du Donalda Tuska. To kolejny etap w jego politycznej karierze, kt\u00f3ra rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 ponad dwie dekady temu. Co o nim wiemy?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2980523,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/news-adam-szlapka-nowym-glosem-rzadu-majatek-kariera-i-wypadek,nId,7987267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/adam-szlapka-nowym-glosem-rzadu-majatek-kariera-i-wypadek/000L7KRSE7P25J9O-C307.jpg",
        "title": "Adam Sz\u0142apka nowym g\u0142osem rz\u0105du. Maj\u0105tek, kariera i... wypadek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:19:50.885179+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:19:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-grozny-pozar-hali-magazynowej-straz-apeluje-do-mieszkancow,nId,7987408\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-pozar-hali-magazynowej-straz-apeluje-do-mieszkancow/000L7KQZEESSLNGA-C307.jpg\" alt=\"Gro\u017any po\u017car hali magazynowej. Stra\u017c apeluje do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Do gro\u017anego po\u017caru dosz\u0142o dzi\u015b w Czerwionce-Leszczynach w powiecie rybnickim na \u015al\u0105sku. Ogie\u0144 obj\u0105\u0142 hal\u0119 magazynow\u0105 przy ul. Przyja\u017ani w Czuchowie, w kt\u00f3rej przechowywano du\u017ce ilo\u015bci materia\u0142\u00f3w gumowych i tekstylnych. Jak informuje reporterka RMF FM Anna Kropaczek, sytuacja jest ju\u017c opanowana. Na szcz\u0119\u015bcie nikt nie ucierpia\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2980524,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-grozny-pozar-hali-magazynowej-straz-apeluje-do-mieszkancow,nId,7987408",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/grozny-pozar-hali-magazynowej-straz-apeluje-do-mieszkancow/000L7KQZEESSLNGA-C307.jpg",
        "title": "Gro\u017any po\u017car hali magazynowej. Stra\u017c apeluje do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:19:50.348080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:19:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nieprawidlowosci-w-wyborach-bodnar-sklada-wniosek,nId,7987421\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nieprawidlowosci-w-wyborach-bodnar-sklada-wniosek/000L7KSLXK1G7ORT-C307.jpg\" alt=\"\u200bNieprawid\u0142owo\u015bci w wyborach. Bodnar sk\u0142ada wniosek \" align=\"left\" /></a>Prokurator Generalny Adam Bodnar poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy\u0142 wniosek o dopuszczenie dowodu z ogl\u0119dzin kart wyborczych w jednej z komisji w Biszczy (Lubelskie). Jak podkre\u015bli\u0142, pozwoli to ustali\u0107, czy &quot;ewentualne b\u0142\u0119dy s\u0105 wynikiem nie\u015bwiadomych pomy\u0142ek&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2980522,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nieprawidlowosci-w-wyborach-bodnar-sklada-wniosek,nId,7987421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nieprawidlowosci-w-wyborach-bodnar-sklada-wniosek/000L7KSLXK1G7ORT-C307.jpg",
        "title": "\u200bNieprawid\u0142owo\u015bci w wyborach. Bodnar sk\u0142ada wniosek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:19:51.257773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:19:49+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zatrzymany-na-schodach-w-trakcie-pelzania-nietypowy-pasazer-,nId,7987380\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrzymany-na-schodach-w-trakcie-pelzania-nietypowy-pasazer/000L7KPZ2OCLX1BG-C307.jpg\" alt=\"Zatrzymany na schodach, w trakcie pe\u0142zania. Nietypowy pasa\u017cer metra w Warszawie\" align=\"left\" /></a>Pasa\u017cerowie warszawskiego metra zaalarmowali s\u0142u\u017cby, \u017ce schodami prowadz\u0105cymi na peron stacji &quot;Nowy \u015awiat-Uniwersytet&quot; pe\u0142znie &quot;gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cy w\u0105\u017c&quot;. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce to metrowej d\u0142ugo\u015bci zaskroniec. Zosta\u0142 od\u0142owiony przez stra\u017cnik\u00f3w miejskich z Ekopatrolu. &quot;Metrem nie poje\u017adzi\u0142, ale pewnie i tak nie mia\u0142 biletu&quot; - skwitowa\u0142a warszawska stra\u017c miejska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2980525,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zatrzymany-na-schodach-w-trakcie-pelzania-nietypowy-pasazer-,nId,7987380",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zatrzymany-na-schodach-w-trakcie-pelzania-nietypowy-pasazer/000L7KPZ2OCLX1BG-C307.jpg",
        "title": "Zatrzymany na schodach, w trakcie pe\u0142zania. Nietypowy pasa\u017cer metra w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:14:46.674020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:14:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-flaga-ukrainy-znika-z-fasady-teatru-slowackiego-robie-to-z-b,nId,7987257\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/flaga-ukrainy-znika-z-fasady-teatru-slowackiego-robie-to-z-b/000L7KFLKME6NRXF-C307.jpg\" alt=\"Flaga Ukrainy znika z fasady Teatru S\u0142owackiego. &quot;Robi\u0119 to z b\u00f3lem i wstydem&quot;\" align=\"left\" /></a>\u200bDyrekcja Teatru im. Juliusza S\u0142owackiego w Krakowie zdecydowa\u0142a o przeniesieniu flagi Ukrainy z fasady budynku do jego wn\u0119trza. Decyzja ta zosta\u0142a podj\u0119ta w zwi\u0105zku z nasilaj\u0105cymi si\u0119 atakami i gro\u017abami kierowanymi pod adresem instytucji. W ostatnich dniach flaga zosta\u0142a bezprawnie zerwana zar\u00f3wno z teatru, jak i z siedziby Towarzystwa Sok\u00f3\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2979958,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-flaga-ukrainy-znika-z-fasady-teatru-slowackiego-robie-to-z-b,nId,7987257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/flaga-ukrainy-znika-z-fasady-teatru-slowackiego-robie-to-z-b/000L7KFLKME6NRXF-C307.jpg",
        "title": "Flaga Ukrainy znika z fasady Teatru S\u0142owackiego. \"Robi\u0119 to z b\u00f3lem i wstydem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:14:47.407738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:14:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swietny-mecz-magdy-linette-teraz-powalczy-o-final,nId,7987260\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/swietny-mecz-magdy-linette-teraz-powalczy-o-final/000L7KG2F7OSYIML-C307.jpg\" alt=\"\u200b\u015awietny mecz Magdy Linette! Teraz powalczy o fina\u0142\" align=\"left\" /></a>Magda Linette pokona\u0142a rozstawion\u0105 z numerem drugim Dunk\u0119 Clar\u0119 Tauson 6:2, 7:5 i awansowa\u0142a do p\u00f3\u0142fina\u0142u turnieju WTA 250 na trawiastych kortach w Nottingham (Wielka Brytania). Polka o fina\u0142 powalczy z Ukraink\u0105 Dajan\u0105 Jastremsk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2979960,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-swietny-mecz-magdy-linette-teraz-powalczy-o-final,nId,7987260",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/swietny-mecz-magdy-linette-teraz-powalczy-o-final/000L7KG2F7OSYIML-C307.jpg",
        "title": "\u200b\u015awietny mecz Magdy Linette! Teraz powalczy o fina\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:14:47.115469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:14:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-unijne-miliardy-poplyna-do-polski-zatwierdzono-rekordowa-kwo,nId,7987247\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/unijne-miliardy-poplyna-do-polski-zatwierdzono-rekordowa-kwo/000L7KDESO14GYJU-C307.jpg\" alt=\"Unijne miliardy pop\u0142yn\u0105 do Polski. Zatwierdzono rekordow\u0105 kwot\u0119\" align=\"left\" /></a>Minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski og\u0142osi\u0142, \u017ce kolejne \u015brodki z Krajowego Planu Odbudowy na kwot\u0119 ponad 6 mld euro powinny trafi\u0107 do nas w ci\u0105gu najbli\u017cszych tygodni. Ministrowie finans\u00f3w UE zaakceptowali w pi\u0105tek zmiany w KPO, kt\u00f3re zak\u0142adaj\u0105 utworzenie Funduszu Bezpiecze\u0144stwa i Obronno\u015bci. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2979959,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-unijne-miliardy-poplyna-do-polski-zatwierdzono-rekordowa-kwo,nId,7987247",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/unijne-miliardy-poplyna-do-polski-zatwierdzono-rekordowa-kwo/000L7KDESO14GYJU-C307.jpg",
        "title": "Unijne miliardy pop\u0142yn\u0105 do Polski. Zatwierdzono rekordow\u0105 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T15:09:59.281107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:09:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-iran-zaatakowal-slup-dymu-nad-hajfa,nId,7987235\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iran-zaatakowal-slup-dymu-nad-hajfa/000L7K9GTELR4A4Q-C307.jpg\" alt=\"\u200bIran zaatakowa\u0142. S\u0142up dymu nad Hajf\u0105\" align=\"left\" /></a>Co najmniej 20 rakiet w kierunku Izraela wystrzeli\u0142 oko\u0142o godz. 15 czasu polskiego Iran. Cz\u0119\u015b\u0107 pocisk\u00f3w trafi\u0142a w cele na p\u00f3\u0142nocy i po\u0142udniu kraju. W Hajfie - jak podaj\u0105 lokalne media - co najmniej 12 os\u00f3b zosta\u0142o rannych, stan dw\u00f3ch jest powa\u017cny. \u015awiadkowie relacjonuj\u0105 te\u017c, \u017ce nad tym portowym miastem wida\u0107 s\u0142up dymu. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2979312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-iran-zaatakowal-slup-dymu-nad-hajfa,nId,7987235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iran-zaatakowal-slup-dymu-nad-hajfa/000L7K9GTELR4A4Q-C307.jpg",
        "title": "\u200bIran zaatakowa\u0142. S\u0142up dymu nad Hajf\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T15:09:59.535107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:09:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tam-w-wakacje-zarobisz-najwiecej-oto-najlepiej-platne-stanow,nId,7987234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tam-w-wakacje-zarobisz-najwiecej-oto-najlepiej-platne-stanow/000L7K1Z6X77GQ96-C307.jpg\" alt=\"\u200bTam w wakacje zarobisz najwi\u0119cej. Oto najlepiej p\u0142atne stanowiska\" align=\"left\" /></a>&quot;W umowie ma by\u0107 wpisana stawka godzinowa, wszystkie dodatki, premie czy \u015bwiadczenia, kt\u00f3re nam przys\u0142uguj\u0105&quot; - radzi go\u015b\u0107 Radia RMF24 Krzysztof Inglot, ekspert rynku pracy i za\u0142o\u017cyciel Personnel Service. T\u0142umaczy, na jakie zarobki mo\u017cna liczy\u0107 w pracy sezonowej, czy op\u0142aca si\u0119 wyje\u017cd\u017ca\u0107 za granic\u0119 i jakie stanowiska s\u0105 najpopularniejsze w tym sezonie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2979313,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-tam-w-wakacje-zarobisz-najwiecej-oto-najlepiej-platne-stanow,nId,7987234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tam-w-wakacje-zarobisz-najwiecej-oto-najlepiej-platne-stanow/000L7K1Z6X77GQ96-C307.jpg",
        "title": "\u200bTam w wakacje zarobisz najwi\u0119cej. Oto najlepiej p\u0142atne stanowiska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:04:52.969618+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:04:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-5-proc-pkb-na-obronnosc-norwegia-odpowiada-na-apel,nId,7987222\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/5-proc-pkb-na-obronnosc-norwegia-odpowiada-na-apel/000L7JGVNUC6TNU9-C307.jpg\" alt=\"5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Norwegia odpowiada na apel\" align=\"left\" /></a>Norwegia chce dostosowa\u0107 si\u0119 do propozycji sekretarza generalnego NATO i zwi\u0119kszy\u0107 wydatki na obronno\u015b\u0107 do 5 proc. PKB. W pi\u0105tek zapowiedzia\u0142 to szef norweskiego rz\u0105du Jonas Gahr Stoere. Decyzja pa\u0144stw Sojuszu w tej sprawie ma zapa\u015b\u0107 na szczycie NATO w Hadze w przysz\u0142ym tygodniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2978829,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-5-proc-pkb-na-obronnosc-norwegia-odpowiada-na-apel,nId,7987222",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/5-proc-pkb-na-obronnosc-norwegia-odpowiada-na-apel/000L7JGVNUC6TNU9-C307.jpg",
        "title": "5 proc. PKB na obronno\u015b\u0107. Norwegia odpowiada na apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:04:52.338565+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:04:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczny-wyciek-danych-co-powinienes-zrobic,nId,7987220\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-wyciek-danych-co-powinienes-zrobic/000L7JANS8Q0T46J-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczny wyciek danych. Co powiniene\u015b zrobi\u0107?\" align=\"left\" /></a>Cyberprzest\u0119pcy wykradli m.in. has\u0142a na konta Google, Apple, Facebook.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2978827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-gigantyczny-wyciek-danych-co-powinienes-zrobic,nId,7987220",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-wyciek-danych-co-powinienes-zrobic/000L7JANS8Q0T46J-C307.jpg",
        "title": "Gigantyczny wyciek danych. Co powiniene\u015b zrobi\u0107?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:04:52.545580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:04:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kluczowa-decyzja-sn-protesty-wyborcze-pod-lupa-na-jawnych-po,nId,7987216\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kluczowa-decyzja-sn-protesty-wyborcze-pod-lupa-na-jawnych-po/000L7JAHOIK9MF7S-C307.jpg\" alt=\"Kluczowa decyzja SN: Protesty wyborcze pod lup\u0105 na jawnych posiedzeniach\" align=\"left\" /></a>Za tydzie\u0144 - w pi\u0105tek 27 czerwca - S\u0105d Najwy\u017cszy na dw\u00f3ch jawnych posiedzeniach zajmie si\u0119 protestami wyborczymi. Chodzi o sprawy, w kt\u00f3rych SN wyst\u0105pi\u0142 do s\u0105d\u00f3w rejonowych o przeprowadzenie ogl\u0119dzin kart wyborczych z kilkunastu komisji obwodowych. Jak poinformowa\u0142 w pi\u0105tek rzecznik SN Aleksander St\u0119pkowski, liczba wszystkich protest\u00f3w, kt\u00f3re wp\u0142yn\u0119\u0142y do tego s\u0105du, mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 50 tys.\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2978828,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-kluczowa-decyzja-sn-protesty-wyborcze-pod-lupa-na-jawnych-po,nId,7987216",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kluczowa-decyzja-sn-protesty-wyborcze-pod-lupa-na-jawnych-po/000L7JAHOIK9MF7S-C307.jpg",
        "title": "Kluczowa decyzja SN: Protesty wyborcze pod lup\u0105 na jawnych posiedzeniach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:04:53.174570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:04:51+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-wypadek-w-ktorym-zginela-3-osobowa-rodzina-podejrzanemu-prze,nId,7987219\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-ktorym-zginela-3-osobowa-rodzina-podejrzanemu-prze/000L7J4UIGSMS46L-C307.jpg\" alt=\"Wypadek, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 3-osobowa rodzina. Podejrzanemu przed\u0142u\u017cono areszt\" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Katowicach zdecydowa\u0142 o przed\u0142u\u017ceniu aresztu Sebastianowi M. \u2013 podejrzanemu o spowodowanie w 2023 r. wypadku na autostradzie A1, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a trzyosobowa rodzina. M\u0119\u017cczyzna pozostanie w areszcie co najmniej do 24 sierpnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2978830,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-wypadek-w-ktorym-zginela-3-osobowa-rodzina-podejrzanemu-prze,nId,7987219",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-w-ktorym-zginela-3-osobowa-rodzina-podejrzanemu-prze/000L7J4UIGSMS46L-C307.jpg",
        "title": "Wypadek, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142a 3-osobowa rodzina. Podejrzanemu przed\u0142u\u017cono areszt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:59:47.950630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-12-latka-wyszla-z-domu-i-slad-po-niej-zaginal-pilny-apel-pol,nId,7987185\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/12-latka-wyszla-z-domu-i-slad-po-niej-zaginal-pilny-apel-pol/000L7IKUB867J52V-C307.jpg\" alt=\"12-latka wysz\u0142a z domu i \u015blad po niej zagin\u0105\u0142. Pilny apel policji\" align=\"left\" /></a>Zagin\u0119\u0142a 12-letnia dziewczynka mieszkaj\u0105ca w Lesznie w Wielkopolsce - poda\u0142a w pi\u0105tek policja. W czwartek, 19 czerwca, oko\u0142o godz. 9.00 wysz\u0142a z domu i do teraz nie powr\u00f3ci\u0142a. S\u0142u\u017cby zdecydowa\u0142y si\u0119 opublikowa\u0107 jej zdj\u0119cie, rysopis oraz zaapelowa\u0107 o pomoc do wszystkich, kt\u00f3rzy mog\u0105 mie\u0107 jakiekolwiek informacje w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2978294,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-12-latka-wyszla-z-domu-i-slad-po-niej-zaginal-pilny-apel-pol,nId,7987185",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/12-latka-wyszla-z-domu-i-slad-po-niej-zaginal-pilny-apel-pol/000L7IKUB867J52V-C307.jpg",
        "title": "12-latka wysz\u0142a z domu i \u015blad po niej zagin\u0105\u0142. Pilny apel policji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:59:47.588362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:59:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-mlawie-kleby-czarnego-dymu-nad-skladowiskiem,nId,7987194\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-na-mazowszu-plonie-skladowisko-z-oponami/000L7J4814GYJRA4-C307.jpg\" alt=\"Du\u017cy po\u017car na Mazowszu. P\u0142onie sk\u0142adowisko z oponami \" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby w akcji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2978293,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-pozar-w-mlawie-kleby-czarnego-dymu-nad-skladowiskiem,nId,7987194",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duzy-pozar-na-mazowszu-plonie-skladowisko-z-oponami/000L7J4814GYJRA4-C307.jpg",
        "title": "Du\u017cy po\u017car na Mazowszu. P\u0142onie sk\u0142adowisko z oponami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:53:45.758498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:53:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-brytyjskie-samoloty-wojskowe-uszkodzone-sprawcami-aktywi,nId,7987170\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-brytyjskie-samoloty-wojskowe-uszkodzone-sprawcami-aktywi/000L7HYQ8MIQ3A89-C307.jpg\" alt=\"Dwa brytyjskie samoloty wojskowe uszkodzone. Sprawcami aktywi\u015bci\" align=\"left\" /></a>Propalesty\u0144scy aktywi\u015bci z grupy Palestine Action potwierdzili, \u017ce wtargn\u0119li na teren bazy RAF Brize Norton w brytyjskim Oxfordshire i uszkodzili dwa samoloty wojskowe - przekaza\u0142a w pi\u0105tek agencja Reutera. Atak pot\u0119pi\u0142o brytyjskie ministerstwo obrony, a \u017ar\u00f3d\u0142o portalu The Guardian z resortu poda\u0142o, \u017ce by\u0142 on oparty na fa\u0142szywych przes\u0142ankach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2977829,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dwa-brytyjskie-samoloty-wojskowe-uszkodzone-sprawcami-aktywi,nId,7987170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dwa-brytyjskie-samoloty-wojskowe-uszkodzone-sprawcami-aktywi/000L7HYQ8MIQ3A89-C307.jpg",
        "title": "Dwa brytyjskie samoloty wojskowe uszkodzone. Sprawcami aktywi\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:53:45.092856+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:53:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-histeryczna-reakcja-pana-prezydenta-tusk-o-dudzie-i-protesta,nId,7987160\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/histeryczna-reakcja-pana-prezydenta-tusk-o-dudzie-i-protesta/000L7HXEU7HSJAWO-C307.jpg\" alt=\"&quot;Histeryczna reakcja pana prezydenta&quot;. Tusk o Dudzie i protestach wyborczych \" align=\"left\" /></a>&quot;Histeryczna&quot; - takim epitetem premier Donald Tusk okre\u015bli\u0142 w pi\u0105tek reakcj\u0119 prezydenta Andrzeja Dudy na protesty wyborcze. &quot;Statystyka m\u00f3wi wyra\u017anie, \u017ce co\u015b tam nie gra (...). Wybory nie b\u0119d\u0105 wa\u017cne z punktu widzenia obywateli, je\u015bli nie wyja\u015bnimy wszystkich protest\u00f3w&quot; - powiedzia\u0142 szef rz\u0105du, zaznaczaj\u0105c, \u017ce celem nie jest podwa\u017cenie wyniku wybor\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2977827,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-histeryczna-reakcja-pana-prezydenta-tusk-o-dudzie-i-protesta,nId,7987160",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/histeryczna-reakcja-pana-prezydenta-tusk-o-dudzie-i-protesta/000L7HXEU7HSJAWO-C307.jpg",
        "title": "\"Histeryczna reakcja pana prezydenta\". Tusk o Dudzie i protestach wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:53:45.517721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:53:44+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nyt-iran-nie-podjal-decyzji-o-budowie-bomby-atomowej-ale,nId,7987157\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nyt-iran-nie-podjal-decyzji-o-budowie-bomby-atomowej-ale/000L7IGN3BF6KD6P-C307.jpg\" alt=\"NYT: Iran nie podj\u0105\u0142 decyzji o budowie bomby atomowej, ale...\" align=\"left\" /></a>Ameryka\u0144ski wywiad ocenia, \u017ce Iran nie podj\u0105\u0142 jeszcze decyzji, czy stworzy\u0107 bomb\u0119 atomow\u0105 - donosi &quot;New York Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a w administracji i agencjach szpiegowskich. Ta ocena nie uleg\u0142a zmianie pomimo ataku Izraela na obiekty nuklearne Teheranu. Spo\u0142eczno\u015b\u0107 wywiadowcza twierdzi jednak, \u017ce Ira\u0144czycy mog\u0105 zdecydowa\u0107 si\u0119 na radykalny krok w dw\u00f3ch przypadkach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2977828,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nyt-iran-nie-podjal-decyzji-o-budowie-bomby-atomowej-ale,nId,7987157",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nyt-iran-nie-podjal-decyzji-o-budowie-bomby-atomowej-ale/000L7IGN3BF6KD6P-C307.jpg",
        "title": "NYT: Iran nie podj\u0105\u0142 decyzji o budowie bomby atomowej, ale...",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:49:55.496908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:49:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-oglosil-kto-zostaje-rzecznikiem-rzadu,nId,7987141\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-oglosil-kto-zostaje-rzecznikiem-rzadu/000L7HY4MJTH0KVN-C307.jpg\" alt=\"Donald Tusk og\u0142osi\u0142, kto zostaje rzecznikiem rz\u0105du\" align=\"left\" /></a>Nazwisko w\u0142a\u015bnie ujawni\u0142 premier Donald Tusk.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2977404,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-oglosil-kto-zostaje-rzecznikiem-rzadu,nId,7987141",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-oglosil-kto-zostaje-rzecznikiem-rzadu/000L7HY4MJTH0KVN-C307.jpg",
        "title": "Donald Tusk og\u0142osi\u0142, kto zostaje rzecznikiem rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:49:55.738867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:49:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ewakuacja-z-izraela-kontynuowana-kiedy-kolejny-lot,nId,7987153\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-z-izraela-kontynuowana-kiedy-kolejny-lot/000L7HWEJIYBMAJT-C307.jpg\" alt=\"\u200bEwakuacja z Izraela kontynuowana. Kiedy kolejny lot?\" align=\"left\" /></a>Ministerstwo Spraw Zagranicznych przekaza\u0142o w pi\u0105tek, \u017ce akcja ewakuacyjna z Izraela jest kontynuowana. Kolejny lot ma odby\u0107 si\u0119 w niedziel\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2977405,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-ewakuacja-z-izraela-kontynuowana-kiedy-kolejny-lot,nId,7987153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ewakuacja-z-izraela-kontynuowana-kiedy-kolejny-lot/000L7HWEJIYBMAJT-C307.jpg",
        "title": "\u200bEwakuacja z Izraela kontynuowana. Kiedy kolejny lot?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:49:56.186421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:49:55+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planujesz-wakacje-w-egipcie-izba-turystyki-wydala-komunikat,nId,7987146\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/planujesz-wakacje-w-egipcie-izba-turystyki-wydala-komunikat/000L7HTILFFUYCS0-C307.jpg\" alt=\"Planujesz wakacje w Egipcie? Izba Turystyki wyda\u0142a komunikat\" align=\"left\" /></a>Polska Izba Turystyki uspokaja turyst\u00f3w, kt\u00f3rzy planuj\u0105 wakacje w Egipcie. Z powodu napi\u0119tej sytuacji na Bliskim Wschodzie do biur podr\u00f3\u017cy zg\u0142asza si\u0119 wielu zaniepokojonych klient\u00f3w, kt\u00f3rzy rozwa\u017caj\u0105 odwo\u0142anie wyjazdu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2977406,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planujesz-wakacje-w-egipcie-izba-turystyki-wydala-komunikat,nId,7987146",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/planujesz-wakacje-w-egipcie-izba-turystyki-wydala-komunikat/000L7HTILFFUYCS0-C307.jpg",
        "title": "Planujesz wakacje w Egipcie? Izba Turystyki wyda\u0142a komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:43:10.519549+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:43:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-bujna-wyobraznia-dostawcy-jedzenia-policjanci-zlapali-sie-za,nId,7987113\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bujna-wyobraznia-dostawcy-jedzenia-policjanci-zlapali-sie-za/000L7HNPW63XHNUB-C307.jpg\" alt=\"Bujna wyobra\u017ania dostawcy jedzenia. Policjanci z\u0142apali si\u0119 za g\u0142owy\" align=\"left\" /></a>Policjanci z\u0142apali si\u0119 za g\u0142owy [ZDJ\u0118CIA]</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976947,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-bujna-wyobraznia-dostawcy-jedzenia-policjanci-zlapali-sie-za,nId,7987113",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bujna-wyobraznia-dostawcy-jedzenia-policjanci-zlapali-sie-za/000L7HNPW63XHNUB-C307.jpg",
        "title": "Bujna wyobra\u017ania dostawcy jedzenia. Policjanci z\u0142apali si\u0119 za g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:43:10.278772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:43:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czesc-urzedow-jest-dzisiaj-zamknieta-sprawdz-o-ktore-chodzi,nId,7987135\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czesc-urzedow-jest-dzisiaj-zamknieta-sprawdz-o-ktore-chodzi/000L7HRP6A07W1H9-C307.jpg\" alt=\"Cz\u0119\u015b\u0107 urz\u0119d\u00f3w jest dzisiaj zamkni\u0119ta. Sprawd\u017a, o kt\u00f3re chodzi\" align=\"left\" /></a>Inaczej ni\u017c zwykle w pi\u0105tki pracuje dzisiaj cz\u0119\u015b\u0107 urz\u0119d\u00f3w i instytucji. Wielu pracownik\u00f3w odbiera wolne i dzi\u0119ki temu ma d\u0142ugi weekend.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976946,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-czesc-urzedow-jest-dzisiaj-zamknieta-sprawdz-o-ktore-chodzi,nId,7987135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czesc-urzedow-jest-dzisiaj-zamknieta-sprawdz-o-ktore-chodzi/000L7HRP6A07W1H9-C307.jpg",
        "title": "Cz\u0119\u015b\u0107 urz\u0119d\u00f3w jest dzisiaj zamkni\u0119ta. Sprawd\u017a, o kt\u00f3re chodzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:43:11.075308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:43:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dania-woduje-drony-beda-pilnowac-infrastruktury-na-baltyku,nId,7987096\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dania-woduje-drony-beda-pilnowac-infrastruktury-na-baltyku/000L7HNEAQT1M2F0-C307.jpg\" alt=\"Dania woduje drony. B\u0119d\u0105 pilnowa\u0107 infrastruktury na Ba\u0142tyku\" align=\"left\" /></a>Du\u0144czycy chc\u0105 mie\u0107 oko na to, co dzieje si\u0119 na Ba\u0142tyku. W tym celu zwodowali niedawno bezza\u0142ogowe jednostki nadzoruj\u0105ce ich wody. Dania pozyska\u0142a je od firmy ze Stan\u00f3w Zjednoczonych, co niekoniecznie spodoba\u0142o si\u0119 wszystkim obywatelom pa\u0144stwa. Wci\u0105\u017c \u017cywy jest bowiem sp\u00f3r o Grenlandi\u0119 sprokurowany przez prezydenta Trumpa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976949,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dania-woduje-drony-beda-pilnowac-infrastruktury-na-baltyku,nId,7987096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dania-woduje-drony-beda-pilnowac-infrastruktury-na-baltyku/000L7HNEAQT1M2F0-C307.jpg",
        "title": "Dania woduje drony. B\u0119d\u0105 pilnowa\u0107 infrastruktury na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:43:10.071270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:43:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowy-wariant-koronawirusa-atakuje-sprawdz-jakie-objawy-daje-,nId,7987114\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-wariant-koronawirusa-atakuje-sprawdz-jakie-objawy-daje/000L7HQ47YCQPCKU-C307.jpg\" alt=\"Nowy wariant koronawirusa atakuje. Sprawd\u017a, jakie objawy daje Nimbus\" align=\"left\" /></a>Nimbus to nazwa nowego wariantu koronawirusa Covid-19, kt\u00f3ry rozprzestrzenia si\u0119 w Europie, Azji i USA - poinformowa\u0142o w pi\u0105tek ameryka\u0144skie Centrum Prewencji i Kontroli Chor\u00f3b. Nimbus powoduje g\u0142\u00f3wnie ostre b\u00f3le gard\u0142a, ale nie tylko. Nie jest jednak gro\u017aniejszy ni\u017c wcze\u015bniejsze warianty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976945,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-nowy-wariant-koronawirusa-atakuje-sprawdz-jakie-objawy-daje-,nId,7987114",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowy-wariant-koronawirusa-atakuje-sprawdz-jakie-objawy-daje/000L7HQ47YCQPCKU-C307.jpg",
        "title": "Nowy wariant koronawirusa atakuje. Sprawd\u017a, jakie objawy daje Nimbus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:43:10.761660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:43:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prawdopodobnie-najgorszy-sojusznik-z-nato-sanchez-chce-prece,nId,7987097\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawdopodobnie-najgorszy-sojusznik-z-nato-sanchez-chce-prece/000L7HQ3FSO12AAK-C307.jpg\" alt=\"Prawdopodobnie najgorszy sojusznik z NATO. Sanchez chce precedensu\" align=\"left\" /></a>Hiszpania nie do ko\u0144ca rozumie powag\u0119 sytuacji geopolitycznej oraz zobowi\u0105za\u0144 sojuszniczych. Premier kraju Pedro Sanchez w li\u015bcie do sekretarza generalnego NATO sprzeciwia si\u0119 zwi\u0119kszeniu wydatk\u00f3w pa\u0144stwa na zbrojenia do poziomu 5 proc. PKB. Szef hiszpa\u0144skiego rz\u0105du twierdzi\u0142 w tym roku, \u017ce Rosja nie stanowi bezpo\u015bredniego zagro\u017cenia dla P\u00f3\u0142wyspu Iberyjskiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976948,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-prawdopodobnie-najgorszy-sojusznik-z-nato-sanchez-chce-prece,nId,7987097",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prawdopodobnie-najgorszy-sojusznik-z-nato-sanchez-chce-prece/000L7HQ3FSO12AAK-C307.jpg",
        "title": "Prawdopodobnie najgorszy sojusznik z NATO. Sanchez chce precedensu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:38:14.800128+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:38:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-ciala-mezczyzny-i-kobiety-z-ranami-glowy-w-warminsko-mazursk,nId,7987084\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ciala-mezczyzny-i-kobiety-z-ranami-glowy-w-warminsko-mazursk/000L7HKZ8Q20WITO-C307.jpg\" alt=\"Cia\u0142a m\u0119\u017cczyzny i kobiety z ranami g\u0142owy w Warmi\u0144sko-Mazurskiem\" align=\"left\" /></a>Tragiczne odkrycie w mieszkaniu w Lidzbarku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976606,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-ciala-mezczyzny-i-kobiety-z-ranami-glowy-w-warminsko-mazursk,nId,7987084",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ciala-mezczyzny-i-kobiety-z-ranami-glowy-w-warminsko-mazursk/000L7HKZ8Q20WITO-C307.jpg",
        "title": "Cia\u0142a m\u0119\u017cczyzny i kobiety z ranami g\u0142owy w Warmi\u0144sko-Mazurskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:38:15.261967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:38:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-miliarder-przekaze-majatek-setce-swoich-dzieci,nId,7987061\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-miliarder-przekaze-majatek-setce-swoich-dzieci/000L7HC9N6W3N4KI-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski miliarder przeka\u017ce maj\u0105tek setce swoich dzieci\" align=\"left\" /></a>Pavel Durov, za\u0142o\u017cyciel popularnego komunikatora Telegram, og\u0142osi\u0142, \u017ce jego maj\u0105tek \u2013 szacowany na 13,9 miliarda dolar\u00f3w \u2013 zostanie podzielony mi\u0119dzy ponad 100 dzieci, kt\u00f3rych jest ojcem. Rosyjski miliarder podkre\u015bla, \u017ce wszystkie jego dzieci b\u0119d\u0105 mia\u0142y r\u00f3wne prawa do spadku, ale dost\u0119p do fortuny uzyskaj\u0105 dopiero po 30 latach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976607,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-miliarder-przekaze-majatek-setce-swoich-dzieci,nId,7987061",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-miliarder-przekaze-majatek-setce-swoich-dzieci/000L7HC9N6W3N4KI-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski miliarder przeka\u017ce maj\u0105tek setce swoich dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:38:14.594362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:38:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-rosyjski-zlom-opuszcza-gdynie-tankowiec-zostanie-pociety-na-,nId,7987073\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-zlom-opuszcza-gdynie-tankowiec-zostanie-pociety-na/000L7HGQ94QFV8FI-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski z\u0142om opuszcza Gdyni\u0119. Tankowiec zostanie &quot;poci\u0119ty na \u017cyletki&quot;\" align=\"left\" /></a>Po 8 latach rosyjski tankowiec Khatanga opu\u015bci\u0142 Port w Gdyni. Jak poinformowa\u0142 w pi\u0105tek sekretarz stanu w Ministerstwie Infrastruktury Arkadiusz Marchewka, statek zalega\u0142 tam od 2017 roku, generuj\u0105c straty i zagra\u017caj\u0105c bezpiecze\u0144stwu. Zosta\u0142 odholowany do Danii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976605,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-rosyjski-zlom-opuszcza-gdynie-tankowiec-zostanie-pociety-na-,nId,7987073",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-zlom-opuszcza-gdynie-tankowiec-zostanie-pociety-na/000L7HGQ94QFV8FI-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski z\u0142om opuszcza Gdyni\u0119. Tankowiec zostanie \"poci\u0119ty na \u017cyletki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:33:11.027816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:33:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/kultura/news-czy-sztuczna-inteligencja-ma-dusze-glosna-wystawa-w-paryzu,nId,7987042\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-sztuczna-inteligencja-ma-dusze-glosna-wystawa-w-paryzu/000L7H0DWPU69R6J-C307.jpg\" alt=\"Czy sztuczna inteligencja ma dusz\u0119? G\u0142o\u015bna wystawa w Pary\u017cu\" align=\"left\" /></a>Furor\u0119 w Pary\u017cu robi wystawa p.t. &quot;\u015awiat wed\u0142ug sztucznej inteligencji&quot;. Dzie\u0142a kilkudziesi\u0119ciu artyst\u00f3w z r\u00f3\u017cnych kraj\u00f3w \u015bwiata prezentowane s\u0105 w zabytkowym paryskim o\u015brodku ekspozycyjnym Jeu de Pomme w Kr\u00f3lewskim Ogrodzie Tuileries niedaleko Luwru.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976335,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/kultura/news-czy-sztuczna-inteligencja-ma-dusze-glosna-wystawa-w-paryzu,nId,7987042",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-sztuczna-inteligencja-ma-dusze-glosna-wystawa-w-paryzu/000L7H0DWPU69R6J-C307.jpg",
        "title": "Czy sztuczna inteligencja ma dusz\u0119? G\u0142o\u015bna wystawa w Pary\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:33:10.822289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:33:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ostrzal-szpitala-w-beer-szewie-teheran-odpiera-oskarzenia,nId,7987036\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ostrzal-szpitala-w-beer-szewie-teheran-odpiera-oskarzenia/000L7H0PJ0HCCM87-C307.jpg\" alt=\"Ostrza\u0142 szpitala w Beer Szewie. Teheran odpiera oskar\u017cenia\" align=\"left\" /></a>Iran zaprzecza, jakoby wojsko ostrzela\u0142o szpital cywilny w Beer Szewie na po\u0142udniu Izraela. Czwartkowy poranny atak Iranu by\u0142 jednym z pot\u0119\u017cniejszych w trwaj\u0105cym konflikcie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976334,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-ostrzal-szpitala-w-beer-szewie-teheran-odpiera-oskarzenia,nId,7987036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ostrzal-szpitala-w-beer-szewie-teheran-odpiera-oskarzenia/000L7H0PJ0HCCM87-C307.jpg",
        "title": "Ostrza\u0142 szpitala w Beer Szewie. Teheran odpiera oskar\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:33:09.909237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:33:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-tania-jak-barszcz-zaskakujace-dane-eurostatu,nId,7987052\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-tania-jak-barszcz-zaskakujace-dane-eurostatu/000L7H9BKJ1HFN02-C307.jpg\" alt=\"Polska tania jak barszcz? Zaskakuj\u0105ce dane Eurostatu\" align=\"left\" /></a>Wyliczenia Eurostatu wskazuj\u0105, \u017ce Polska znalaz\u0142a si\u0119 w tr\u00f3jce najta\u0144szych kraj\u00f3w Unii Europejskich, je\u015bli chodzi o wydatki gospodarstw domowych. Najwy\u017csze wydatki odnotowano w Danii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976331,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polska-tania-jak-barszcz-zaskakujace-dane-eurostatu,nId,7987052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-tania-jak-barszcz-zaskakujace-dane-eurostatu/000L7H9BKJ1HFN02-C307.jpg",
        "title": "Polska tania jak barszcz? Zaskakuj\u0105ce dane Eurostatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:33:10.580883+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:33:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powazny-wypadek-pod-warszawa-wsrod-rannych-sa-dzieci,nId,7987051\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/powazny-wypadek-pod-warszawa-wsrod-rannych-sa-dzieci/000L7H63QCKTHX77-C307.jpg\" alt=\"Powa\u017cny wypadek pod Warszaw\u0105. W\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci\" align=\"left\" /></a>Sto\u0142eczni policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci powa\u017cnego wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w nocy z czwartku na pi\u0105tek w S\u0119kocinie pod Warszaw\u0105. Trzy osoby, w tym dzieci, zosta\u0142y ranne w zderzeniu dw\u00f3ch samochod\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976333,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-powazny-wypadek-pod-warszawa-wsrod-rannych-sa-dzieci,nId,7987051",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/powazny-wypadek-pod-warszawa-wsrod-rannych-sa-dzieci/000L7H63QCKTHX77-C307.jpg",
        "title": "Powa\u017cny wypadek pod Warszaw\u0105. W\u015br\u00f3d rannych s\u0105 dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:33:10.114849+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:33:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-drony-smierc-i-zniszczenie-odessa-i-charkow-pod-os,nId,7987045\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-smierc-i-zniszczenie-odessa-i-charkow-pod-os/000L7H89X78J1IHX-C307.jpg\" alt=\"Rosyjskie drony, \u015bmier\u0107 i zniszczenie. Odessa i Chark\u00f3w pod ostrza\u0142em\" align=\"left\" /></a>14 os\u00f3b zosta\u0142o rannych w nocnym ataku armii Putina na ukrai\u0144sk\u0105 Odess\u0119. Co najmniej jedna osoba nie \u017cyje. W mie\u015bcie i okolicy dosz\u0142o do ponad 10 eksplozji. Rosja w ci\u0105gu ostatnich godzin uderzy\u0142a te\u017c w Chark\u00f3w. Zdj\u0119cia i nagranie, kt\u00f3re opublikowa\u0142y ukrai\u0144skie s\u0142u\u017cby, tylko w cz\u0119\u015bci oddaj\u0105 przera\u017caj\u0105c\u0105 skal\u0119 zniszcze\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976332,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-rosyjskie-drony-smierc-i-zniszczenie-odessa-i-charkow-pod-os,nId,7987045",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjskie-drony-smierc-i-zniszczenie-odessa-i-charkow-pod-os/000L7H89X78J1IHX-C307.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony, \u015bmier\u0107 i zniszczenie. Odessa i Chark\u00f3w pod ostrza\u0142em",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:28:16.760247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:28:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bedzie-mocno-wialo-imgw-wydal-ostrzezenie,nId,7987028\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-mocno-wialo-imgw-wydal-ostrzezenie/000L7GV5O4I9S5FN-C307.jpg\" alt=\"B\u0119dzie mocno wia\u0142o. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej wyda\u0142 w pi\u0105tek ostrze\u017cenie I stopnia przed silnym wiatrem dla wschodnich kra\u0144c\u00f3w kraju. Instytut zaleca ostro\u017cno\u015b\u0107 i \u015bledzenie komunikat\u00f3w o rozwoju sytuacji pogodowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976073,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-bedzie-mocno-wialo-imgw-wydal-ostrzezenie,nId,7987028",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/bedzie-mocno-wialo-imgw-wydal-ostrzezenie/000L7GV5O4I9S5FN-C307.jpg",
        "title": "B\u0119dzie mocno wia\u0142o. IMGW wyda\u0142 ostrze\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:28:17.110973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:28:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dzis-przy-kawie-o-transplantologii-jutro-27-bieg-po-nowe-zyc,nId,7987004\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-przy-kawie-o-transplantologii-jutro-27-bieg-po-nowe-zyc/000L7GS8JNOIGSMS-C307.jpg\" alt=\"Dzi\u015b &quot;Przy kawie o transplantologii&quot;, jutro 27. Bieg po Nowe \u017bycie\" align=\"left\" /></a>Jak wygl\u0105da tera\u017aniejszo\u015b\u0107 i przysz\u0142o\u015b\u0107 transplantacji narz\u0105d\u00f3w w Polsce - o tym dzi\u015b o godz. 16 rozmawia\u0107 b\u0119d\u0105 specjali\u015bci, dawcy i biorcy w ramach cyklu &quot;Przy kawie o transplantologii&quot;. Na pytania b\u0119dzie odpowiada\u0107 m.in. krajowy konsultant w dziedzinie kardiochirurgii prof. Mariusz Ku\u015bmierczyk. Poni\u017cej znajdziecie link do transmisji. Z kolei w sobot\u0119, 21 czerwca, w Gda\u0144sku odb\u0119dzie si\u0119 27. Bieg po Nowe \u017bycie. Symboliczny marsz rozpocznie Przemys\u0142aw Saleta, ambasador i wsp\u00f3\u0142tw\u00f3rca inicjatywy, rodzinny dawca nerki. Naprawd\u0119 warto \u015bledzi\u0107 oba...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976074,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-dzis-przy-kawie-o-transplantologii-jutro-27-bieg-po-nowe-zyc,nId,7987004",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dzis-przy-kawie-o-transplantologii-jutro-27-bieg-po-nowe-zyc/000L7GS8JNOIGSMS-C307.jpg",
        "title": "Dzi\u015b \"Przy kawie o transplantologii\", jutro 27. Bieg po Nowe \u017bycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:28:16.282638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:28:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pizza-z-podwojna-wojna-czy-da-sie-przewidziec-globalny-konfl,nId,7987001\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pizza-z-podwojna-wojna-czy-da-sie-przewidziec-globalny-konfl/000L7GUSGYKWULHJ-C307.jpg\" alt=\"Pizza z podw\u00f3jn\u0105 wojn\u0105. Czy da si\u0119 przewidzie\u0107 globalny konflikt?\" align=\"left\" /></a>W ostatnich tygodniach w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych i zagranicznych serwisach informacyjnych coraz cz\u0119\u015bciej pojawia si\u0119 poj\u0119cie \u201ePizza Index\u201d. Cho\u0107 brzmi to absurdalnie, wska\u017anik ten pozwala &quot;analizowa\u0107&quot; wzrost zam\u00f3wie\u0144 pizzy w okolicach Pentagonu, co ma zwiastowa\u0107 wa\u017cne wydarzenia polityczne lub militarne. Sk\u0105d wzi\u0105\u0142 si\u0119 ten fenomen i czy rzeczywi\u015bcie mo\u017cna mu ufa\u0107?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976071,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pizza-z-podwojna-wojna-czy-da-sie-przewidziec-globalny-konfl,nId,7987001",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pizza-z-podwojna-wojna-czy-da-sie-przewidziec-globalny-konfl/000L7GUSGYKWULHJ-C307.jpg",
        "title": "Pizza z podw\u00f3jn\u0105 wojn\u0105. Czy da si\u0119 przewidzie\u0107 globalny konflikt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T06:28:16.528908+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T06:28:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ten-kraj-wprowadza-obowiazkowe-kursy-dla-przyszlych-wlascici,nId,7987026\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ten-kraj-wprowadza-obowiazkowe-kursy-dla-przyszlych-wlascici/000L7GV7UUQ5GYF9-C307.jpg\" alt=\"Ten kraj wprowadza obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Specjalny kurs od przysz\u0142ego roku b\u0119d\u0105 musieli przej\u015b\u0107 w Austrii ci, kt\u00f3rzy chc\u0105 przygarn\u0105\u0107 lub kupi\u0107 psa. Na szkoleniu przyszli opiekunowie naucz\u0105 si\u0119 m.in. podstaw sprawowania opieki nad czworonogiem. Pomys\u0142 zosta\u0142 ju\u017c przetestowany z powodzeniem w Wiedniu, gdzie w szkoleniu dot\u0105d wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 ponad 20 tys. os\u00f3b. Czy zapobiegnie to bestialskim zachowaniom wobec zwierzak\u00f3w lub porzucaniu ich, co niestety nadal cz\u0119sto si\u0119 zdarza?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2976072,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ten-kraj-wprowadza-obowiazkowe-kursy-dla-przyszlych-wlascici,nId,7987026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ten-kraj-wprowadza-obowiazkowe-kursy-dla-przyszlych-wlascici/000L7GV7UUQ5GYF9-C307.jpg",
        "title": "Ten kraj wprowadza obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:23:07.827677+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-iran-uderza-blisko-biura-microsoftu-kolejna-wymiana-ciosow-n,nId,7986997\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/iran-uderza-blisko-biura-microsoftu-kolejna-wymiana-ciosow-n/000L7GQKSV3QH9TC-C307.jpg\" alt=\"Iran uderza blisko biura Microsoftu. Kolejna wymiana cios\u00f3w na Bliskim Wschodzie\" align=\"left\" /></a>Kolejny atak rakietowy na Izrael przeprowadzi\u0142 w pi\u0105tek rano Iran - poinformowa\u0142a izraelska armia, dodaj\u0105c, \u017ce obrona przeciwlotnicza podj\u0119\u0142a dzia\u0142ania w celu przechwycenia pocisk\u00f3w. Teheran uderzy\u0142 m.in. blisko biura Microsoft. Z kolei ira\u0144ska telewizja Iran International poda\u0142a, \u017ce izraelskie wojsko wystrzeli\u0142o jeszcze w czwartek oko\u0142o 120 pocisk\u00f3w w kierunku kilkudziesi\u0119ciu cel\u00f3w wojskowych w Iranie, m.in. w zak\u0142ady produkuj\u0105ce pociski rakietowe, w tym &quot;w samym sercu Teheranu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2975819,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-iran-uderza-blisko-biura-microsoftu-kolejna-wymiana-ciosow-n,nId,7986997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/iran-uderza-blisko-biura-microsoftu-kolejna-wymiana-ciosow-n/000L7GQKSV3QH9TC-C307.jpg",
        "title": "Iran uderza blisko biura Microsoftu. Kolejna wymiana cios\u00f3w na Bliskim Wschodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:23:08.238901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pech-polskiego-astronauty-uznanski-nie-leci-w-kosmos,nId,7986995\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pech-polskiego-astronauty-uznanski-nie-leci-w-kosmos/000L7GQJO9CWK4U0-C307.jpg\" alt=\"Pech polskiego astronauty. Uzna\u0144ski nie leci w kosmos\" align=\"left\" /></a>Uzna\u0144ski nie leci w kosmos.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2975821,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-pech-polskiego-astronauty-uznanski-nie-leci-w-kosmos,nId,7986995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pech-polskiego-astronauty-uznanski-nie-leci-w-kosmos/000L7GQJO9CWK4U0-C307.jpg",
        "title": "Pech polskiego astronauty. Uzna\u0144ski nie leci w kosmos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T05:23:08.033871+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T05:23:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zabawa-nastolatkow-zamienila-sie-w-demolke-opuszczony-dom-zd,nId,7986938\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zabawa-nastolatkow-zamienila-sie-w-demolke-opuszczony-dom-zd/000L7FSMGH3YL2IH-C307.jpg\" alt=\"&quot;Zabawa&quot; nastolatk\u00f3w zamieni\u0142a si\u0119 w demolk\u0119. Opuszczony dom zdewastowany\" align=\"left\" /></a>Do otwockich policjant\u00f3w trafi\u0142o nagranie z &quot;zabawy&quot; grupy nastolatk\u00f3w, kt\u00f3rzy bez przyczyny zdemolowali opuszczony dom jednorodzinny w Celestynowie w wojew\u00f3dztwie mazowieckim. Najm\u0142odszy z nich mia\u0142 12, a najstarszy 14 lat. W sumie by\u0142o ich 7. &quot;Zniszczyli wszystkie meble i sprz\u0119t kuchenny. Na ko\u0144cu nagrali, jak wyrzucaj\u0105 z pierwszego pi\u0119tra telewizor. Teraz b\u0119d\u0105 musieli ponie\u015b\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 za swoje czyny&quot; - informuje policja w Otwocku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2975820,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-zabawa-nastolatkow-zamienila-sie-w-demolke-opuszczony-dom-zd,nId,7986938",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zabawa-nastolatkow-zamienila-sie-w-demolke-opuszczony-dom-zd/000L7FSMGH3YL2IH-C307.jpg",
        "title": "\"Zabawa\" nastolatk\u00f3w zamieni\u0142a si\u0119 w demolk\u0119. Opuszczony dom zdewastowany",
        "vote": 0
    }
]