[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T22:33:14.506902+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T22:33:14+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2982682,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/jezus-przestrzega-nas-przed-przesadnym-niepokojem-ktory-odczlowiecza-nasze-zycie-i-wykonywana-prace,3184967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/73c2ada19c4744f7a86ac123986fd88c/jpg/deon/feed/Depositphotos_348691798_L.webp",
        "title": "Jezus przestrzega nas przed przesadnym niepokojem, kt\u00f3ry odcz\u0142owiecza nasze \u017cycie i wykonywan\u0105 prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:03:22.089327+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:03:21+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ALAA BADARNEH",
        "id": 2979672,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/izrael-i-iran-w-stanie-wojny-nad-hajfa-unosi-sie-dym-po-iranskim-ostrzale,3185156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/f39db47a82b65a48a82e404030ffb556/jpg/deon/feed/epa12187539.webp",
        "title": "Izrael i Iran w stanie wojny. Nad Hajf\u0105 unosi si\u0119 dym po ira\u0144skim ostrzale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T14:58:17.429505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:58:16+00:00",
        "description": "Do pracy w\u015br\u00f3d Polonii wyjedzie w tym roku dziewi\u0119ciu ksi\u0119\u017cy z naszego kraju. Fot. Mateus Campos Felipe / Unsplash",
        "id": 2979076,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/polscy-ksieza-jada-pracowac-za-granice-kierunek-europa-zachodnia-i-skandynawia,3185126",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/52a02414085ef4b9f9656c5301395a6b/jpg/deon/feed/ksiadz%20(3).webp",
        "title": "Polscy ksi\u0119\u017ca jad\u0105 pracowa\u0107 za granic\u0119. Kierunek: Europa Zachodnia i Skandynawia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:19.195921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:53:18+00:00",
        "description": "Leon XIV: Trzeba zawsze krzewi\u0107 pok\u00f3j, umiera tak wiele niewinnych os\u00f3b. Fot. PAP/EPA/RICCARDO ANTIMIANI",
        "id": 2978522,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-trzeba-zawsze-krzewic-pokoj-umiera-tak-wiele-niewinnych-osob,3185096",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/d477669c5f86ac17b61aa5ed415354d7/jpg/deon/feed/Leon%20xiv%20(4).webp",
        "title": "Leon XIV: Trzeba zawsze krzewi\u0107 pok\u00f3j, umiera tak wiele niewinnych os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:53:19.369410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:53:18+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2978523,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/silny-wiatr-nad-polska-imgw-wydaje-alerty-dla-wschodnich-regionow-kraju,3185036",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/43645226b299bb2c909cb1396f062279/jpg/deon/feed/Depositphotos_170894610_XL.webp",
        "title": "Silny wiatr nad Polsk\u0105. IMGW wydaje alerty dla wschodnich region\u00f3w kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:57.240155+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "Fot. Archidiecezja Krakowska / YouTube",
        "id": 2978085,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/abp-marek-jedraszewski-nowy-porzadek-w-europie-i-w-polsce-mozna-zbudowac-na-czlowieku-odnowionym-przez-eucharystie,3184871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/76764725329ee18b09b87a9b89c9e02f/JPG/deon/feed/jedraszewski.webp",
        "title": "Abp Marek J\u0119draszewski: Nowy porz\u0105dek w Europie i w Polsce mo\u017cna zbudowa\u0107 na cz\u0142owieku odnowionym przez Eucharysti\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:56.372067+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "fot. zdj\u0119cie pogl\u0105dowe / depositphotos.com",
        "id": 2978080,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/incydent-podczas-mszy-w-boze-cialo-interweniowala-policja,3185075",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/16bc273bda998ab44644e3b691451397/jpg/deon/feed/Depositphotos_658130704_L.webp",
        "title": "Incydent podczas mszy w Bo\u017ce Cia\u0142o. Interweniowa\u0142a policja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:57.411191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "Fot. Grzegorz ga\u0142\u0105zka/ galazka.deon.pl",
        "id": 2978086,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/leon-xiv-o-jasnych-i-ciemnych-stronach-ai-dostep-do-danych-choc-szeroki-nie-moze-byc-mylony-z-inteligencja,3184832",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/01f4a6f93be46bd6c41d8c481e49d894/jpg/deon/feed/Leon%203.webp",
        "title": "Leon XIV o jasnych i ciemnych stronach AI: Dost\u0119p do danych, cho\u0107 szeroki, nie mo\u017ce by\u0107 mylony z inteligencj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:56.896272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "Fot. Deposithotos",
        "id": 2978083,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/obowiazkowe-kursy-dla-przyszlych-wlascicieli-psow-maja-zapobiec-cierpieniu-zwierzat,3184934",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/0d1cf6da98ee5220bd274e0cabebb218/jpg/deon/feed/pies.webp",
        "title": "Obowi\u0105zkowe kursy dla przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli ps\u00f3w. Maj\u0105 zapobiec cierpieniu zwierz\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:56.725218+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "Fot. Anthill / YouTube",
        "id": 2978082,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/pilne-dominikanie-o-przeszukaniu-klasztoru-w-lublinie-dotkliwe-naruszenie-naszego-poczucia-bezpieczenstwa,3184979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/e23f4c2d0a79222b0b3e90b375165b79/JPG/deon/feed/lublin.webp",
        "title": "[PILNE] Dominikanie o przeszukaniu klasztoru w Lublinie: Dotkliwe naruszenie naszego poczucia bezpiecze\u0144stwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:57.069010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2978084,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/uwierzyli-w-przepowiednie-z-komiksu-branza-turystyczna-calego-kraju-traci,3184898",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/5e5032d49eaab079d7f5ce2a3dd9e9a1/jpg/deon/feed/japonia.webp",
        "title": "Uwierzyli w \"przepowiedni\u0119\" z komiksu. Bran\u017ca turystyczna ca\u0142ego kraju traci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:49:56.553741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:49:55+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2978081,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/wyjatkowe-imiona-dla-dziewczynek-inspirowane-najswietszym-sercem-jezusa,3185012",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/5a4fde362f44d3892338d8b396b85f33/jpg/deon/feed/Depositphotos_723334782_L.webp",
        "title": "Wyj\u0105tkowe imiona dla dziewczynek inspirowane Naj\u015bwi\u0119tszym Sercem Jezusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:23.481506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:43:22+00:00",
        "description": null,
        "id": 2977576,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/skojarzenie-rekina-z-diablem-kultowy-dreszczowiec-szczeki-ma-juz-pol-wieku-i-nadal-straszy,3184748",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/7061c7cfeb09c63fdbb4051450191593/jpg/deon/feed/szczeki_20250620103119.webp",
        "title": "\"Skojarzenie rekina z diab\u0142em\". Kultowy dreszczowiec \"Szcz\u0119ki\" ma ju\u017c p\u00f3\u0142 wieku i nadal straszy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:43:23.276451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:43:22+00:00",
        "description": "Zmiany we wroc\u0142awskim seminarium. Fot. Depositphotos",
        "id": 2977575,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/zmiana-rektora-w-polskim-seminarium-konczy-sie-tez-trzyletni-model-wspolpracy,3184802",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/8099039af59b5cb8667008582f50eece/jpg/deon/feed/seminarium%20rektor.webp",
        "title": "Zmiana rektora w polskim seminarium. Ko\u0144czy si\u0119 te\u017c trzyletni model wsp\u00f3\u0142pracy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:40:02.717428+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:40:02+00:00",
        "description": "Kard. Grzegorz Ry\u015b o decyzji episkopatu ws. komisji badaj\u0105cej nadu\u017cycia: Czuj\u0119 si\u0119 jak kto\u015b, komu podzi\u0119kowano za prac\u0119. Fot. Archidiecezja \u0141\u00f3dzka / YouTube",
        "id": 2977117,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/kard-grzegorz-rys-o-decyzji-episkopatu-ws-komisji-badajacej-naduzycia-czuje-sie-jak-ktos-komu-podziekowano-za-prace,3184559",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/d9d571e4602e5aa10afc707a0dfc681f/JPG/deon/feed/kard%20grzegorz%20rys.webp",
        "title": "Kard. Grzegorz Ry\u015b o decyzji episkopatu ws. komisji badaj\u0105cej nadu\u017cycia: Czuj\u0119 si\u0119 jak kto\u015b, komu podzi\u0119kowano za prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:40:02.889367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:40:02+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2977118,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/parkowal-na-miejscu-dla-niepelnosprawnych-gdy-rodzice-chorej-5-latki-zwrocili-uwage-zniszczyl-im-auto,3184541",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/9e8a883288896ddc72e1ab7c35fac99b/jpg/deon/feed/Depositphotos_129175158_XL.webp",
        "title": "Parkowa\u0142 na miejscu dla niepe\u0142nosprawnych. Gdy rodzice chorej 5-latki zwr\u00f3cili uwag\u0119, zniszczy\u0142 im auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Dominika Miros",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:40:03.186225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:40:02+00:00",
        "description": "Panorama wile\u0144skiego Starego Miasta o zachodzie s\u0142o\u0144ca (Fot. ingus.kruklitis/depositphotos.com/pl)",
        "id": 2977119,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/podroze/podroz-sentymentalna-po-wilnie--co-warto-zobaczyc-podczas-weekendowego-pobytu,3167747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/5/29/06d0135f93ee03d75d6e0c03eac568ab/jpg/deon/feed/Depositphotos_424282102_XL.webp",
        "title": "Podr\u00f3\u017c sentymentalna po Wilnie.  Co warto zobaczy\u0107 w weekend?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:40:02.545472+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:40:02+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2977116,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/to-najbardziej-zaskakujace-nazwisko-w-polsce-nosi-je-zaledwie-13-osob,3184670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/8d329b9f94506872ed7c84ce81c61f54/jpg/deon/feed/Depositphotos_56005045_XL.webp",
        "title": "To najbardziej zaskakuj\u0105ce nazwisko w Polsce. Nosi je zaledwie 13 os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech \u017bmudzi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:18.496789+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:33:17+00:00",
        "description": "Niepok\u00f3j serca nie jest czym\u015b z\u0142ym. Fot. Alexei Maridashvili / Unsplash",
        "id": 2976750,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/niepokoj-serca-nie-jest-czyms-zlym,3184403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/20d7a711da48d808afdfc8f9a598546c/jpg/deon/feed/niepokoj.webp",
        "title": "Niepok\u00f3j serca nie jest czym\u015b z\u0142ym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:33:18.293148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:33:17+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2976749,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/tylko-dwoch-nowych-ksiezy-i-jeden-diakon-bp-krzysztof-nitkiewicz-udzielil-swiecen,3184454",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/49aa95c436ac39dddd08fa44a6e3dd1a/jpg/deon/feed/swiecenia%20kaplanskie.webp",
        "title": "Tylko dw\u00f3ch nowych ksi\u0119\u017cy i jeden diakon. Bp Krzysztof Nitkiewicz udzieli\u0142 \u015bwi\u0119ce\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:29.351967+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:28:28+00:00",
        "description": "Fot. Depositphotos",
        "id": 2976449,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/klaryska-adorowanie-zywego-i-prawdziwego-boga-to-wielki-dar-ale-rowniez-zadanie,3059756",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/11/659c2b2f7ca40fb28605d720b8454182/jpg/deon/feed/adoracja.webp",
        "title": "Klaryska: adorowanie \u017cywego i prawdziwego Boga to wielki dar, ale r\u00f3wnie\u017c zadanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech \u017bmudzi\u0144ski SJ",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:29.010415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:28:28+00:00",
        "description": "Niepok\u00f3j serca nie jest czym\u015b z\u0142ym. Fot. Alexei Maridashvili / Unsplash",
        "id": 2976447,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/niepokoj-serca-nie-jest-czyms-zlym,3184403",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/20d7a711da48d808afdfc8f9a598546c/jpg/deon/feed/niepokoj.webp",
        "title": "Niepok\u00f3j serca nie jest czym\u015b z\u0142ym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:28.838787+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:28:28+00:00",
        "description": "Szko\u0142y policealne i medyczne stanowi\u0105 coraz cz\u0119\u015bciej wybieran\u0105 alternatyw\u0119 dla tradycyjnych studi\u00f3w wy\u017cszych. Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. depositphotos",
        "id": 2976446,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/po-godzinach/szkoly-policealne-od-kuchni-ucze-tam-i-czasem-ciezko-zachowac-powage,3184418",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/17a55de043c7b278720ba2e18dc7cc45/jpg/deon/feed/Depositphotos_11194225_XL.webp",
        "title": "Szko\u0142y policealne od kuchni. \"Ucz\u0119 tam i czasem ci\u0119\u017cko zachowa\u0107 powag\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:28:29.181159+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:28:28+00:00",
        "description": "G\u00f3ralska procesja w Zakopanem-Olczy.\tFot. PAP/Grzegorz Momot",
        "id": 2976448,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/tlumy-w-zakopanem-na-boze-cialo-krupowki-przezyly-prawdziwe-oblezenie,3184370",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/adb735378896d2204356b4389034e5c4/jpg/deon/feed/mid-25619081.webp",
        "title": "T\u0142umy w Zakopanem na Bo\u017ce Cia\u0142o. Krup\u00f3wki prze\u017cy\u0142y prawdziwe obl\u0119\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Deon.pl",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:23:17.190254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:23:16+00:00",
        "description": "Iran wystrzeli\u0142 rakiety balistyczne w kierunku Izraela. Fot. PAP/EPA/ABIR SULTAN",
        "id": 2976155,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/korea-polnocna-ostro-o-izraelu-po-ataku-na-iran-niewybaczalna-zbrodnia,3184334",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/6/20/cc1743208d28017ddad37206875a18d6/jpg/deon/feed/mid-epa12186631.webp",
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna ostro o Izraelu po ataku na Iran. \"Niewybaczalna zbrodnia\"",
        "vote": 0
    }
]