[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:20:27.264398+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:20:26+00:00",
        "description": "W sobot\u0119 b\u0119dzie je mo\u017cna zobaczy\u0107 na Torze Pozna\u0144.",
        "id": 2981334,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164645-supersamochody_dotarly_do_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Supersamochody dotar\u0142y do Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T19:20:27.092711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T19:20:26+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o oko\u0142o 18.00.",
        "id": 2981333,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164646-wypadek_z_udzialem_autobusu_i_rowerzystki_na_koszalinskiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek z udzia\u0142em autobusu i rowerzystki na Koszali\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T17:11:47.248085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T17:11:46+00:00",
        "description": "M\u0119\u017cczyzna w pi\u0105tek jecha\u0142 tramwajem linii nr 6.",
        "id": 2980329,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164644-zaginal_poznaniak_jest_niezdolny_do_samodzielnej_egzystencji?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 poznaniak. &quot;Jest niezdolny do samodzielnej egzystencji&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:05:22.842456+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:05:22+00:00",
        "description": "S\u0105d nie mo\u017ce znale\u017a\u0107 bieg\u0142ego, kt\u00f3ry wyda\u0142by opini\u0119 w sprawie.",
        "id": 2979734,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164642-19_latka_domaga_sie_odszkodowania_za_powiklania_po_szczepionce_na_covid_19_jest_problem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "19-latka domaga si\u0119 odszkodowania za powik\u0142ania po szczepionce na Covid-19. Jest problem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T16:05:23.014680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T16:05:22+00:00",
        "description": "Kontrola odby\u0142a si\u0119 w Komornikach.",
        "id": 2979735,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164634-samochodowy_wrak_zatrzymany_do_kontroli_pod_poznaniem_kierowca_dalej_nie_pojechal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samochodowy wrak zatrzymany do kontroli pod Poznaniem. Kierowca dalej nie pojecha\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T15:00:22.238401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:00:21+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w Przedszkolu nr 16 Pszcz\u00f3\u0142ki na ulicy Sarmackiej w Poznaniu.",
        "id": 2979139,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164631-5_latek_rzucil_w_dziewczynke_krzeslem_na_terenie_przedszkola_wyladowala_w_szpitalu_dyrektorka_zle_zachowanie_zdarza_sie_coraz_czesciej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "5-latek rzuci\u0142 w dziewczynk\u0119 krzes\u0142em na terenie przedszkola, wyl\u0105dowa\u0142a w szpitalu. Dyrektorka: &quot;z\u0142e zachowanie zdarza si\u0119 coraz cz\u0119\u015bciej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T15:00:22.067291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T15:00:21+00:00",
        "description": "\u015aroda i czwartek przynios\u0142y ciekawe interwencje ekopatrolu.",
        "id": 2979138,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164638-egzotyczne_interwencje_straznikow_miejskich_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzotyczne interwencje stra\u017cnik\u00f3w miejskich w Poznaniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T15:00:22.503214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T14:48:00+00:00",
        "description": "O sprawie poinformowa\u0142a nas Czytelniczka.",
        "id": 2979140,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164640-nocna_akcja_policjantow_na_stacji_benzynowej_oblakana_kobieta_i_natychmiastowa_reakcja_innego_kierowcy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna akcja policjant\u00f3w na stacji benzynowej. &quot;Ob\u0142\u0105kana kobieta&quot; i natychmiastowa reakcja innego kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:55:21.370368+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:55:20+00:00",
        "description": "Antidotum Airshow potrwa do soboty.",
        "id": 2978582,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164635-na_to_show_czekaja_caly_rok_w_lesznie_ruszyly_najwieksze_pokazy_lotnicze_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na to show czekaj\u0105 ca\u0142y rok! W Lesznie ruszy\u0142y najwi\u0119ksze pokazy lotnicze w regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:55:21.199865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:55:20+00:00",
        "description": "Festiwal oficjalnie rozpocz\u0119ty.",
        "id": 2978581,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164643-tlumy_na_otwarciu_malta_festival_artystka_przeszla_po_linie_nad_placem_wolnosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142umy na otwarciu Malta Festival. Artystka przesz\u0142a po linie nad placem Wolno\u015bci!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T13:55:21.541452+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T13:55:20+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o na osiedlu Rzeczypospolitej.",
        "id": 2978583,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164641-wlamanie_do_poznanskiego_zlobka_pelno_policji_z_psami?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie do pozna\u0144skiego \u017c\u0142obka. &quot;Pe\u0142no policji z psami&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:51:55.501721+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:51:55+00:00",
        "description": "O sprawie poinformowa\u0142a nas Czytelniczka.",
        "id": 2978134,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164640-nocna_akcja_policjantow_na_stacji_benzynowej_oblakana_kobieta_i_natychmiastowa_reakcja_innych_kierowcow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocna akcja policjant\u00f3w na stacji benzynowej. &quot;Ob\u0142\u0105kana kobieta&quot; i natychmiastowa reakcja innych kierowc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:51:55.842861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:51:55+00:00",
        "description": "Do zagini\u0119cia dosz\u0142o w powiecie koni\u0144skim.",
        "id": 2978136,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164639-tragiczny_final_poszukiwan_w_regionie_z_jeziora_wylowiono_cialo_kobiety?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 w regionie. Z jeziora wy\u0142owiono cia\u0142o kobiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T12:51:55.672244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T12:51:55+00:00",
        "description": "Rusza sezon w Parku Dzieje.",
        "id": 2978135,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164633-wieczorem_premiera_nocnego_widowiska_z_setkami_aktorow_co_roku_przyciaga_tlumy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wieczorem premiera nocnego widowiska z setkami aktor\u00f3w. Co roku przyci\u0105ga t\u0142umy!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:45:23.351007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:45:22+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w marcu.",
        "id": 2977640,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164632-naruszenie_nietykalnosci_cielesnej_w_rejonie_poznanskiego_wiaduktu_poznajesz_go?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naruszenie nietykalno\u015bci cielesnej w rejonie pozna\u0144skiego wiaduktu. Poznajesz go?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T11:45:23.521395+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T11:45:22+00:00",
        "description": "Nowa funkcja Adama Sz\u0142apki.",
        "id": 2977641,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164636-posel_z_poznania_rzecznikiem_rzadu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 z Poznania rzecznikiem rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:42:05.169569+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:42:04+00:00",
        "description": "Archidiecezja informuje o kolejnych zmianach w parafiach.",
        "id": 2977177,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164626-kolejne_zmiany_w_parafiach_nowy_proboszcz_w_poznaniu_poprzedni_odszedl_w_atmosferze_skandalu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne zmiany w parafiach. Nowy proboszcz w Poznaniu, poprzedni odszed\u0142 w atmosferze skandalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T10:42:04.995867+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T10:42:04+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek rozpoczyna si\u0119 35. edycja Malta Festival.",
        "id": 2977176,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164630-rusza_najwiekszy_taki_festiwal_111_wydarzen_w_9_dni_na_otwarcie_przejdzie_po_linie_nad_placem_wolnosci?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza najwi\u0119kszy taki festiwal. 111 wydarze\u0144 w 9 dni, na otwarcie przejdzie po linie nad Placem Wolno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:35:16.494797+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:35:15+00:00",
        "description": "Pracownicy lotniska wys\u0142ali list.",
        "id": 2976787,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164629-poznanskie_lotnisko_to_prywatny_folwark_prezesa_bedzie_kontrola?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144skie lotnisko to &quot;prywatny folwark&quot; prezesa? B\u0119dzie kontrola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T09:35:16.298137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T09:35:15+00:00",
        "description": "Odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119.",
        "id": 2976786,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164625-przed_nami_marsz_rownosci_jest_apel_centrum_zarzadzania_kryzysowego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przed nami Marsz R\u00f3wno\u015bci. Jest apel Centrum Zarz\u0105dzania Kryzysowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:30:25.734649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:30:25+00:00",
        "description": "Chodzi o DK25 Konin - Kalisz - Ostr\u00f3w Wlkp.",
        "id": 2976478,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164624-jest_umowa_na_budowe_pierwszego_odcinka_waznej_trasy_w_regionie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest umowa na budow\u0119 pierwszego odcinka wa\u017cnej trasy w regionie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T08:30:25.905148+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T08:30:25+00:00",
        "description": "Kamienie u\u0142o\u017cono w czwartek wieczorem.",
        "id": 2976479,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164623-polozyli_kamienie_przed_poznanska_kuria_gest_solidarnosci_i_upomnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u0142o\u017cyli kamienie przed pozna\u0144sk\u0105 kuri\u0105. &quot;Gest solidarno\u015bci i upomnienia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-20T07:25:15.516306+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-20T07:25:14+00:00",
        "description": "Chodzi o osiedle Malta\u0144skie.",
        "id": 2976191,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-164622-nietypowy_oltarz_pojawil_sie_w_poznaniu_przy_okazji_bozego_ciala?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietypowy &quot;o\u0142tarz&quot; pojawi\u0142 si\u0119 w Poznaniu przy okazji Bo\u017cego Cia\u0142a",
        "vote": 0
    }
]