[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:53:18.464049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T19:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zapobieganie propagowaniu ideologii banderyzmu oraz zaprzeczaniu zbrodni wo\u0142y\u0144skiej maj\u0105 na celu nowelizacje ustawy o Instytucie Pami\u0119ci Narodowej oraz Kodeksu karnego przekazane w poniedzia\u0142ek przez prezydenta Karola Nawrockiego do Sejmu.</p>",
        "id": 3692887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bandera-i-Wolyn-Prezydent-przekazal-do-Sejmu-projekt-nowelizacji-ustawy-o-IPN-oraz-Kodeksu-Karnego-9016736.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/4/8659898002618c-948-568-0-0-3827-2296.jpg",
        "title": "Bandera i Wo\u0142y\u0144. Prezydent przekaza\u0142 do Sejmu projekt nowelizacji ustawy o IPN oraz Kodeksu Karnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:53:17.968619+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T19:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/3f6d690b10baf1-948-568-18-18-3731-2238.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski uwa\u017ca, \u017ce przed Polakami stoj\u0105 pytania ws. przysz\u0142o\u015bci kraju, dotycz\u0105ce m.in. pog\u0142\u0119biania integracji w ramach UE. Je\u015bli integracja by\u0142aby zrealizowana w pe\u0142ni b\u0119dzie to oznacza\u0107 Finis Poloniae \u2013 oceni\u0142. Jak doda\u0142, inn\u0105 jest propozycja prezydenta USA Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 3692885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Finis-Poloniae-czy-Pax-America-Kaczynski-Przed-Polakami-stoja-pytania-ws-przyszlosci-kraju-9016735.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/3f6d690b10baf1-948-568-18-18-3731-2238.jpg",
        "title": "Finis Poloniae czy Pax America? Kaczy\u0144ski: Przed Polakami stoj\u0105 pytania ws. przysz\u0142o\u015bci kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:53:18.133958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T19:53:16+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/443074f58b6afe-948-568-0-84-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Planowany na \u015brod\u0119 strajk obs\u0142ugi naziemnej KLM zosta\u0142 zawieszony po tym, jak zwi\u0105zki FNV i CNV oraz przewo\u017anik zgodzili si\u0119 wznowi\u0107 rozmowy z udzia\u0142em mediatora. Strony chc\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 nowe porozumienie zbiorowe do 1 listopada.</p>",
        "id": 3692886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwiazki-wstrzymuja-strajk-obslugi-naziemnej-na-lotnisku-Schiphol-9016732.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/443074f58b6afe-948-568-0-84-1773-1063.jpg",
        "title": "Zwi\u0105zki wstrzymuj\u0105 strajk obs\u0142ugi naziemnej na lotnisku Schiphol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T18:09:57.208393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T18:09:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a59c92f51bb84a-948-568-0-456-1905-1143.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wyd\u0142u\u017cenie z trzech do 10 lat minimalnego okresu, nieprzerwanego pobytu w Polsce, do uzyskania obywatelstwa polskiego przewiduje skierowany przez prezydenta Karola Nawrockiego do Sejmu projekt nowelizacji ustawy o obywatelstwie polskim.</p>",
        "id": 3692300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prezydent-proponuje-zaostrzenie-kryteriow-do-uzyskania-polskiego-obywatelstwa-9016727.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/5/a59c92f51bb84a-948-568-0-456-1905-1143.jpg",
        "title": "Prezydent proponuje zaostrzenie kryteri\u00f3w do uzyskania polskiego obywatelstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:48:06.102518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:48:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/da98990bcae9c4-945-560-0-35-3500-2099.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Poniedzia\u0142kowa sesja zako\u0144czy\u0142a si\u0119 w granicach odniesienia na indeksie WIG20. Chocia\u017c pod kresk\u0105 by\u0142o a\u017c 15. kurs\u00f3w najwi\u0119kszych sp\u00f3\u0142ek, to dobra postawa Allegro, CD Projektu i KGHM-u da\u0142a solidny odp\u00f3r, naciskom poda\u017cy. Kurs g\u00f3rniczego giganta \u015brubuje tegoroczne rekordy, korzystaj\u0105c na zwy\u017ckach cen miedzi i srebra.</p>",
        "id": 3691640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Akcje-KGHM-juz-po-160-zl-Gigant-razem-z-CD-Projektem-i-Allegro-dzielnie-bronil-WIG20-przed-spadkiem-9016650.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/da98990bcae9c4-945-560-0-35-3500-2099.jpg",
        "title": "Akcje KGHM ju\u017c po 160 z\u0142. Gigant razem z CD Projektem i Allegro dzielnie broni\u0142 WIG20 przed spadkiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:48:06.688528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:48:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/c/d6d93c2ddbc3f7-948-568-12-0-1107-664.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Europa zosta\u0142a sama z zagro\u017ceniem, jakim jest Rosja - ocenia na \u0142amach magazynu \u201eForeign Policy\u201d Christian Caryl, komentuj\u0105c wypowiedzi Donalda Trumpa. Jak podkre\u015bla, jedno jest pewne - niewypowiedziana wojna o niskiej intensywno\u015bci, kt\u00f3r\u0105 prowadzi Rosja, b\u0119dzie kontynuowana.</p>",
        "id": 3691642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Europa-zostala-sama-z-zagrozeniem-jakim-jest-Rosja-9016678.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/c/d6d93c2ddbc3f7-948-568-12-0-1107-664.jpg",
        "title": "Europa zosta\u0142a sama z zagro\u017ceniem, jakim jest Rosja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:48:06.550806+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:48:05+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/1/c48119c1aaea42-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />32,87 proc. respondent\u00f3w popiera Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107; 31,12 proc. badanych odda\u0142oby g\u0142os na Koalicj\u0119 Obywatelsk\u0105, a 11,81 proc. na Konfederacj\u0119 - wynika z sonda\u017cu Instytutu Bada\u0144 Pollster dla \u201eSuper Expressu\u201d.</p>",
        "id": 3691641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/PiS-wyprzedza-PO-w-nowym-sondazu-Grzegorz-Braun-wskoczyl-na-podium-9016676.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/1/c48119c1aaea42-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "PiS wyprzedza PO w nowym sonda\u017cu. Grzegorz Braun wskoczy\u0142 na podium",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:48:07.195490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:48:05+00:00",
        "description": "<p>W Pary\u017cu przed s\u0105dem wy\u017cszej instancji rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 w poniedzia\u0142ek proces dotycz\u0105cy katastrofy z 2009 roku, gdy lec\u0105cy z Rio de Janeiro do Pary\u017ca samolot Airbus A330 run\u0105\u0142 do Atlantyku. By\u0142a to najwi\u0119ksza katastrofa lotnicza w dziejach Air France; zgin\u0119\u0142o w\u00f3wczas 228 os\u00f3b.</p>",
        "id": 3691643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ruszyl-proces-apelacyjny-ws-najwiekszej-katastrofy-lotniczej-w-dziejach-Air-France-9016670.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142 proces apelacyjny ws. najwi\u0119kszej katastrofy lotniczej w dziejach Air France",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T18:09:58.789204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/d/4e44a71c080ade-948-568-6-25-2493-1496.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wolno\u015b\u0107 s\u0142owa w internecie nie powinna by\u0107 bezwzgl\u0119dna; trzeba walczy\u0107 z patologi\u0105, kradzie\u017c\u0105 to\u017csamo\u015bci i aktami pedofilskimi \u2013 powiedzia\u0142 wicepremier i minister cyfryzacji Krzysztof Gawkowski. Zaznaczy\u0142, \u017ce nie mo\u017cna przymyka\u0107 oczu na hejt w sieci, bo on sam nie zniknie.</p>",
        "id": 3692301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gawkowski-Wolnosc-slowa-w-internecie-nie-powinna-byc-bezwzgledna-9016578.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/d/4e44a71c080ade-948-568-6-25-2493-1496.jpg",
        "title": "Gawkowski: Wolno\u015b\u0107 s\u0142owa w internecie nie powinna by\u0107 bezwzgl\u0119dna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:27:13.226880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:27:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/7/9adbe002de8c8c-948-568-24-144-1896-1137.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0142owacja i W\u0119gry pozyskuj\u0105c energi\u0119 z Rosji poniek\u0105d finansuj\u0105 wojn\u0119, kt\u00f3rej Europa m\u00f3wi \u201enie\u201d \u2013 powiedzia\u0142 PAP prof. Jaros\u0142aw Korpysa z Instytutu Zarz\u0105dzania na Uniwersytecie Szczeci\u0144skim oraz dyrektor Szko\u0142y Doktorskiej US. Kraje te utrzymuj\u0105 najwi\u0119ksz\u0105 zale\u017cno\u015b\u0107 od rosyjskiej energii w UE.</p>",
        "id": 3690977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Slowacja-i-Wegry-moglyby-sie-odciac-od-rosyjskiej-ropy-Ekspert-wskazuje-opcje-9016484.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/7/9adbe002de8c8c-948-568-24-144-1896-1137.jpg",
        "title": "Jak S\u0142owacja i W\u0119gry mog\u0142yby si\u0119 odci\u0105\u0107 od rosyjskiej ropy? Ekspert wskazuje opcje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:27:12.858793+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:27:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/d7584a8b7c185c-948-568-0-215-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce na\u0142o\u017cy 100 proc. c\u0142a na filmy produkowane poza Stanami Zjednoczonymi, by wesprze\u0107 ameryka\u0144ski przemys\u0142 filmowy. Prezydent og\u0142osi\u0142 te\u017c, \u017ce na\u0142o\u017cy c\u0142a na zagraniczne meble.</p>",
        "id": 3690976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wraca-do-cel-na-filmy-Nasz-biznes-filmowy-zostal-skradziony-Stanom-przez-inne-kraje-9016555.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/d7584a8b7c185c-948-568-0-215-1024-614.jpg",
        "title": "Trump wraca do ce\u0142 na filmy. \"Nasz biznes filmowy zosta\u0142 skradziony Stanom przez inne kraje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:27:12.491663+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:27:11+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/30174ba7490922-948-568-0-0-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef Rady Europejskiej Antonio Costa zaproponuje w \u015brod\u0119 na szczycie UE, by decyzja o otwieraniu tzw. klastr\u00f3w w negocjacjach akcesyjnych zapada\u0142a wi\u0119kszo\u015bci\u0105 kwalifikowan\u0105 zamiast jednomy\u015blnie - poda\u0142o \u017ar\u00f3d\u0142o unijne. Chodzi o prze\u0142amanie weta W\u0119gier, kt\u00f3re blokuj\u0105 post\u0119p w negocjacjach z Ukrain\u0105.</p>",
        "id": 3690975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zrodlo-Costa-probuje-przelamac-weto-Wegier-w-sprawie-rozwow-akcesyjnych-z-Ukraina-9016629.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/30174ba7490922-948-568-0-0-3000-1799.jpg",
        "title": "\u0179r\u00f3d\u0142o: Costa pr\u00f3buje prze\u0142ama\u0107 weto W\u0119gier w sprawie rozm\u00f3w akcesyjnych z Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T18:09:59.217835+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/4/4892a1be2fa194-948-568-0-90-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjski przyw\u00f3dca W\u0142adimir Putin podpisa\u0142 w poniedzia\u0142ek ustaw\u0119 o wyst\u0105pieniu Rosji z Europejskiej konwencji o zapobieganiu torturom. Wniosek w tej sprawie zosta\u0142 przeg\u0142osowany 17 wrze\u015bnia przez Dum\u0119, ni\u017csz\u0105 izb\u0119 rosyjskiego parlamentu.</p>",
        "id": 3692302,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-podpisal-ustawe-o-wystapieniu-Rosji-z-Europejskiej-konwencji-o-zapobieganiu-torturom-9016519.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/4/4892a1be2fa194-948-568-0-90-3000-1799.jpg",
        "title": "Putin podpisa\u0142 ustaw\u0119 o wyst\u0105pieniu Rosji z Europejskiej konwencji o zapobieganiu torturom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:12.691257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/5/e54c8cd7e6ed2d-948-568-542-71-3208-1925.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />286 gmin zyska\u0142o dost\u0119p do opieki wczesnodzieci\u0119cej dzi\u0119ki programowi Aktywny Rodzic \u2013 przekaza\u0142a wiceministra rodziny Aleksandra Gajewska. Doda\u0142a, \u017ce z wariantu \u201eAktywnie w \u017c\u0142obku\u201d skorzysta\u0142o 200 tys. dzieci, z wariantu \u201eAktywni w pracy\u201d \u2013 153 tys., a z wariantu \u201eAktywnie w domu\u201d \u2013 130 tys.</p>",
        "id": 3690348,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gajewska-Aktywny-rodzic-jednym-z-najambitniejszych-programow-realizowanych-w-UE-9016476.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/5/e54c8cd7e6ed2d-948-568-542-71-3208-1925.jpg",
        "title": "Gajewska: \"Aktywny rodzic\" jednym z najambitniejszych program\u00f3w realizowanych w UE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:10.549955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/b7a7073b8f574b-948-568-2-0-1014-608.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Zako\u0144czenie kariery, powr\u00f3t z emerytury i... mistrzostwo Hiszpanii. \u017bycie Wojciecha Szcz\u0119snego zaskakuje na boisku, ale r\u00f3wnie ciekawe jest poza nim. W nowym podca\u015bcie Gwiazdy na rynku prze\u015bwietlamy finansowe kulisy kariery polskiego golkipera. Od pierwszych funt\u00f3w w Arsenalu po domy w Marbelli czy Turynie \u2013 jak polski sportowiec zarz\u0105dza swoim maj\u0105tkiem wartym ponad 100 milion\u00f3w z\u0142otych?</p>",
        "id": 3690340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Milioner-z-bramki-Czy-Wojciech-Szczesny-jest-tak-samo-dobry-w-inwestycjach-jak-miedzy-slupkami-9016450.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/b7a7073b8f574b-948-568-2-0-1014-608.png",
        "title": "Milioner z bramki. Czy Wojciech Szcz\u0119sny jest tak samo dobry w inwestycjach jak mi\u0119dzy s\u0142upkami?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:11.513247+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/0203decdd9c546-948-568-0-396-3685-2210.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />To ju\u017c ostatnie godziny, kiedy mo\u017cna skorzysta\u0107 z promocji Citi Handlowego. W ramach oferty \"Nagrody w zasi\u0119gu smartfona z Kart\u0105 Kredytow\u0105 Citibank\" mo\u017cna zdoby\u0107 najnowszy smartfon Motorola Moto G35 5G oraz dodatkowe punkty w programie lojalno\u015bciowym Mastercard Bezcenne Chwile, kt\u00f3rych r\u00f3wnowarto\u015b\u0107 to nawet 400 z\u0142 w voucherach. Promocja trwa do ko\u0144ca 29 wrze\u015bnia 2025 roku.</p>",
        "id": 3690344,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ostatnie-godziny-by-zgarnac-darmowego-smartfona-Sprawdz-promocje-w-Citi-9016445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/0203decdd9c546-948-568-0-396-3685-2210.jpg",
        "title": "Ostatnie godziny, by zgarn\u0105\u0107 darmowego smartfona. Sprawd\u017a promocj\u0119 w Citi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:11.193627+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/5/fe2b740c15d154-948-568-0-34-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Koniec wrze\u015bnia przynosi poszukiwaczom nowego konta osobistego \natrakcyjn\u0105 propozycj\u0119 od BNP Paribas. Prosta aktywno\u015b\u0107 przez kolejne 12 \nmiesi\u0119cy pozwala zyska\u0107 nawet 830 z\u0142, z czego 200 z\u0142 w formie e-bonu do \nAllegro. Akcja jest limitowana, nie warto wi\u0119c zwleka\u0107 z decyzj\u0105 o \nrejestracji.</p>",
        "id": 3690343,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Prosciej-sie-nie-da-160-zl-za-otwarcie-konta-z-karta-W-sumie-nawet-830-zl-od-BNP-Paribas-9016458.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/5/fe2b740c15d154-948-568-0-34-1980-1187.jpg",
        "title": "Pro\u015bciej si\u0119 nie da: 160 z\u0142 za otwarcie konta z kart\u0105. W sumie nawet 830 z\u0142 od BNP Paribas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:11.817114+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/8/dca7435c5fb5d8-948-568-14-139-1904-1142.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />We wtorek rz\u0105d zajmie si\u0119 projektem nowelizacji ustawy o CIT, kt\u00f3rej celem jest zmiana niekt\u00f3rych zasad opodatkowania fundacji rodzinnych \u2013 wynika z informacji opublikowanych w poniedzia\u0142ek na stronach kancelarii premiera.</p>",
        "id": 3690345,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rzad-zmienia-opodatkowanie-fundacji-rodzinnych-9016548.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/8/dca7435c5fb5d8-948-568-14-139-1904-1142.jpg",
        "title": "Rz\u0105d zmienia opodatkowanie fundacji rodzinnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:10.863288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/0/9e6e36b0477d81-948-568-226-107-2037-1222.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y sekretarz generalny NATO Jens Stoltenberg w swojej najnowszej ksi\u0105\u017cce napisa\u0142, \u017ce za swojej poprzedniej kadencji prezydent USA Donald Trump rozwa\u017ca\u0142 wykluczenie Danii, Holandii, Niemiec i Norwegii ze struktur Sojuszu, bo jego zdaniem przeznacza\u0142y zbyt ma\u0142o pieni\u0119dzy na obronno\u015b\u0107.</p>",
        "id": 3690341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-chcial-wyrzucic-Niemcy-z-NATO-Byly-szef-sojuszu-ujawnia-zaskakujace-kulisy-9016481.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/0/9e6e36b0477d81-948-568-226-107-2037-1222.jpg",
        "title": "Trump chcia\u0142 wyrzuci\u0107 Niemcy z NATO. By\u0142y szef sojuszu ujawnia zaskakuj\u0105ce kulisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:12.036850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/9/4800245b03c2f4-948-568-0-119-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina nie jest krajem niepodleg\u0142ym czy niezale\u017cnym i nie powinna zachowywa\u0107 si\u0119 tak, jak by by\u0142a - powiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek premier W\u0119gier Viktor Orban w podca\u015bcie Fight Hour. Polityk skomentowa\u0142 w ten spos\u00f3b niedawne zarzuty Kijowa, dotycz\u0105ce rzekomego wtargni\u0119cia w\u0119gierskich dron\u00f3w na terytorium Ukrainy.</p>",
        "id": 3690346,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ukraina-nie-jest-niepodleglym-panstwem-Mocne-slowa-Viktora-Orbana-9016543.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/9/4800245b03c2f4-948-568-0-119-4000-2399.jpg",
        "title": "\"Ukraina nie jest niepodleg\u0142ym pa\u0144stwem\". Mocne s\u0142owa Viktora Orbana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:12.368831+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/7/994a03bd147aa4-948-568-5-168-1996-1198.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Fragmenty kolejnego drona znaleziono w poniedzia\u0142ek w okolicach miasta Tulcza, na wschodzie Rumunii, blisko granicy z Ukrain\u0105 - poinformowa\u0142 minister obrony Ionut Mosteanu. Doda\u0142, \u017ce szcz\u0105tki bezza\u0142ogowca s\u0105 obecnie zbierane i zostan\u0105 wykorzystane podczas dochodzenia w tej sprawie.</p>",
        "id": 3690347,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-Rumunii-znaleziono-szczatki-kolejnego-drona-9016554.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/7/994a03bd147aa4-948-568-5-168-1996-1198.jpg",
        "title": "W Rumunii znaleziono szcz\u0105tki kolejnego drona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:11.029287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T14:06:09+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/6e273eb7916fc7-948-568-0-53-1536-921.png\" alt=\"\" align=\"left\" />Zysk netto sektora bankowego w okresie stycze\u0144-sierpie\u0144 2025 roku wyni\u00f3s\u0142 33,3 mld z\u0142, czyli wzr\u00f3s\u0142 o 15,4 proc. rdr - poinformowa\u0142 Narodowy Bank Polski.</p>",
        "id": 3690342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wyniki-bankow-wciaz-w-gore-Sektor-zarobil-33-mld-zl-miedzy-styczniem-a-sierpniem-9016532.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/2/6e273eb7916fc7-948-568-0-53-1536-921.png",
        "title": "Wyniki bank\u00f3w wci\u0105\u017c w g\u00f3r\u0119. Sektor zarobi\u0142 33 mld z\u0142 mi\u0119dzy styczniem a sierpniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:18.604702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:43:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/6/8c584a6aa10bdd-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niezidentyfikowane drony w okolicach docelowych lotnisk zmusi\u0142y w nocy z niedzieli na poniedzia\u0142ek norwesk\u0105 kontrol\u0119 lot\u00f3w do skierowania dw\u00f3ch samolot\u00f3w pasa\u017cerskich na zapasowe lotniska. W cz\u0119\u015bci Norwegii obowi\u0105zuje zakaz wystrzeliwania dron\u00f3w.</p>",
        "id": 3689360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Drony-nad-Norwegia-Rejsy-2-samolotow-pasazerskich-zaklocone-9016347.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/6/8c584a6aa10bdd-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Drony nad Norwegi\u0105. Rejsy 2 samolot\u00f3w pasa\u017cerskich zak\u0142\u00f3cone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:18.401202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:43:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/525ab122cd61cc-948-568-0-150-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nadzwyczajna sesja rady miasta zwo\u0142ana na wniosek prezydenta Warszawy Rafa\u0142a Trzaskowskiego odb\u0119dzie si\u0119 w czwartek o godz. 14 \u2013 przekaza\u0142 PAP wiceprzewodnicz\u0105cy rady S\u0142awomir Potapowicz. Radni zajm\u0105 si\u0119 wprowadzeniem nocnego zakazu sprzeda\u017cy alkoholu w dw\u00f3ch dzielnicach.</p>",
        "id": 3689359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nadzwyczajna-sesja-RM-Warszawa-Tematem-nocna-prohibicja-9016350.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/525ab122cd61cc-948-568-0-150-3000-1799.jpg",
        "title": "Nadzwyczajna sesja RM Warszawa. Tematem nocna prohibicja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:17.214342+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:43:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/1aa1c991655abb-948-568-128-1285-2895-1737.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wi\u0119kszo\u015b\u0107 gospodarstw domowych, bo ponad 80 proc., deklaruje, \u017ce jest w stanie odk\u0142ada\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 dochod\u00f3w, cho\u0107 tylko mniejszo\u015b\u0107 robi to regularnie - wynika z poniedzia\u0142kowych danych opublikowanych przez G\u0142\u00f3wny Urz\u0105d Statystyczny.</p>",
        "id": 3689355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosnie-liczba-gospodarstw-oszczedzajacych-regularnie-Nowe-dane-GUS-9016409.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/d/1aa1c991655abb-948-568-128-1285-2895-1737.jpg",
        "title": "Ro\u015bnie liczba gospodarstw oszcz\u0119dzaj\u0105cych regularnie. Nowe dane GUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:17.754363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:43:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/37e6f33f3a2cee-948-568-46-10-1937-1162.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ Rados\u0142aw Sikorski podkre\u015bli\u0142 w poniedzia\u0142ek po spotkaniu ministr\u00f3w spraw zagranicznych pa\u0144stw Tr\u00f3jk\u0105ta Weimarskiego, \u017ce rozmowy dotyczy\u0142y wzmocnienia bezpiecze\u0144stwa Europy wobec rosyjskich d\u0105\u017ce\u0144 do konfrontacji. Zaznaczy\u0142, \u017ce kluczowe jest uszczelnienie i wzmocnienie sankcji na Rosj\u0119.</p>",
        "id": 3689357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Sikorski-Luki-w-systemie-sankcyjnym-powinny-byc-uszczelnione-9016361.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/4/37e6f33f3a2cee-948-568-46-10-1937-1162.jpg",
        "title": "Sikorski: Luki w systemie sankcyjnym powinny by\u0107 uszczelnione",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:17.483035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:43:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/f/1f075eec2af786-948-568-0-180-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina chcia\u0142aby zbudowa\u0107 razem ze swoimi europejskimi partnerami wsp\u00f3ln\u0105 tarcz\u0119 obrony powietrznej w celu ochrony przed zagro\u017ceniami ze strony Rosji - zadeklarowa\u0142 w poniedzia\u0142ek prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski podczas przem\u00f3wienia online w ramach Warsaw Security Forum.</p>",
        "id": 3689356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wspolna-tarcza-dronowa-Ukrainy-oraz-UE-Zelenski-zlozyl-propozycje-9016377.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/f/1f075eec2af786-948-568-0-180-4000-2399.jpg",
        "title": "Wsp\u00f3lna tarcza dronowa Ukrainy oraz UE? Ze\u0142enski z\u0142o\u017cy\u0142 propozycj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:16.448583+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:43:15+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/6b136d6e584a4f-948-568-22-67-4477-2686.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na poniedzia\u0142kowym posiedzeniu sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa dosz\u0142o do sporu mi\u0119dzy by\u0142ym szefem MS Zbigniewem Ziobr\u0105 a szefow\u0105 komisji Magdalen\u0105 Srok\u0105. Ziobro zawnioskowa\u0142 o do\u0142\u0105czenie swojego o\u015bwiadczenia do protoko\u0142u; Sroka wskazywa\u0142a, \u017ce \u015bwiadek ma prawo do swobodnej wypowiedzi.</p>",
        "id": 3689354,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ziobro-przed-komisja-sledcza-ds-Pegasusa-Burzliwa-atmosfera-na-posiedzeniu-9016393.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/6b136d6e584a4f-948-568-22-67-4477-2686.jpg",
        "title": "Ziobro przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Burzliwa atmosfera na posiedzeniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:43:18.167160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/cf69e6f15a2e9a-945-560-0-179-2950-1769.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjscy specjali\u015bci wojskowi monitoruj\u0105 kwesti\u0119 ewentualnych dostaw ameryka\u0144skich rakiet dalekiego zasi\u0119gu Tomahawk Ukrainie \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w poniedzia\u0142ek rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow.</p>",
        "id": 3689358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kreml-przyglada-sie-dostawom-broni-na-Ukraine-Chodzi-o-rakiety-Tomahawke-9016333.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/cf69e6f15a2e9a-945-560-0-179-2950-1769.jpg",
        "title": "Kreml przygl\u0105da si\u0119 dostawom broni na Ukrain\u0119. Chodzi o rakiety Tomahawke",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T14:06:12.947938+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:49:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/ebad159bc90690-948-568-12-173-2467-1480.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes UOKiK postawi\u0142 zarzuty pi\u0119ciu firmom skupuj\u0105cym owoce mi\u0119kkie w zwi\u0105zku z podejrzeniem ustalania przez nich cen produkt\u00f3w - przekaza\u0142 w poniedzia\u0142ek Urz\u0105d. Za udzia\u0142 w porozumieniu grozi kara finansowa w wysoko\u015bci do 10 proc. obrotu przedsi\u0119biorcy.</p>",
        "id": 3690349,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zmowa-na-rynku-skupu-owocow-UOKiK-wytypowal-piec-firm-9016295.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/ebad159bc90690-948-568-12-173-2467-1480.jpg",
        "title": "Zmowa na rynku skupu owoc\u00f3w? UOKiK wytypowa\u0142 pi\u0119\u0107 firm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T10:07:53.892970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:07:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polska jest w kryzysie demograficznym, do 2060 roku liczba ludno\u015bci spadnie o 6,6 mln wzgl\u0119dem 2024 roku - podaje GUS w raporcie po\u015bwi\u0119conym sytuacji demograficznej kraju.</p>",
        "id": 3688816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Do-2060-roku-zniknie-ponad-6-mln-Polakow-Kryzys-demograficzny-w-pelni-9016275.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/d/47ee2eed230d39-948-568-0-432-3264-1958.jpg",
        "title": "Do 2060 roku zniknie ponad 6 mln Polak\u00f3w. Kryzys demograficzny w pe\u0142ni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T10:07:54.439780+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:07:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Solidarno\u015b\u0107 i jedno\u015b\u0107 UE, NATO jest niezb\u0119dna, \u017ceby pokona\u0107 tych, kt\u00f3rzy atakuj\u0105 fundamenty naszej cywilizacji; je\u017celi chcemy liczy\u0107 na sojusznik\u00f3w, to musimy by\u0107 pe\u0142nowarto\u015bciowi jako element Paktu P\u00f3\u0142nocnoatlantyckiego - m\u00f3wi\u0142 premier Donald Tusk podczas otwarcia konferencji Warsaw Security Forum.</p>",
        "id": 3688818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-Wojna-w-Ukrainie-to-jest-tez-nasza-wojna-9016292.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/4/6dd8298135e2d2-948-568-0-18-3688-2212.jpg",
        "title": "Tusk: \u017beby liczy\u0107 na NATO, musimy by\u0107 pe\u0142nowarto\u015bciowym sojusznikiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T10:07:54.253932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:07:53+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/4/122bac5855b2e0-948-568-0-25-1868-1121.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />By\u0142y prokurator generalny, minister sprawiedliwo\u015bci Zbigniew Ziobro zosta\u0142 w poniedzia\u0142ek zatrzymany przez policj\u0119 w celu doprowadzenia na przes\u0142uchanie przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Zatrzymanie odby\u0142o si\u0119, gdy tylko polityk wyszed\u0142 z samolotu, kt\u00f3rym przylecia\u0142 z Brukseli do Warszawy.</p>",
        "id": 3688817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zbigniew-Ziobro-zatrzymany-przez-policje-na-plycie-Lotniska-Chopina-9016294.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/4/122bac5855b2e0-948-568-0-25-1868-1121.jpg",
        "title": "Ziobro do policjanta na p\u0142ycie Lotniska Chopina: Moje zatrzymanie jest nielegalne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:23.009952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/f0dfb89fa7e39d-948-568-0-188-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wszystko wskazuje na to, \u017ce Allegro do\u0142\u0105cza do grona firm, kt\u00f3re \nograniczaj\u0105 prac\u0119 zdaln\u0105. Do redakcji Bankier.pl dotar\u0142y sygna\u0142y od \npracownik\u00f3w sp\u00f3\u0142ki, kt\u00f3rzy otrzymali informacj\u0119 o konieczno\u015bci 4 dni \npracy stacjonarnej w tygodniu, co dla os\u00f3b pracuj\u0105cych przez lata \nzdalnie stanowi wyj\u0105tkowo przykr\u0105 niespodziank\u0119. Podobne komentarze \npojawi\u0142y si\u0119 tak\u017ce w portalu GoWork, gdzie profil firmy zala\u0142a lawina \nnegatywnych opinii. W tle pojawia si\u0119 te\u017c w\u0105tek zamkni\u0119cia dw\u00f3ch biur \nAllegro i zmiana warunk\u00f3w zatrudnienia dla cz\u0119\u015bci pracownik\u00f3w.</p>",
        "id": 3688363,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Allegro-pod-ostrzalem-pracownikow-Koniec-pracy-zdalnej-i-biura-do-zamkniecia-9016222.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/b/f0dfb89fa7e39d-948-568-0-188-1980-1187.jpg",
        "title": "Allegro pod ostrza\u0142em pracownik\u00f3w. Koniec pracy zdalnej i biura do zamkni\u0119cia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:26.065202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/6/51106ac6c6a5b2-948-568-6-18-2394-1436.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w ataku ukrai\u0144skich dron\u00f3w w obwodzie moskiewskim - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek gubernator tego obwodu Andriej Worobiow w komunikatorze Telegram.</p>",
        "id": 3688369,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Atak-ukrainskich-dronow-w-obwodzie-moskiewskim-2-osoby-zginely-9016229.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/6/51106ac6c6a5b2-948-568-6-18-2394-1436.jpg",
        "title": "Atak ukrai\u0144skich dron\u00f3w w obwodzie moskiewskim. 2 osoby zgin\u0119\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:24.665248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/a/e60f3e321c8ca0-945-560-7-29-1492-895.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kurs europejskiej waluty pozostaje w g\u00f3rnym przedziale trendu bocznego w parze ze z\u0142otym, ale analitycy uwa\u017caj\u0105, \u017ce przestrze\u0144 do ewentualnego os\u0142abienia polskiej waluty jest ograniczona. \u201ePr\u00f3by wybicia g\u00f3r\u0105 z przedzia\u0142u 4,23-4,27 nawet w przypadku powodzenia nie uruchomi\u0105 znacz\u0105cej przestrzeni do os\u0142abienia z\u0142otego\u201d \u2013 pisz\u0105 eksperci ING.</p>",
        "id": 3688366,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Brak-przestrzeni-do-oslabienia-zlotego-Polska-waluta-z-zasiekami-przed-umocnieniem-euro-9016274.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/a/e60f3e321c8ca0-945-560-7-29-1492-895.jpg",
        "title": "Brak przestrzeni do os\u0142abienia z\u0142otego? Polska waluta z zasiekami przed umocnieniem euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:25.800952+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/e6740a3c8ee1c4-948-567-0-109-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemiecka firma Famobra z sektora FMCG otworzy\u0142a w Gdyni sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105 pod nazw\u0105 Famobra Polska - poda\u0142a sp\u00f3\u0142ka w komunikacie prasowym. Otwarcie sp\u00f3\u0142ki zale\u017cnej ma da\u0107 firmie dost\u0119p do nowych kana\u0142\u00f3w zaopatrzeniowych, zwi\u0119kszy\u0107 wielko\u015b\u0107 sprzeda\u017cy i zapewni\u0107 szerszy wachlarz produkt\u00f3w znanych marek.</p>",
        "id": 3688368,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gigant-spozywczy-Famobra-z-Niemiec-otworzyl-w-Gdyni-spolke-zalezna-9016234.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/e6740a3c8ee1c4-948-567-0-109-1000-599.jpg",
        "title": "Gigant spo\u017cywczy z Niemiec otworzy\u0142 w Polsce sp\u00f3\u0142k\u0119 zale\u017cn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:23.745130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/61c2b307322df7-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Marsza\u0142ek Sejmu, lider Polski 2050 Szymon Ho\u0142ownia poinformowa\u0142, \u017ce w pi\u0105tek z\u0142o\u017cy\u0142 aplikacj\u0119 w publicznym naborze og\u0142oszonym przez sekretarza generalnego ONZ na funkcj\u0119 Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w. Szanse na dzi\u015b nie s\u0105 wielkie; jednak tydzie\u0144 temu, nie by\u0142o ich wcale - doda\u0142.</p>",
        "id": 3688364,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Holownia-marzy-o-pracy-w-ONZ-Zlozylem-aplikacje-na-Wysokiego-Komisarza-ds-Uchodzcow-9016259.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/a/61c2b307322df7-948-568-0-50-4000-2399.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia marzy o pracy w ONZ. \"Z\u0142o\u017cy\u0142em aplikacj\u0119 na Wysokiego Komisarza ds. Uchod\u017ac\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:24.036516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/0/ffac1fb48247ad-948-568-0-128-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jeszcze dzisiaj Lufthansa mo\u017ce og\u0142osi\u0107, o ile os\u00f3b zamierza zredukowa\u0107 swoj\u0105 za\u0142og\u0119. Wszystko po to, aby zapewni\u0107 inwestor\u00f3w o swoim zaanga\u017cowaniu w podnoszenie efektywno\u015bci \u2013 poda\u0142 Reuters.</p>",
        "id": 3688365,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lufthansa-planuje-duze-zwolnienia-Prace-moze-stracic-kilka-tysiecy-osob-9016244.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/0/ffac1fb48247ad-948-568-0-128-1900-1139.jpg",
        "title": "Lufthansa planuje du\u017ce zwolnienia. Prace mo\u017ce straci\u0107 kilka tysi\u0119cy os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:52:25.009587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:52:22+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/4/4da8f427b38de7-945-560-0-74-1500-899.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ministerstwo Finans\u00f3w ma sfinansowane 100 proc. tegorocznych potrzeb po\u017cyczkowych i 3 proc. przysz\u0142orocznych, uwzgl\u0119dniaj\u0105c odkup obligacji - poinformowa\u0142 PAP Biznes resort finans\u00f3w.</p>",
        "id": 3688367,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-sfinansowalo-wszystkie-potrzeby-pozyczkowe-na-ten-rok-9016277.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/4/4da8f427b38de7-945-560-0-74-1500-899.jpg",
        "title": "MF sfinansowa\u0142o wszystkie potrzeby po\u017cyczkowe na ten rok",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T07:13:38.853459+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T07:13:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/9d8d2590ebe53f-948-568-50-390-3950-2369.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump zgodzi\u0142 si\u0119 na ukrai\u0144skie ataki dalekiego zasi\u0119gu na cele w g\u0142\u0119bi terytorium Rosji \u2013 oznajmi\u0142 specjalny wys\u0142annik USA ds. Ukrainy Keith Kellogg w telewizji Fox News.</p>",
        "id": 3687962,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kellogg-Trump-zgodzil-sie-na-ukrainskie-ataki-w-glebi-Rosji-9016225.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/9d8d2590ebe53f-948-568-50-390-3950-2369.jpg",
        "title": "Kellogg: Trump zgodzi\u0142 si\u0119 na ukrai\u0144skie ataki w g\u0142\u0119bi Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T07:13:38.596929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T07:13:37+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/7/96e0edac165a52-948-568-0-0-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wska\u017anik Buffeta, wykorzystywany do okre\u015blania przewarto\u015bciowania rynku akcji, osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017cszy poziom w historii. Stratedzy z Wall Street zastanawiaj\u0105 si\u0119 jednak, czy to, co oznacza\u0142o wcze\u015bniej nadmierny entuzjazm inwestor\u00f3w i mo\u017cliwo\u015b\u0107 bliskiej katastrofy, nie jest po prostu now\u0105 normalno\u015bci\u0105, w kt\u00f3rej trzeba si\u0119 jako\u015b odnale\u017a\u0107.</p>",
        "id": 3687961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwiastun-katastrofy-na-gieldzie-Wskaznik-Buffeta-osiagnal-najwyzszy-poziom-w-historii-9016188.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/7/96e0edac165a52-948-568-0-0-4000-2399.jpg",
        "title": "Zwiastun katastrofy na gie\u0142dzie. Wska\u017anik Buffeta osi\u0105gn\u0105\u0142 najwy\u017cszy poziom w historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:49.905254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/2/3dd49b8b76d9e4-948-568-32-256-4247-2548.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Burmistrz Eric Adams og\u0142osi\u0142, \u017ce ko\u0144czy kampani\u0119 wyborcz\u0105 i rezygnuje z ubiegania si\u0119 o  drug\u0105 kadencj\u0119  zaledwie pi\u0119\u0107 tygodni przed g\u0142osowaniem. Uzasadni\u0142 to \u201espekulacjami medialnymi\u201d oraz odmow\u0105  przyznania mu dofinansowania przez Rad\u0119 ds. Finansowania Kampanii Miejskiej  , co - jak twierdzi - pozostawi\u0142o go szans na zwyci\u0119stwo.</p>",
        "id": 3687664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Burmistrz-Nowego-Jorku-rezygnuje-z-ubiegania-sie-o-reelekcje-9016175.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/2/3dd49b8b76d9e4-948-568-32-256-4247-2548.jpg",
        "title": "Burmistrz Nowego Jorku rezygnuje z ubiegania si\u0119 o reelekcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:49.485193+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/cdb6ed1df6338a-948-568-0-165-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przewodnicz\u0105cy Komisji Papier\u00f3w Warto\u015bciowych i Gie\u0142d (SEC) Paul Atkins opowiada si\u0119 za wprowadzaniem jedynie minimalnej dawki regulacji dla ameryka\u0144skich firm notowanych na gie\u0142dzie i zgadza si\u0119 z propozycj\u0105 prezydenta Donalda Trumpa, by znie\u015b\u0107 dla nich obowi\u0105zek publikacji raport\u00f3w kwartalnych.</p>",
        "id": 3687660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Koniec-raportow-kwartalnych-spolek-w-USA-Szef-SEC-za-9016187.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/cdb6ed1df6338a-948-568-0-165-3000-1799.jpg",
        "title": "Koniec raport\u00f3w kwartalnych sp\u00f3\u0142ek w USA? Szef SEC \"za\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:49.152863+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/7/9daafd483d3c98-948-568-0-339-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rz\u0105dz\u0105ca proeuropejska Partia Dzia\u0142ania i Solidarno\u015bci (PAS) zwyci\u0119\u017cy\u0142a w niedzielnych wyborach parlamentarnych w Mo\u0142dawii zdobywaj\u0105c ponad 50 proc. g\u0142os\u00f3w \u2013 takie s\u0105 podane w poniedzia\u0142ek rano oficjalne wyniki po przeliczeniu 99,52 proc. g\u0142os\u00f3w.</p>",
        "id": 3687658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Moldawia-jednak-blizej-Europy-Proeuropejska-partia-ma-wiekszosc-w-parlamencie-9016190.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/7/9daafd483d3c98-948-568-0-339-4000-2399.jpg",
        "title": "Mo\u0142dawia jednak bli\u017cej Europy. Proeuropejska partia ma wi\u0119kszo\u015b\u0107 w parlamencie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:49.369226+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/c/7e1d8b691735ac-948-568-247-78-3937-2362.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Policjanci nie zatrzymali b. ministra sprawiedliwo\u015bci Zbigniewa Ziobry w poniedzia\u0142ek w jego domu w Jeruzalu (woj. \u0142\u00f3dzkie). Polityk ma zosta\u0107 doprowadzony na posiedzenie sejmowej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Policjanci nie zostali wpuszczeni na posesj\u0119 Ziobry.</p>",
        "id": 3687659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polowanie-na-Ziobre-Bede-ladowal-w-Warszawie-ok-godz-10-9016174.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/c/7e1d8b691735ac-948-568-247-78-3937-2362.jpg",
        "title": "Polowanie na Ziobr\u0119. \"B\u0119d\u0119 l\u0105dowa\u0142 w Warszawie ok. godz. 10\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:50.445541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/9/076ab4570efa98-948-568-0-136-3200-1920.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Obowi\u0105zek wyposa\u017cania nowych i remontowanych budynk\u00f3w jednorodzinnych w infrastruktur\u0119 \u015bwiat\u0142owodow\u0105 - zak\u0142ada projekt nowelizacji tzw. megaustawy, opublikowany na stronie Rz\u0105dowego Centrum Legislacji (RCL). Nowelizacja ma na celu przyspieszenie inwestycji w ultraszybki internet \u015bwiat\u0142owodowy.</p>",
        "id": 3687667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Swiatlowod-pod-strzechy-Obowiazkowy-w-nowych-i-remontowanych-budynkach-jednorodzinnych-9015776.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/9/076ab4570efa98-948-568-0-136-3200-1920.jpg",
        "title": "\u015awiat\u0142ow\u00f3d pod strzechy? Obowi\u0105zkowy w nowych i remontowanych budynkach jednorodzinnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:49.622682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/7/2c575ab52693f4-948-568-0-97-1812-1087.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zad\u0142u\u017cenie sektora transportu, spedycji i logistyki (TSL) wynios\u0142o pod koniec sierpnia br. 1,64 mld z\u0142, co oznacza wzrost rdr. o 209 mln z\u0142 - wynika z raportu Polskiego Instytutu Transportu Drogowego. Wzros\u0142a te\u017c liczba d\u0142u\u017cnik\u00f3w, a co \u00f3smej firmie w bran\u017cy grozi niewyp\u0142acalno\u015b\u0107 - dodano.</p>",
        "id": 3687661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zadluzenie-branzy-TSL-wzroslo-Co-8-firmie-w-branzy-grozi-niewyplacalnosc-9016193.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/7/2c575ab52693f4-948-568-0-97-1812-1087.jpg",
        "title": "Zad\u0142u\u017cenie bran\u017cy TSL wzros\u0142o. \"Co 8. firmie w bran\u017cy grozi niewyp\u0142acalno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:50.267485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:47+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/5/f6da165a802fdd-948-567-0-47-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczne \u017cniwa okaza\u0142y si\u0119 bezpieczniejsze ni\u017c w\u00a0poprzednich latach - liczba wypadk\u00f3w spad\u0142a niemal o\u00a0po\u0142ow\u0119. W ca\u0142ym pierwszym p\u00f3\u0142roczu 2025 roku Kasa Rolniczego Ubezpieczenia Spo\u0142ecznego odnotowa\u0142a...</p>",
        "id": 3687666,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zniwa-2025-bezpieczniejsze-niz-rok-wczesniej-Liczba-wypadkow-systematycznie-spada-9016180.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/5/f6da165a802fdd-948-567-0-47-1000-599.jpg",
        "title": "\u017bniwa 2025 bezpieczniejsze ni\u017c rok wcze\u015bniej. Liczba wypadk\u00f3w systematycznie spada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:50.064731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:56:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/b/69f9ad918bb526-948-568-0-106-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W Sejmie pojawi si\u0119 poselski projekt ustawy, wyd\u0142u\u017caj\u0105cy czas na uzyskanie bezterminowych decyzji o warunkach zabudowy (WZ) - pisze w poniedzia\u0142ek \u201eDziennik Gazeta Prawna\u201d. Jak zaznacza gazeta, w tej chwili wniosk\u00f3w o WZ jest tyle, \u017ce nie ma szans na rozpoznanie ich w ustawowym terminie.</p>",
        "id": 3687665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bezterminowe-warunki-zabudowy-Poslowie-chca-przedluzyc-czas-na-ich-uzyskanie-9016167.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/b/69f9ad918bb526-948-568-0-106-1773-1063.jpg",
        "title": "Bezterminowe warunki zabudowy. Pos\u0142owie chc\u0105 przed\u0142u\u017cy\u0107 czas na ich uzyskanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:49.814144+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/7/606df351dadf43-948-568-22-187-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Sojusznicze samoloty, kt\u00f3re poderwano w nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia przeciwko rosyjskim dronom, wystrzeli\u0142y w sumie trzy rakiety, z kt\u00f3rych jedna spad\u0142a na dom w Wyrykach - pisze w poniedzia\u0142ek \u201eRzeczpospolita\u201d. Podkre\u015bla jednocze\u015bnie, \u017ce nie ujawniono dot\u0105d, do czego strzelano.</p>",
        "id": 3687663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjskie-drony-nad-Polska-Wystrzelono-do-nich-3-rakiety-9016165.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/7/606df351dadf43-948-568-22-187-2977-1786.jpg",
        "title": "Rosyjskie drony nad Polsk\u0105. Wystrzelono do nich 3 rakiety",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:50.948951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/d/f45021b9f056b7-948-568-81-67-1785-1071.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Co najmniej cztery osoby zgin\u0119\u0142y,  a osiem innych dozna\u0142o obra\u017ce\u0144 w wyniku niedzielnego ataku na \u015bwi\u0105tyni\u0119 Jezusa Chrystusa \u015awi\u0119tych w Dniach Ostatnich w miejscowo\u015bci Grand Blanc w stanie Michigan. Zgin\u0105\u0142 r\u00f3wnie\u017c sprawca zastrzelony przez policj\u0119.</p>",
        "id": 3687669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/5-ofiar-smiertelnych-strzelaniny-i-pozaru-w-kosciele-w-stanie-Michigan-9016158.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/d/f45021b9f056b7-948-568-81-67-1785-1071.jpg",
        "title": "5 ofiar \u015bmiertelnych strzelaniny i po\u017caru w ko\u015bciele w stanie Michigan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:57.279434+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/d/b29c8192930a1d-948-568-38-104-3769-2261.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dalsze zwi\u0119kszenie rezerw z\u0142ota zapowiedziane przez zarz\u0105d Narodowego Banku Polskiego stawia nasz kraj w roli pioniera gor\u0105czki z\u0142ota, jaka obj\u0119\u0142a w\u0142adze monetarne kraj\u00f3w rozwijaj\u0105cych si\u0119. To tak\u017ce dobitne wotum nieufno\u015bci dla \u015bwiatowego systemu monetarnego.</p>",
        "id": 3687379,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Czy-30-zlota-w-rezerwach-walutowych-to-dobry-pomysl-9014080.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/d/b29c8192930a1d-948-568-38-104-3769-2261.jpg",
        "title": "Czy 30% z\u0142ota w rezerwach walutowych to dobry pomys\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:57.802922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/a/4c93f9f24d47be-948-568-135-307-2790-1673.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rynek kredyt\u00f3w hipotecznych si\u0119 rozrusza\u0142, a du\u017cy ruch zwykle dla klient\u00f3w oznacza\u0142o jedno \u2013 kolejki i d\u0142u\u017csze oczekiwanie na decyzj\u0119. Ile nale\u017cy da\u0107 sobie czasu i w kt\u00f3rym banku tempo formalno\u015bci jest najszybsze? Odpowiada ekspert Expander Advisors.</p>",
        "id": 3687381,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ile-sie-teraz-czeka-na-hipoteke-Rekordzista-wciaz-ten-sam-9015378.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/a/4c93f9f24d47be-948-568-135-307-2790-1673.jpg",
        "title": "Ile si\u0119 teraz czeka na hipotek\u0119? Rekordzista wci\u0105\u017c ten sam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:58.390001+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/fe00699148ed6e-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pracownik cywilny Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji w Radomiu zg\u0142osi\u0142 si\u0119 do redakcji Bankier.pl z niepokojem, \u017ce otrzyma\u0142 do podpisu dokument zobowi\u0105zuj\u0105cy go do pozostania na stanowisku w razie wybuchu wojny. Sprawdzili\u015bmy, sk\u0105d wynika obowi\u0105zek podpisywania takich o\u015bwiadcze\u0144 i jakie konsekwencje wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z ich odmow\u0105.</p>",
        "id": 3687383,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-wyjdziesz-z-pracy-nawet-podczas-wojny-Kontrowersyjny-przydzial-mobilizacyjny-w-Policji-9015769.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/d/fe00699148ed6e-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Musisz zosta\u0107 w pracy w razie wojny? Policja wyja\u015bnia kontrowersyjne o\u015bwiadczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:57.561748+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/5e4b5e5248e79e-948-568-0-99-1992-1195.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Czynsze p\u0142acone przez najemc\u00f3w staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej zno\u015bne dla domowych bud\u017cet\u00f3w. Taki wniosek mo\u017cna wysnu\u0107 z rozje\u017cd\u017caj\u0105cych si\u0119 wska\u017anik\u00f3w \u2013 \u015brednich cen najmu i przeci\u0119tnej pensji brutto. Najem wci\u0105\u017c jednak drenuje portfele mocniej ni\u017c jeszcze cztery lata temu, a w przypadku singli poch\u0142ania nawet przesz\u0142o 40 proc. miesi\u0119cznego wynagrodzenia.</p>",
        "id": 3687380,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pensje-rosna-szybciej-od-czynszow-ale-portfele-nadal-cierpia-9015436.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/5e4b5e5248e79e-948-568-0-99-1992-1195.jpg",
        "title": "Najemcom si\u0119 polepsza. Pensje rosn\u0105 szybciej od czynsz\u00f3w, ale bywa\u0142o znacznie lepiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:58.872857+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/9606ffbce36103-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Blisko 7 na 10 przedstawicieli pokolenia Z jest przekonanych, \u017ce znalaz\u0142oby now\u0105 prac\u0119 spe\u0142niaj\u0105c\u0105 ich oczekiwania w ci\u0105gu zaledwie p\u00f3l roku. W dodatku a\u017c 91 proc. z nich uwa\u017ca, \u017ce posiada odpowiednie kwalifikacje do wykonywania swoich obowi\u0105zk\u00f3w \u2013 wynika z danych ManpowerGroup.</p>",
        "id": 3687385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-praca-w-pol-roku-Dla-pokolenia-Z-to-zaden-problem-9015754.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/9606ffbce36103-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Pokolenie Z: przekonani o swojej warto\u015bci, winduj\u0105 oczekiwania wobec pracodawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:58.048309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/3/a9d89e66155831-945-560-0-27-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W 2026 roku przedsi\u0119biorcy zap\u0142ac\u0105 wy\u017csze sk\u0142adki spo\u0142eczne ZUS. Standardowy \u201edu\u017cy ZUS\u201d wyniesie 1926,76 z\u0142 miesi\u0119cznie, co oznacza wzrost o ponad 150 z\u0142 wzgl\u0119dem 2025 roku. Dla firm korzystaj\u0105cych z preferencji sk\u0142adki r\u00f3wnie\u017c p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119. \u201eMa\u0142y ZUS\u201d od stycznia wyniesie 456,19 z\u0142 miesi\u0119cznie. Sprawd\u017a, ile zap\u0142ac\u0105 firmy.</p>",
        "id": 3687382,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skladki-spoleczne-ZUS-w-2026-r-wzrosna-dla-wszystkich-przedsiebiorcow-Firmy-zaplaca-wiecej-9015382.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/3/a9d89e66155831-945-560-0-27-1200-719.jpg",
        "title": "Sk\u0142adki spo\u0142eczne ZUS 2026 w g\u00f3r\u0119. Du\u017cy ZUS blisko 2 tys. z\u0142, ma\u0142y ZUS ponad 450 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:41:58.618630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:41:55+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/0/6322d80c9bb133-948-568-0-0-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Na polskich drogach jest coraz wi\u0119cej samochod\u00f3w z zagranicznymi \ntablicami rejestracyjnymi, a krajowi kierowcy maj\u0105 kolejny problem do \nprzemy\u015blenia. St\u0142uczka z obcokrajowcem to trudna sytuacja, w kt\u00f3rej \npr\u00f3cz mo\u017cliwej bariery j\u0119zykowej dochodzi kwestia ustalenia \nubezpieczenia sprawcy. Czy brak przegl\u0105du technicznego i polisy OC przez\n zagranicznego kierowc\u0119 utrudniaj\u0105 otrzymanie odszkodowania? Sprawdzamy \nr\u00f3\u017cne scenariusze.</p>",
        "id": 3687384,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Stluczka-z-ukrainskim-kierowca-to-nie-koniec-swiata-Kilka-zasad-i-tak-warto-znac-9015430.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/0/6322d80c9bb133-948-568-0-0-1980-1187.jpg",
        "title": "St\u0142uczka z ukrai\u0144skim kierowc\u0105 to nie koniec \u015bwiata. Kilka zasad i tak warto zna\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:56:48.663270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/698b326fd8029b-948-568-22-172-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister obrony W\u0142och Guido Crosetto podczas spotkania z w\u0142oskimi uczestnikami mi\u0119dzynarodowej flotylli z pomoc\u0105 humanitarna dla mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy zaapelowa\u0142, by aktywi\u015bci nie podejmowali krok\u00f3w, kt\u00f3re mog\u0142yby przynie\u015b\u0107 dramatyczne skutki. W czasie rozmowy w Rzymie ostrzeg\u0142 dzia\u0142aczy, \u017ce ryzyko jest bardzo wysokie.</p>",
        "id": 3687657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Skutki-moga-byc-dramatyczne-Flotylla-z-pomoca-dla-Gazy-chce-przelamac-blokade-Izraela-9016157.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/698b326fd8029b-948-568-22-172-2977-1786.jpg",
        "title": "\"Skutki mog\u0105 by\u0107 dramatyczne.\" Flotylla z pomoc\u0105 dla Gazy chce prze\u0142ama\u0107 blokad\u0119 Izraela",
        "vote": 0
    }
]