[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T22:48:01.944121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T22:48:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-11-czlonkow-mafijnej-rodziny-skazanych-na-smierc,nId,8025719\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/11-czlonkow-mafijnej-rodziny-skazanych-na-smierc/000LOOEYWE8X3N15-C307.jpg\" alt=\"11 cz\u0142onk\u00f3w mafijnej rodziny skazanych na \u015bmier\u0107\" align=\"left\" /></a>Chi\u0144ski s\u0105d skaza\u0142 na kar\u0119 \u015bmierci 11 cz\u0142onk\u00f3w rodziny Ming, oskar\u017conych o prowadzenie zorganizowanej przest\u0119pczo\u015bci na terenie Mjanmy (Birmy) \u2013 informuje BBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na chi\u0144skie media pa\u0144stwowe. W sumie wyroki us\u0142ysza\u0142o 39 os\u00f3b cz\u0142onk\u00f3w rodziny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693986,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-11-czlonkow-mafijnej-rodziny-skazanych-na-smierc,nId,8025719",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/11-czlonkow-mafijnej-rodziny-skazanych-na-smierc/000LOOEYWE8X3N15-C307.jpg",
        "title": "11 cz\u0142onk\u00f3w mafijnej rodziny skazanych na \u015bmier\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T21:00:10.588589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T21:00:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-pogodowy-w-rok-po-tragedii-nad-hiszpania-intensywnie-p,nId,8025688\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-pogodowy-w-rok-po-tragedii-nad-hiszpania-intensywnie-p/000LOO9RVNL2HAWS-C307.jpg\" alt=\"Alarm pogodowy w rok po tragedii. Nad Hiszpani\u0105 intensywnie pada\" align=\"left\" /></a>Czerwony, najwy\u017cszy alarm pogodowy wyda\u0142a w poniedzia\u0142ek hiszpa\u0144ska pa\u0144stwowa agencja meteorologiczna AEMET. Obowi\u0105zuje on w prowincjach na wschodzie kraju. Powodem s\u0105 ulewne deszcze. Niemal dok\u0142adnie rok temu w wyniku powodzi na tych terenach zgin\u0119\u0142o ponad 220 os\u00f3b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693312,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-alarm-pogodowy-w-rok-po-tragedii-nad-hiszpania-intensywnie-p,nId,8025688",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alarm-pogodowy-w-rok-po-tragedii-nad-hiszpania-intensywnie-p/000LOO9RVNL2HAWS-C307.jpg",
        "title": "Alarm pogodowy w rok po tragedii. Nad Hiszpani\u0105 intensywnie pada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T21:00:10.499505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T21:00:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-banderyzm-i-zbrodnia-wolynska-nawrocki-wyslal-do-sejmu-proje,nId,8025677\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/banderyzm-i-zbrodnia-wolynska-nawrocki-wyslal-do-sejmu-proje/000LOO5JQ4EN181J-C307.jpg\" alt=\"\u200bBanderyzm i zbrodnia wo\u0142y\u0144ska. Nawrocki wys\u0142a\u0142 do Sejmu projekty ustaw\" align=\"left\" /></a>Nowelizacje ustawy o Instytucie Pami\u0119ci Narodowej oraz Kodeksu karnego wys\u0142a\u0142 w poniedzia\u0142ek do Sejmu Karol Nawrocki. Zmiana przepis\u00f3w ma na celu, jak wyja\u015bnia prezydent, zapobieganie &quot;propagowaniu ideologii banderyzmu&quot; oraz zaprzeczaniu zbrodni wo\u0142y\u0144skiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693311,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-banderyzm-i-zbrodnia-wolynska-nawrocki-wyslal-do-sejmu-proje,nId,8025677",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/banderyzm-i-zbrodnia-wolynska-nawrocki-wyslal-do-sejmu-proje/000LOO5JQ4EN181J-C307.jpg",
        "title": "\u200bBanderyzm i zbrodnia wo\u0142y\u0144ska. Nawrocki wys\u0142a\u0142 do Sejmu projekty ustaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T21:00:10.287777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T21:00:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-skomentowal-przesluchanie-pana-zbigniewa-z,nId,8025686\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-skomentowal-przesluchanie-pana-zbigniewa-z/000LOO97WL9J0AJS-C307.jpg\" alt=\"Donald Tusk skomentowa\u0142 przes\u0142uchanie &quot;pana Zbigniewa Z.&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie pytajcie mnie, co my\u015bl\u0119 o zeznaniach pana Zbigniewa Z. Zero komentarza&quot; - tak paradoksalnie premier Donald Tusk zrecenzowa\u0142 poniedzia\u0142kowe przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry, by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci i prokuratora generalnego w rz\u0105dzie PiS, kt\u00f3ry zosta\u0142 doprowadzony przed sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693310,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-donald-tusk-skomentowal-przesluchanie-pana-zbigniewa-z,nId,8025686",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/donald-tusk-skomentowal-przesluchanie-pana-zbigniewa-z/000LOO97WL9J0AJS-C307.jpg",
        "title": "Donald Tusk skomentowa\u0142 przes\u0142uchanie \"pana Zbigniewa Z.\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T21:00:10.048080+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T21:00:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-internetowy-blackout-w-calym-kraju-efekt-dzialan-radykalow,nId,8025697\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/internetowy-blackout-w-calym-kraju-efekt-dzialan-radykalow/000LOOCROPHC98D6-C307.jpg\" alt=\"Internetowy blackout w ca\u0142ym kraju. Efekt dzia\u0142a\u0144 radyka\u0142\u00f3w\" align=\"left\" /></a>\u200bTalibowie w Afganistanie wprowadzili og\u00f3lnokrajow\u0105 blokad\u0119 telekomunikacyjn\u0105, odcinaj\u0105c dost\u0119p do internetu i telefonii kom\u00f3rkowej - informuje BBC, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na dane organizacji Netblocks. &quot;Afganistan jest obecnie w \u015brodku ca\u0142kowitej blokady internetu. Talibowie wdra\u017caj\u0105 \u015brodki moralno\u015bci&quot; - przekaza\u0142a organizacja w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693309,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-internetowy-blackout-w-calym-kraju-efekt-dzialan-radykalow,nId,8025697",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/internetowy-blackout-w-calym-kraju-efekt-dzialan-radykalow/000LOOCROPHC98D6-C307.jpg",
        "title": "Internetowy blackout w ca\u0142ym kraju. Efekt dzia\u0142a\u0144 radyka\u0142\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T21:00:09.859769+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T21:00:09+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-ukrainskim-niebie-wkrotce-pojawia-sie-nowe-mysliwce-z-zac,nId,8025676\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-ukrainskim-niebie-wkrotce-pojawia-sie-nowe-mysliwce-z-zac/000LOO6J98E82JJ3-C307.jpg\" alt=\"Na ukrai\u0144skim niebie wkr\u00f3tce pojawi\u0105 si\u0119 nowe my\u015bliwce z Zachodu\" align=\"left\" /></a>Kij\u00f3w oczekuje na dostaw\u0119 nowoczesnych my\u015bliwc\u00f3w od sojusznik\u00f3w z Zachodu. Si\u0142y Powietrzne Ukrainy s\u0105 ju\u017c w posiadaniu ameryka\u0144skich F-16 i francuskich Mirage-2000, ale na ukrai\u0144skim niebie wkr\u00f3tce pojawi si\u0119 nowy typ maszyn. Tropy prowadz\u0105 do Skandynawii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693308,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-na-ukrainskim-niebie-wkrotce-pojawia-sie-nowe-mysliwce-z-zac,nId,8025676",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/na-ukrainskim-niebie-wkrotce-pojawia-sie-nowe-mysliwce-z-zac/000LOO6J98E82JJ3-C307.jpg",
        "title": "Na ukrai\u0144skim niebie wkr\u00f3tce pojawi\u0105 si\u0119 nowe my\u015bliwce z Zachodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T21:00:09.744265+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T20:59:47+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-to-wielki-dzien-dla-cywilizacji-oto-co-ustalili-trump-i-neta,nId,8025670\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-wielki-dzien-dla-cywilizacji-oto-co-ustalili-trump-i-neta/000LOO4II1OCM5VY-C307.jpg\" alt=\"&quot;To wielki dzie\u0144 dla cywilizacji&quot;. Oto co ustalili Trump i Netanjahu\" align=\"left\" /></a>&quot;To wielki dzie\u0144 dla cywilizacji&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3693307,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-to-wielki-dzien-dla-cywilizacji-oto-co-ustalili-trump-i-neta,nId,8025670",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-wielki-dzien-dla-cywilizacji-oto-co-ustalili-trump-i-neta/000LOO4II1OCM5VY-C307.jpg",
        "title": "\"To wielki dzie\u0144 dla cywilizacji\". Oto co ustalili Trump i Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:08:00.163775+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T19:07:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gigant-gier-wideo-sprzedany,nId,8025667\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigant-gier-wideo-sprzedany-wartosc-transakcji-robi-wrazenie/000LOO2C5RG0M61J-C307.jpg\" alt=\"Gigant gier wideo sprzedany. Warto\u015b\u0107 transakcji robi wra\u017cenie\" align=\"left\" /></a>Electronic Arts, potentat na rynku gier wideo, znany z takich produkcji jak &quot;Battlefield&quot;, &quot;Need for Speed&quot;, &quot;The Sims&quot; czy &quot;FIFA&quot;, zostanie przej\u0119ty przez konsorcjum inwestor\u00f3w, w kt\u00f3rego sk\u0142ad wchodz\u0105 saudyjski Public Investment Fund (PIF), fundusz private equity Silver Lake oraz Affinity Partners Jareda Kushnera. Firma og\u0142osi\u0142a to w poniedzia\u0142ek, 29 wrze\u015bnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692651,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gigant-gier-wideo-sprzedany,nId,8025667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigant-gier-wideo-sprzedany-wartosc-transakcji-robi-wrazenie/000LOO2C5RG0M61J-C307.jpg",
        "title": "Gigant gier wideo sprzedany. Warto\u015b\u0107 transakcji robi wra\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:08:00.256502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T19:07:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-polnocy-norwegii-zaczyna-brakowac-pradu-zaskakujacy-powod,nId,8025666\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/na-polnocy-norwegii-zaczyna-brakowac-pradu-zaskakujacy-powod/000LOO2UN0294UX5-C307.jpg\" alt=\"\u200bNa p\u00f3\u0142nocy Norwegii zaczyna brakowa\u0107 pr\u0105du. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>Chi\u0144ski miliarder Jihan Wu przej\u0105\u0142 dwa najwi\u0119ksze centra danych w Norwegii, kt\u00f3rych roczne zu\u017cycie energii dor\u00f3wnuje po\u0142owie zapotrzebowania Krakowa - informuje magazyn E24. Masowy nap\u0142yw tzw. kopalni kryptowalut do regionu Finnmark wywo\u0142a\u0142 alarm w\u015br\u00f3d dostawc\u00f3w pr\u0105du i norweskich w\u0142adz, kt\u00f3re nie wykluczaj\u0105 wprowadzenia zakazu tej dzia\u0142alno\u015bci z powodu gro\u017aby niedobor\u00f3w energii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692652,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-na-polnocy-norwegii-zaczyna-brakowac-pradu-zaskakujacy-powod,nId,8025666",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/na-polnocy-norwegii-zaczyna-brakowac-pradu-zaskakujacy-powod/000LOO2UN0294UX5-C307.jpg",
        "title": "\u200bNa p\u00f3\u0142nocy Norwegii zaczyna brakowa\u0107 pr\u0105du. Zaskakuj\u0105cy pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:07:59.499458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T19:07:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trudniej-bedzie-dostac-polskie-obywatelstwo-prezydent-propon,nId,8025668\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trudniej-bedzie-dostac-polskie-obywatelstwo-prezydent-propon/000LOO2LEA9EBCT2-C307.jpg\" alt=\"Trudniej b\u0119dzie dosta\u0107 polskie obywatelstwo? Prezydent proponuje zmiany\" align=\"left\" /></a>Prezydent Karol Nawrocki skierowa\u0142 do Sejmu projekt nowelizacji ustawy o obywatelstwie polskim, kt\u00f3ry zak\u0142ada znacz\u0105ce zaostrzenie kryteri\u00f3w przyznawania polskiego obywatelstwa cudzoziemcom. Najwa\u017cniejsz\u0105 zmian\u0105 jest wyd\u0142u\u017cenie minimalnego okresu nieprzerwanego pobytu w Polsce z obecnych 3 do 10 lat. Okres ten dotyczy os\u00f3b przebywaj\u0105cych w Polsce na podstawie zezwolenia na pobyt sta\u0142y, zezwolenia na pobyt rezydenta d\u0142ugoterminowego UE lub prawa sta\u0142ego pobytu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692648,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-trudniej-bedzie-dostac-polskie-obywatelstwo-prezydent-propon,nId,8025668",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trudniej-bedzie-dostac-polskie-obywatelstwo-prezydent-propon/000LOO2LEA9EBCT2-C307.jpg",
        "title": "Trudniej b\u0119dzie dosta\u0107 polskie obywatelstwo? Prezydent proponuje zmiany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:07:59.824158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T18:01:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-netanjahu-spotkal-sie-z-trumpem-najpierw-usciski-potem-rozmo,nId,8025617\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-spotkal-sie-z-trumpem-najpierw-usciski-potem-rozmo/000LON3JGWAMCU9R-C307.jpg\" alt=\"Netanjahu spotka\u0142 si\u0119 z Trumpem. Najpierw u\u015bciski, potem rozmowa o Strefie Gazy\" align=\"left\" /></a>W Bia\u0142ym Domu zako\u0144czy\u0142o si\u0119 spotkanie Donalda Trumpa z Benjaminem Netanjahu. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych i premier Izraela omawiali plan dotycz\u0105cy Strefy Gazy. Przyw\u00f3dca USA proponowa\u0142 wcze\u015bniej 21 punkt\u00f3w maj\u0105cych przyczyni\u0107 si\u0119 do zako\u0144czenia konfliktu - w\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142 si\u0119 m.in. taki, kt\u00f3ry okre\u015bla, \u017ce w\u0142adz\u0119 w Strefie Gazy tymczasowo sprawowaliby wykwalifikowani Palesty\u0144czycy i eksperci mi\u0119dzynarodowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692649,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-netanjahu-spotkal-sie-z-trumpem-najpierw-usciski-potem-rozmo,nId,8025617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/netanjahu-spotkal-sie-z-trumpem-najpierw-usciski-potem-rozmo/000LON3JGWAMCU9R-C307.jpg",
        "title": "Netanjahu spotka\u0142 si\u0119 z Trumpem. Najpierw u\u015bciski, potem rozmowa o Strefie Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T17:45:25.873301+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T17:45:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zbigniew-ziobro-przed-komisja-sledcza-tomasz-trela-w-rozmowi,nId,8025493\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-tomasz-trela-czuje-sie-zastraszony-przez-zbigniewa-ziobr/000LOJMJJGNWMD0W-C307.jpg\" alt=\"Czy Tomasz Trela czuje si\u0119 zastraszony przez Zbigniewa Ziobr\u0119?\" align=\"left\" /></a>Czy cz\u0142onkowie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa maj\u0105 satysfakcj\u0119 z doprowadzenia by\u0142ego ministra sprawiedliwo\u015bci? Czy o\u015bwiadczenia przed przes\u0142uchaniem by\u0142y potrzebne? A mo\u017ce to element medialnego spektaklu? Czy czuje si\u0119 zastraszony przez Zbigniewa Ziobr\u0119, kt\u00f3ry zapowiedzia\u0142, \u017ce w przysz\u0142o\u015bci role mog\u0105 si\u0119 odwr\u00f3ci\u0107? Na te i inne pytania odpowie zast\u0119pca przewodnicz\u0105cej komisji \u015bledczej ds. Pegasusa Tomasz Trela z Lewicy, kt\u00f3ry b\u0119dzie go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692114,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-zbigniew-ziobro-przed-komisja-sledcza-tomasz-trela-w-rozmowi,nId,8025493",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-tomasz-trela-czuje-sie-zastraszony-przez-zbigniewa-ziobr/000LOJMJJGNWMD0W-C307.jpg",
        "title": "Czy Tomasz Trela czuje si\u0119 zastraszony przez Zbigniewa Ziobr\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T17:45:25.649587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T17:45:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-polskiej-rodzinie-matka-dokonala-makabrycznego-odkr,nId,8025654\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-polskiej-rodzinie-matka-dokonala-makabrycznego-odkr/000LONXZ8EABNE0U-C307.jpg\" alt=\"Dramat w polskiej rodzinie. Matka dokona\u0142a makabrycznego odkrycia\" align=\"left\" /></a>Tragedia w polskiej rodzinie mieszkaj\u0105cej w Dublinie, stolicy Irlandii - 50-letni m\u0119\u017cczyzna zabi\u0142 swoj\u0105 pi\u0119cioletni\u0105 c\u00f3rk\u0119, po czym pope\u0142ni\u0142 samob\u00f3jstwo. Miejscowe media poda\u0142y, \u017ce cia\u0142a znalaz\u0142a matka dziewczynki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692113,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-dramat-w-polskiej-rodzinie-matka-dokonala-makabrycznego-odkr,nId,8025654",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramat-w-polskiej-rodzinie-matka-dokonala-makabrycznego-odkr/000LONXZ8EABNE0U-C307.jpg",
        "title": "Dramat w polskiej rodzinie. Matka dokona\u0142a makabrycznego odkrycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T17:45:25.461791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T17:45:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prezydent-spotka-sie-z-szefem-msz-ws-ambasadorow-minister-uc,nId,8025491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/konflikt-o-ambasadorow-dojdzie-do-waznego-spotkania/000LONYZR7P0VGMT-C307.jpg\" alt=\"Konflikt o ambasador\u00f3w. Dojdzie do wa\u017cnego spotkania\" align=\"left\" /></a>Na pa\u017adziernik planowane jest spotkanie prezydenta Karola Nawrockiego i ministra spraw zagranicznych Rados\u0142awa Sikorskiego ws. konfliktu dot. nominacji ambasadorskich. Tak\u0105 informacj\u0105 podzieli\u0142 si\u0119 w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM prezydencki minister Wojciech Kolarski. &quot;Sprawa ambasador\u00f3w musi zosta\u0107 rozwi\u0105zana&quot; \u2013 powiedzia\u0142. Grzegorz Sroczy\u0144ski zapyta\u0142 tak\u017ce o now\u0105 strategi\u0119 bezpiecze\u0144stwa Polski. T\u0119, kt\u00f3r\u0105 niedawno rz\u0105d wys\u0142a\u0142 do podpisania prezydentowi, go\u015b\u0107 RMF FM okre\u015bli\u0142 jako &quot;napisan\u0105 na kolanie&quot; i &quot;pisan\u0105 jakby jeszcze przed...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692112,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-prezydent-spotka-sie-z-szefem-msz-ws-ambasadorow-minister-uc,nId,8025491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/konflikt-o-ambasadorow-dojdzie-do-waznego-spotkania/000LONYZR7P0VGMT-C307.jpg",
        "title": "Konflikt o ambasador\u00f3w. Dojdzie do wa\u017cnego spotkania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T17:45:25.332519+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T17:45:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-oni-zegnaja-sie-z-sejmem-fatalne-informacje-dla-rzadu-nowy-s,nId,8025651\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oni-zegnaja-sie-z-sejmem-fatalne-informacje-dla-rzadu-nowy-s/000LONLNKWWVOPLT-C307.jpg\" alt=\"Oni \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Sejmem - fatalne informacje dla rz\u0105du. Nowy sonda\u017c\" align=\"left\" /></a>Fatalne informacje dla rz\u0105du.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692111,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-oni-zegnaja-sie-z-sejmem-fatalne-informacje-dla-rzadu-nowy-s,nId,8025651",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oni-zegnaja-sie-z-sejmem-fatalne-informacje-dla-rzadu-nowy-s/000LONLNKWWVOPLT-C307.jpg",
        "title": "Oni \u017cegnaj\u0105 si\u0119 z Sejmem - fatalne informacje dla rz\u0105du. Nowy sonda\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T17:45:26.136779+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T17:45:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-w-dawnej-cukrowni-kleby-dymu-widoczne-z-kilkunastu-kil,nId,8025657\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-dawnej-cukrowni-kleby-dymu-widoczne-z-kilkunastu-kil/000LONXRK6434908-C307.jpg\" alt=\"\u200bPo\u017car w dawnej cukrowni. K\u0142\u0119by dymu widoczne z kilkunastu kilometr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142kowe popo\u0142udnie dosz\u0142o do po\u017caru odpad\u00f3w ma terenie dawnej cukrowni w Jaworze na Dolnym \u015al\u0105sku. &quot;K\u0142\u0119by czarnego dymu wida\u0107 z odleg\u0142o\u015bci 10-15 km&quot; - relacjonowa\u0142 nam S\u0142uchacz, kt\u00f3ry zadzwoni\u0142 na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Jak poinformowa\u0142a stra\u017c po\u017carna, nie ma poszkodowanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692115,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-pozar-w-dawnej-cukrowni-kleby-dymu-widoczne-z-kilkunastu-kil,nId,8025657",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-w-dawnej-cukrowni-kleby-dymu-widoczne-z-kilkunastu-kil/000LONXRK6434908-C307.jpg",
        "title": "\u200bPo\u017car w dawnej cukrowni. K\u0142\u0119by dymu widoczne z kilkunastu kilometr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T17:45:25.145516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T17:45:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-ziobro-o-inwigilacji-brejzy-bedzie-konfrontacja-i-ujawnienie,nId,8025649\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-o-inwigilacji-brejzy-bedzie-konfrontacja-i-ujawnienie/000LONUKSTRCEYOJ-C307.jpg\" alt=\"Ziobro o inwigilacji Brejzy. B\u0119dzie konfrontacja i ujawnienie dokument\u00f3w?\" align=\"left\" /></a>B\u0119dzie konfrontacja i ujawnienie dokument\u00f3w?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692110,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-ziobro-o-inwigilacji-brejzy-bedzie-konfrontacja-i-ujawnienie,nId,8025649",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-o-inwigilacji-brejzy-bedzie-konfrontacja-i-ujawnienie/000LONUKSTRCEYOJ-C307.jpg",
        "title": "Ziobro o inwigilacji Brejzy. B\u0119dzie konfrontacja i ujawnienie dokument\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:24:39.992513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ataki-beda-sie-powtarzac-dunski-minister-bez-zludzen-po-seri,nId,8025624\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ataki-beda-sie-powtarzac-dunski-minister-bez-zludzen-po-seri/000LON2L3QFYJUPY-C307.jpg\" alt=\"&quot;Ataki b\u0119d\u0105 si\u0119 powtarza\u0107&quot;. Du\u0144ski minister bez z\u0142udze\u0144 po serii incydent\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Du\u0144ski minister sprawiedliwo\u015bci Peter Hummelgaard podczas poniedzia\u0142kowej konferencji prasowej odni\u00f3s\u0142 si\u0119 do serii incydent\u00f3w z dronami nad lotniskami i obiektami wojskowymi w Danii. Podkre\u015bli\u0142, \u017ce kraj musi przyzwyczai\u0107 si\u0119 do nowej rzeczywisto\u015bci zwi\u0105zanej z atakami hybrydowymi, por\u00f3wnuj\u0105c j\u0105 do sytuacji po zamachach z 11 wrze\u015bnia 2001 roku.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3691398,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ataki-beda-sie-powtarzac-dunski-minister-bez-zludzen-po-seri,nId,8025624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ataki-beda-sie-powtarzac-dunski-minister-bez-zludzen-po-seri/000LON2L3QFYJUPY-C307.jpg",
        "title": "\"Ataki b\u0119d\u0105 si\u0119 powtarza\u0107\". Du\u0144ski minister bez z\u0142udze\u0144 po serii incydent\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:24:39.507912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-benzyna-na-wage-zlota-surowe-restrykcje-na-stacjach-paliw-na,nId,8025627\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/benzyna-na-wage-zlota-surowe-restrykcje-na-stacjach-paliw-na/000LON3EGB4QBCS1-C307.jpg\" alt=\"Benzyna na wag\u0119 z\u0142ota. Surowe restrykcje na stacjach paliw na Krymie\" align=\"left\" /></a>Surowe restrykcje na stacjach paliw na Krymie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3691395,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-benzyna-na-wage-zlota-surowe-restrykcje-na-stacjach-paliw-na,nId,8025627",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/benzyna-na-wage-zlota-surowe-restrykcje-na-stacjach-paliw-na/000LON3EGB4QBCS1-C307.jpg",
        "title": "Benzyna na wag\u0119 z\u0142ota. Surowe restrykcje na stacjach paliw na Krymie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:24:39.812528+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dzieci-bez-opieki-specjalistow-niepokoj-w-krakowie-po-znikni,nId,8025638\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-bez-opieki-specjalistow-niepokoj-w-krakowie-po-znikni/000LON3LFIDAAL77-C307.jpg\" alt=\"Dzieci bez opieki specjalist\u00f3w? Niepok\u00f3j w Krakowie po znikni\u0119ciu oddzia\u0142u\" align=\"left\" /></a>Rodzice pacjent\u00f3w Uniwersyteckiego Szpitala Dzieci\u0119cego w Krakowie s\u0105 zaniepokojeni. W po\u0142owie wrze\u015bnia z oficjalnego wykazu plac\u00f3wki znikn\u0105\u0142 Oddzia\u0142 Chirurgii Rekonstrukcyjnej i Leczenia Oparze\u0144. Jednostka ta jako jedna z nielicznych w kraju zajmowa\u0142a si\u0119 ci\u0119\u017ckimi przypadkami i stosowa\u0142a nowatorskie metody leczenia. Jak ustali\u0142 reporter RMF FM Maciej So\u0142tys, tr\u00f3jka lekarzy pracuj\u0105cych na tym oddziale ju\u017c odesz\u0142a lub w\u0142a\u015bnie ko\u0144czy prac\u0119 w szpitalu w Prokocimiu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3691397,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-dzieci-bez-opieki-specjalistow-niepokoj-w-krakowie-po-znikni,nId,8025638",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dzieci-bez-opieki-specjalistow-niepokoj-w-krakowie-po-znikni/000LON3LFIDAAL77-C307.jpg",
        "title": "Dzieci bez opieki specjalist\u00f3w? Niepok\u00f3j w Krakowie po znikni\u0119ciu oddzia\u0142u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:24:40.160135+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-poruszajace-wyznanie-lewisa-hamiltona-po-smierci-psa-jedno-z,nId,8025626\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/roscoe-nie-zyje-poruszajace-wyznanie-lewisa-hamiltona/000LONHDI9PTYGB8-C307.jpg\" alt=\"Roscoe nie \u017cyje. Poruszaj\u0105ce wyznanie Lewisa Hamiltona\" align=\"left\" /></a>\u200bW weekend kibic\u00f3w Formu\u0142y 1 czekaj\u0105 emocje zwi\u0105zane z Grand Prix Singapuru. W internetowych dyskusjach dominuje na razie jeden temat: \u015bmier\u0107 Roscoe - ukochanego buldoga Lewisa Hamiltona i poruszaj\u0105ce wyznanie, kt\u00f3re w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych opublikowa\u0142 s\u0142ynny kierowca. &quot;To jedno z najbole\u015bniejszych do\u015bwiadcze\u0144 i czuj\u0119 g\u0142\u0119bok\u0105 wi\u0119\u017a z ka\u017cdym, kto straci\u0142 ukochanego zwierzaka&quot; - napisa\u0142 gwiazdor Formu\u0142y 1.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3691399,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-poruszajace-wyznanie-lewisa-hamiltona-po-smierci-psa-jedno-z,nId,8025626",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/roscoe-nie-zyje-poruszajace-wyznanie-lewisa-hamiltona/000LONHDI9PTYGB8-C307.jpg",
        "title": "Roscoe nie \u017cyje. Poruszaj\u0105ce wyznanie Lewisa Hamiltona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:24:39.409378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-szymon-holownia-ma-szanse-na-poparcie-prezydenta-wojciech-ko,nId,8025491\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szymon-holownia-ma-szanse-na-poparcie-prezydenta-wojciech-ko/000LOJM93IEDQMVJ-C307.jpg\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia ma szans\u0119 na poparcie prezydenta? Wojciech Kolarski w RMF FM\" align=\"left\" /></a>Czy marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie Karola Nawrockiego w staraniach o stanowisko w ONZ? Dlaczego prezydent Nawrocki podpisa\u0142 ustaw\u0119 o Ukrai\u0144cach w Polsce? M.in. o to Grzegorz Sroczy\u0144ski zapyta w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Wojciecha Kolarskiego, sekretarza stanu w Kancelarii Prezydenta RP. Zapraszamy! </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3691394,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/popoludniowa-rozmowa/news-szymon-holownia-ma-szanse-na-poparcie-prezydenta-wojciech-ko,nId,8025491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szymon-holownia-ma-szanse-na-poparcie-prezydenta-wojciech-ko/000LOJM93IEDQMVJ-C307.jpg",
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ma szans\u0119 na poparcie prezydenta? Wojciech Kolarski w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T16:24:39.596330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T16:24:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trwa-spotkanie-trump-netanjahu-czy-prezydent-usa-zakonczy-ko,nId,8025617\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trwa-spotkanie-trump-netanjahu-czy-prezydent-usa-zakonczy-ko/000LON3JGWAMCU9R-C307.jpg\" alt=\"Trwa spotkanie Trump-Netanjahu. Czy prezydent USA zako\u0144czy konflikt?\" align=\"left\" /></a>W Bia\u0142ym Domu trwa spotkanie Donalda Trumpa z Benjaminem Netanjahu. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych i premier Izraela omawiaj\u0105 plan dotycz\u0105cy Strefy Gazy. Przyw\u00f3dca USA zaproponowa\u0142 21 punkt\u00f3w maj\u0105cych przyczyni\u0107 si\u0119 do zako\u0144czenia konfliktu - w\u015br\u00f3d nich znalaz\u0142 si\u0119 m.in. taki, kt\u00f3ry okre\u015bla, \u017ce w\u0142adz\u0119 w Strefie Gazy tymczasowo sprawowaliby wykwalifikowani Palesty\u0144czycy i eksperci mi\u0119dzynarodowi.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3691396,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-trwa-spotkanie-trump-netanjahu-czy-prezydent-usa-zakonczy-ko,nId,8025617",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trwa-spotkanie-trump-netanjahu-czy-prezydent-usa-zakonczy-ko/000LON3JGWAMCU9R-C307.jpg",
        "title": "Trwa spotkanie Trump-Netanjahu. Czy prezydent USA zako\u0144czy konflikt?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:02:36.177378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-alarmujace-dane-tyle-czasu-twoje-dziecko-spedza-ze-smartfone,nId,8025581\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/alarmujace-dane-tyle-czasu-twoje-dziecko-spedza-ze-smartfone/000LOLMODACWJY9C-C307.jpg\" alt=\"Alarmuj\u0105ce dane: Tyle czasu twoje dziecko sp\u0119dza ze smartfonem w r\u0119ku\" align=\"left\" /></a>Wstrz\u0105saj\u0105ce dane.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690748,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-alarmujace-dane-tyle-czasu-twoje-dziecko-spedza-ze-smartfone,nId,8025581",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/alarmujace-dane-tyle-czasu-twoje-dziecko-spedza-ze-smartfone/000LOLMODACWJY9C-C307.jpg",
        "title": "Alarmuj\u0105ce dane: Tyle czasu twoje dziecko sp\u0119dza ze smartfonem w r\u0119ku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:02:35.664946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-oslepial-laserem-pilotow-ktorzy-cwiczyli-w-nocy-stanie-przed,nId,8025602\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oslepial-laserem-pilotow-ktorzy-cwiczyli-w-nocy-stanie-przed/000LOMUWT1N6YDWG-C307.jpg\" alt=\"O\u015blepia\u0142 laserem pilot\u00f3w, kt\u00f3rzy \u0107wiczyli w nocy. Stanie przed s\u0105dem\" align=\"left\" /></a>37-latek stwarza\u0142 realne zagro\u017cenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690745,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/poznan/news-oslepial-laserem-pilotow-ktorzy-cwiczyli-w-nocy-stanie-przed,nId,8025602",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oslepial-laserem-pilotow-ktorzy-cwiczyli-w-nocy-stanie-przed/000LOMUWT1N6YDWG-C307.jpg",
        "title": "O\u015blepia\u0142 laserem pilot\u00f3w, kt\u00f3rzy \u0107wiczyli w nocy. Stanie przed s\u0105dem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:02:36.449204+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-gwalt-przy-kosciele-apel-policji,nId,8025568\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-gwalt-przy-kosciele-policja-apeluje/000LOM82851ODU6B-C307.jpg\" alt=\"Szokuj\u0105cy gwa\u0142t przy ko\u015bciele. Policja apeluje\" align=\"left\" /></a>Policja szuka sprawc\u00f3w zbiorowego gwa\u0142tu w Banbury w hrabstwie Oxfordshire w Wielkiej Brytanii. Kobieta zosta\u0142a napadni\u0119ta przez grup\u0119 m\u0119\u017cczyzn na terenie otaczaj\u0105cym jeden z miejscowych ko\u015bcio\u0142\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690749,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-szokujacy-gwalt-przy-kosciele-apel-policji,nId,8025568",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szokujacy-gwalt-przy-kosciele-policja-apeluje/000LOM82851ODU6B-C307.jpg",
        "title": "Szokuj\u0105cy gwa\u0142t przy ko\u015bciele. Policja apeluje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:02:36.053560+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-to-dla-nich-najtrudniejsza-decyzja-w-zyciu-kolejnej-powodzi-,nId,8025582\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/to-dla-nich-najtrudniejsza-decyzja-w-zyciu-kolejnej-powodzi/000LOLM77VVR9Y2C-C307.jpg\" alt=\"To dla nich najtrudniejsza decyzja w \u017cyciu. &quot;Kolejnej powodzi nie prze\u017cyj\u0119&quot;\" align=\"left\" /></a>Ostatni dzwonek na z\u0142o\u017cenie wniosku o dobrowolne wyw\u0142aszczenie z teren\u00f3w powodziowych. Wody Polskie chc\u0105 wykupi\u0107 najbardziej zagro\u017cone nieruchomo\u015bci. Czas na decyzj\u0119 mija w \u015brod\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690747,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-powodz-w-polsce-2024/fakty/news-to-dla-nich-najtrudniejsza-decyzja-w-zyciu-kolejnej-powodzi-,nId,8025582",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/to-dla-nich-najtrudniejsza-decyzja-w-zyciu-kolejnej-powodzi/000LOLM77VVR9Y2C-C307.jpg",
        "title": "To dla nich najtrudniejsza decyzja w \u017cyciu. \"Kolejnej powodzi nie prze\u017cyj\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:02:35.934215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-viktor-orban-o-ukrainie-to-nie-jest-kraj-niepodlegly,nId,8025590\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/viktor-orban-o-ukrainie-to-nie-jest-kraj-niepodlegly/000LOMPSQBCRU0GA-C307.jpg\" alt=\"Viktor Orban o Ukrainie: To nie jest kraj niepodleg\u0142y\" align=\"left\" /></a>Premier W\u0119gier Viktor Orban w ostrych s\u0142owach skomentowa\u0142 sytuacj\u0119 Ukrainy oraz zarzuty dotycz\u0105ce naruszenia jej przestrzeni powietrznej przez w\u0119gierskie drony. W rozmowie w podca\u015bcie Fight Hour stwierdzi\u0142, \u017ce Ukraina nie jest pa\u0144stwem niepodleg\u0142ym i utrzymuje si\u0119 jedynie dzi\u0119ki wsparciu Zachodu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690746,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-viktor-orban-o-ukrainie-to-nie-jest-kraj-niepodlegly,nId,8025590",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/viktor-orban-o-ukrainie-to-nie-jest-kraj-niepodlegly/000LOMPSQBCRU0GA-C307.jpg",
        "title": "Viktor Orban o Ukrainie: To nie jest kraj niepodleg\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T15:02:36.559477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T15:02:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-zlozyl-podpis-pod-waznym-dokumentem-dot-tortur,nId,8025600\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wladimir-putin-zlozyl-podpis-pod-waznym-dokumentem/000LOMPXCOHEIDCL-C307.jpg\" alt=\"W\u0142adimir Putin z\u0142o\u017cy\u0142 podpis pod wa\u017cnym dokumentem\" align=\"left\" /></a>Ustawa o wyst\u0105pieniu Rosji z Europejskiej konwencji o zapobieganiu torturom zosta\u0142a podpisana w poniedzia\u0142ek przez prezydenta W\u0142adimira Putina. 17 wrze\u015bnia rosyjska Duma przeg\u0142osowa\u0142a wniosek w tej sprawie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690750,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-putin-zlozyl-podpis-pod-waznym-dokumentem-dot-tortur,nId,8025600",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wladimir-putin-zlozyl-podpis-pod-waznym-dokumentem/000LOMPXCOHEIDCL-C307.jpg",
        "title": "W\u0142adimir Putin z\u0142o\u017cy\u0142 podpis pod wa\u017cnym dokumentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:22.660691+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-szef-nato-ujawnia-szokujacy-pomysl-prezydenta-usa,nId,8025551\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/byly-szef-nato-ujawnia-szokujacy-pomysl-prezydenta-usa/000LOLAYSA1DSTRC-C307.jpg\" alt=\"By\u0142y szef NATO ujawnia szokuj\u0105cy pomys\u0142 prezydenta USA\" align=\"left\" /></a>By\u0142y szef NATO ujawnia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690026,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-byly-szef-nato-ujawnia-szokujacy-pomysl-prezydenta-usa,nId,8025551",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/byly-szef-nato-ujawnia-szokujacy-pomysl-prezydenta-usa/000LOLAYSA1DSTRC-C307.jpg",
        "title": "By\u0142y szef NATO ujawnia szokuj\u0105cy pomys\u0142 prezydenta USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.477476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gigantyczny-pozar-hali-z-ciezarowkami-na-mazowszu-zdjecia,nId,8025537\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-pozar-hali-z-ciezarowkami-na-mazowszu-zdjecia/000LOKX1WOQLUIX7-C307.jpg\" alt=\"Gigantyczny po\u017car hali z ci\u0119\u017car\u00f3wkami na Mazowszu [ZDJ\u0118CIA]\" align=\"left\" /></a>Po\u017car hali z ci\u0119\u017car\u00f3wkami w Kamie\u0144szczy\u017anie (woj. mazowieckie). Na szcz\u0119\u015bcie stra\u017cakom uda\u0142o si\u0119 szybko opanowa\u0107 ogie\u0144 i nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690035,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-gigantyczny-pozar-hali-z-ciezarowkami-na-mazowszu-zdjecia,nId,8025537",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gigantyczny-pozar-hali-z-ciezarowkami-na-mazowszu-zdjecia/000LOKX1WOQLUIX7-C307.jpg",
        "title": "Gigantyczny po\u017car hali z ci\u0119\u017car\u00f3wkami na Mazowszu [ZDJ\u0118CIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.559795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-sledztwo-ws-kwasu-siarkowego-w-kanalizacji-w-inowroclaw,nId,8025540\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sledztwo-ws-kwasu-siarkowego-w-kanalizacji-w-inowroclaw/000LOKWYPT3WE8W0-C307.jpg\" alt=\"\u200bJest \u015bledztwo ws. kwasu siarkowego w kanalizacji w Inowroc\u0142awiu   \" align=\"left\" /></a>Jest \u015bledztwo w sprawie spustu kwasu siarkowego do systemu kanalizacji miejskiej w Inowroc\u0142awiu w Kujawsko-Pomorskiem. W zesz\u0142ym tygodniu Miejskie Przedsi\u0119biorstwo Wodoci\u0105g\u00f3w i Kanalizacji wykry\u0142o \u017cr\u0105c\u0105 substancj\u0119 w systemie. Nie ma zagro\u017cenia dla ludzi, ale uszkodzeniu uleg\u0142a cze\u015b\u0107 miejskiej infrastruktury.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690036,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-jest-sledztwo-ws-kwasu-siarkowego-w-kanalizacji-w-inowroclaw,nId,8025540",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jest-sledztwo-ws-kwasu-siarkowego-w-kanalizacji-w-inowroclaw/000LOKWYPT3WE8W0-C307.jpg",
        "title": "\u200bJest \u015bledztwo ws. kwasu siarkowego w kanalizacji w Inowroc\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.227899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-neptuny-w-akcji-atak-na-fabryke-wazna-dla-rosyjskiej-armii,nId,8025547\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/neptuny-w-akcji-atak-na-fabryke-wazna-dla-rosyjskiej-armii/000LOLI4KNKTI2QJ-C307.jpg\" alt=\"Neptuny w akcji. Atak na fabryk\u0119 wa\u017cn\u0105 dla rosyjskiej armii\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144ska armia zaatakowa\u0142a fabryk\u0119 Elektrodetal w mie\u015bcie Karaczew w Rosji. Natarcie &quot;zosta\u0142o przeprowadzone nad ranem 29 wrze\u015bnia przy u\u017cyciu pocisk\u00f3w Neptun z odleg\u0142o\u015bci 240 km&quot; \u2013 poinformowa\u0142 ukrai\u0144ski sztab generalny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690032,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-neptuny-w-akcji-atak-na-fabryke-wazna-dla-rosyjskiej-armii,nId,8025547",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/neptuny-w-akcji-atak-na-fabryke-wazna-dla-rosyjskiej-armii/000LOLI4KNKTI2QJ-C307.jpg",
        "title": "Neptuny w akcji. Atak na fabryk\u0119 wa\u017cn\u0105 dla rosyjskiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.029759+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-tam-zima-juz-dotarla-kiedy-w-polsce-spadnie-snieg,nId,8025538\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tam-zima-juz-dotarla-kiedy-w-polsce-spadnie-snieg/000LOKWX17VUMJWW-C307.jpg\" alt=\"Tam zima ju\u017c dotar\u0142a. Kiedy w Polsce spadnie \u015bnieg?\" align=\"left\" /></a>Znamy najnowsze prognozy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690030,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-tam-zima-juz-dotarla-kiedy-w-polsce-spadnie-snieg,nId,8025538",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tam-zima-juz-dotarla-kiedy-w-polsce-spadnie-snieg/000LOKWX17VUMJWW-C307.jpg",
        "title": "Tam zima ju\u017c dotar\u0142a. Kiedy w Polsce spadnie \u015bnieg?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:22.747090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polski-turysta-zginal-na-gerlachu-tragedia-w-tatrach-wysokic,nId,8025555\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-tatrach-wysokich-polski-turysta-zginal-na-gerlach/000LOL8Z63XJTJ7D-C307.jpg\" alt=\"Tragedia w Tatrach Wysokich: Polski turysta zgin\u0105\u0142 na Gerlachu\" align=\"left\" /></a>Tragedia w Tatrach Wysokich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690027,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-polski-turysta-zginal-na-gerlachu-tragedia-w-tatrach-wysokic,nId,8025555",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-w-tatrach-wysokich-polski-turysta-zginal-na-gerlach/000LOL8Z63XJTJ7D-C307.jpg",
        "title": "Tragedia w Tatrach Wysokich: Polski turysta zgin\u0105\u0142 na Gerlachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.312161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-europie-odkryto-najwiekszy-podwodny-skarb-xxi-wieku,nId,8025561\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-europie-odkryto-najwiekszy-podwodny-skarb-xxi-wieku/000LOL9JA9FCGA3K-C307.jpg\" alt=\"\u200bW Europie odkryto &quot;najwi\u0119kszy podwodny skarb&quot; XXI wieku\" align=\"left\" /></a>Pod powierzchni\u0105 Morza P\u00f3\u0142nocnego odkryto zasoby, kt\u00f3re mog\u0105 ca\u0142kowicie odmieni\u0107 energetyczn\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 Europy. Chodzi o czyst\u0105 energi\u0119 - zielony wod\u00f3r, kt\u00f3rego roczna produkcja mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 a\u017c 45 tysi\u0119cy ton. To prze\u0142om, kt\u00f3ry mo\u017ce przyspieszy\u0107 walk\u0119 ze zmianami klimatu i uniezale\u017cni\u0107 kontynent od paliw kopalnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690033,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-w-europie-odkryto-najwiekszy-podwodny-skarb-xxi-wieku,nId,8025561",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-europie-odkryto-najwiekszy-podwodny-skarb-xxi-wieku/000LOL9JA9FCGA3K-C307.jpg",
        "title": "\u200bW Europie odkryto \"najwi\u0119kszy podwodny skarb\" XXI wieku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:22.913733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wielki-bu-nie-chce-za-kratki-jego-obronca-wyslal-pismo,nId,8025558\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-bu-nie-chce-za-kratki-jego-obronca-wyslal-pismo/000LOLI9ULD4EPCO-C307.jpg\" alt=\"&quot;\u200bWielki Bu&quot; nie chce za kratki. Jego obro\u0144ca wys\u0142a\u0142 pismo\" align=\"left\" /></a>W poniedzia\u0142ek do S\u0105du Okr\u0119gowego w Lublinie wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek od obro\u0144cy Patryka M., pseudonim Wielki Bu, o wydanie mu listu \u017celaznego. Dokument taki zapewnia podejrzanemu lub oskar\u017conemu przebywaj\u0105cemu za granic\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 pozostawania na wolno\u015bci do czasu prawomocnego zako\u0144czenia post\u0119powania. Wielki Bu zosta\u0142 zatrzymany na lotnisku w Hamburgu, by\u0142 poszukiwany ws. \u015bledztwa dotycz\u0105cego m.in. handlu narkotykami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690029,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-wielki-bu-nie-chce-za-kratki-jego-obronca-wyslal-pismo,nId,8025558",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-bu-nie-chce-za-kratki-jego-obronca-wyslal-pismo/000LOLI9ULD4EPCO-C307.jpg",
        "title": "\"\u200bWielki Bu\" nie chce za kratki. Jego obro\u0144ca wys\u0142a\u0142 pismo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.146196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybory-w-moldawii-kurs-na-europe-utrzymany,nId,8025517\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-w-moldawii-kurs-na-europe-utrzymany/000LOKG58X1AE7SC-C307.jpg\" alt=\"Wybory w Mo\u0142dawii: Kurs na Europ\u0119 utrzymany\" align=\"left\" /></a>Proeuropejska Partia Dzia\u0142ania i Solidarno\u015bci (PAS) zwyci\u0119\u017cy\u0142a w wyborach parlamentarnych w Mo\u0142dawii, zdobywaj\u0105c ponad po\u0142ow\u0119 g\u0142os\u00f3w. Wynik ten otwiera przed krajem perspektyw\u0119 dalszej integracji z Uni\u0105 Europejsk\u0105 i wywo\u0142a\u0142 liczne reakcje na arenie mi\u0119dzynarodowej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690031,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wybory-w-moldawii-kurs-na-europe-utrzymany,nId,8025517",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wybory-w-moldawii-kurs-na-europe-utrzymany/000LOKG58X1AE7SC-C307.jpg",
        "title": "Wybory w Mo\u0142dawii: Kurs na Europ\u0119 utrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.724591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:42:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zus-szykuje-niespodzianke-dla-emerytow-podwojna-wyplata-w-pa,nId,8025575\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zus-szykuje-niespodzianke-dla-emerytow-podwojna-wyplata-w-pa/000LOLIMRU0GCAFA-C307.jpg\" alt=\"ZUS szykuje niespodziank\u0119 dla emeryt\u00f3w. Podw\u00f3jna wyp\u0142ata w pa\u017adzierniku\" align=\"left\" /></a>W pa\u017adzierniku 2025 roku wielu emeryt\u00f3w mo\u017ce by\u0107 zaskoczonych, gdy na ich konta wp\u0142yn\u0105 a\u017c dwa przelewy z Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych. Wyja\u015bniamy, kto i dlaczego otrzyma podw\u00f3jne \u015bwiadczenie oraz jakie s\u0105 terminy wyp\u0142at emerytur w tym miesi\u0105cu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690038,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-zus-szykuje-niespodzianke-dla-emerytow-podwojna-wyplata-w-pa,nId,8025575",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zus-szykuje-niespodzianke-dla-emerytow-podwojna-wyplata-w-pa/000LOLIMRU0GCAFA-C307.jpg",
        "title": "ZUS szykuje niespodziank\u0119 dla emeryt\u00f3w. Podw\u00f3jna wyp\u0142ata w pa\u017adzierniku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.642903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:25:10+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-na-wojnie-z-ukraina-mocny-cios-budapesztu,nId,8025509\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-na-wojnie-z-ukraina-mocny-cios-budapesztu/000LOKBPMIMOJPVA-C307.jpg\" alt=\"W\u0119gry &quot;na wojnie&quot; z Ukrain\u0105. Mocny cios Budapesztu \" align=\"left\" /></a>Zaostrzaj\u0105 si\u0119 stosunki mi\u0119dzy W\u0119grami a Ukrain\u0105. Budapeszt, odpowiadaj\u0105c na ruch Kijowa, wprowadzi\u0142 w poniedzia\u0142ek zakaz dost\u0119pu do kilkunastu ukrai\u0144skich portali informacyjnych - og\u0142osi\u0142 szef kancelarii w\u0119gierskiego premiera, Gergely Gulyas.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690037,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wegry-na-wojnie-z-ukraina-mocny-cios-budapesztu,nId,8025509",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wegry-na-wojnie-z-ukraina-mocny-cios-budapesztu/000LOKBPMIMOJPVA-C307.jpg",
        "title": "W\u0119gry \"na wojnie\" z Ukrain\u0105. Mocny cios Budapesztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:23.395475+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T13:11:50+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukrainski-dron-zestrzelil-rosyjski-smiglowiec-mi-28-film,nId,8025443\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-dron-zestrzelil-rosyjski-smiglowiec-mi-28-film/000LOIOBWPSV3PDN-C307.jpg\" alt=\"Ukrai\u0144ski dron zestrzeli\u0142 rosyjski \u015bmig\u0142owiec Mi-28 [FILM]\" align=\"left\" /></a>Ukrai\u0144skie si\u0142y zbrojne zarejestrowa\u0142y na wideo moment zniszczenia za pomoc\u0105 drona FPV rosyjskiego \u015bmig\u0142owca szturmowego Mi-28, okre\u015blanego r\u00f3wnie\u017c jako &quot;Nocny \u0141owca&quot;. Nagranie pokazuje, jak niewielki bezza\u0142ogowiec trafia maszyn\u0119 wart\u0105 oko\u0142o 18 milion\u00f3w dolar\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690034,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ukrainski-dron-zestrzelil-rosyjski-smiglowiec-mi-28-film,nId,8025443",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ukrainski-dron-zestrzelil-rosyjski-smiglowiec-mi-28-film/000LOIOBWPSV3PDN-C307.jpg",
        "title": "Ukrai\u0144ski dron zestrzeli\u0142 rosyjski \u015bmig\u0142owiec Mi-28 [FILM]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:47.085153+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-60-pseudokibicow-i-reczny-miotacz-gazu-w-akcji-policja-pokaz,nId,8025460\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/60-pseudokibicow-i-reczny-miotacz-gazu-w-akcji-policja-pokaz/000LOJBQCYUC97BV-C307.jpg\" alt=\"60 pseudokibic\u00f3w i r\u0119czny miotacz gazu w akcji. Policja pokaza\u0142a filmik\" align=\"left\" /></a>\u200b\u015al\u0105scy policjanci zapobiegli ustawce pseudokibic\u00f3w w Rybniku-Chwa\u0142owicach. W udaremnionej przez mundurowych bijatyce mia\u0142o wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 oko\u0142o 60 szalikowc\u00f3w GKS Pierwszy Chwa\u0142owice i Odry Wodzis\u0142aw. W poniedzia\u0142ek \u015bl\u0105ska policja zamie\u015bci\u0142a film z tej interwencji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689142,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-60-pseudokibicow-i-reczny-miotacz-gazu-w-akcji-policja-pokaz,nId,8025460",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/60-pseudokibicow-i-reczny-miotacz-gazu-w-akcji-policja-pokaz/000LOJBQCYUC97BV-C307.jpg",
        "title": "60 pseudokibic\u00f3w i r\u0119czny miotacz gazu w akcji. Policja pokaza\u0142a filmik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:46.980652+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-balony-z-nielegalnymi-papierosami-zatrzymano-podejrzanych,nId,8025497\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/balony-z-nielegalnymi-papierosami-zatrzymano-podejrzanych/000LOJR7L4PBGA5R-C307.jpg\" alt=\"Balony z nielegalnymi papierosami. Zatrzymano podejrzanych\" align=\"left\" /></a>12 balon\u00f3w wypuszczonych z Bia\u0142orusi przez przemytnik\u00f3w spad\u0142o w weekend na teren wojew\u00f3dztwa podlaskiego. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 reporter RMF FM Krzysztof Zasada, stra\u017cnicy graniczni natrafili na balony w siedmiu miejscach.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689141,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-balony-z-nielegalnymi-papierosami-zatrzymano-podejrzanych,nId,8025497",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/balony-z-nielegalnymi-papierosami-zatrzymano-podejrzanych/000LOJR7L4PBGA5R-C307.jpg",
        "title": "Balony z nielegalnymi papierosami. Zatrzymano podejrzanych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:47.687461+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-czy-mozna-przestac-sie-bac-oto-jak-oswoic-lek-wedlug-specjal,nId,8025474\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/czy-mozna-przestac-sie-bac-oto-jak-oswoic-lek-wedlug-specjal/000LOJER6X8BXS48-C307.jpg\" alt=\"Czy mo\u017cna przesta\u0107 si\u0119 ba\u0107? Oto jak oswoi\u0107 l\u0119k wed\u0142ug specjalistki\" align=\"left\" /></a>Niepok\u00f3j zwi\u0105zany z wydarzeniami na wschodniej granicy, wojn\u0105 w Ukrainie czy kryzysem migracyjnym coraz cz\u0119\u015bciej towarzyszy Polakom. Jak radzi\u0107 sobie z narastaj\u0105cym l\u0119kiem? Czy mo\u017cna si\u0119 go nauczy\u0107 oswaja\u0107? O tym rozmawiali\u015bmy w Wyk\u0142adzie Otwartym w internetowym Radiu RMF24 z dr Ew\u0105 Prag\u0142owsk\u0105, psychologiem klinicznym i psychoterapeutk\u0105 z Uniwersytetu SWPS.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689147,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-czy-mozna-przestac-sie-bac-oto-jak-oswoic-lek-wedlug-specjal,nId,8025474",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/czy-mozna-przestac-sie-bac-oto-jak-oswoic-lek-wedlug-specjal/000LOJER6X8BXS48-C307.jpg",
        "title": "Czy mo\u017cna przesta\u0107 si\u0119 ba\u0107? Oto jak oswoi\u0107 l\u0119k wed\u0142ug specjalistki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:47.445117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drony-nad-lotniskami-w-norwegii-piloci-zmuszeni-do-awaryjnyc,nId,8025479\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/drony-nad-lotniskami-w-norwegii-piloci-zmuszeni-do-awaryjnyc/000LOJG05MPOAF90-C307.jpg\" alt=\"Drony nad lotniskami w Norwegii. Piloci zmuszeni do awaryjnych manewr\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Nocne loty pasa\u017cerskie w Norwegii zosta\u0142y powa\u017cnie zak\u0142\u00f3cone przez niezidentyfikowane drony, kt\u00f3re pojawi\u0142y si\u0119 w pobli\u017cu lotnisk docelowych. Dwa samoloty musia\u0142y zmieni\u0107 tras\u0119 i l\u0105dowa\u0107 na innych lotniskach, a w regionie Nordland wprowadzono ca\u0142kowity zakaz korzystania z dron\u00f3w w okolicach port\u00f3w lotniczych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689145,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-drony-nad-lotniskami-w-norwegii-piloci-zmuszeni-do-awaryjnyc,nId,8025479",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/drony-nad-lotniskami-w-norwegii-piloci-zmuszeni-do-awaryjnyc/000LOJG05MPOAF90-C307.jpg",
        "title": "Drony nad lotniskami w Norwegii. Piloci zmuszeni do awaryjnych manewr\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:46.875680+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gdzie-najlatwiej-kupic-wlasne-m-to-miasto-bije-rekordy,nId,8025463\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-najlatwiej-kupic-wlasne-m-to-miasto-bije-rekordy/000LOJCX544B73U2-C307.jpg\" alt=\"Gdzie naj\u0142atwiej kupi\u0107 w\u0142asne &quot;M&quot;? To miasto bije rekordy\" align=\"left\" /></a>Za przeci\u0119tn\u0105 pensj\u0119 najwi\u0119ksz\u0105 powierzchni\u0119 nowego mieszkania mo\u017cna kupi\u0107 w Opolu i Gorzowie Wielkopolskim - odpowiednio 0,9 m kw. i 0,89 m kw. - wynika z najnowszego raportu portalu RynekPierwotny.pl na temat dost\u0119pno\u015bci mieszka\u0144 w Polsce. Stolica i najwi\u0119ksze miasta pozostaj\u0105 daleko w tyle, a r\u00f3\u017cnice w sile nabywczej w\u015br\u00f3d Polak\u00f3w s\u0105 wyra\u017ane. Sprawdzamy, gdzie dzi\u015b naj\u0142atwiej spe\u0142ni\u0107 marzenie o w\u0142asnym &quot;M&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689140,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-gdzie-najlatwiej-kupic-wlasne-m-to-miasto-bije-rekordy,nId,8025463",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gdzie-najlatwiej-kupic-wlasne-m-to-miasto-bije-rekordy/000LOJCX544B73U2-C307.jpg",
        "title": "Gdzie naj\u0142atwiej kupi\u0107 w\u0142asne \"M\"? To miasto bije rekordy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:46.728552+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-makabryczne-odkrycie-w-lodzi-pozar-mial-zatrzec-slady-zbrodn,nId,8025484\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-w-lodzi-pozar-nie-byl-przyczyna-smierci/000LOJMRK7BXS8NO-C307.jpg\" alt=\"Makabryczne odkrycie w \u0141odzi. Po\u017car nie by\u0142 przyczyn\u0105 \u015bmierci kobiet \" align=\"left\" /></a>Dwie kobiety, kt\u00f3re zmar\u0142y po wczorajszym po\u017carze w \u0141odzi, najprawdopodobniej zgin\u0119\u0142y w wyniku brutalnej zbrodni. Prokuratura wszcz\u0119\u0142a \u015bledztwo w sprawie podw\u00f3jnego zab\u00f3jstwa, a po\u017car, kt\u00f3ry wybuch\u0142 w mieszkaniu, mia\u0142 na celu zatarcie \u015blad\u00f3w przest\u0119pstwa. Policja zatrzyma\u0142a ju\u017c trzy osoby mog\u0105ce mie\u0107 zwi\u0105zek ze spraw\u0105. &quot;Jedna z ofiar mia\u0142a widoczne obra\u017cenia. Chodzi o rany zadane ostrym narz\u0119dziem&quot; - przekaza\u0142 prokurator Pawe\u0142 Jasiak.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689138,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lodz/news-makabryczne-odkrycie-w-lodzi-pozar-mial-zatrzec-slady-zbrodn,nId,8025484",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/makabryczne-odkrycie-w-lodzi-pozar-nie-byl-przyczyna-smierci/000LOJMRK7BXS8NO-C307.jpg",
        "title": "Makabryczne odkrycie w \u0141odzi. Po\u017car nie by\u0142 przyczyn\u0105 \u015bmierci kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:47.561909+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maszyna-wojskowa-bez-rownych-sobie-przyplynie-do-europy,nId,8025458\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/maszyna-wojskowa-bez-rownych-sobie-przyplynie-do-europy/000LOITYWC013DN6-C307.jpg\" alt=\"&quot;Maszyna wojskowa bez r\u00f3wnych sobie&quot; przyp\u0142ynie do Europy\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c w pierwszych dniach pa\u017adziernika w Zatoce Palma na Majorce pojawi si\u0119 najwi\u0119kszy i najnowocze\u015bniejszy lotniskowiec \u015bwiata \u2013 USS Gerald R. Ford. Wizyta ameryka\u0144skiego giganta zaplanowana jest na okres od 3 do 8 pa\u017adziernika. To wydarzenie nie tylko o znaczeniu militarnym, ale tak\u017ce gospodarczym, kt\u00f3re mo\u017ce przynie\u015b\u0107 Majorce wielomilionowe korzy\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689146,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-maszyna-wojskowa-bez-rownych-sobie-przyplynie-do-europy,nId,8025458",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/maszyna-wojskowa-bez-rownych-sobie-przyplynie-do-europy/000LOITYWC013DN6-C307.jpg",
        "title": "\"Maszyna wojskowa bez r\u00f3wnych sobie\" przyp\u0142ynie do Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:47.343504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-w-gdansku-buduja-pojazd-do-wykrywania-min-morskich-tukan-pra,nId,8025475\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-gdansku-buduja-pojazd-do-wykrywania-min-morskich-tukan-pra/000LOJEE7RDIGRJC-C307.jpg\" alt=\"W Gda\u0144sku buduj\u0105 pojazd do wykrywania min morskich. TUKAN prawie gotowy \" align=\"left\" /></a>Naukowcy z Politechniki Gda\u0144skiej pracuj\u0105 nad nowoczesnym pojazdem podwodnym TUKAN. Ma on s\u0142u\u017cy\u0107 do wykrywania i identyfikacji min morskich oraz innych niebezpiecznych obiekt\u00f3w. Projekt mo\u017ce w przysz\u0142o\u015bci trafi\u0107 na wyposa\u017cenie Marynarki Wojennej RP.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689144,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-w-gdansku-buduja-pojazd-do-wykrywania-min-morskich-tukan-pra,nId,8025475",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/w-gdansku-buduja-pojazd-do-wykrywania-min-morskich-tukan-pra/000LOJEE7RDIGRJC-C307.jpg",
        "title": "W Gda\u0144sku buduj\u0105 pojazd do wykrywania min morskich. TUKAN prawie gotowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:46.802161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wypadek-szkolnego-busa-dzieci-i-opiekunka-w-szpitalu,nId,8025468\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-szkolnego-busa-dzieci-i-opiekunka-w-szpitalu/000LOJDEJJ65A184-C307.jpg\" alt=\"Wypadek szkolnego busa. Dzieci i opiekunka w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Czworo dzieci oraz ich opiekunka trafili do szpitala po wypadku w Linowie (\u015awi\u0119tokrzyskie). Czo\u0142owo zderzy\u0142y si\u0119 tam samoch\u00f3d osobowy i szkolny bus.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689139,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/kielce/news-wypadek-szkolnego-busa-dzieci-i-opiekunka-w-szpitalu,nId,8025468",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wypadek-szkolnego-busa-dzieci-i-opiekunka-w-szpitalu/000LOJDEJJ65A184-C307.jpg",
        "title": "Wypadek szkolnego busa. Dzieci i opiekunka w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:46.655056+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-sklada-oferte-polsce-to-jest-mozliwe,nId,8025489\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-sklada-oferte-polsce-to-jest-mozliwe/000LOJM215NVFH8N-C307.jpg\" alt=\"Ze\u0142enski sk\u0142ada ofert\u0119 Polsce. &quot;To jest mo\u017cliwe&quot;\" align=\"left\" /></a>Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski z propozycj\u0105 dla Polski i innych partner\u00f3w. &quot;Ukraina chcia\u0142aby zbudowa\u0107 wsp\u00f3ln\u0105 tarcz\u0119 obrony powietrznej w celu ochrony przed zagro\u017ceniami ze strony Rosji&quot; - zadeklarowa\u0142 prezydent Ukrainy podczas przem\u00f3wienia online w ramach Warsaw Security Forum.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689137,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-zelenski-sklada-oferte-polsce-to-jest-mozliwe,nId,8025489",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zelenski-sklada-oferte-polsce-to-jest-mozliwe/000LOJM215NVFH8N-C307.jpg",
        "title": "Ze\u0142enski sk\u0142ada ofert\u0119 Polsce. \"To jest mo\u017cliwe\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:47.217355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T11:09:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmowa-cenowa-na-rynku-owocow-uokik-bada-sprawe,nId,8025476\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zmowa-cenowa-na-rynku-owocow-uokik-bada-sprawe/000LOJEA7NRTTP4D-C307.jpg\" alt=\"Zmowa cenowa na rynku owoc\u00f3w? UOKiK bada spraw\u0119\" align=\"left\" /></a>Prezes Urz\u0119du Ochrony Konkurencji i Konsument\u00f3w postawi\u0142 zarzuty pi\u0119ciu firmom skupuj\u0105cym owoce. Chodzi o podejrzenie zmowy cenowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689143,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zmowa-cenowa-na-rynku-owocow-uokik-bada-sprawe,nId,8025476",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zmowa-cenowa-na-rynku-owocow-uokik-bada-sprawe/000LOJEA7NRTTP4D-C307.jpg",
        "title": "Zmowa cenowa na rynku owoc\u00f3w? UOKiK bada spraw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T11:09:46.580206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:45:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-doprowadzony-przed-komisje-ds-pegasusa-oto-c,nId,8025435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-doprowadzony-przed-komisje-ds-pegasusa-oto-c/000LOK8QKPWHMQU1-C307.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro doprowadzony przed komisj\u0119 ds. Pegasusa. Oto co powiedzia\u0142 do policjanta\" align=\"left\" /></a>O godz. 12 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry przez sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Wcze\u015bniej, ok. godz. 10:30, pose\u0142 zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 na warszawskim Ok\u0119ciu, tu\u017c po tym jak wysiad\u0142 z samolotu z Brukseli. &quot;Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 orzeczenie stwierdzaj\u0105ce, \u017ce moje zatrzymanie jest nielegalne w \u015bwietle decyzji s\u0105du powszechnego, w zwi\u0105zku z tym musi pan bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3wnie\u017c niestety swoj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot; - powiedzia\u0142 do zatrzymuj\u0105cego go policjanta. Pose\u0142, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 potem...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3689136,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-doprowadzony-przed-komisje-ds-pegasusa-oto-c,nId,8025435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-doprowadzony-przed-komisje-ds-pegasusa-oto-c/000LOK8QKPWHMQU1-C307.jpg",
        "title": "Zbigniew Ziobro doprowadzony przed komisj\u0119 ds. Pegasusa. Oto co powiedzia\u0142 do policjanta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T19:08:00.000415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:45:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bylem-inicjatorem-zakupu-systemu-ziobro-w-ogniu-pytan-komisj,nId,8025435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-przed-komisja-sledcza-bylem-inicjatorem-zaku/000LOMP18IX4QETW-C307.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: By\u0142em inicjatorem zakupu Pegasusa\" align=\"left\" /></a>Niemal 8 godzin trwa\u0142o przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry przed sejmow\u0105 komisj\u0105 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Wcze\u015bniej, ok. godz. 10:30, pose\u0142 zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 na warszawskim Ok\u0119ciu, tu\u017c po tym jak wysiad\u0142 z samolotu z Brukseli. &quot;Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 orzeczenie stwierdzaj\u0105ce, \u017ce moje zatrzymanie jest nielegalne w \u015bwietle decyzji s\u0105du powszechnego, w zwi\u0105zku z tym musi pan bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3wnie\u017c niestety swoj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot; - powiedzia\u0142 do zatrzymuj\u0105cego go policjanta. Pose\u0142, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 potem...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3692650,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-bylem-inicjatorem-zakupu-systemu-ziobro-w-ogniu-pytan-komisj,nId,8025435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-przed-komisja-sledcza-bylem-inicjatorem-zaku/000LOMP18IX4QETW-C307.jpg",
        "title": "Zbigniew Ziobro przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: By\u0142em inicjatorem zakupu Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T13:42:22.830310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T10:45:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-przed-komisja-ds-pegasusa-bylem-inicjatorem-,nId,8025435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-przed-komisja-sledcza-bylem-inicjatorem-zaku/000LOKWUWTFP7X6X-C307.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: By\u0142em inicjatorem zakupu Pegasusa\" align=\"left\" /></a>O godz. 12 rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 przes\u0142uchanie Zbigniewa Ziobry przez sejmow\u0105 komisj\u0119 \u015bledcz\u0105 ds. Pegasusa. Wcze\u015bniej, ok. godz. 10:30, pose\u0142 zosta\u0142 zatrzymany przez policj\u0119 na warszawskim Ok\u0119ciu, tu\u017c po tym jak wysiad\u0142 z samolotu z Brukseli. &quot;Trybuna\u0142 Konstytucyjny wyda\u0142 orzeczenie stwierdzaj\u0105ce, \u017ce moje zatrzymanie jest nielegalne w \u015bwietle decyzji s\u0105du powszechnego, w zwi\u0105zku z tym musi pan bra\u0107 pod uwag\u0119 r\u00f3wnie\u017c niestety swoj\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107&quot; - powiedzia\u0142 do zatrzymuj\u0105cego go policjanta. Pose\u0142, by\u0142y minister sprawiedliwo\u015bci zosta\u0142 potem...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3690028,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-przed-komisja-ds-pegasusa-bylem-inicjatorem-,nId,8025435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-przed-komisja-sledcza-bylem-inicjatorem-zaku/000LOKWUWTFP7X6X-C307.jpg",
        "title": "Zbigniew Ziobro przed komisj\u0105 \u015bledcz\u0105: By\u0142em inicjatorem zakupu Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:07.247257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-apelacja-ws-cimoszewicza-zdjeta-z-wokandy-podano-powod,nId,8025412\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/apelacja-ws-cimoszewicza-zdjeta-z-wokandy-podano-powod/000LOIEA06SLL5YG-C307.jpg\" alt=\"Apelacja ws. Cimoszewicza zdj\u0119ta z wokandy. Podano pow\u00f3d\" align=\"left\" /></a>S\u0105d w Bia\u0142ymstoku nadal czeka na uzupe\u0142niaj\u0105c\u0105 opini\u0119 bieg\u0142ych w sprawie by\u0142ego premiera W\u0142odzimierza Cimoszewicza. W zwi\u0105zku z tym nie rozpozna na razie apelacji prokuratury. W pierwszej instancji polityk zosta\u0142 nieprawomocnie uniewinniony od zarzutu potr\u0105cenia rowerzystki na przej\u015bciu dla pieszych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688666,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-apelacja-ws-cimoszewicza-zdjeta-z-wokandy-podano-powod,nId,8025412",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/apelacja-ws-cimoszewicza-zdjeta-z-wokandy-podano-powod/000LOIEA06SLL5YG-C307.jpg",
        "title": "Apelacja ws. Cimoszewicza zdj\u0119ta z wokandy. Podano pow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.994692+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-awantura-w-mops-ie-uderzyla-pracownice-zniszczyla-drukarke,nId,8025417\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-w-mops-ie-uderzyla-pracownice-zniszczyla-drukarke/000LOILVQMTB4MTA-C307.jpg\" alt=\"Awantura w MOPS-ie. Uderzy\u0142a pracownic\u0119, zniszczy\u0142a drukark\u0119\" align=\"left\" /></a>Do szokuj\u0105cych zdarze\u0144 dosz\u0142o w Miejskim O\u015brodku Pomocy Spo\u0142ecznej w Szczytnie. S\u0105d aresztowa\u0142 na dwa miesi\u0105ce 25-latk\u0119, kt\u00f3ra uderzy\u0142a pracownic\u0119 socjaln\u0105, zniszczy\u0142a jej okulary i stoj\u0105c\u0105 w urz\u0119dzie drukark\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688663,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-awantura-w-mops-ie-uderzyla-pracownice-zniszczyla-drukarke,nId,8025417",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awantura-w-mops-ie-uderzyla-pracownice-zniszczyla-drukarke/000LOILVQMTB4MTA-C307.jpg",
        "title": "Awantura w MOPS-ie. Uderzy\u0142a pracownic\u0119, zniszczy\u0142a drukark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:07.068636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-karambol-na-s8-pod-olesnica-zmarla-kolejna-osoba,nId,8025406\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-s8-pod-olesnica-zmarla-kolejna-osoba/000LOI9Y6HW77EH9-C307.jpg\" alt=\"Karambol na S8 pod Ole\u015bnic\u0105. Zmar\u0142a kolejna osoba\" align=\"left\" /></a>Wzr\u00f3s\u0142 bilans ofiar karambolu, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w sobot\u0119 na S8, za zjazdem Ole\u015bnica Zach\u00f3d na Dolnym \u015al\u0105sku. W sumie w wyniku wypadku zgin\u0119\u0142y cztery osoby. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688664,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-karambol-na-s8-pod-olesnica-zmarla-kolejna-osoba,nId,8025406",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/karambol-na-s8-pod-olesnica-zmarla-kolejna-osoba/000LOI9Y6HW77EH9-C307.jpg",
        "title": "Karambol na S8 pod Ole\u015bnic\u0105. Zmar\u0142a kolejna osoba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.481791+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-kontrowersyjny-pomnik-tiny-turner-to-powinno-byc-zakazane,nId,8025419\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kontrowersyjny-pomnik-tiny-turner-to-powinno-byc-zakazane/000LOIM968MFB9C1-C307.jpg\" alt=\"Kontrowersyjny pomnik Tiny Turner. &quot;To powinno by\u0107 zakazane&quot;\" align=\"left\" /></a>Sporo kontrowersji wzbudzi\u0142 pomnik Tiny Turner, kt\u00f3ry ods\u0142oni\u0119to w jej rodzinnym miasteczku Brownsville w stanie Tennessee. Internauci nie kryj\u0105 oburzenia. Ich zdaniem pomys\u0142 uczczenia artystki by\u0142 \u015bwietny. Wykonanie jednak mocno w\u0105tpliwe. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688657,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ciekawostki/news-kontrowersyjny-pomnik-tiny-turner-to-powinno-byc-zakazane,nId,8025419",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kontrowersyjny-pomnik-tiny-turner-to-powinno-byc-zakazane/000LOIM968MFB9C1-C307.jpg",
        "title": "Kontrowersyjny pomnik Tiny Turner. \"To powinno by\u0107 zakazane\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.920108+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wiele-godzin-w-samolocie-bez-jedzenia-i-wody-polscy-turysci-,nId,8025420\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-polakow-w-atenach-wiele-godzin-bez-jedzenia-i-wody/000LOIG22XJVRA2H-C307.jpg\" alt=\"Koszmar Polak\u00f3w w Atenach. Wiele godzin bez jedzenia i wody\" align=\"left\" /></a>\u200bPasa\u017cerowie samolotu lec\u0105cego z Warszawy na greck\u0105 wysp\u0119 Zakynthos prze\u017cyli prawdziwy koszmar. Z powodu z\u0142ych warunk\u00f3w pogodowych maszyna dwukrotnie nie mog\u0142a wyl\u0105dowa\u0107 na wyspie i zosta\u0142a przekierowana do Aten. Tam podr\u00f3\u017cni przez wiele godzin nie mogli opu\u015bci\u0107 pok\u0142adu, nie otrzymali posi\u0142k\u00f3w ani napoj\u00f3w, a informacje o dalszych losach lotu by\u0142y szcz\u0105tkowe.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688662,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wiele-godzin-w-samolocie-bez-jedzenia-i-wody-polscy-turysci-,nId,8025420",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/koszmar-polakow-w-atenach-wiele-godzin-bez-jedzenia-i-wody/000LOIG22XJVRA2H-C307.jpg",
        "title": "Koszmar Polak\u00f3w w Atenach. Wiele godzin bez jedzenia i wody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.695709+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-morderca-na-trybunach-skandal-na-stadionie-legii-warszawa,nId,8025422\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/morderca-na-trybunach-skandal-na-stadionie-legii-warszawa/000LOIMSHX8E93QF-C307.jpg\" alt=\"\u200bMorderca na trybunach. Skandal na stadionie Legii Warszawa\" align=\"left\" /></a>Janusz Walu\u015b, by\u0142y wi\u0119zie\u0144 skazany za g\u0142o\u015bne morderstwo w RPA, pojawi\u0142 si\u0119 na trybunach podczas niedzielnego meczu Legii Warszawa z Pogoni\u0105 Szczecin. Cz\u0119\u015b\u0107 fan\u00f3w Legii mia\u0142a przyj\u0105\u0107 go owacjami, bij\u0105c brawo i skanduj\u0105c jego nazwisko - donosi portal sport.pl. Wywieszono r\u00f3wnie\u017c flag\u0119 z jego podobizn\u0105 i napisem &quot;stay strong brother&quot; (&quot;b\u0105d\u017a silny bracie&quot;).</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688659,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-morderca-na-trybunach-skandal-na-stadionie-legii-warszawa,nId,8025422",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/morderca-na-trybunach-skandal-na-stadionie-legii-warszawa/000LOIMSHX8E93QF-C307.jpg",
        "title": "\u200bMorderca na trybunach. Skandal na stadionie Legii Warszawa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:07.142930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-najgorszy-sezon-wakacyjny-od-lat-co-poszlo-nie-tak,nId,8025425\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/najgorszy-sezon-wakacyjny-od-lat-co-poszlo-nie-tak/000LOIMPOKUKD280-C307.jpg\" alt=\"Najgorszy sezon wakacyjny od lat. Co posz\u0142o nie tak?\" align=\"left\" /></a>Sezon wakacyjny 2025 przeszed\u0142 ju\u017c do historii, a jego podsumowanie nie napawa optymizmem. Cho\u0107 wielu Polak\u00f3w z ut\u0119sknieniem czeka\u0142o na letni wypoczynek, rzeczywisto\u015b\u0107 okaza\u0142a si\u0119 daleka od oczekiwa\u0144. Kapry\u015bna pogoda, rosn\u0105ce ceny i spadaj\u0105ce przychody przedsi\u0119biorc\u00f3w sprawi\u0142y, \u017ce tegoroczne lato zapisze si\u0119 jako jedno z najtrudniejszych dla polskiej turystyki od wielu lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688665,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/ekonomia/news-najgorszy-sezon-wakacyjny-od-lat-co-poszlo-nie-tak,nId,8025425",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/najgorszy-sezon-wakacyjny-od-lat-co-poszlo-nie-tak/000LOIMPOKUKD280-C307.jpg",
        "title": "Najgorszy sezon wakacyjny od lat. Co posz\u0142o nie tak?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.845362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-paraliz-w-korei-poludniowej-wiekszosc-systemow-nie-dziala,nId,8025440\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-w-korei-poludniowej-wiekszosc-systemow-nie-dziala/000LOIPW3SSI8NKW-C307.jpg\" alt=\"Parali\u017c w Korei Po\u0142udniowej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 system\u00f3w nie dzia\u0142a\" align=\"left\" /></a>Gigantyczny problem w Korei Po\u0142udniowej. Zaledwie 62 z 647 publicznych system\u00f3w administracyjnych online, wy\u0142\u0105czonych po po\u017carze w po\u0142udniowokorea\u0144skiej Narodowej S\u0142u\u017cbie Zasob\u00f3w Informacyjnych (NIRS), wznowi\u0142o dzia\u0142anie do poniedzia\u0142ku w po\u0142udnie. Przywr\u00f3cenie wszystkich system\u00f3w mo\u017ce potrwa\u0107 nawet miesi\u0105c.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688661,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-paraliz-w-korei-poludniowej-wiekszosc-systemow-nie-dziala,nId,8025440",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/paraliz-w-korei-poludniowej-wiekszosc-systemow-nie-dziala/000LOIPW3SSI8NKW-C307.jpg",
        "title": "Parali\u017c w Korei Po\u0142udniowej. Wi\u0119kszo\u015b\u0107 system\u00f3w nie dzia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.771643+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zalamanie-pogody-w-tatrach-spadl-pierwszy-tej-jesieni-snieg,nId,8025421\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/spadl-pierwszy-snieg-tej-jesieni-zdjecia-robia-wrazenie/000LOIMBOU8K8GMQ-C307.jpg\" alt=\"Spad\u0142 pierwszy \u015bnieg tej jesieni. Zdj\u0119cia robi\u0105 wra\u017cenie\" align=\"left\" /></a>W Tatrach spad\u0142 pierwszy \u015bnieg tej jesieni. Bia\u0142o zrobi\u0142o si\u0119 od wysoko\u015bci ok. 1200 metr\u00f3w n.p.m. Na Kasprowym Wierchu le\u017cy oko\u0142o centymetra bia\u0142ego puchu, a temperatura spad\u0142a do minus 3 stopni. Szlaki s\u0105 \u015bliskie i niebezpieczne \u2013 ostrzegaj\u0105 s\u0142u\u017cby Tatrza\u0144skiego Parku Narodowego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688660,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-zalamanie-pogody-w-tatrach-spadl-pierwszy-tej-jesieni-snieg,nId,8025421",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/spadl-pierwszy-snieg-tej-jesieni-zdjecia-robia-wrazenie/000LOIMBOU8K8GMQ-C307.jpg",
        "title": "Spad\u0142 pierwszy \u015bnieg tej jesieni. Zdj\u0119cia robi\u0105 wra\u017cenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.217185+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-szymon-holownia-potwierdza-doniesienia-ws-nowej-posady-ma-do,nId,8025416\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szymon-holownia-potwierdza-doniesienia-ws-nowej-posady-ma-do/000LOIEYTSJ9QXGJ-C307.jpg\" alt=\"Szymon Ho\u0142ownia potwierdza doniesienia ws. nowej posady. Ma do\u015b\u0107 &quot;szamba&quot;\" align=\"left\" /></a>Ma do\u015b\u0107 &quot;szamba&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688655,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-szymon-holownia-potwierdza-doniesienia-ws-nowej-posady-ma-do,nId,8025416",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/szymon-holownia-potwierdza-doniesienia-ws-nowej-posady-ma-do/000LOIEYTSJ9QXGJ-C307.jpg",
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia potwierdza doniesienia ws. nowej posady. Ma do\u015b\u0107 \"szamba\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.604702+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tona-chemikaliow-w-garazu-29-letni-ukrainiec-z-zarzutami,nId,8025398\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tona-chemikaliow-w-garazu-29-letni-ukrainiec-z-zarzutami/000LOI83NYS48R7P-C307.jpg\" alt=\"Tona chemikali\u00f3w w gara\u017cu. 29-letni Ukrainiec z zarzutami\" align=\"left\" /></a>Na trzy miesi\u0105ce do aresztu trafi\u0142 29-letni obywatel Ukrainy Oleksander M. z Nidzicy w Warmi\u0144sko-Mazurskiem. M\u0119\u017cczyzna odpowie m.in. za posiadanie niebezpiecznych substancji, kt\u00f3re mog\u0142y zagra\u017ca\u0107 \u017cyciu i zdrowiu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688658,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/olsztyn/news-tona-chemikaliow-w-garazu-29-letni-ukrainiec-z-zarzutami,nId,8025398",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tona-chemikaliow-w-garazu-29-letni-ukrainiec-z-zarzutami/000LOI83NYS48R7P-C307.jpg",
        "title": "Tona chemikali\u00f3w w gara\u017cu. 29-letni Ukrainiec z zarzutami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.338922+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-o-upiornym-projekcie-to-nasza-wojna,nId,8025438\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-upiornym-projekcie-to-nasza-wojna/000LOINYDG8Q2128-C307.jpg\" alt=\"Tusk o &quot;upiornym projekcie&quot;. &quot;To nasza wojna&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Musimy mie\u0107 \u015bwiadomo\u015b\u0107, (...) \u017ce to jest nasza wojna. Wojna w Ukrainie jest tylko cz\u0119\u015bci\u0105 tego upiornego projektu, kt\u00f3ry raz na jaki\u015b czas pojawia si\u0119 na \u015bwiecie&quot; - m\u00f3wi\u0142 w czasie Warszawskiego Forum Bezpiecze\u0144stwa premier Donald Tusk. &quot;Je\u015bli przegramy t\u0119 wojn\u0119, konsekwencje tego dotyka\u0107 b\u0119d\u0105 nie tylko naszego pokolenia, ale tak\u017ce nast\u0119pnych pokole\u0144&quot; - ostrzeg\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688656,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-tusk-o-upiornym-projekcie-to-nasza-wojna,nId,8025438",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tusk-o-upiornym-projekcie-to-nasza-wojna/000LOINYDG8Q2128-C307.jpg",
        "title": "Tusk o \"upiornym projekcie\". \"To nasza wojna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T09:42:06.107138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T09:42:05+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-zatrzymany-przez-policje,nId,8025435\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-zatrzymany-przez-policje/000LOIS7XL8C28Y6-C307.jpg\" alt=\"Zbigniew Ziobro zatrzymany przez policj\u0119\" align=\"left\" /></a>Policja zatrzyma\u0142a europos\u0142a na warszawskim lotnisku Ok\u0119cie. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688654,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zbigniew-ziobro-zatrzymany-przez-policje,nId,8025435",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zbigniew-ziobro-zatrzymany-przez-policje/000LOIS7XL8C28Y6-C307.jpg",
        "title": "Zbigniew Ziobro zatrzymany przez policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:08.887505+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-13-latek-zatrzymany-po-serii-wypadkow-byl-pod-wplywem-srodko,nId,8025397\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-osoby-potracone-przez-samochod-za-kolkiem-13-latek/000LOI7A5I6B4MT7-C307.jpg\" alt=\"Cztery osoby potr\u0105cone przez samoch\u00f3d. Za k\u00f3\u0142kiem... 13-latek\" align=\"left\" /></a>\u200bCztery osoby zosta\u0142y ranne w wyniku serii potr\u0105ce\u0144, do kt\u00f3rych dosz\u0142o w pi\u0105tkowy poranek w hrabstwie Lincolnshire. Sprawc\u0105 mia\u0142 by\u0107 zaledwie 13-letni ch\u0142opiec, kt\u00f3ry zosta\u0142 ju\u017c zatrzymany przez policj\u0119. Funkcjonariusze prowadz\u0105 intensywne \u015bledztwo i prosz\u0105 \u015bwiadk\u00f3w o kontakt.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688202,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-13-latek-zatrzymany-po-serii-wypadkow-byl-pod-wplywem-srodko,nId,8025397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/cztery-osoby-potracone-przez-samochod-za-kolkiem-13-latek/000LOI7A5I6B4MT7-C307.jpg",
        "title": "Cztery osoby potr\u0105cone przez samoch\u00f3d. Za k\u00f3\u0142kiem... 13-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:09.288402+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krwawy-final-demonstracji-w-ekwadorze-porwani-zolnierze,nId,8025388\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/krwawy-final-demonstracji-w-ekwadorze-porwani-zolnierze/000LOI47CE10WL8C-C307.jpg\" alt=\"Krwawy fina\u0142 demonstracji w Ekwadorze. Porwani \u017co\u0142nierze\" align=\"left\" /></a>Do gwa\u0142townych star\u0107 mi\u0119dzy protestuj\u0105cymi a si\u0142ami zbrojnymi dosz\u0142o w niedziel\u0119 w Ekwadorze. Demonstracje mia\u0142y miejsce w Cotacachi, ponad 100 kilometr\u00f3w od stolicy Ekwadoru. W wyniku eskalacji konfliktu zgin\u0105\u0142 cz\u0142onek rdzennej spo\u0142eczno\u015bci. Kilka godzin p\u00f3\u017aniej wojsko oskar\u017cy\u0142o protestuj\u0105cych o zranienie 12 \u017co\u0142nierzy i pojmanie 17 kolejnych. Sytuacja w kraju pozostaje napi\u0119ta, a w\u0142adze wprowadzaj\u0105 nadzwyczajne \u015brodki bezpiecze\u0144stwa.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688205,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-krwawy-final-demonstracji-w-ekwadorze-porwani-zolnierze,nId,8025388",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/krwawy-final-demonstracji-w-ekwadorze-porwani-zolnierze/000LOI47CE10WL8C-C307.jpg",
        "title": "Krwawy fina\u0142 demonstracji w Ekwadorze. Porwani \u017co\u0142nierze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:09.125954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lufthansa-zwolni-4000-pracownikow-gigant-stawia-na-cyfryzacj,nId,8025386\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lufthansa-zwolni-4000-pracownikow-gigant-stawia-na-cyfryzacj/000LOI2OGYJTKBUF-C307.jpg\" alt=\"Lufthansa zwolni 4000 pracownik\u00f3w. Gigant stawia na cyfryzacj\u0119\" align=\"left\" /></a>Niemiecki gigant lotniczy Lufthansa og\u0142osi\u0142 daleko id\u0105ce zmiany, kt\u00f3re maj\u0105 zrewolucjonizowa\u0107 funkcjonowanie ca\u0142ej grupy. Do 2030 roku firma planuje zredukowa\u0107 a\u017c 4 tysi\u0105ce stanowisk administracyjnych, a jednocze\u015bnie wyznacza sobie nowe, ambitne cele finansowe. Wszystko po to, by zwi\u0119kszy\u0107 efektywno\u015b\u0107 dzia\u0142ania dzi\u0119ki cyfryzacji i automatyzacji proces\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688204,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-lufthansa-zwolni-4000-pracownikow-gigant-stawia-na-cyfryzacj,nId,8025386",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lufthansa-zwolni-4000-pracownikow-gigant-stawia-na-cyfryzacj/000LOI2OGYJTKBUF-C307.jpg",
        "title": "Lufthansa zwolni 4000 pracownik\u00f3w. Gigant stawia na cyfryzacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:09.041541+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-piekne-wiatraki-przyciagaja-miliony-turystow-mieszkancy-maja,nId,8025392\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/piekne-wiatraki-przyciagaja-miliony-turystow-mieszkancy-maja/000LOI4R7D7Y8APO-C307.jpg\" alt=\"Pi\u0119kne wiatraki przyci\u0105gaj\u0105 miliony turyst\u00f3w. Mieszka\u0144cy maj\u0105 ju\u017c do\u015b\u0107\" align=\"left\" /></a>Zaanse Schans to jedna z najbardziej obleganych atrakcji turystycznych w Holandii. Wszystko za spraw\u0105 skansenu, kt\u00f3rego atrakcj\u0105 s\u0105 m.in. ch\u0119tnie fotografowane przez przyjezdnych wiatraki. Do malutkiej miejscowo\u015bci przyje\u017cd\u017caj\u0105 miliony turyst\u00f3w. Lokalne w\u0142adze postanowi\u0142y wprowadzi\u0107 op\u0142aty za wjazd do miejscowo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688203,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-piekne-wiatraki-przyciagaja-miliony-turystow-mieszkancy-maja,nId,8025392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/piekne-wiatraki-przyciagaja-miliony-turystow-mieszkancy-maja/000LOI4R7D7Y8APO-C307.jpg",
        "title": "Pi\u0119kne wiatraki przyci\u0105gaj\u0105 miliony turyst\u00f3w. Mieszka\u0144cy maj\u0105 ju\u017c do\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:09.409367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-zawyja-syreny-wladze-wyjasniaja,nId,8025379\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/syreny-zawyja-w-warszawie-jest-apel-sluzb-jak-reagowac/000LOHV98ITOVDBE-C307.jpg\" alt=\"Syreny zawyj\u0105 w Warszawie. Jest apel s\u0142u\u017cb, jak reagowa\u0107\" align=\"left\" /></a>\u200bOd poniedzia\u0142ku 29 wrze\u015bnia do pi\u0105tku 3 pa\u017adziernika mieszka\u0144cy Warszawy mog\u0105 us\u0142ysze\u0107 kr\u00f3tkie, kilkunastosekundowe sygna\u0142y syren alarmowych. Jak informuj\u0105 sto\u0142eczne w\u0142adze, to element test\u00f3w technicznych i odbioru zmodernizowanych punkt\u00f3w alarmowych. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105, by nie reagowa\u0107 na d\u017awi\u0119k syren - to tylko sprawdzian sprawno\u015bci systemu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688206,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-w-warszawie-zawyja-syreny-wladze-wyjasniaja,nId,8025379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/syreny-zawyja-w-warszawie-jest-apel-sluzb-jak-reagowac/000LOHV98ITOVDBE-C307.jpg",
        "title": "Syreny zawyj\u0105 w Warszawie. Jest apel s\u0142u\u017cb, jak reagowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:08.638157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragedia-podczas-szkolenia-wot-z-glebokim-zalem-przyjelismy-,nId,8025394\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-szkolenia-wot-z-glebokim-zalem-przyjelismy/000LOI6HKC3BDWHO-C307.jpg\" alt=\"Tragedia podczas szkolenia WOT. &quot;Z g\u0142\u0119bokim \u017calem przyj\u0119li\u015bmy wiadomo\u015b\u0107&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Z g\u0142\u0119bokim \u017calem przyj\u0119li\u015bmy wiadomo\u015b\u0107&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688200,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-tragedia-podczas-szkolenia-wot-z-glebokim-zalem-przyjelismy-,nId,8025394",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tragedia-podczas-szkolenia-wot-z-glebokim-zalem-przyjelismy/000LOI6HKC3BDWHO-C307.jpg",
        "title": "Tragedia podczas szkolenia WOT. \"Z g\u0142\u0119bokim \u017calem przyj\u0119li\u015bmy wiadomo\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T08:08:08.765859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T08:08:08+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-zaskakujace-zakonczenie-meczu-igi-swiatek-w-chinach,nId,8025391\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-zakonczenie-meczu-igi-swiatek-w-chinach/000LOI4EVAQT0GCB-C307.jpg\" alt=\"Zaskakuj\u0105ce zako\u0144czenie meczu Igi \u015awi\u0105tek w Chinach\" align=\"left\" /></a>Ju\u017c po pierwszym secie zako\u0144czy\u0142a si\u0119 rywalizacja Igi \u015awi\u0105tek z Kolumbijk\u0105 Mari\u0105 Osorio w trzeciej rundzie turnieju WTA 1000 w Pekinie. Polka wygra\u0142a pierwsz\u0105 parti\u0119 6:0, a z drugiego seta rywalka zrezygnowa\u0142a tu\u017c po rozpocz\u0119ciu z powodu kontuzji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3688201,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-zaskakujace-zakonczenie-meczu-igi-swiatek-w-chinach,nId,8025391",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zaskakujace-zakonczenie-meczu-igi-swiatek-w-chinach/000LOI4EVAQT0GCB-C307.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105ce zako\u0144czenie meczu Igi \u015awi\u0105tek w Chinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T06:48:40.518445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T06:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-egzekucja-za-szpiegostwo-iran-stracil-najwazniejszego-agenta,nId,8025288\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/egzekucja-za-szpiegostwo-iran-stracil-najwazniejszego-agenta/000LOHSTSNYVHSI8-C307.jpg\" alt=\"Egzekucja za szpiegostwo. Iran straci\u0142 &quot;najwa\u017cniejszego agenta Izraela&quot;\" align=\"left\" /></a>W Iranie wykonano wyrok \u015bmierci na m\u0119\u017cczy\u017anie oskar\u017conym o szpiegostwo na rzecz Izraela. Wed\u0142ug informacji podanych przez ira\u0144sk\u0105 agencj\u0119 Mizan, skazany mia\u0142 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z izraelskim wywiadem Mosad i przekazywa\u0107 strategiczne dane dotycz\u0105ce instytucji rz\u0105dowych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687845,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-egzekucja-za-szpiegostwo-iran-stracil-najwazniejszego-agenta,nId,8025288",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/egzekucja-za-szpiegostwo-iran-stracil-najwazniejszego-agenta/000LOHSTSNYVHSI8-C307.jpg",
        "title": "Egzekucja za szpiegostwo. Iran straci\u0142 \"najwa\u017cniejszego agenta Izraela\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T06:48:40.222013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T06:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowa-posada-szymona-holowni-marszalek-chce-porzucic-polske,nId,8025274\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-posada-szymona-holowni-marszalek-chce-porzucic-polske/000LOHLNYJVUKC14-C307.jpg\" alt=\"Nowa posada Szymona Ho\u0142owni. Marsza\u0142ek chce porzuci\u0107 Polsk\u0119\" align=\"left\" /></a>Marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia stara si\u0119 o stanowisko Wysokiego Komisarza ONZ ds. Uchod\u017ac\u00f3w (UNHCR) - donosi portal Onet. Now\u0105 funkcj\u0119 mia\u0142by obj\u0105\u0107 ju\u017c na prze\u0142omie tego roku, kiedy ko\u0144czy si\u0119 kadencja obecnego komisarza, Filippo Grandiego. Sam marsza\u0142ek powiedzia\u0142: &quot;Rol\u0105 lidera jest te\u017c powiedzie\u0107 w pewnym momencie 'przekazuj\u0119 pa\u0142eczk\u0119 w sztafecie'. My\u015bl\u0119, \u017ce ten moment nadszed\u0142 dla mnie i dla organizacji&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687844,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-nowa-posada-szymona-holowni-marszalek-chce-porzucic-polske,nId,8025274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-posada-szymona-holowni-marszalek-chce-porzucic-polske/000LOHLNYJVUKC14-C307.jpg",
        "title": "Nowa posada Szymona Ho\u0142owni. Marsza\u0142ek chce porzuci\u0107 Polsk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T06:48:40.044031+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T06:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plan-rosji-sie-powiodl-niemal-wszystkie-glosy-w-moldawii-pol,nId,8025267\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/plan-rosji-sie-powiodl-niemal-wszystkie-glosy-w-moldawii-pol/000LOHHTIC5O0WOO-C307.jpg\" alt=\"Plan Rosji si\u0119 powi\u00f3d\u0142? Niemal wszystkie g\u0142osy w Mo\u0142dawii policzone\" align=\"left\" /></a>Na Kremlu tej nocy korki od szampana raczej nie wystrzeli\u0142y. Rz\u0105dz\u0105ca proeuropejska Partia Dzia\u0142ania i Solidarno\u015bci (PAS) zwyci\u0119\u017cy\u0142a w niedzielnych wyborach parlamentarnych w Mo\u0142dawii. Zdoby\u0142a ponad 50 proc. g\u0142os\u00f3w. Takie s\u0105 oficjalne wyniki po przeliczeniu 99,52 proc. g\u0142os\u00f3w. Wielu polityk\u00f3w te wybory uzna\u0142o za &quot;najwa\u017cniejsze w historii&quot;. Od ich rezultat\u00f3w zale\u017ca\u0142o bowiem, czy Kiszyni\u00f3w pozostanie na proeuropejskim kursie, czy te\u017c zwr\u00f3ci si\u0119 w stron\u0119 Moskwy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687843,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-plan-rosji-sie-powiodl-niemal-wszystkie-glosy-w-moldawii-pol,nId,8025267",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/plan-rosji-sie-powiodl-niemal-wszystkie-glosy-w-moldawii-pol/000LOHHTIC5O0WOO-C307.jpg",
        "title": "Plan Rosji si\u0119 powi\u00f3d\u0142? Niemal wszystkie g\u0142osy w Mo\u0142dawii policzone",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T06:48:40.773487+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T06:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-utrudniony-wjazd-do-krakowa-zmiany-przy-wyjezdzie-z-wieliczk,nId,8025272\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/utrudniony-wjazd-do-krakowa-zmiany-przy-wyjezdzie-z-wieliczk/000LOHKI51OG5DIG-C307.jpg\" alt=\"Utrudniony wjazd do Krakowa. Zmiany przy wyje\u017adzie z Wieliczki na DK94\" align=\"left\" /></a>Przy wje\u017adzie do Krakowa mog\u0105 si\u0119 tworzy\u0107 ogromne korki. Od poniedzia\u0142ku kierowc\u00f3w czekaj\u0105 powa\u017cne zmiany w organizacji ruchu na terenie budowy estakady w Wieliczce (Ma\u0142opolskie). Z powodu prac prowadzonych na drodze krajowej nr 94 zamkni\u0119ty zostanie jeden z pas\u00f3w ruchu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687846,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-utrudniony-wjazd-do-krakowa-zmiany-przy-wyjezdzie-z-wieliczk,nId,8025272",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/utrudniony-wjazd-do-krakowa-zmiany-przy-wyjezdzie-z-wieliczk/000LOHKI51OG5DIG-C307.jpg",
        "title": "Utrudniony wjazd do Krakowa. Zmiany przy wyje\u017adzie z Wieliczki na DK94",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T06:48:39.849913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T06:48:39+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ta-tragedia-nie-moze-sie-powtorzyc-kazda-uczelnia-ma-swoja-a,nId,8025211\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-nie-bedzie-zeznawal-minister-o-dzisiejszym-spektaklu/000LOHTOC5NVJYBM-C307.jpg\" alt=\"Ziobro &quot;nie b\u0119dzie zeznawa\u0142&quot;. Minister o dzisiejszym &quot;spektaklu&quot; ds. Pegasusa\" align=\"left\" /></a>Czy b\u0119dzie wi\u0119cej pieni\u0119dzy na nauk\u0119?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687842,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/poranna-rozmowa/news-ta-tragedia-nie-moze-sie-powtorzyc-kazda-uczelnia-ma-swoja-a,nId,8025211",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ziobro-nie-bedzie-zeznawal-minister-o-dzisiejszym-spektaklu/000LOHTOC5NVJYBM-C307.jpg",
        "title": "Ziobro \"nie b\u0119dzie zeznawa\u0142\". Minister o dzisiejszym \"spektaklu\" ds. Pegasusa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:09.622580+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-flotylla-z-polakami-w-drodze-do-strefy-gazy-ryzyko-jest-bard,nId,8025264\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/flotylla-z-polakami-w-drodze-do-strefy-gazy-ryzyko-jest-bard/000LOHHOVMIMNF6L-C307.jpg\" alt=\"Flotylla z Polakami w drodze do Strefy Gazy. &quot;Ryzyko jest bardzo wysokie&quot;\" align=\"left\" /></a>Ryzyko jest bardzo wysokie - podkre\u015bli\u0142 minister obrony W\u0142och Guido Crosetto podczas spotkania z w\u0142oskimi uczestnikami mi\u0119dzynarodowej flotylli z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Strefy Gazy. W sk\u0142adzie flotylli s\u0105 Polacy, m.in. pose\u0142 Franciszek Sterczewski.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687561,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-flotylla-z-polakami-w-drodze-do-strefy-gazy-ryzyko-jest-bard,nId,8025264",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/flotylla-z-polakami-w-drodze-do-strefy-gazy-ryzyko-jest-bard/000LOHHOVMIMNF6L-C307.jpg",
        "title": "Flotylla z Polakami w drodze do Strefy Gazy. \"Ryzyko jest bardzo wysokie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:09.719513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-znow-strzela-szczesny-wrocil-do-bramki,nId,8025258\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-znow-strzela-szczesny-wrocil-do-bramki/000LOHE8NXQWBVHQ-C307.jpg\" alt=\"Lewandowski zn\u00f3w strzela. Szcz\u0119sny wr\u00f3ci\u0142 do bramki\" align=\"left\" /></a>FC Barcelona liderem La Liga po pokonaniu 2:1 Realu Sociedad San Sebastian. Robert Lewandowski zn\u00f3w trafi\u0142 do siatki rywali, a Wojciech Szcz\u0119sny po raz pierwszy w tym sezonie stan\u0105\u0142 mi\u0119dzy s\u0142upkami.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687562,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-lewandowski-znow-strzela-szczesny-wrocil-do-bramki,nId,8025258",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/lewandowski-znow-strzela-szczesny-wrocil-do-bramki/000LOHE8NXQWBVHQ-C307.jpg",
        "title": "Lewandowski zn\u00f3w strzela. Szcz\u0119sny wr\u00f3ci\u0142 do bramki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:09.241255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-polacy-z-brazem-na-filipinach-jestem-zadowolony-patrzac-prze,nId,8025175\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-z-brazem-na-filipinach-jestem-zadowolony-patrzac-prze/000LOEGWVHQA5YF9-C307.jpg\" alt=\"Polacy z br\u0105zem na Filipinach. &quot;Jestem zadowolony, patrz\u0105c przez pryzmat tego turnieju&quot;\" align=\"left\" /></a>Jak brak awansu do fina\u0142u ocenia szef polskiej siatk\u00f3wki? </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687559,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-polacy-z-brazem-na-filipinach-jestem-zadowolony-patrzac-prze,nId,8025175",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polacy-z-brazem-na-filipinach-jestem-zadowolony-patrzac-prze/000LOEGWVHQA5YF9-C307.jpg",
        "title": "Polacy z br\u0105zem na Filipinach. \"Jestem zadowolony, patrz\u0105c przez pryzmat tego turnieju\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:08.657024+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-policja-przed-domem-zbigniewa-ziobry-proba-doprowadzenia-na-,nId,8025257\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policja-przed-domem-zbigniewa-ziobry-proba-doprowadzenia-na/000LOHH560JPXJUR-C307.jpg\" alt=\"Policja przed domem Zbigniewa Ziobry. Pr\u00f3ba doprowadzenia na komisj\u0119 \" align=\"left\" /></a>Dziewi\u0105ta pr\u00f3ba doprowadzenia na posiedzenie komisji \u015bledczej ds. Pegasusa</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687556,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-pegasus/news-policja-przed-domem-zbigniewa-ziobry-proba-doprowadzenia-na-,nId,8025257",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policja-przed-domem-zbigniewa-ziobry-proba-doprowadzenia-na/000LOHH560JPXJUR-C307.jpg",
        "title": "Policja przed domem Zbigniewa Ziobry. Pr\u00f3ba doprowadzenia na komisj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:09.523664+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-polska-miala-wystrzelic-trzy-rakiety-do-rosyjskich-dronow-je,nId,8025252\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-miala-wystrzelic-trzy-rakiety-do-rosyjskich-dronow-je/000LOHDO294RKL8E-C307.jpg\" alt=\"Polska mia\u0142a wystrzeli\u0107 trzy rakiety do rosyjskich dron\u00f3w. Jedna spad\u0142a na dom w Wyrykach\" align=\"left\" /></a>W nocy z 9 na 10 wrze\u015bnia dosz\u0142o do incydentu z udzia\u0142em sojuszniczych samolot\u00f3w, kt\u00f3re zosta\u0142y poderwane w odpowiedzi na zagro\u017cenie ze strony rosyjskich dron\u00f3w. Wed\u0142ug nieoficjalnych informacji, do kt\u00f3rych dotar\u0142a &quot;Rzeczpospolita&quot;, w rejonie miejscowo\u015bci Wyryki (woj. lubelskie) wystrzelono w sumie trzy rakiety, z kt\u00f3rych jedna spad\u0142a na budynek mieszkalny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687560,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/lublin/news-polska-miala-wystrzelic-trzy-rakiety-do-rosyjskich-dronow-je,nId,8025252",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-miala-wystrzelic-trzy-rakiety-do-rosyjskich-dronow-je/000LOHDO294RKL8E-C307.jpg",
        "title": "Polska mia\u0142a wystrzeli\u0107 trzy rakiety do rosyjskich dron\u00f3w. Jedna spad\u0142a na dom w Wyrykach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:08.856393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uw-wprowadza-zmiany-po-tragedii-straznicy-z-nowymi-kompetenc,nId,8025259\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uw-wprowadza-zmiany-po-tragedii-straznicy-z-nowymi-kompetenc/000LOHFD963XFCF7-C307.jpg\" alt=\"UW wprowadza zmiany po tragedii. Stra\u017cnicy z nowymi kompetencjami\" align=\"left\" /></a>Uniwersytet Warszawski nie czeka na wytyczne dotycz\u0105ce poprawy bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3re rz\u0105d zapowiada na przysz\u0142y rok. Uczelnia skorzysta\u0142a ze swojej autonomii i sama wprowadza nowe rozwi\u0105zania, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 ju\u017c od \u015brody, czyli pocz\u0105tku nowego roku akademickiego. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687557,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-uw-wprowadza-zmiany-po-tragedii-straznicy-z-nowymi-kompetenc,nId,8025259",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/uw-wprowadza-zmiany-po-tragedii-straznicy-z-nowymi-kompetenc/000LOHFD963XFCF7-C307.jpg",
        "title": "UW wprowadza zmiany po tragedii. Stra\u017cnicy z nowymi kompetencjami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T05:34:09.064285+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T05:34:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zasada-dwoch-scian-czyli-o-czym-pamietac-w-przypadku-ataku-r,nId,8025253\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zasada-dwoch-scian-czyli-o-czym-pamietac-w-przypadku-ataku-r/000LOHE7JC03CKQ3-C307.jpg\" alt=\"Zasada &quot;dw\u00f3ch \u015bcian&quot;, czyli o czym pami\u0119ta\u0107 w przypadku ataku Rosji\" align=\"left\" /></a>&quot;Kiedy alarm zastanie nas w domu lub w pracy, a w pobli\u017cu nie ma schron\u00f3w, trzeba przej\u015b\u0107 do pomieszczenia w \u015brodku budynku, najlepiej bez okien, oddzielonego od elewacji dwiema \u015bcianami&quot; - m\u00f3wi dr in\u017c. Magdalena Gikiewicz z Akademii Po\u017carniczej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687558,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-zasada-dwoch-scian-czyli-o-czym-pamietac-w-przypadku-ataku-r,nId,8025253",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zasada-dwoch-scian-czyli-o-czym-pamietac-w-przypadku-ataku-r/000LOHE7JC03CKQ3-C307.jpg",
        "title": "Zasada \"dw\u00f3ch \u015bcian\", czyli o czym pami\u0119ta\u0107 w przypadku ataku Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-09-29T04:16:28.388543+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-09-29T04:16:27+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samo-odstraszanie-nie-wystarczy-lotwa-domaga-sie-zmiany-w-mi,nId,8025251\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samo-odstraszanie-nie-wystarczy-lotwa-domaga-sie-zmiany-w-mi/000LOHD01OBKVR6J-C307.jpg\" alt=\"Samo odstraszanie nie wystarczy. \u0141otwa domaga si\u0119 zmiany w misji NATO\" align=\"left\" /></a>Prezydent \u0141otwy Edgars Rinkeviczs wezwa\u0142 NATO do przekszta\u0142cenia misji nadzoru powietrznego nad pa\u0144stwami ba\u0142tyckimi w faktyczn\u0105 operacj\u0119 obrony. Jak podkre\u015bli\u0142, po ostatnich incydentach z rosyjskimi dronami i naruszeniach przestrzeni powietrznej sama misja patrolowa ju\u017c nie wystarcza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3687301,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-samo-odstraszanie-nie-wystarczy-lotwa-domaga-sie-zmiany-w-mi,nId,8025251",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/samo-odstraszanie-nie-wystarczy-lotwa-domaga-sie-zmiany-w-mi/000LOHD01OBKVR6J-C307.jpg",
        "title": "Samo odstraszanie nie wystarczy. \u0141otwa domaga si\u0119 zmiany w misji NATO",
        "vote": 0
    }
]