[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T21:32:21+00:00",
        "description": "Na dzie\u0144 przed wyborami do Bundestagu w Niemczech setki demonstrant\u00f3w zgromadzi\u0142y si\u0119 w szwajcarskim Einsiedeln przed domem Alice Weidel, liderki prawicowo-populistycznej AfD. Protestuj\u0105cy wyrazili sw\u00f3j sprzeciw wobec skrajnie prawicowej polityki partii, a jednym z pojawiaj\u0105cych si\u0119 hase\u0142 by\u0142o 1933 - nigdy wi\u0119cej.",
        "id": 2174606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/goraca-atmosfera-tuz-przed-wyborami-w-niemczech-setki-protestujacych-pod-domem-liderki-afd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105ca atmosfera przed wyborami w Niemczech. Setki protestuj\u0105cych pod domem liderki AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T21:28:00+00:00",
        "description": "Jedna osoba zgin\u0119\u0142a, a pi\u0119\u0107 zosta\u0142o rannych w ataku no\u017cownika w Miluzie na wschodzie Francji. Wszystkie osoby, kt\u00f3re dozna\u0142y obra\u017ce\u0144 to policjanci. Funkcjonariuszom uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 domniemanego napastnika, to 37-letni Algierczyk. - To by\u0142 atak terrorystyczny - o\u015bwiadczy\u0142 francuski prezydent Emmanuel Macron.",
        "id": 2174607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/atak-nozownika-we-francji-nie-zyje-jedna-osoba-ranni-policjanci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika we Francji. Nie \u017cyje jedna osoba, ranni policjanci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T20:28:03+00:00",
        "description": "Od powitania Andrzeja Dudy rozpocz\u0105\u0142 swoje wyst\u0105pienie podczas konferencji Conservative Political Action Conference (CPAC) Donald Trump. - Jest z nami nasz przyjaciel z Polski - powiedzia\u0142, a Duda zosta\u0142 nagrodzony owacj\u0105. Wcze\u015bniej obaj przyw\u00f3dcy odbyli rozmow\u0119, a Bia\u0142y Dom poda\u0142, \u017ce prezydent Trump potwierdzi\u0142 bliski sojusz z Polsk\u0105.",
        "id": 2174265,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/trump-powital-dude-jest-moim-wielkim-przyjacielem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump powita\u0142 Andrzeja Dud\u0119. \"Jest moim wielkim przyjacielem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T20:25:00+00:00",
        "description": "Alaksandr \u0141ukaszenka nie wydaje si\u0119 by\u0107 zachwycony rosyjsko-ameryka\u0144skimi negocjacjami. - Nie nale\u017cy si\u0119 cieszy\u0107. Nie wiemy, czego chc\u0105 USA - stwierdzi\u0142 bia\u0142oruski przyw\u00f3dca. \u0141ukaszenka obawia si\u0119 r\u00f3wnie\u017c powrotu na rynek zachodnich firm, z kt\u00f3rymi b\u0119dzie trzeba konkurowa\u0107.",
        "id": 2174267,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/lukaszenka-z-przeslaniem-do-rosjan-nie-nalezy-sie-cieszyc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukaszenka z przes\u0142aniem do Rosjan. \"Nie nale\u017cy si\u0119 cieszy\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T19:40:00+00:00",
        "description": "Warunki proponowanej nowej umowy o ameryka\u0144skim udziale w przychodach z minera\u0142\u00f3w i z\u0142\u00f3\u017c naturalnych Ukrainy wydaj\u0105 si\u0119 jeszcze surowsze dla Kijowa, ni\u017c pierwotna, odrzucona przez Ukrai\u0144c\u00f3w wersja - poda\u0142 w sobot\u0119 New York Times. Propozycja przewiduje m.in., \u017ce w przypadku oswobodzenia okupowanych terytori\u00f3w Waszyngton b\u0119dzie otrzymywa\u0142 dwie trzecie przychod\u00f3w z wydobywanych tam surowc\u00f3w.",
        "id": 2174266,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/usa-nowa-propozycja-ws-mineralow-media-warunki-jeszcze-ciezsze-dla-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa propozycja ws. minera\u0142\u00f3w. Media: Warunki jeszcze ci\u0119\u017csze dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T19:18:00+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek czuje si\u0119 gorzej ni\u017c wczoraj - przekaza\u0142 Watykan w sobotnim o\u015bwiadczeniu. Poinformowano r\u00f3wnie\u017c, wcze\u015bniej tego dnia Ojciec \u015awi\u0119ty cierpia\u0142 na przed\u0142u\u017caj\u0105cy si\u0119 kryzys oddechowy przypominaj\u0105cy astm\u0119, a prognozy co do jego stanu zdrowia pozostaj\u0105 niepewne.",
        "id": 2173931,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/nowy-komunikat-ws-papieza-franciszka-jego-stan-sie-pogorszyl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy komunikat ws. papie\u017ca Franciszka. Jego stan si\u0119 pogorszy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T18:17:23+00:00",
        "description": "Rosja przygotowuje si\u0119 na powr\u00f3t zachodnich firm na ich rynek. W\u0142adimir Putin wyda\u0142 ju\u017c pierwsze polecenia w tej sprawie, co stanowi pierwszy wyra\u017any sygna\u0142, \u017ce kraj rzeczywi\u015bcie zmierza w tym kierunku. Dla zachodnich przedsi\u0119biorstw nie jest to jednak dobra wiadomo\u015b\u0107, poniewa\u017c rosyjski przyw\u00f3dca nie zapomnia\u0142, kto by\u0142 odpowiedzialny za poniesione przez nich miliardowe straty.",
        "id": 2173625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/putin-szykuje-zemste-na-zachodzie-jest-pierwszy-sygnal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin szykuje zemst\u0119 na Zachodzie. Jest \"pierwszy sygna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T18:16:00+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump spotka si\u0119 z prezydentem Polski Andrzejem Dud\u0105 w sobot\u0119 po po\u0142udniu - potwierdzi\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na Bia\u0142y Dom. Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 o godzinie 13:30 czasu lokalnego, czyli o godz. 19:30 czasu polskiego. Szef gabinetu prezydenta Marcin Mastalerek przekaza\u0142, \u017ce Duda jest ju\u017c w Waszyngtonie.",
        "id": 2173626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/spotkanie-donalda-trumpa-z-andrzejem-duda-bialy-dom-podal-godzine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Donalda Trumpa z Andrzejem Dud\u0105. Bia\u0142y Dom poda\u0142 godzin\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T16:07:57+00:00",
        "description": "Polski kandydat w konkursie na Europejskie Drzewo Roku 2025 sta\u0142 si\u0119 celem drwin ze strony Hiszpan\u00f3w. W jednym z program\u00f3w telewizyjnych zaprezentowano satyryczne show, w kt\u00f3rym nie zabrak\u0142o krytycznych uwag na jego temat. Narastaj\u0105c\u0105 rywalizacj\u0119 wida\u0107 tak\u017ce w komentarzach na Instagramie, gdzie tocz\u0105 si\u0119 coraz bardziej zaci\u0119te dyskusje.",
        "id": 2172859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/zacieta-rywalizacja-w-plebiscycie-polskie-drzewo-obiektem-drwin-hiszpanow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119ta rywalizacja w plebiscycie. Polski kandydat obiektem drwin Hiszpan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T15:02:59+00:00",
        "description": "W najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 Niemcy wybior\u0105 nowy sk\u0142ad Bundestagu. G\u0142osowanie odbywa si\u0119 blisko siedem miesi\u0119cy przed konstytucyjnym terminem. Obecny w Berlinie reporter Polsat News Tomasz Lejman wskazuje na wielk\u0105 polaryzacj\u0119, do kt\u00f3rej doprowadzi\u0142 temat migracji w kampanii wyborczej.",
        "id": 2172535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/rosnie-temperatura-przed-wyborami-w-niemczech-wielka-polaryzacja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy id\u0105 do urn. \"Wielka polaryzacja\" w cieniu nowego sonda\u017cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T09:27:38+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu dw\u00f3ch tygodni odb\u0119dzie si\u0119 spotkanie przedstawicieli resort\u00f3w dyplomacji Stan\u00f3w Zjednoczonych i Rosji - zapowiedzia\u0142 wiceminister spraw zagranicznych Siergiej Riabkow. Tymczasem ponad po\u0142owa Polak\u00f3w zapytanych w nowym sonda\u017cu pozytywnie ocenia o\u017cywienie na linii Moskwa-Waszyngton, cho\u0107 domagaj\u0105 si\u0119 w nich udzia\u0142u przedstawicieli Ukrainy oraz Europy.",
        "id": 2171177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/ameryka-zaciesnia-relacje-z-rosja-polacy-ocenili-ruch-waszyngtonu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka zacie\u015bnia relacje z Rosj\u0105. Polacy ocenili ruch Waszyngtonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T09:27:38+00:00",
        "description": "W Finlandii, 100 kilometr\u00f3w od granicy z Rosj\u0105 powstanie nowe dow\u00f3dztwo jednostek NATO w Skandynawii. Decyzj\u0119 zatwierdzili ministrowie obrony kraj\u00f3w sojuszniczych \u2013 poinformowa\u0142 fi\u0144ski minister obrony Antti Hakkanen. Helsinki zabiega\u0142y o to przez ostatnie miesi\u0105ce.",
        "id": 2171178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/sztab-nato-100-km-od-granicy-z-rosja-to-sygnal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztab NATO 100 km od granicy z Rosj\u0105. \"To sygna\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T08:37:00+00:00",
        "description": "Papie\u017c dobrze wypocz\u0105\u0142 podczas \u00f3smej nocy w szpitalu - podaje AFP, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na o\u015bwiadczenie Watykanu. Franciszek jest hospitalizowany z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc, jednak kontynuuje swoje obowi\u0105zki i spotkania z najbli\u017cszymi wsp\u00f3\u0142pracownikami.",
        "id": 2171176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/papiez-franciszek-nadal-w-szpitalu-watykan-przekazal-nowe-informacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek nadal w szpitalu. Watykan przekaza\u0142 nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T07:17:48+00:00",
        "description": "Donald Trump poinformowa\u0142 o zwolnieniu przewodnicz\u0105cego Komitetu Szef\u00f3w Sztab\u00f3w si\u0142 zbrojnych gen. Charlesa Browna. Jego funkcj\u0119 pe\u0142ni\u0107 b\u0119dzie teraz wojskowy, niepe\u0142ni\u0105cy dot\u0105d wa\u017cnych stanowisk w armii, gen. por. Dan Razin Caine.",
        "id": 2170337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/nagle-zmiany-w-dowodztwie-amerykanskiej-armii-trump-zwolnil-generala",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142e zmiany w dow\u00f3dztwie ameryka\u0144skiej armii. Trump zwolni\u0142 genera\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T06:29:00+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone mia\u0142y postawi\u0107 Ukrainie ultimatum - podaje agencja Reuters. Zagro\u017cono natychmiastowym odci\u0119ciem od orbitalnej sieci \u0142\u0105czno\u015bci Starlink, je\u015bli Kij\u00f3w nie zgodzi si\u0119 na umow\u0119 o podziale zysk\u00f3w z ukrai\u0144skich zasob\u00f3w naturalnych.",
        "id": 2170338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-22/usa-zagrozily-odcieciem-ukrainy-od-starlinka-w-tle-umowa-na-mineraly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA zagrozi\u0142y odci\u0119ciem Ukrainy od Starlinka. W tle umowa na minera\u0142y",
        "vote": 0
    }
]