[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T20:34:18+00:00",
        "description": "Mowa o Mostach Berdychowskich.",
        "id": 2174368,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160421-wielka_inwestycja_w_poznaniu_prawie_zakonczona_tak_wyglada_na_kilka_dni_przed_otwarciem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka inwestycja w Poznaniu prawie zako\u0144czona. Tak wygl\u0105da na kilka dni przed otwarciem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T18:25:08+00:00",
        "description": "Zapowiedzi sta\u0142y si\u0119 faktem.",
        "id": 2173726,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160420-nowoczesnosc_wkracza_na_lawice_dotarl_do_nas_najnowoczesniejszy_w_polsce_sprzet?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowoczesno\u015b\u0107 wkracza na \u0141awic\u0119. &quot;Dotar\u0142 do nas najnowocze\u015bniejszy w Polsce sprz\u0119t&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T17:19:13+00:00",
        "description": "To siostry.",
        "id": 2173350,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160419-jest_prosba_mopr_w_poznaniu_szukaja_rodziny_zastepczej_dla_dwoch_malych_dziewczynek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest pro\u015bba MOPR w Poznaniu. Szukaj\u0105 rodziny zast\u0119pczej dla dw\u00f3ch ma\u0142ych dziewczynek!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T16:14:50+00:00",
        "description": "W powiecie grodziskim.",
        "id": 2172981,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160417-49_latek_postrzelil_sasiada_w_glowe_zostal_zatrzymany?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "49-latek postrzeli\u0142 s\u0105siada w g\u0142ow\u0119. Zosta\u0142 zatrzymany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T16:14:50+00:00",
        "description": "Mo\u017cna si\u0119 zatru\u0107.",
        "id": 2172980,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160406-grozna_bakteria_w_popularnej_rybie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gro\u017ana bakteria w popularnej rybie!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T16:14:50+00:00",
        "description": "W Chodzie\u017cy.",
        "id": 2172979,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160418-najdluzszy_stok_w_wielkopolsce_przyciagnal_nawet_sierzanta_pyrka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najd\u0142u\u017cszy stok w Wielkopolsce przyci\u0105gn\u0105\u0142 nawet sier\u017canta Pyrka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T16:14:50+00:00",
        "description": "W Parku Rataje.",
        "id": 2172982,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160412-nowe_przejscie_oraz_schody_pojawily_sie_w_jednym_z_poznanskich_parkow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe przej\u015bcie oraz schody pojawi\u0142y si\u0119 w jednym z pozna\u0144skich park\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T15:45:00+00:00",
        "description": "To Korow\u00f3d Dziad\u00f3w.",
        "id": 2172983,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160408-przez_miasto_przeszedl_barwny_korowod?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez miasto przeszed\u0142 barwny korow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T15:10:38+00:00",
        "description": "To bieg po dnie Jeziora Malta\u0144skiego, znany jako Mudness Run.",
        "id": 2172640,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160416-moze_odbywac_sie_tylko_co_cztery_lata_odwolano_wyjatkowy_bieg?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017ce odbywa\u0107 si\u0119 tylko co cztery lata.  Odwo\u0142ano wyj\u0105tkowy bieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T15:10:38+00:00",
        "description": "Uniwersytet Przyrodniczy w Poznaniu zaprasza do udzia\u0142u w akcji z okazji jubileuszu 100-lecia Ogrodu Dendrologicznego.",
        "id": 2172641,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160415-szukaja_starych_zdjec_z_ogrodu_dendrologicznego_pomozesz?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 starych zdj\u0119\u0107 z Ogrodu Dendrologicznego. Pomo\u017cesz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T14:03:15+00:00",
        "description": "Jej fragmenty spad\u0142y r\u00f3wnie\u017c w Wielkopolsce.",
        "id": 2172270,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160414-firma_spacex_zabiera_glos_w_sprawie_rakiety_falcon_9?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firma SpaceX zabiera g\u0142os w sprawie rakiety Falcon 9",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T14:03:15+00:00",
        "description": "Trwa budowa nowoczesnej szko\u0142y na Strzeszynie.",
        "id": 2172271,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160413-obecnie_to_najwieksza_inwestycja_oswiatowa_w_poznaniu_tak_wyglada_plac_budowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "&quot;Obecnie to najwi\u0119ksza inwestycja o\u015bwiatowa w Poznaniu&quot;. Tak wygl\u0105da plac budowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T13:32:00+00:00",
        "description": "Do tej pory na terenie Wielkopolski znaleziono cztery nietypowe obiekty.",
        "id": 2172272,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160411-czesci_rakiety_elona_muska_spadly_rowniez_w_okolicach_poznania_sprawa_zajela_sie_prokuratura?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cz\u0119\u015bci rakiety Elona Muska spad\u0142y r\u00f3wnie\u017c w okolicach Poznania. Spraw\u0105 zaj\u0119\u0142a si\u0119 prokuratura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T13:01:01+00:00",
        "description": "Zamarzni\u0119te akweny niezmiennie kusz\u0105 \u0142y\u017cwiarzy i mi\u0142o\u015bnik\u00f3w spacer\u00f3w po lodzie.",
        "id": 2171964,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160410-ekstremalnie_niebezpieczna_sytuacja_na_poznanskim_jeziorze_rodzic_zignorowal_ostrzezenia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekstremalnie niebezpieczna sytuacja na pozna\u0144skim jeziorze. &quot;Rodzic zignorowa\u0142 ostrze\u017cenia&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T12:32:00+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w powiecie grodziskim.",
        "id": 2171965,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160409-konie_wbiegly_na_droge_doszlo_do_zderzenia_z_samochodami_zwierzeta_nie_przezyly?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konie wbieg\u0142y na drog\u0119. Dosz\u0142o do zderzenia z samochodami. Zwierz\u0119ta nie prze\u017cy\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T11:07:47+00:00",
        "description": "To Korow\u00f3d Dziad\u00f3w.",
        "id": 2171494,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160408-przez_miasto_przejdzie_dzis_barwny_korowod?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez miasto przejdzie dzi\u015b barwny korow\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T11:07:47+00:00",
        "description": "W powiecie gnie\u017anie\u0144skim dosz\u0142o do nietypowego zdarzenia.",
        "id": 2171495,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160407-samochod_na_srodku_oblodzonego_jeziora_jest_czesciowo_zanurzony_w_wodzie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d na \u015brodku oblodzonego jeziora. Jest cz\u0119\u015bciowo zanurzony w wodzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:03:01+00:00",
        "description": "By\u0142  mocno zzi\u0119bni\u0119ty.",
        "id": 2171254,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160403-o_krok_od_tragedii_przy_markecie_mezczyzna_nagle_osunal_sie_na_ziemie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O krok od tragedii przy markecie. M\u0119\u017cczyzna nagle osun\u0105\u0142 si\u0119 na ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:03:01+00:00",
        "description": "Mowa o by\u0142ym hotelu Ikar.",
        "id": 2171253,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160405-za_niemal_90_mln_zl_przebudowuja_hotel_w_centrum_poznania_prace_nagle_przerwano?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Za niemal 90 mln z\u0142 przebudowuj\u0105 hotel w centrum Poznania. Prace nagle przerwano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:02:00+00:00",
        "description": "Pokazali jak w tym roku b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142 medal 17. PKO Pozna\u0144 P\u00f3\u0142maratonu.",
        "id": 2171255,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160402-uczestnicy_poznanskiego_biegu_dostana_takie_wyjatkowe_krolewskie_medale?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczestnicy pozna\u0144skiego biegu dostan\u0105 takie wyj\u0105tkowe &quot;kr\u00f3lewskie&quot; medale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T09:55:00+00:00",
        "description": "Nie wiadomo, jak d\u0142ugo potrwaj\u0105 utrudnienia.",
        "id": 2171256,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160404-paraliz_komunikacyjny_na_pst_uruchomiono_komunikacje_zastepcza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Parali\u017c komunikacyjny na PST. Uruchomiono komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T08:57:48+00:00",
        "description": "Muzeum Uzbrojenia zaprasza na wsp\u00f3lne obchody 80. rocznicy zako\u0144czenia walk o Pozna\u0144.",
        "id": 2170994,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-160401-weekend_z_historia_bedzie_sie_dzialo_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weekend z histori\u0105. B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o w Poznaniu!",
        "vote": 0
    }
]