[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T21:14:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7095510-trump-2-ph8318588/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump o Ukrainie: to dotyczy Europy, a nie nas\" />\n    Prezydent USA Donald Trump, w czasie przem\u00f3wienia na konferencji CPAC, m\u00f3wi\u0142, \u017ce w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie rozmawia zar\u00f3wno z W\u0142adimirem Putinem, jak i Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. - Chcemy, by Ukraina da\u0142a nam co\u015b za wszystkie pieni\u0105dze, kt\u00f3re na ni\u0105 wy\u0142o\u017cyli\u015bmy - powiedzia\u0142. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce dzia\u0142ania jego poprzednika Joe Bidena w tym zakresie by\u0142y \"g\u0142upie\".",
        "id": 2174685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-o-ukrainie-to-dotyczy-europy-a-nie-nas-st8318570?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump o Ukrainie: to dotyczy Europy, a nie nas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T20:07:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2391991-duda-ph8318502/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prezydent Duda spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem\" />\n    Kancelaria prezydenta poinformowa\u0142a w sobot\u0119 wieczorem, \u017ce prezydent Andrzej Duda spotka\u0142 si\u0119 z prezydentem USA Donaldem Trumpem pod Waszyngtonem. \"Prezydent Trump pochwali\u0142 prezydenta Andrzeja Dud\u0119 za zaanga\u017cowanie Polski w zwi\u0119kszenie wydatk\u00f3w na obronno\u015b\u0107\" - poda\u0142 w komunikacie Bia\u0142y Dom.",
        "id": 2174372,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prezydent-duda-spotkal-sie-z-donaldem-trumpem-wpis-kancelarii-st8318538?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Duda spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T18:20:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9914645-popada-deszcz-ph8282027/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - niedziela, 23.02. W cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 przyda\u0107 si\u0119 parasole\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na niedziel\u0119. W niekt\u00f3rych regionach kraju dzie\u0144 zapowiada si\u0119 pogodnie. B\u0119d\u0105 jednak miejsca, w kt\u00f3rych mog\u0105 pojawi\u0107 si\u0119 s\u0142abe opady deszczu.",
        "id": 2173729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-niedziela-23-02-w-czesci-kraju-moga-przydac-sie-parasole-st8318365?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - niedziela, 23.02. W cz\u0119\u015bci kraju mog\u0105 przyda\u0107 si\u0119 parasole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T18:14:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8110035-shutterstock-2388999873-ph8318382/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan papie\u017ca Franciszka si\u0119 pogorszy\u0142\" />\n    Papie\u017c Franciszek jest w gorszym stanie ni\u017c wczoraj i mia\u0142 - jak poda\u0142 Watykan - \"kryzys oddechowy\" - przekaza\u0142 Watykan. Przeszed\u0142 te\u017c transfuzj\u0119 krwi.",
        "id": 2173730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-papieza-franciszka-sie-pogorszyl-komunikat-watykanu-st8318383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan papie\u017ca Franciszka si\u0119 pogorszy\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T18:14:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9521640-shutterstock-2388999873-ph8318382/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka si\u0119 pogorszy\u0142. Komunikat Watykanu\" />\n    Papie\u017c jest w gorszym stanie ni\u017c wczoraj i mia\u0142 \"kryzys oddechowy\". Przeszed\u0142 te\u017c hemotransfuzj\u0119 - poda\u0142 Watykan. Franciszek przebywa w szpitalu z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc. Watykan poda\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce jego stan \"nadal jest krytyczny\".",
        "id": 2174055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/stan-zdrowia-papieza-franciszka-sie-pogorszyl-komunikat-watykanu-st8318383?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka si\u0119 pogorszy\u0142. Komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T16:57:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8424722-berlinale-palast-ph8318305/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Berlinale 2025. Z\u0142oty Nied\u017awied\u017a 2025 dla filmu \"Dr\u00f8mmer\"\" />\n    Jubileuszowa 75. edycja Berlinale - Mi\u0119dzynarodowego Festiwalu Filmowego w Berlinie - powoli dobiega ko\u0144ca. Jury pod przewodnictwem wybitnego filmowca Todda Haynesa przyzna\u0142o Z\u0142otego Nied\u017awiedzia filmowi \"Dr\u00f8mmer\" w re\u017cyserii Daga Johana Haugeruda.",
        "id": 2173728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/berlinale-2025-relacja-na-zywo-z-gali-wreczenia-nagrod-zloty-niedzwiedz-2025-dla-filmu-drmmer-st8318296?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Berlinale 2025. Z\u0142oty Nied\u017awied\u017a 2025 dla filmu \"Dr\u00f8mmer\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T15:15:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7579413-moze-pojawic-sie-deszcz-ph8318196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najpierw sporo s\u0142o\u0144ca, p\u00f3\u017aniej aura zacznie si\u0119 psu\u0107\" />\n    Najbli\u017csze dni przynios\u0105 pogodn\u0105 aur\u0119 w wielu regionach kraju. P\u00f3\u017aniej na niebie pojawi si\u0119 jednak wi\u0119cej chmur, mo\u017ce z nich pada\u0107 deszcz. B\u0119dzie jednak do\u015b\u0107 ciep\u0142o - miejscami temperatura przekroczy 10 stopni Celsjusza.",
        "id": 2172644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-weekend-najpierw-sporo-slonca-pozniej-aura-zacznie-sie-psuc-st8318093?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najpierw sporo s\u0142o\u0144ca, p\u00f3\u017aniej aura zacznie si\u0119 psu\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T14:57:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://kontakt24.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2646068-male-dzieci-na-jeziorku-czerniakowskim-w-warszawie-ph8318115/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Doros\u0142a i tr\u00f3jka dzieci na topniej\u0105cym lodzie. \"Skrajna bezmy\u015blno\u015b\u0107\"\" />\n    Niebezpieczna sytuacja na Jeziorku Czerniakowskim. Na zamarzni\u0119t\u0105 tafl\u0119 wesz\u0142a osoba doros\u0142a z tr\u00f3jk\u0105 dzieci. Nie zniech\u0119ci\u0142o jej to, \u017ce l\u00f3d w wielu miejscach stopnia\u0142 ju\u017c na tyle, \u017ce obok k\u0105pa\u0142a si\u0119 grupa mors\u00f3w.",
        "id": 2172645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/mokotow/warszawa-jeziorko-czerniakowskie-trojka-dzieci-na-topniejacym-lodzie-obok-morsowala-grupa-doroslych-st8318156?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doros\u0142a i tr\u00f3jka dzieci na topniej\u0105cym lodzie. \"Skrajna bezmy\u015blno\u015b\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T13:57:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2150708-donald-tusk-ph8318112/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Premier Tusk z apelem. \"Rz\u0105d i Prezydent musz\u0105 w tej sprawie dzia\u0142a\u0107 razem\"\" />\n    Premier Donald Tusk opublikowa\u0142 w sobot\u0119 wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u00f3rym zaapelowa\u0142 \"o docenienie i uszanowanie wysi\u0142k\u00f3w ka\u017cdego, kto podejmuje je na rzecz bezpiecze\u0144stwa Polski\". W sobot\u0119 prezydent Andrzej Duda ma si\u0119 spotka\u0107 z prezydentem Stan\u00f3w Zjednoczonych Donaldem Trumpem.",
        "id": 2172274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/spotkanie-andrzej-duda-donald-trump-premier-donald-tusk-z-apelem-rzad-i-prezydent-musza-w-tej-sprawie-dzialac-razem-st8318107?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Tusk z apelem. \"Rz\u0105d i Prezydent musz\u0105 w tej sprawie dzia\u0142a\u0107 razem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T12:59:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7072740-do-tragedii-doszlo-w-modlicy-niedaleko-lodzi-ph8318015/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W spalonej trawie znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Niedaleko \u0141odzi dosz\u0142o w sobot\u0119 do po\u017caru nieu\u017cytk\u00f3w rolnych. Stra\u017cacy znale\u017ali cia\u0142o 69-letniego m\u0119\u017cczyzny.",
        "id": 2171969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/modlica-pozar-traw-strazacy-znalezli-cialo-mezczyzny-st8318027?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W spalonej trawie znale\u017ali cia\u0142o m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T12:41:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8390839-rakieta-pap-16x9-ph8318055/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szcz\u0105tki rakiety Falcon 9 w Polsce. Jest komunikat SpaceX\" />\n    \"Nasza rakieta Falcon 9 wesz\u0142a w atmosfer\u0119 nad Europ\u0105. Wsp\u00f3\u0142pracujemy z polskim rz\u0105dem w sprawie odzyskiwania szcz\u0105tk\u00f3w, powodem upadku w Polsce by\u0142a usterka\" - poinformowa\u0142a firma SpaceX w o\u015bwiadczeniu opublikowanym w sobot\u0119 na stronie internetowej. W ci\u0105gu ostatnich dni w kilku miejscach kraju odnaleziono niezidentyfikowane obiekty, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 cz\u0119\u015bci\u0105 maszyny.",
        "id": 2171970,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/polska/szczatki-rakiety-falcon-9-w-polsce-jest-komunikat-spacex-st8318029?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szcz\u0105tki rakiety Falcon 9 w Polsce. Jest komunikat SpaceX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:58:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8350752-do-zdarzenia-doszlo-w-walbrzychu-zdjecie-ilustracyjne-ph8292428/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"M\u0142oda kobieta trafiona siekier\u0105 w twarz, policja zatrzyma\u0142a 18-latka\" />\n    Atak z u\u017cyciem siekiery w Wa\u0142brzychu. Powa\u017cnie ranna w twarz zosta\u0142a dwudziestolatka, Do szpitala trafi\u0142 r\u00f3wnie\u017c pi\u0119\u0107dziesi\u0119cioletni m\u0119\u017cczyzna. Do sprawy zatrzymano osiemnastolatka. Policja wyja\u015bnia okoliczno\u015bci tego zdarzenia.",
        "id": 2171497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/wroclaw/walbrzych-mloda-kobieta-trafiona-siekiera-w-twarz-st8317813?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142oda kobieta trafiona siekier\u0105 w twarz, policja zatrzyma\u0142a 18-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:53:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8302449-papiez-ph8317835/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Najkr\u00f3tszy komunikat o stanie zdrowia papie\u017ca\" />\n    \"Papie\u017c Franiczek dobrze odpocz\u0105\u0142\" - g\u0142osi sobotni komunikat Watykanu przekazany dziennikarzom. To najkr\u00f3tsza informacja o stanie zdrowia papie\u017ca podana od pocz\u0105tku jego hospitalizacji 14 lutego. Papie\u017c ma obustronne zapalenie p\u0142uc.",
        "id": 2171498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-franciszek-w-szpitalu-najkrotszy-komunikat-o-stanie-zdrowia-st8317846?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najkr\u00f3tszy komunikat o stanie zdrowia papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:50:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3932222-pomalowali-pociag-kolei-mazowieckich-ph8317652/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pomalowali poci\u0105g Kolei Mazowieckich, spowodowali straty na 60 tysi\u0119cy z\u0142otych\" />\n    Dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani zostali przy\u0142apani, gdy malowali poci\u0105g Kolei Mazowieckich w rejonie stacji PKP w \u0141ochowie. Policja podaje, \u017ce zdewastowali oko\u0142o 20 metr\u00f3w sk\u0142adu. Koszt usuwania malowide\u0142 szacowany jest na 60 tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 2171499,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/lochow-graficiarze-pomalowali-pociag-kolei-mazowieckich-zatrzymani-na-goracym-uczynku-st8317640?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pomalowali poci\u0105g Kolei Mazowieckich, spowodowali straty na 60 tysi\u0119cy z\u0142otych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:38:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9592547-prezydent-usa-donald-trump-ph8305299/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ameryka\u0144ski s\u0105d zatrzymuje decyzj\u0119 Trumpa. Brak zgody na likwidacj\u0119 program\u00f3w r\u00f3wno\u015bciowych\" />\n    Likwidacja program\u00f3w r\u00f3\u017cnorodno\u015bci, r\u00f3wno\u015bci i inkluzywno\u015bci (DEI) w agencjach federalnych i firmach z nimi wsp\u00f3\u0142pracuj\u0105cych zosta\u0142a tymczasowo zakazana przez s\u0105d federalny w stanie Maryland w USA. Zamkni\u0119cie DEI by\u0142o jednym z pierwszych decyzji Donalda Trumpa. W \u015blad za nim posz\u0142o ju\u017c tak\u017ce Google, Meta, czy Goldman Sachs.",
        "id": 2171501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/sad-probuje-zatrzymac-decyzje-trumpa-w-sprawie-rownosci-bialy-dom-odpowiada-st8317757?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski s\u0105d zatrzymuje decyzj\u0119 Trumpa. Brak zgody na likwidacj\u0119 program\u00f3w r\u00f3wno\u015bciowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:27:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4459711-etna-ph8317751/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W trampkach na Etn\u0119\" />\n    W rejonie Etny w ostatnim czasie odnotowuje si\u0119 zjawisko niebezpiecznej turystyki. Niedawno grupa ludzi wesz\u0142a w nocy na wulkan w trampkach, aby zobaczy\u0107 z bliska trwaj\u0105c\u0105 erupcj\u0119. S\u0105 znane tak\u017ce inne przypadki nieodpowiedzialnego zachowania turyst\u00f3w. Sycylijska Obrona Cywilna ostrzega, \u017ce takie osoby ryzykuj\u0105 w\u0142asnym \u017cyciem.",
        "id": 2171502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/wlochy-erupcja-wulkanu-w-trampkach-na-etne-sluzby-ostrzegaja-st8317723?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W trampkach na Etn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T10:09:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8097104-strazacy-wciagneli-auto-na-brzeg-ph8317852/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Samoch\u00f3d na zamarzni\u0119tym jeziorze, stra\u017cacy wci\u0105gn\u0119li go na wysp\u0119. Na miejscu nie by\u0142o kierowcy\" />\n    Stra\u017cacy wci\u0105gn\u0119li na wysp\u0119 auto, kt\u00f3re sta\u0142o na zamarzni\u0119tej tafli Jeziora Lednickiego w pobli\u017cu Gniezna. Samoch\u00f3d znajdowa\u0142 si\u0119 500 metr\u00f3w od brzegu, ale tylko trzy metry od wyspy na jeziorze. Policjanci ustalili ju\u017c, kto jest w\u0142a\u015bcicielem pojazdu, wyja\u015bniaj\u0105, kto nim kierowa\u0142.",
        "id": 2171500,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/samochod-na-zamarznietym-jeziorze-strazacy-wciagneli-go-na-wyspe-na-miejscu-nie-bylo-kierowcy-st8317724?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d na zamarzni\u0119tym jeziorze, stra\u017cacy wci\u0105gn\u0119li go na wysp\u0119. Na miejscu nie by\u0142o kierowcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T09:43:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2501897-statek-morze-baltyckie-ph8260195/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kolejne uszkodzenie kabla na Ba\u0142tyku. \"Rosja si\u0119 rozzuchwala\"\" />\n    Oczywi\u015bcie mo\u017cna zak\u0142ada\u0107, \u017ce to nie byli Rosjanie. Jednak - powiedzmy sobie szczerze - pi\u0119\u0107 wypadk\u00f3w w ci\u0105gu roku, kt\u00f3re dotycz\u0105 kabli na terenie Morza Ba\u0142tyckiego, i to jeszcze przez statki p\u0142yn\u0105ce z Federacji Rosyjskiej, to nie mo\u017ce by\u0107 przypadek - powiedzia\u0142 w rozmowie z  TVN24 Maksymilian Dura, ekspert portalu Defence24.pl, odnosz\u0105c si\u0119 do uszkodzenia kabla na Morzu Ba\u0142tyckim, o kt\u00f3rym w pi\u0105tek poinformowa\u0142 szwedzki rz\u0105d.",
        "id": 2171258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/kolejne-uszkodzenie-kabla-na-baltyku-rosja-sie-rozzuchwala-st8317648?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne uszkodzenie kabla na Ba\u0142tyku. \"Rosja si\u0119 rozzuchwala\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T09:27:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3915329-mazurska-sluzba-ratownicza-ph8309309/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Od 40 lat ratuj\u0105 ludzi na mazurskich jeziorach, dzi\u015b sami potrzebuj\u0105 pomocy. \"Nasza sytuacja jest bardzo z\u0142a\"\" />\n    Dzia\u0142aj\u0105 na mazurskich jeziorach od ponad 40 lat. S\u0105 organizacj\u0105 non-profit, skupiaj\u0105 ludzi o r\u00f3\u017cnych zainteresowaniach, a jedyny cel, kt\u00f3ry im przy\u015bwieca, to pomoc drugiemu cz\u0142owiekowi. Mazurska S\u0142u\u017cba Ratownicza z ka\u017cdym rokiem zmaga si\u0119 z coraz to wi\u0119kszymi problemami. Ten najwi\u0119kszy to pieni\u0105dze. Grupa otrzymuje \u015brodki na bie\u017c\u0105c\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, ale nie s\u0105 one w stanie pokry\u0107 ca\u0142orocznych potrzeb. - Niedawno policzyli\u015bmy, \u017ce gdyby pa\u0144stwo w pe\u0142ni musia\u0142o finansowa\u0107 nasz\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107, to musia\u0142oby wysup\u0142a\u0107 prawie trzy miliony z\u0142otych - m\u00f3wi Jakub Gwiazdowski z Mazurskiej S\u0142u\u017cby Ratowniczej.",
        "id": 2171259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/mazury-uratowali-wiele-ludzkich-istnien-dzis-sami-prosza-o-pomoc-ta-kwota-pozwala-nam-istniec-przez-niecale-dwa-miesiace-st8309283?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od 40 lat ratuj\u0105 ludzi na mazurskich jeziorach, dzi\u015b sami potrzebuj\u0105 pomocy. \"Nasza sytuacja jest bardzo z\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T08:45:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8341588-plac-konstytucji-ph8317623/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u00f3jka w centrum Warszawy. Jedna osoba nie \u017cyje, dwie ranne\" />\n    Na placu Konstytucji dosz\u0142o w pi\u0105tek w nocy do b\u00f3jki. Policja podaje, \u017ce jedna osoba nie \u017cyje.\u00a0To 31-letni m\u0119\u017cczyzna, raniony w klatk\u0119 piersiow\u0105. Jak nieoficjalnie ustalili\u015bmy, zosta\u0142 ugodzony no\u017cem.",
        "id": 2170996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-plac-konstytucji-nie-zyje-mezczyzna-ugodzony-nozem-podczas-bojki-st8317601?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka w centrum Warszawy. Jedna osoba nie \u017cyje, dwie ranne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T08:40:56+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-5934087-dolina-pieciu-stawow-polskich-ph8317642/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Na\u00a0szlakach le\u017cy zmro\u017cony i twardy \u015bnieg. Trudne warunki w g\u00f3rach\" />\n    W Tatrach obowi\u0105zuje pierwszy stopie\u0144 zagro\u017cenia lawinowego. Na szlakach wyst\u0119puj\u0105 oblodzenia i jest \u015blisko. W Dolinie Pi\u0119ciu Staw\u00f3w le\u017cy 70 centymetr\u00f3w \u015bniegu. R\u00f3wnie\u017c w Karkonoszach i na Babiej G\u00f3rze obowi\u0105zuje lawinowa \"jedynka\".",
        "id": 2170997,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/na-szlakach-lezy-zmrozony-i-twardy-snieg-trudne-warunki-w-gorach-st8317634?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na\u00a0szlakach le\u017cy zmro\u017cony i twardy \u015bnieg. Trudne warunki w g\u00f3rach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T08:25:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5047673-praca-pracownik-wypalenie-zawodowe-depresja-mobbing-ph8317635/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prze\u017cy\u0107 za 1878,91 z\u0142otych. Dlaczego przedsi\u0119biorcy decyduj\u0105 si\u0119 na \"dobrowolne ub\u00f3stwo\"?\" />\n    Polska jest na trzecim miejscu w UE pod wzgl\u0119dem odsetka os\u00f3b samozatrudnionych. Cho\u0107 statystycznie zarabiaj\u0105 lepiej od zatrudnionych na etat, niemal wszyscy przedsi\u0119biorcy p\u0142ac\u0105 najni\u017csze sk\u0142adki, kt\u00f3re nie wystarcz\u0105 na minimaln\u0105 emerytur\u0119. Dop\u0142aci do nich pa\u0144stwo. - Najbardziej interesuje nas \"tu i teraz\". Emerytura wydaje si\u0119 czym\u015b abstrakcyjnym - komentuje dla nas ekonomistka.",
        "id": 2170998,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/takich-kaskaderow-jak-ja-jest-niewielu-dlaczego-przedsiebiorcy-decyduja-sie-na-dobrowolne-ubostwo-plusy-i-minusy-jdg-st8311812?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u017cy\u0107 za 1878,91 z\u0142otych. Dlaczego przedsi\u0119biorcy decyduj\u0105 si\u0119 na \"dobrowolne ub\u00f3stwo\"?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T07:42:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2015179-samochody-elektryczne-motoryzacja-akumulator-produkcja-samochodow-elektryki-ph8052222/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chi\u0144ski gigant wybuduje w Europie fabryk\u0119 za dwa miliardy euro\" />\n    Jeden z dziesi\u0119ciu najwi\u0119kszych producent\u00f3w akumulator\u00f3w na \u015bwiecie, chi\u0144ska sp\u00f3\u0142ka China Aviation Lithium Battery (CALB), wybuduje na zachodzie Portugalii swoj\u0105 fabryk\u0119. Kierownictwo sp\u00f3\u0142ki wyja\u015bnia, \u017ce to przedsi\u0119wzi\u0119cie, kt\u00f3re s\u0142u\u017cy \"d\u0142ugoterminowemu planowi dzia\u0142a\u0144 na rynku europejskim\".",
        "id": 2170775,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/motoryzacja-chinski-firma-calb-wybuduje-za-2-mld-euro-fabryke-akumulatorow-w-portugalii-w-sines-st8317613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chi\u0144ski gigant wybuduje w Europie fabryk\u0119 za dwa miliardy euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T07:42:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6107644-siergiej-lawrow-g20-ph8317589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szczyt bez wsp\u00f3lnego zdj\u0119cia. Nie chcieli stan\u0105\u0107 z \u0141awrowem\" />\n    Szczyt  G20 w Johannesburgu zako\u0144czy\u0142 bez tradycyjnego wsp\u00f3lnego zdj\u0119cia. Cz\u0119\u015b\u0107 zachodnich dyplomat\u00f3w nie chcia\u0142a si\u0119 do niego ustawi\u0107 z powodu obecno\u015bci szefa rosyjskiej dyplomacji Siergieja \u0141awrowa. W\u0142adze w Johannesburgu t\u0142umaczy\u0142y spraw\u0119 \"ograniczeniami logistycznymi\".",
        "id": 2170776,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rpa-szczyt-g20-bez-wspolnego-zdjecia-bojkot-z-powodu-siergieja-lawrowa-st8317590?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczyt bez wsp\u00f3lnego zdj\u0119cia. Nie chcieli stan\u0105\u0107 z \u0141awrowem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T07:28:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-2476774-lawina-ph8317603/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zesz\u0142a lawina, pod \u015bniegiem sp\u0119dzi\u0142 ponad godzin\u0119. Nagranie\" />\n    Lawina zesz\u0142a w ameryka\u0144skim hrabstwie Summit w stanie Kolorado. Pod \u015bniegiem znalaz\u0142 si\u0119 kierowca skutera \u015bnie\u017cnego. Zobacz na nagraniu, jak wygl\u0105da\u0142a akcja ratunkowa.",
        "id": 2170777,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/zeszla-lawina-pod-sniegiem-spedzil-ponad-godzine-nagranie-st8317598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zesz\u0142a lawina, pod \u015bniegiem sp\u0119dzi\u0142 ponad godzin\u0119. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T06:39:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-q173xz-pap_20140124_0vd-1-7419521/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"NFZ ma nowy pomys\u0142 na skr\u00f3cenie kolejek do lekarzy\" />\n    Dotychczasowe pr\u00f3by skr\u00f3cenia czasu oczekiwania na wizyt\u0119 do lekarza specjalisty nic nie da\u0142y, wi\u0119c jest nowa koncepcja, a w niej - tak zwany - pacjent pierwszorazowy i finansowe korzy\u015bci dla tych przychodni, w kt\u00f3rych b\u0119dzie si\u0119 pojawia\u0142 cz\u0119\u015bciej ni\u017c teraz. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 2169677,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/nfz-ma-nowy-pomysl-na-skrocenie-kolejek-do-lekarzy-st8317557?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NFZ ma nowy pomys\u0142 na skr\u00f3cenie kolejek do lekarzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T06:19:04+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2526386-pentagon-siedziba-ph8317583/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sekretarz obrony \"odt\u0142uszcza\" Pentagon. Ruszaj\u0105 masowe zwolnienia\" />\n    W przysz\u0142ym tygodniu rozpocznie proces zwalniania pracownik\u00f3w - poda\u0142 Departament Obrony USA. Przyjmowanie nowych zostanie wstrzymane. Z Pentagonu ma odej\u015b\u0107 5400 os\u00f3b.",
        "id": 2169678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-pentagon-zwolni-ponad-piec-tysiecy-pracownikow-st8317588?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sekretarz obrony \"odt\u0142uszcza\" Pentagon. Ruszaj\u0105 masowe zwolnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:57:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-899177-oblodzenie-opady-marznace-gololedz-slisko-ph8249997/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tu mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 \u015blisko. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW\" />\n    IMGW wyda\u0142 prognoz\u0119 zagro\u017ce\u0144 meteorologicznych. Wynika z niej, \u017ce w cz\u0119\u015bci kraju pojawi\u0105 si\u0119 marzn\u0105ce opady, kt\u00f3re mog\u0105 spowodowa\u0107 powstanie go\u0142oledzi. Sprawd\u017a, gdzie mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 \u015blisko.",
        "id": 2169679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/tu-moze-zrobic-sie-slisko-prognoza-zagrozen-imgw-st8317581?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tu mo\u017ce zrobi\u0107 si\u0119 \u015blisko. Prognoza zagro\u017ce\u0144 IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:51:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8968464-friedrich-merz-ph8209748/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Friedrich Merz kanclerzem? Oto co m\u00f3wi\u0142 o Ukrainie, migracji i relacjach z Polsk\u0105\" />\n    Wed\u0142ug przedwyborczych sonda\u017cy to blok partii chadeckich CDU/CSU ma najwi\u0119ksze szanse na zwyci\u0119stwo w wyborach do Bundestagu, a lider CDU Friedrich Merz - na stanowisko kanclerza Niemiec. Polityk z wieloletnim do\u015bwiadczeniem postrzegany jest jako przedstawiciel konserwatywnego spo\u0142ecznie i liberalnego gospodarczo skrzyd\u0142a CDU. Ma te\u017c sprecyzowane pogl\u0105dy na kwestie migracji, wsparcia dla Ukrainy i wsp\u00f3\u0142pracy z Polsk\u0105.",
        "id": 2169680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybory-w-niemczech-2025-friedrich-merz-kanclerzem-niemiec-oto-co-mowil-o-ukrainie-migracji-i-relacjach-z-polska-st8311674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz kanclerzem? Oto co m\u00f3wi\u0142 o Ukrainie, migracji i relacjach z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:38:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-777756-jak-sie-rodzi-dzieci-w-polsce-wiele-osob-uwaza-ze-bezpieczenstwo-porodow-pogorszylo-sie-ph7379114/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Coraz mniej Polak\u00f3w. Spadaj\u0105 statystyki\" />\n    Je\u015bli chodzi o liczb\u0119 narodzin w Polsce, to jeste\u015bmy na europejskim szarym ko\u0144cu. Kryzys demograficzny to\u00a0stan faktyczny. Wsp\u00f3\u0142czynnik dzietno\u015bci leci na \u0142eb na szyj\u0119 i jest nas coraz mniej. Wed\u0142ug danych GUS, w zesz\u0142ym roku zgon\u00f3w by\u0142o w Polsce o 150 tysi\u0119cy wi\u0119cej ni\u017c urodze\u0144. Czy ten trend jest do odwr\u00f3cenia? Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 2169681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/coraz-mniej-polakow-spadaja-statystyki-st8317559?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz mniej Polak\u00f3w. Spadaj\u0105 statystyki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:33:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7068888-dyzur-ukrainskiego-operatora-dronow-fpv-korzystajacego-z-internetu-satelitarnego-zdjecie-z-18-stycznia-2024-roku-ph8317574/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Reuters: ameryka\u0144scy negocjatorzy grozili Ukrainie odci\u0119ciem od sieci Starlink\" />\n    Amerykanie grozili Ukrainie odci\u0119ciem od sieci Starlink, je\u015bli Kij\u00f3w nie zgodzi si\u0119 na umow\u0119 o podziale zysk\u00f3w z ukrai\u0144skich zasob\u00f3w naturalnych - poda\u0142a agencja Reutera, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na w\u0142asne \u017ar\u00f3d\u0142a. Jeden z jej rozm\u00f3wc\u00f3w stwierdzi\u0142, \u017ce odci\u0119cie od sieci stanowi\u0142oby \"pot\u0119\u017cny cios\" dla ukrai\u0144skiej armii.",
        "id": 2169682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/reuters-amerykanscy-negocjatorzy-grozili-ukrainie-odcieciem-od-sieci-starlink-st8317573?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reuters: ameryka\u0144scy negocjatorzy grozili Ukrainie odci\u0119ciem od sieci Starlink",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:27:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-486322-dan-caine-ph8317582/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zmiana na najwy\u017cszym stanowisku wojskowym w USA. Trump zdecydowa\u0142\" />\n    Prezydent Donald Trump odwo\u0142a\u0142 Charlesa Browna ze stanowiska przewodnicz\u0105cego Kolegium Po\u0142\u0105czonych Szef\u00f3w Sztab\u00f3w USA. Na jego miejsce wskaza\u0142 Dana \"Razina\" Caine'a.",
        "id": 2169683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-odwolal-przewodniczacego-komitetu-szefow-sztabow-gen-charlesa-browna-st8317565?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zmiana na najwy\u017cszym stanowisku wojskowym w USA. Trump zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:20:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6607201-spotkanie-przedstawicieli-usa-i-rosji-w-rijadzie-w-arabii-saudyjskiej-ph8310913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezale\u017cni eksperci rosyjscy: zesp\u00f3\u0142 Trumpa realizuje punkt po punkcie ultimatum Putina\" />\n    Eksperci z projektu Re: Russia, za\u0142o\u017conego przez niezale\u017cnego rosyjskiego politologa Kiri\u0142\u0142a Rogowa, twierdz\u0105, \u017ce ameryka\u0144ska delegacja na rozmowach w Rijadzie z przedstawicielami w\u0142adz Rosji ponios\u0142a druzgoc\u0105c\u0105 kl\u0119sk\u0119, cho\u0107 przedstawia j\u0105 jako sukces. Zesp\u00f3\u0142 Trumpa realizuje punkt po punkcie ultimatum Putina, a lista mo\u017cliwych ust\u0119pstw i \"marchewek\" ju\u017c prawie zosta\u0142a wyczerpana - zwr\u00f3cono uwag\u0119.",
        "id": 2169684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/rosja-niezalezni-eksperci-delegacja-usa-poniosla-kleske-podczas-rozmow-w-rijadzie-z-rosjanami-st8317562?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezale\u017cni eksperci rosyjscy: zesp\u00f3\u0142 Trumpa realizuje punkt po punkcie ultimatum Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:09:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9351112-rosyjscy-zolnierze-001-milru-ph8214103/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zaci\u0119te walki o trzy miasta. Rosjanie stracili tam ponad 20 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy \" />\n    1095 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 inwazja zbrojna Rosji na Ukrain\u0119. Ponad 20 tysi\u0119cy rosyjskich \u017co\u0142nierzy zgin\u0119\u0142o w wyniku walk o Bi\u0142ohoriwk\u0119, Czasiw Jar i Toreck w obwodzie donieckim - poda\u0142 ukrai\u0144ski projekt DeepState, analizuj\u0105cy sytuacj\u0119 na froncie. W nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119 rosyjskie drony ponownie zaatakowa\u0142y Kij\u00f3w. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 2169685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wojna-w-ukraine-najwazniejsze-wydarzenia-podsumowanie-st8317568?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaci\u0119te walki o trzy miasta. Rosjanie stracili tam ponad 20 tysi\u0119cy \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:03:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5088365-aplikacja-deepseek-zadebiutowala-w-styczniu-ph8315452/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tak wytrenowano chi\u0144sk\u0105 AI\" />\n    Czy DeepSeek, chi\u0144ska firma rozwijaj\u0105ca sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 - konkurencyjn\u0105 dla ChatGPT - podwa\u017cy\u0142a ameryka\u0144ski model rozwoju AI, oparty na wielkich inwestycjach w energoch\u0142onne centra danych? Odpowied\u017a Stan\u00f3w Zjednoczonych na pojawienie si\u0119 jej modelu R-1 na razie przypomina strategi\u0119 stosowan\u0105 wobec Huaweia - latami blokowanego i eliminowanego z rynk\u00f3w zachodnich.",
        "id": 2169686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/deepseek-kto-wygrywa-w-wyscigu-technologicznym-miedzy-miedzy-usa-i-chinami-st8315042?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak wytrenowano chi\u0144sk\u0105 AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T05:02:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4526594-byly-szef-mon-mariusz-blaszczak-ph8317545/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Przykre, niebezpieczne, obni\u017caj\u0105ce powag\u0119 pa\u0144stwa\". Za to B\u0142aszczak mo\u017ce straci\u0107 immunitet\" />\n    Na pocz\u0105tku marca oka\u017ce si\u0119, co z immunitetem zaufanego cz\u0142owieka Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego, by\u0142ego ministra obrony narodowej Mariusza B\u0142aszczaka. Prokuratura ma dla niego zarzut dotycz\u0105cy ujawnienia tajnych dokument\u00f3w wojskowych. Materia\u0142 magazynu \"Polska i \u015awiat\". Ca\u0142e wydanie dost\u0119pne w TVN24 GO.",
        "id": 2169687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/sejm-zajmie-sie-immunitetem-mariusza-blaszczaka-komentarze-politykow-st8317556?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przykre, niebezpieczne, obni\u017caj\u0105ce powag\u0119 pa\u0144stwa\". Za to B\u0142aszczak mo\u017ce straci\u0107 immunitet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T04:55:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/polska/cdn-zdjecie-3465613-holownia-ph8317570/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pos\u0142anka wierszem uderza w Tuska. Ho\u0142ownia: szykuje nam si\u0119 zesp\u00f3\u0142 do spraw poezji ambitnej\" />\n    Przed wieczornymi g\u0142osowaniami w Sejmie dosz\u0142o do burzliwej wymiany zda\u0144 na temat paktu migracyjnego. Podczas dyskusji pos\u0142anka PiS Anna Gembicka recytowa\u0142a przerobiony wiersz Jana Brzechwy. Wyst\u0105pienie skomentowa\u0142 marsza\u0142ek Szymon Ho\u0142ownia.",
        "id": 2169688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/poslanka-wierszem-uderza-w-tuska-holownia-szykuje-nam-sie-zespol-do-spraw-poezji-ambitnej-st8317510?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pos\u0142anka wierszem uderza w Tuska. Ho\u0142ownia: szykuje nam si\u0119 zesp\u00f3\u0142 do spraw poezji ambitnej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T04:41:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-p7k2z-policja-niemiecka-ph7958473/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"18-letni Rosjanin zatrzymany. Planowa\u0142 zamach w Berlinie\" />\n    Niemieckie s\u0142u\u017cby zatrzyma\u0142y na lotnisku w Berlinie 18-letniego obywatela Rosji, kt\u00f3ry planowa\u0142 przeprowadzi\u0107 zamach na ambasad\u0119 Izraela w niemieckiej stolicy. Dw\u00f3ch innych podejrzanych znajduje si\u0119 na wolno\u015bci.",
        "id": 2169689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/niemcy-zatrzymano-rosjanina-ktory-planowal-zamach-w-berlinie-dwoch-podejrzanych-na-wolnosci-st8317561?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "18-letni Rosjanin zatrzymany. Planowa\u0142 zamach w Berlinie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T04:40:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8797088-strefa-gazy-ph8275989/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump zaakceptuje ka\u017cd\u0105 decyzj\u0119. \"Zw\u0142aszcza z powodu tego, co wydarzy\u0142o si\u0119 wczoraj\"\" />\n    Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce zaakceptuje, je\u017celi premier Izraela Benjamin Netanjahu zdecyduje si\u0119 na wznowienie wojny z Hamasem w Strefie Gazy. Obecnie obowi\u0105zuje tam czasowy rozejm, jego przed\u0142u\u017cenie jest niepewne.",
        "id": 2169690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-donald-trump-zaakceptuje-jezeli-izrael-wznowi-wojne-w-strefie-gazy-st8317564?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump zaakceptuje ka\u017cd\u0105 decyzj\u0119. \"Zw\u0142aszcza z powodu tego, co wydarzy\u0142o si\u0119 wczoraj\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T04:12:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1703856-posel-edward-siarka-zostal-ukarany-maksymalna-kara-20-tysiecy-zlotych-ph8317566/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Maksymalna kara za \"kul\u0119 w \u0142eb\", Sikorski u Rubio, \"lex Romanowski\" przyj\u0119te\" />\n    Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski spotka\u0142 si\u0119 w Waszyngtonie z sekretarzem stanu USA Marco Rubio. Pose\u0142 Edward Siarka zosta\u0142 ukarany maksymaln\u0105 kar\u0105 20 tysi\u0119cy z\u0142otych za wykrzyczane podczas posiedzenia s\u0142owa. Sejm przyj\u0105\u0142 nowelizacj\u0119 ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora, okre\u015blan\u0105 jako \"lex Romanowski\". Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w sobot\u0119 22 lutego.",
        "id": 2169691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/piec-rzeczy-ktore-warto-wiedziec-22-lutego-2025-najwazniejsze-wydarzenia-st8317567?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maksymalna kara za \"kul\u0119 w \u0142eb\", Sikorski u Rubio, \"lex Romanowski\" przyj\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-22T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-699678-sloneczny-dzien-ph8317348/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - sobota, 22.02. Dzie\u0144 pod znakiem s\u0142o\u0144ca i korzystnego biometu\" />\n    Pogoda na dzi\u015b, a wi\u0119c na sobot\u0119 22.02. W sobot\u0119 mo\u017cemy spodziewa\u0107 si\u0119 pogodnej, a nawet s\u0142onecznej aury. Na termometrach zobaczymy maksymalnie 9 stopni Celsjusza.",
        "id": 2169692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-sobota-22-02-dzien-pod-znakiem-slonca-i-korzystnego-biometu-st8317298?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - sobota, 22.02. Dzie\u0144 pod znakiem s\u0142o\u0144ca i korzystnego biometu",
        "vote": 0
    }
]