[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T23:32:14.163567+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T23:08:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/7/ea2109d57bf31d-948-568-144-188-4293-2576.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pi\u0105tkowa sesja na Wall Street przynios\u0142a powr\u00f3t wzrost\u00f3w po kr\u00f3tkiej przerwie, a w centrum uwagi inwestor\u00f3w by\u0142y lepsze od oczekiwa\u0144 wyniki kwartalne koncernu Amazon. Tydzie\u0144 oraz ca\u0142y pa\u017adziernik g\u0142\u00f3wne indeksy ameryka\u0144skich gie\u0142d zako\u0144czy\u0142y na plusach.</p>",
        "id": 3954858,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Na-Wall-Street-wzrosty-po-dobrych-wynikach-kwartalnych-Amazona-9033637.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/7/ea2109d57bf31d-948-568-144-188-4293-2576.jpg",
        "title": "Na Wall Street wzrosty po dobrych wynikach kwartalnych Amazona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T23:32:13.460284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T20:53:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/4/0c7b48bdebe7ed-948-568-620-187-1578-947.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Parlament Francji odrzuci\u0142 w pi\u0105tek propozycj\u0119 podatku dla najbogatszych, zwanego podatkiem Zucmana, zar\u00f3wno w pierwotnej wersji, jak i w kompromisowej, przedstawionej przez Parti\u0119 Socjalistyczn\u0105. Przeciwko obci\u0105\u017ceniom dla najbogatszych opowiedzia\u0142a si\u0119 prawica i skrajna prawica.</p>",
        "id": 3954857,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-laskawa-dla-najbogatszych-Parlament-odrzucil-propozycje-podatku-Zucmana-9033610.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/4/0c7b48bdebe7ed-948-568-620-187-1578-947.jpg",
        "title": "Francja \u0142askawa dla najbogatszych. Parlament odrzuci\u0142 propozycj\u0119 podatku Zucmana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T23:32:14.279836+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T20:37:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/e/0b75ca37eee02c-948-568-0-48-1280-767.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Izraelski rz\u0105d negocjuje z w\u0119gierskimi liniami lotniczymi Wizz Air utworzenie hubu na lotnisku Ben Guriona pod Tel Awiwem - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek dziennik \u201eHaarec\u201d. Wed\u0142ug gazety linie chc\u0105 zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 rejs\u00f3w do Izraela kosztem swojego konkurenta, Ryanaira, i lata\u0107 tam m.in. z Ba\u0142kan\u00f3w, Kaukazu Po\u0142udniowego i ZEA.</p>",
        "id": 3954859,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wizz-Air-skorzysta-z-luki-po-Ryanairze-Trwaja-rozmowy-o-hubie-w-Izraelu-9033606.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/e/0b75ca37eee02c-948-568-0-48-1280-767.jpg",
        "title": "Wizz Air skorzysta z luki po Ryanairze? Trwaj\u0105 rozmowy o hubie w Izraelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T23:32:14.594071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T19:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/5/a9cb78a6990a8d-948-568-23-63-2277-1366.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pekin \u201epope\u0142ni\u0142 powa\u017cny b\u0142\u0105d\u201d, gro\u017c\u0105c wstrzymaniem eksportu pierwiastk\u00f3w ziem rzadkich - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister skarbu USA Scott Bessent w rozmowie z brytyjskim dziennikiem \u201eFinancial Times\u201d. Polityk zapewni\u0142, \u017ce Stany Zjednoczone zabezpiecz\u0105 alternatywne dostawy minera\u0142\u00f3w w ci\u0105gu dw\u00f3ch lat.</p>",
        "id": 3954861,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Administracja-USA-wytyka-Pekinowi-blad-Chodzi-o-metale-ziem-rzadkich-9033587.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/5/a9cb78a6990a8d-948-568-23-63-2277-1366.jpg",
        "title": "Administracja USA wytyka Pekinowi b\u0142\u0105d. Chodzi o metale ziem rzadkich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T23:32:14.423929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T19:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/5/43f5cd9a33f764-948-567-0-17-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zasugerowa\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce wkr\u00f3tce mo\u017ce przeprowadzi\u0107 podziemn\u0105 pr\u00f3b\u0119 broni j\u0105drowej. Ponownie stwierdzi\u0142, \u017ce robi\u0105 to inne kraje, dlatego USA zamierzaj\u0105 uczyni\u0107 to samo.</p>",
        "id": 3954860,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-o-probach-jadrowych-Bedziemy-przeprowadzac-troche-testow-9033581.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/5/43f5cd9a33f764-948-567-0-17-1000-599.jpg",
        "title": "Trump o pr\u00f3bach j\u0105drowych: B\u0119dziemy przeprowadza\u0107 troch\u0119 test\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T18:08:58.733693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T18:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/a/b1bb7b2553bc5a-948-568-0-48-1920-1151.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezes W\u00f3d Polskich z\u0142o\u017cy\u0142 zawiadomienie o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa ws. dzia\u0142ki w Zab\u0142otni przez by\u0142ego prezesa i wiceprezesa tej instytucji - poda\u0142y Wody Polskie. Chodzi o rozstrzygni\u0119cie, czy na dzia\u0142ce, gdzie ma by\u0107 linia kolejowa do CPK by\u0142 r\u00f3w melioracyjny, czy ciek naturalny.</p>",
        "id": 3952534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dzialka-w-Zablotni-wraca-jak-bumerang-Tym-razem-Wody-Polskie-zawiadomily-prokurature-9033541.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/a/b1bb7b2553bc5a-948-568-0-48-1920-1151.jpg",
        "title": "Dzia\u0142ka w Zab\u0142otni wraca jak bumerang. Tym razem Wody Polskie zawiadomi\u0142y prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T18:08:58.453901+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T17:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/5/6afc473183611b-948-568-275-168-2423-1454.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump zaprzeczy\u0142, by planowa\u0142 uderzenia na instalacje wojskowe w Wenezueli. Wcze\u015bniej o tym, \u017ce decyzja o atakach zosta\u0142a ju\u017c podj\u0119ta, donosi\u0142 \u201eMiami Herald\u201d, a uderzenia przeciwko gangom narkotykowym na l\u0105dzie zapowiada\u0142 sam prezydent.</p>",
        "id": 3952533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-twierdzi-ze-nie-planuje-ataku-na-Wenezuele-Media-Kwestia-dni-i-godzin-9033538.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/5/6afc473183611b-948-568-275-168-2423-1454.jpg",
        "title": "Trump twierdzi, \u017ce nie planuje ataku na Wenezuel\u0119. Media: Kwestia dni i godzin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:43:59.724237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T16:43:59+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/621c53e4efce8d-948-568-255-314-2745-1646.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ostatnia gie\u0142dowa sesja pa\u017adziernika przynios\u0142a kontynuacj\u0119\nspadk\u00f3w na warszawskim parkiecie po tym, jak w po\u0142owie tygodnia WIG i WIG20\nustanowi\u0142y nowe szczyty hossy.</p>",
        "id": 3951810,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dziady-przyniosly-spadki-na-GPW-WIG20-nie-obronil-3-000-pkt-9033497.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/621c53e4efce8d-948-568-255-314-2745-1646.jpg",
        "title": "Dziady przynios\u0142y spadki na GPW. WIG20 nie obroni\u0142 3 000 pkt.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.696970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T16:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/4/73b0455c002a76-948-568-0-54-3651-2190.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Oczekujemy, \u017ce premier Tusk podejmie decyzj\u0119 o natychmiastowym zawieszeniu w prawach cz\u0142onka albo wyrzuceniu z partii europos\u0142a KO Dariusza Jo\u0144skiego \u2013 przekaza\u0142 w pi\u0105tek na konferencji prasowej europose\u0142 PiS Piotr Muller. Wniosek PiS zosta\u0142 sformu\u0142owany po medialnych doniesieniach, \u017ce Jo\u0144ski by\u0142 wspierany przez \u201eskazanego przest\u0119pc\u0119\u201d.</p>",
        "id": 3951817,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wymiana-ciosow-miedzy-KO-a-PiS-Muller-zada-wyrzucenia-Jonskiego-9033476.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/4/73b0455c002a76-948-568-0-54-3651-2190.jpg",
        "title": "Wymiana cios\u00f3w mi\u0119dzy KO a PiS. Muller \u017c\u0105da wyrzucenia Jo\u0144skiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:43:59.937081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T15:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/5/b3f1763eef7b6a-948-568-0-112-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ukraina b\u0119dzie potrzebowa\u0107 ok. 389 mld dol. w got\u00f3wce oraz broni by m\u00f3c prowadzi\u0107 wojn\u0119 z Rosj\u0105 w ci\u0105gu najbli\u017cszych czterech lat \u2013 szacuje tygodnik \u201eThe Economist\u201d w swoim najnowszym numerze. Zdaniem brytyjskiej gazety tymi kosztami g\u0142\u00f3wnie zostanie obci\u0105\u017cona Europa.</p>",
        "id": 3951811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/To-szacunki-ukrainskich-kosztow-wojny-z-Rosja-Tyle-Kijow-musi-wydac-do-2029-r-9033443.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/5/b3f1763eef7b6a-948-568-0-112-3000-1799.jpg",
        "title": "To szacunki ukrai\u0144skich koszt\u00f3w wojny z Rosj\u0105. Tyle Kij\u00f3w musi wyda\u0107 do 2029 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.607600+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T15:51:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/48d1816641e410-945-560-0-300-1200-719.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po \u201ekradzie\u017cy stulecia\u201d w Luwrze ministra kultury Francji Rachida Dati zapowiedzia\u0142a w pi\u0105tek w wywiadzie dla telewizji TF1, \u017ce do ko\u0144ca roku w s\u0142ynnym muzeum zostanie zainstalowany nowy system antyw\u0142amaniowy. Przyzna\u0142a, \u017ce ryzyko obrabowania Luwru by\u0142o \u201echronicznie niedoceniane\u201d.</p>",
        "id": 3951816,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Francja-madra-po-fakcie-Luwr-dostanie-nowy-system-antywlamaniowy-9033438.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/7/48d1816641e410-945-560-0-300-1200-719.jpg",
        "title": "Francja m\u0105dra po fakcie. Luwr dostanie nowy system antyw\u0142amaniowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.127014+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T15:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/f08853bc218087-948-568-0-32-1844-1106.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczne potrzeby po\u017cyczkowe zapisane w ustawie bud\u017cetowej na ten rok zosta\u0142y ju\u017c w pe\u0142ni sfinansowane \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek wiceminister finans\u00f3w Jurand Drop w komentarzu przes\u0142anym PAP.</p>",
        "id": 3951813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/MF-zaktualizowalo-dane-o-potrzebach-pozyczkowych-Starczylo-funduszy-9033431.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/4/f08853bc218087-948-568-0-32-1844-1106.jpg",
        "title": "MF zaktualizowa\u0142o dane o potrzebach po\u017cyczkowych. Starczy\u0142o funduszy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.048764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T15:38:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/1/29fdbcf9fa63b1-948-568-360-70-2483-1490.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Firma SpaceX Elona Muska otrzyma kontrakt wart 2 mld dolar\u00f3w na opracowanie satelit\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 u\u017cyte w planowanej tarczy antyrakietowej Z\u0142ota Kopu\u0142a - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek \u201eWall Street Journal\u201d. Sp\u00f3\u0142ka ma r\u00f3wnie\u017c opracowa\u0107 dwie inne sieci satelit\u00f3w dla Pentagonu.</p>",
        "id": 3951812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Musk-nie-jest-persona-non-grata-SpaceX-otrzyma-kontrakt-na-satelity-do-Zlotej-Kopuly-9033422.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/1/29fdbcf9fa63b1-948-568-360-70-2483-1490.jpg",
        "title": "Musk nie jest persona non grata. SpaceX otrzyma kontrakt na satelity do Z\u0142otej Kopu\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.775095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T15:14:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/996dfc08c33733-945-560-0-187-4415-2648.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dzia\u0142ania skontrolowanych przez NIK samorz\u0105d\u00f3w na rzecz wdro\u017cenia uchwa\u0142 antysmogowych, maj\u0105cych poprawi\u0107 jako\u015b\u0107 powietrza, okaza\u0142y si\u0119 nieskuteczne - poinformowa\u0142a w pi\u0105tek NIK. Doda\u0142a, \u017ce przy obecnym tempie wymiany kot\u0142\u00f3w ich likwidacja w gminach mo\u017ce zaj\u0105\u0107 od 2 do 24 lat.</p>",
        "id": 3951818,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kopciuchy-smrodza-na-calego-NIK-skrytykowal-nieskuteczne-samorzady-9033406.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/996dfc08c33733-945-560-0-187-4415-2648.jpg",
        "title": "Kopciuchy smrodz\u0105 na ca\u0142ego. NIK skrytykowa\u0142 nieskuteczne samorz\u0105dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.519270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T15:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/b/c7bde7d5107193-948-568-0-270-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prokuratura przedstawi\u0142a zarzuty wielomilionowych wy\u0142udze\u0144 podatku VAT przez 57-letniego przedsi\u0119biorc\u0119 z \u0141odzi. Podejrzany w ci\u0105gu 4 lat mia\u0142 pos\u0142u\u017cy\u0107 si\u0119 nierzetelnymi fakturami na kwot\u0119 ponad 48 mln z\u0142 i w ten spos\u00f3b osi\u0105gn\u0105\u0142 prawie 9 mln z\u0142 nienale\u017cnej korzy\u015bci z tytu\u0142u odlicze\u0144 podatkowych.</p>",
        "id": 3951815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Falszywe-faktury-na-48-mln-zl-Obrotny-biznesman-z-Lodzi-wyludzal-hurtowo-VAT-9033397.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/b/c7bde7d5107193-948-568-0-270-4000-2399.jpg",
        "title": "Fa\u0142szywe faktury na 48 mln z\u0142. Obrotny biznesman z \u0141odzi wy\u0142udza\u0142 hurtowo VAT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:31.551161+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T14:44:07+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bf3acc80748ee3-948-567-0-25-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W pi\u0105tek przed godz. 9 para dy\u017curna polskich samolot\u00f3w MiG-29 przechwyci\u0142a samolot rozpoznawczy Federacji Rosyjskiej I\u0142-20 wykonuj\u0105cy lot nad Morzem Ba\u0142tyckim \u2013 poda\u0142o Dow\u00f3dztwo Operacyjne Rodzaj\u00f3w Si\u0142 Zbrojnych. Jak zaznaczono, to trzecia taka misja w tym tygodniu.</p>",
        "id": 3950727,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejny-rosyjski-MiG-nad-Baltykiem-Przechwycily-go-polskie-mysliwce-9033399.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/8/bf3acc80748ee3-948-567-0-25-1000-599.jpg",
        "title": "Kolejny rosyjski MiG nad Ba\u0142tykiem. Przechwyci\u0142y go polskie my\u015bliwce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T16:44:00.407373+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T14:24:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/2/eab74c7b2241f2-948-568-0-143-2608-1564.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Partia D66 Roba Jettena zwyci\u0119\u017cy\u0142a w wyborach parlamentarnych w Holandii \u2013 poinformowa\u0142a agencja ANP. Cho\u0107 nie policzono jeszcze wszystkich g\u0142os\u00f3w, D66 nie utraci ju\u017c przewagi nad PVV Geerta Wildersa. 38-letni Jetten mo\u017ce zosta\u0107 najm\u0142odszym premierem w historii kraju.</p>",
        "id": 3951814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Oficjalne-wyniki-wyborow-w-Holandii-D66-wygrywa-Czy-Rob-Jetten-zostanie-najmlodszym-premierem-9033359.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/2/eab74c7b2241f2-948-568-0-143-2608-1564.jpg",
        "title": "Oficjalne wyniki wybor\u00f3w w Holandii. D66 wygrywa. Czy Rob Jetten zostanie najm\u0142odszym premierem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:31.124087+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T14:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/5/3/22de583a1eddcd-948-568-5-163-2042-1225.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Kopalnia W\u0119gla Brunatnego Tur\u00f3w zako\u0144czy\u0142a budow\u0119 drugiego wa\u0142u akustycznego. Ma za zadanie ograniczy\u0107 ha\u0142as emitowany przez kopalni\u0119 na terytorium Niemiec. Konieczno\u015b\u0107 jego usypania wynika\u0142a z zapis\u00f3w decyzji \u015brodowiskowej. Podobna inwestycja powsta\u0142a wcze\u015bniej przed polsko-czesk\u0105 granic\u0105.</p>",
        "id": 3950725,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kopalnia-Turow-otacza-sie-walem-Ma-ograniczyc-halas-wzdluz-granicy-z-Niemcami-9033350.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/5/3/22de583a1eddcd-948-568-5-163-2042-1225.jpg",
        "title": "Kopalnia Tur\u00f3w otacza si\u0119 wa\u0142em. Ma ograniczy\u0107 ha\u0142as wzd\u0142u\u017c granicy z Niemcami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:30.809264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T14:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/73238567dce7cb-948-568-313-123-1577-946.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Centrum Techniczne Aptiv w stolicy Ma\u0142opolski po kolejny raz w tym roku planuje zwolnienia grupowe. Wed\u0142ug informacji Gazety Krakowskiej, tym razem mog\u0105 one dotkn\u0105\u0107 blisko 140 os\u00f3b.</p>",
        "id": 3950724,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kolejne-duze-zwolnienia-grupowe-w-Krakowie-9033347.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/3/73238567dce7cb-948-568-313-123-1577-946.jpg",
        "title": "Du\u017ce zwolnienia w Krakowie. W tej firmie kolejny raz tn\u0105 zatrudnienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:30.417357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T14:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/2/681dd3ac927dc2-945-567-0-30-1100-660.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pierwszy tydzie\u0144 listopada b\u0119dzie bardzo znacz\u0105cy dla kondycji portfeli Polak\u00f3w. RPP podejmie kolejn\u0105 decyzj\u0119 o wysoko\u015bci st\u00f3p procentowych, a wiele wskazuje, \u017ce b\u0119dzie to nast\u0119pna obni\u017cka. Wa\u017cy\u0107 b\u0119dzie tak\u017ce rating kredytowy Polski trzeciej du\u017cej agencji. Poza tym kalendarz pe\u0142en jest decyzji bank\u00f3w centralnych, danych PMI, odczyt\u00f3w inflacji. Na gie\u0142dach pojawi\u0105 si\u0119 kolejne raporty wynikowe m.in. Dino i PKO, a za granic\u0105 np. Palantira.</p>",
        "id": 3950723,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kalendarz-ekonomiczny-i-kolejny-rating-Polski-Czy-po-raz-trzeci-dostaniemy-obnizona-perspektywe-9033314.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/2/681dd3ac927dc2-945-567-0-30-1100-660.jpg",
        "title": "Kolejny rating Polski. Czy po raz trzeci dostaniemy obni\u017con\u0105 perspektyw\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:32.453072+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T13:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/3/0d5684fa01d8df-948-568-0-68-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dyrektor FBI Kash Patel poinformowa\u0142, \u017ce s\u0142u\u017cba aresztowa\u0142a w pi\u0105tek osoby planuj\u0105ce zamach terrorystyczny w Michigan. Nie poda\u0142 jednak dot\u0105d szczeg\u00f3\u0142\u00f3w potencjalnego zamachu.</p>",
        "id": 3950731,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Halloweenowy-zamach-w-USA-FBI-ujawnia-szczegoly-planowanego-ataku-9033336.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/3/0d5684fa01d8df-948-568-0-68-2508-1504.jpg",
        "title": "Halloweenowy zamach w USA. FBI ujawnia szczeg\u00f3\u0142y planowanego ataku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:32.196310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T13:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/0/2403acfc54b828-948-568-0-127-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015arodowisko lekarzy medycyny s\u0105dowej ostrzega, \u017ce utrzymuj\u0105ce si\u0119 od lat zbyt niskie wynagrodzenia za sekcje zw\u0142ok i opinie s\u0105dowo-lekarskie zagra\u017caj\u0105 ci\u0105g\u0142o\u015bci pracy zak\u0142ad\u00f3w. Cho\u0107 Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci zapowiada reform\u0119, eksperci alarmuj\u0105, \u017ce system ju\u017c dzia\u0142a na granicy wydolno\u015bci.</p>",
        "id": 3950730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Za-niskie-stawki-za-sekcje-zwlok-Lekarze-medycyny-sadowej-Grozi-nam-paraliz-systemu-9033335.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/0/2403acfc54b828-948-568-0-127-3000-1799.jpg",
        "title": "Za niskie stawki za sekcje zw\u0142ok. Lekarze medycyny s\u0105dowej: Grozi nam parali\u017c systemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:29.877904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T13:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/b/ddefa3823a051a-948-568-22-67-2977-1786.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po wej\u015bciu w \u017cycie nowej umowy handlowej UE z Ukrain\u0105 nie ma uzasadnienia dla przed\u0142u\u017cenia zakaz\u00f3w importu, na\u0142o\u017conych przez niekt\u00f3re kraje - o\u015bwiadczy\u0142 w pi\u0105tek rzecznik Komisji Europejskiej Olof Gill, odnosz\u0105c si\u0119 do utrzymania przez Polsk\u0119, S\u0142owacj\u0119 i W\u0119gry embarga na ukrai\u0144skie produkty.</p>",
        "id": 3950722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nie-bedzie-embarga-na-ukrainskie-produkty-UE-Nie-ma-uzasadnienia-9033322.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/b/ddefa3823a051a-948-568-22-67-2977-1786.jpg",
        "title": "Nie b\u0119dzie embarga na ukrai\u0144skie produkty? UE: Nie ma uzasadnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:31.430042+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T13:25:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/4/b2181f765cfbee-948-568-111-38-1283-770.png\" alt=\"\" align=\"left\" />W ostatnim tygodniu pa\u017adzierniku redaktor naczelny Andrzej Stec szczeg\u00f3lnie poleca s\u0142uchaczom weekendowego podcastu pt.: Bankomat - dwa tematy: o nowej siedzibie \u015bwiatowej finansjery i o nowym instrumencie na GPW.\u00a0</p>",
        "id": 3950726,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tam-gdzie-bije-serce-swiatowych-finansow-i-rodza-sie-hipersukcesy-9033280.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/4/b2181f765cfbee-948-568-111-38-1283-770.png",
        "title": "Najwi\u0119kszy bank inwestycyjny na \u015bwiecie ma now\u0105 siedzib\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:31.855262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T13:03:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/0/42542289021441-948-567-0-24-1100-659.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Opublikowane w pi\u0105tek przez GUS dane o inflacji zwi\u0119kszaj\u0105 szans\u0119 na obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych w pa\u017adzierniku \u2013 napisali ekonomi\u015bci PKO BP w komentarzu. Ich zdaniem, w kolejnych miesi\u0105cach inflacja b\u0119dzie nadal spada\u0107.</p>",
        "id": 3950728,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kiedy-kolejna-obnizka-stop-proc-Eksperci-PKO-BP-wskazuja-termin-9033303.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/0/42542289021441-948-567-0-24-1100-659.jpg",
        "title": "Kiedy kolejna obni\u017cka st\u00f3p proc.? Eksperci PKO BP wskazuj\u0105 termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T14:44:32.084502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T12:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/b/76365d167f27d8-948-568-6-19-2659-1595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Udzia\u0142 PKP Cargo w kolejowym rynku, wed\u0142ug masy przewiezionych towar\u00f3w, spad\u0142 w okresie stycze\u0144 - wrzesie\u0144 br. do 25,87 proc. z 27,53 proc. w analogicznym okresie rok wcze\u015bniej - poinformowa\u0142 w pi\u0105tek Urz\u0105d Transportu Kolejowego (UTK).</p>",
        "id": 3950729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Towary-podrozuja-torami-PKP-Cargo-wciaz-jednak-notuje-potworne-spadki-9033297.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/b/76365d167f27d8-948-568-6-19-2659-1595.jpg",
        "title": "Towary podr\u00f3\u017cuj\u0105 torami. PKP Cargo wci\u0105\u017c jednak notuje potworne spadki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:28.095277+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T12:14:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/f/72dc3236cb127a-948-568-0-162-2500-1499.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Citi Handlowy nie zwalnia tempa i proponuje kolejne nagrody nowym klientom, kt\u00f3rzy zdecyduj\u0105 si\u0119 na otwarcie rachunku karty kredytowej Citi Simplicity. W najnowszej promocji mo\u017cna zdoby\u0107 bony do Biedronki na 600 z\u0142 i punkty o tej samej warto\u015bci w programie Bezcenne Chwile. Do obowi\u0105zk\u00f3w uczestnika akcji nale\u017cy wykonywanie p\u0142atno\u015bci kart\u0105 na kwot\u0119 min. 300 z\u0142 przez 12 miesi\u0119cy.</p>",
        "id": 3949558,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Citi-Handlowy-placi-za-zakupy-w-Biedronce-Nagrody-o-wartosci-1200-zl-czekaja-9031984.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/f/72dc3236cb127a-948-568-0-162-2500-1499.jpg",
        "title": "Citi Handlowy p\u0142aci za zakupy w Biedronce. Nagrody o warto\u015bci 1200 z\u0142 czekaj\u0105 za za\u0142o\u017cenie i korzystanie z karty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:28.566821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T12:14:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/f50c67c49a0e7a-948-568-15-54-3121-1872.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Chi\u0144ski minister obrony Dong Jun powiedzia\u0142 w pi\u0105tek w Malezji szefowi resortu wojny USA Pete'owi Hegsethowi, \u017ce \u201ezjednoczenie\u201d Chin kontynentalnych i Tajwanu jest \u201enieub\u0142aganym biegiem historii\u201d. Przedstawiciel Pekinu wezwa\u0142 Waszyngton do zaj\u0119cia jasnego stanowiska przeciwko niepodleg\u0142o\u015bci wyspy.</p>",
        "id": 3949561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-obrony-Chin-Zjednoczenie-ChRL-z-Tajwanem-jest-nieublagane-9033296.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/2/f50c67c49a0e7a-948-568-15-54-3121-1872.jpg",
        "title": "Minister obrony Chin: Zjednoczenie ChRL z Tajwanem jest nieub\u0142agane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:28.259588+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T12:14:13+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/b/95e6393312f8bb-948-568-20-20-3980-2387.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jednym z mo\u017cliwych rozwi\u0105za\u0144 w sprawie odzyskania dzia\u0142ki przy CPK, kt\u00f3ra zosta\u0142a sprzedana przez Krajowy O\u015brodek Wsparcia Rolnictwa wiceprezesowi Dawtony, jest zamiana grunt\u00f3w \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek minister rolnictwa Stefan Krajewski.</p>",
        "id": 3949559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Minister-rolnictwa-Zamiana-gruntow-jednym-z-wariantow-odzyskania-dzialki-przy-CPK-9033242.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/b/95e6393312f8bb-948-568-20-20-3980-2387.jpg",
        "title": "Minister rolnictwa: Zamiana grunt\u00f3w jednym z wariant\u00f3w odzyskania dzia\u0142ki przy CPK",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:27.229152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T11:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/f/2f4c279c55be72-948-567-5-62-995-596.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inflacja HICP w strefie euro w pa\u017adzierniku 2025 roku nieznacznie spad\u0142a i utrzyma\u0142a si\u0119 bardzo blisko 2-procentowego celu inflacyjnego\nEuropejskiego Banku Centralnego.</p>",
        "id": 3949553,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-strefie-euro-w-pazdzierniku-2025-pozostala-stabilna-choc-powyzej-2-9033227.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/f/f/2f4c279c55be72-948-567-5-62-995-596.jpg",
        "title": "Grzeczny jak inflacja w strefie euro. Mia\u0142o by\u0107 2% i jest niewiele wi\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:28.931783+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T11:28:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/9/3dc7c2fb7d0663-948-568-0-708-1611-966.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz poinformowa\u0142 w pi\u0105tek o zatwierdzeniu koncepcji utworzenia Komponentu Obrony Pogranicza z czterech brygad Wojsk Obrony Terytorialnej rozmieszczonych przy wschodniej granicy. Zadaniem KOP b\u0119dzie m.in. odci\u0105\u017cenie innych jednostek obecnych na granicy.</p>",
        "id": 3949562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Odciaza-jednostki-na-granicy-Szef-MON-zatwierdzil-koncepcje-utworzenia-Komponentu-Obrony-Pogranicza-w-WOT-9033237.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/4/9/3dc7c2fb7d0663-948-568-0-708-1611-966.jpg",
        "title": "Odci\u0105\u017c\u0105 jednostki na granicy. Szef MON zatwierdzi\u0142 koncepcj\u0119 utworzenia Komponentu Obrony Pogranicza w WOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:27.314151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/6/92e781097d014a-948-568-0-67-3507-2104.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ko\u0144c\u00f3wka pa\u017adziernika przynios\u0142a wzrost detalicznych cen\npaliw w Polsce. \u015arednia cena oleju nap\u0119dowego si\u0119gn\u0119\u0142a 6 z\u0142otych za litr i by\u0142a\nnajwy\u017csza od dw\u00f3ch miesi\u0119cy.</p>",
        "id": 3949554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ceny-paliw-ruszyly-w-gore-Olej-napedowy-juz-po-6-zl-l-9033193.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/6/92e781097d014a-948-568-0-67-3507-2104.jpg",
        "title": "Ceny paliw ruszy\u0142y w g\u00f3r\u0119. Olej nap\u0119dowy ju\u017c po 6 z\u0142/l",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:28.422011+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T11:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/3/f74e08bda4a447-948-568-0-31-1773-1063.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Brytyjski kr\u00f3l Karol III pozbawi\u0142 swego m\u0142odszego brata Andrzeja pozosta\u0142ych mu jeszcze tytu\u0142\u00f3w, odznacze\u0144 i rezydencji w pobli\u017cu Zamku Windsor ze wzgl\u0119du na jego powi\u0105zania ze skazanym przest\u0119pc\u0105 seksualnym, ameryka\u0144skim finansist\u0105 Jeffreyem Epsteinem - poinformowa\u0142 w czwartek Pa\u0142ac Buckingham.</p>",
        "id": 3949560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ksiaze-Andrzej-pozbawiony-tytulow-Krol-Karol-zdecydowal-ws-brata-9033026.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/3/f74e08bda4a447-948-568-0-31-1773-1063.jpg",
        "title": "Ksi\u0105\u017ce Andrzej pozbawiony tytu\u0142\u00f3w. Kr\u00f3l Karol zdecydowa\u0142 ws. brata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:27.545361+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T10:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/3/94292ccf8dd447-948-568-118-14-1781-1068.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podhala\u0144ska firma Blachotrapez, produkuj\u0105ca pokrycia dachowe oraz blachy elewacyjne, zapowiedzia\u0142a zwolnienia grupowe. Cho\u0107 oficjalnie prac\u0119 ma straci\u0107 70 os\u00f3b, wed\u0142ug pracownik\u00f3w ich liczba mo\u017ce si\u0119gn\u0105\u0107 nawet 200. Powodem tej sytuacji jest coraz mniejsza sprzeda\u017c i rosn\u0105ce straty - poinformowa\u0142a Wyborcza.biz.</p>",
        "id": 3949555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zwolnienia-grupowe-w-Blachotrapezie-Prace-moze-stracic-nawet-kilkaset-osob-9033205.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/d/3/94292ccf8dd447-948-568-118-14-1781-1068.jpg",
        "title": "Zwolnienia grupowe w Blachotrapezie. Prac\u0119 mo\u017ce straci\u0107 nawet kilkaset os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:27.706728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T10:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/4/ea1d5e565158ef-948-568-40-190-3640-2183.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ni\u017cszy od oczekiwa\u0144 wst\u0119pny odczyt inflacji w Polsce za pa\u017adziernik pchn\u0105\u0142 kurs euro do najwy\u017cszego poziomu od dw\u00f3ch tygodni. Podobnie by\u0142o na parze z dolarem, kt\u00f3ry w ostatnich dniach umacnia\u0142 si\u0119 globalnie do g\u0142\u00f3wnych walut.</p>",
        "id": 3949556,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloty-zareagowal-na-dane-o-inflacji-Euro-najdrozsze-od-dwoch-tygodni-9033212.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/4/ea1d5e565158ef-948-568-40-190-3640-2183.jpg",
        "title": "Z\u0142oty zareagowa\u0142 na dane o inflacji. Euro najdro\u017csze od dw\u00f3ch tygodni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T12:14:27.946077+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T10:12:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/2/d54f787287ab7f-948-568-0-128-1980-1187.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />B\u0119dziemy jako Polska startowa\u0107 w konkursie na siedzib\u0119 Urz\u0119du Unii Europejskiej do Spraw Celnych \u2013 poinformowa\u0142 w pi\u0105tek minister finans\u00f3w Andrzej Doma\u0144ski. Nowa agencja ma zatrudnia\u0107 250 os\u00f3b.</p>",
        "id": 3949557,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Powstaje-nowy-unijny-urzad-Warszawa-chce-byc-jego-siedziba-9033181.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/2/d54f787287ab7f-948-568-0-128-1980-1187.jpg",
        "title": "Powstaje nowy unijny urz\u0105d. Warszawa chce by\u0107 jego siedzib\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:58.530984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:42:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/e/2361b2fadd7c64-948-568-0-106-3543-2125.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Inflacja CPI w Polsce w pa\u017adzierniku utrzyma\u0142a si\u0119 poni\u017cej\n3% w skali roku i okaza\u0142a si\u0119 ni\u017csza od oczekiwa\u0144 wi\u0119kszo\u015bci ekonomist\u00f3w.</p>",
        "id": 3948613,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Inflacja-w-pazdzierniku-2025-ponownie-zaskoczyla-ekonomistow-i-utrzymala-sie-ponizej-3-9033164.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/9/e/2361b2fadd7c64-948-568-0-106-3543-2125.jpg",
        "title": "Inflacja zn\u00f3w zaskoczy\u0142a ekonomist\u00f3w i utrzyma\u0142a si\u0119 poni\u017cej 3%",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.219998+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:42:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/b/504029101d4b2d-948-568-137-156-3463-2078.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Po zduszeniu galopuj\u0105cej inflacji i wygranej w wyborach \u015brodka kadencji prezydent Argentyny Javier Milei bierze si\u0119 za dwa najtrudniejsze problemy gospodarcze kraju: reform\u0119 rynku pracy i skomplikowany system podatkowy - pisze w czwartek brytyjski dziennik \u201eFinancial Times\u201d.</p>",
        "id": 3948618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Milei-bierze-sie-za-reforme-rynku-pracy-i-uproszczenie-podatkow-9033015.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/b/504029101d4b2d-948-568-137-156-3463-2078.jpg",
        "title": "Milei bierze si\u0119 za reform\u0119 rynku pracy i uproszczenie podatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.552717+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:42:40+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/d/85e2f7f96eb191-948-568-0-82-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />USA odwo\u0142a\u0142y planowany szczyt prezydenta Donalda Trumpa z W\u0142adimirem Putinem w Budapeszcie, po tym jak Moskwa wys\u0142a\u0142a do Waszyngtonu notatk\u0119, w kt\u00f3rej podtrzymywa\u0142a swoje twarde stanowisko wobec Ukrainy \u2013 poda\u0142 w pi\u0105tek \u201eFinancial Times\u201d, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na \u017ar\u00f3d\u0142a bliskie sprawie.</p>",
        "id": 3948620,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wiadomo-dlaczego-odwolano-szczyt-Trump-Putin-9033169.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/d/85e2f7f96eb191-948-568-0-82-3000-1799.jpg",
        "title": "Wiadomo, dlaczego odwo\u0142ano szczyt Trump-Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.367335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:35:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/57fa89842eb3ae-948-568-20-10-4075-2445.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prezydent USA Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce nadszed\u0142 czas, aby pozby\u0107 si\u0119 obstrukcji parlamentarnej, co pozwoli\u0142oby omin\u0105\u0107 blokad\u0119 ze strony Partii Demokratycznej blokad\u0119 podczas trwaj\u0105cego zawieszenia dzia\u0142alno\u015bci rz\u0105du (shutdownu). Wezwa\u0142 Senat, aby zni\u00f3s\u0142 t\u0119 praktyk\u0119.</p>",
        "id": 3948619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Trump-wzywa-Senat-do-zniesienia-obstrukcji-parlamentarnej-ZAINICJUJMY-OPCJE-NUKLEARNA-9033161.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/7/57fa89842eb3ae-948-568-20-10-4075-2445.jpg",
        "title": "Trump wzywa Senat do zniesienia obstrukcji parlamentarnej. ZAINICJUJMY \"OPCJ\u0118 NUKLEARN\u0104\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:58.630682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:20:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/8d7963666862b5-948-568-548-180-1955-1173.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Orlen, jako najwi\u0119ksza polska firma, przebi\u0142 swoj\u0105 kapitalizacj\u0105 rynkow\u0105 niemiecki Bayer, \u015bwiatowego giganta farmaceutycznego i kiedy\u015b najwi\u0119ksz\u0105 niemieck\u0105 firm\u0119. Polski czempion to obecnie jedenasta najwi\u0119ksza firma w Europie z sektora paliwowego.</p>",
        "id": 3948614,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Orlen-wiekszy-niz-Bayer-Polski-czempion-w-rankingu-spolek-UE-jest-coraz-wyzej-9033123.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/8d7963666862b5-948-568-548-180-1955-1173.jpg",
        "title": "Orlen wi\u0119kszy ni\u017c Bayer. Polski czempion przebi\u0142 wycen\u0105 niegdy\u015b najwi\u0119ksz\u0105 firm\u0119 Niemiec",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:58.968531+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:13:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/ac55135f4b1ebb-948-568-37-29-2962-1777.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Nazwa CPK zostanie zmieniona, poniewa\u017c projekt zosta\u0142 zmieniony, ma poprawione parametry, jest bardziej funkcjonalny, nie jest scentralizowany - powiedzia\u0142 w pi\u0105tek minister infrastruktury Dariusz Klimczak.</p>",
        "id": 3948616,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nazwa-CPK-do-zmiany-Klimczak-My-nie-centralizujemy-Polski-9033144.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/ac55135f4b1ebb-948-568-37-29-2962-1777.jpg",
        "title": "Nazwa CPK do zmiany. Klimczak: My nie centralizujemy Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.753071+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/e/e3b84397fb4bd0-948-568-250-470-3433-2060.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />1 listopada, dzie\u0144 Wszystkich \u015awi\u0119tych, przypada w tym roku w sobot\u0119. Pracownicy, dla kt\u00f3rych sobota jest dniem wolnym od pracy musz\u0105 dosta\u0107 dodatkowy dzie\u0144 wolny. Jego termin ustali pracodawca \u2013 przypomnia\u0142 G\u0142\u00f3wny Inspektor Pracy Marcin Stanecki.</p>",
        "id": 3948622,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Dodatkowy-dzien-wolny-za-prace-w-sobote-we-Wszystkich-Swietych-9030255.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/e/e3b84397fb4bd0-948-568-250-470-3433-2060.jpg",
        "title": "Dodatkowy dzie\u0144 wolny za prac\u0119 w sobot\u0119 we Wszystkich \u015awi\u0119tych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.118970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/1/dfe7849085d438-948-568-0-75-2736-1641.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Od 1 listopada 2025 r. firmy b\u0119d\u0105 mog\u0142y pobiera\u0107 w KSeF w\u0142asne certyfikaty \u2013 cyfrowe \u201epiecz\u0119cie\u201d potwierdzaj\u0105ce, kto faktycznie wystawi\u0142 e-faktur\u0119. To ostatni krok Ministerstwa Finans\u00f3w przed obowi\u0105zkowym e-fakturowaniem zaplanowanym na 1 lutego 2026 r. Ekspert radzi zrobi\u0107 to z wyprzedzeniem, \u017ceby unikn\u0105\u0107 kolejek i problem\u00f3w z dost\u0119pem.</p>",
        "id": 3948617,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/KSeF-z-ostatnim-brakujacym-elementem-Od-listopada-2025-r-rusza-modul-certyfikatow-9033090.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/1/dfe7849085d438-948-568-0-75-2736-1641.jpg",
        "title": "KSeF z ostatnim brakuj\u0105cym elementem. Od listopada 2025 r. rusza modu\u0142 certyfikat\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:58.727970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T09:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/8/71a7cfbf88ad0e-948-568-0-160-3200-1919.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosyjska gospodarka coraz mocniej odczuwa gospodarcze skutki \"specjalnej operacji wojskowej\" w Ukrainie. Wzrost PKB zwalnia ju\u017c 3 kwarta\u0142 z rz\u0119du, bank centralny zdaje si\u0119 by\u0107 uzale\u017cniony od decyzji politycznych rz\u0105du, a w tle s\u0105 plany podwy\u017cek podatk\u00f3w i zwolnienia.</p>",
        "id": 3948615,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosja-hiperinflacja-i-powrot-do-lat-90-Bank-centralny-ostrzega-Putina-9033107.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/8/71a7cfbf88ad0e-948-568-0-160-3200-1919.jpg",
        "title": "Rosja, hiperinflacja i powr\u00f3t do lat 90.? Bank centralny ostrzega Putina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.917887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T08:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c73b5cf896182d-948-568-7-71-1015-609.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Minister obrony Indii Rajnath Singh oraz jego ameryka\u0144ski odpowiednik Pete Hegseth podpisali w pi\u0105tek w stolicy Malezji, Kuala Lumpur, umow\u0119 ramow\u0105 wyznaczaj\u0105c\u0105 10-letni plan pog\u0142\u0119bionej wsp\u00f3\u0142pracy wojskowej. Do zawarcia porozumienia dosz\u0142o mimo zarzut\u00f3w USA pod adresem Indii o wspieranie Rosji.</p>",
        "id": 3948623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/USA-i-Indie-podpisaly-10-letnia-ramowa-umowe-obronna-9033121.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/1/c73b5cf896182d-948-568-7-71-1015-609.jpg",
        "title": "USA i Indie podpisa\u0142y 10-letni\u0105 ramow\u0105 umow\u0119 obronn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:43:00.018761+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T08:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ccce615d44be5f-948-568-0-150-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Setki tysi\u0119cy ultraortodoksyjnych \u017cyd\u00f3w protestowa\u0142y w czwartek w Jerozolimie przeciwko powo\u0142ywaniu cz\u0142onk\u00f3w tej grupy do armii. Setki demonstrant\u00f3w wdrapa\u0142y si\u0119 na szkielet budowanego wie\u017cowca, jeden z nich spad\u0142, gin\u0105c na miejscu. Po zako\u0144czeniu protest\u00f3w dosz\u0142o do star\u0107 z policj\u0105.</p>",
        "id": 3948624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Lepiej-wiezienie-niz-armia-Bunt-charedim-zagraza-rzadowi-Netanjahu-9033023.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/0/5/ccce615d44be5f-948-568-0-150-4000-2399.jpg",
        "title": "\"Lepiej wi\u0119zienie ni\u017c armia\". Bunt charedim zagra\u017ca rz\u0105dowi Netanjahu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T09:42:59.653774+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T08:30:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/e/e87669b1997f3f-948-568-190-500-3616-2170.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Niemal wszyscy politycy trac\u0105 zaufanie Polak\u00f3w \u2014 wynika z najnowszego sonda\u017cu IBRiS dla Onetu. Liderem rankingu zaufania jest Karol Nawrocki (47 proc.), za nim plasuje si\u0119 Rados\u0142aw Sikorski (44,2 proc.). Na podium znalaz\u0142 si\u0119 W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz (38,3 proc.). Politykami z najwi\u0119kszym brakiem zaufania s\u0105 Grzegorz Braun (65,3 proc.) i Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski (62,8 proc.) .</p>",
        "id": 3948621,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zaskakujacy-powrot-na-szczyt-Nowy-sondaz-zaufania-do-politykow-9033091.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/e/e87669b1997f3f-948-568-190-500-3616-2170.jpg",
        "title": "Zaskakuj\u0105cy powr\u00f3t na szczyt. Nowy sonda\u017c zaufania do polityk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.514772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:15:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/9/f2706882ed88d6-948-568-0-0-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dawtona, kt\u00f3rej wiceprezes kupi\u0142 tu\u017c przed zmian\u0105 w\u0142adzy dzia\u0142k\u0119 przeznaczon\u0105 na cele CPK, zrobi\u0142a specjalnie dla polityk\u00f3w PiS seri\u0119 tubek z musami owocowymi. Ale na fakturach za te kampanijne gad\u017cety nie zgadza si\u0119 nic, pocz\u0105wszy od firmy producenta - poda\u0142a w pi\u0105tek Wirtualna Polska.</p>",
        "id": 3948019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-Dawtona-owocowe-tubki-dla-politykow-PiS-robila-Daj-plusa-na-Telusa-9033096.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/9/f2706882ed88d6-948-568-0-0-3300-1979.jpg",
        "title": "\"Daj plusa na Telusa\". Jak Dawtona owocowe tubki dla polityk\u00f3w PiS robi\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:36.364320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:15:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/a/f37b5108198f66-948-568-0-100-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Premier Donald Tusk o\u015bwiadczy\u0142 w czwartek, \u017ce wi\u0119ksze wydatki na ochron\u0119 zdrowia nie powinny by\u0107 przeznaczane wy\u0142\u0105cznie na wy\u017csze zarobki dla personelu medycznego, a lepiej s\u0142u\u017cy\u0107 pacjentowi. Doda\u0142, \u017ce resort zdrowia pracuje nad tym, aby pieni\u0105dze na ten cel by\u0142y lepiej wydawane.</p>",
        "id": 3948026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pensje-lekarzy-pod-lupa-Tusk-uderza-w-rekordzistow-system-musi-byc-bardziej-zrownowazony-9033017.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/6/a/f37b5108198f66-948-568-0-100-4000-2399.jpg",
        "title": "Pensje lekarzy pod lup\u0105 ministerstwa. \"System musi by\u0107 bardziej zr\u00f3wnowa\u017cony\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:36.155794+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:15:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/e/13641be0ba5a97-948-568-0-75-2508-1504.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u0141otewski sejm zdecydowa\u0142 w czwartek wieczorem o wypowiedzeniu konwencji Rady Europy o zapobieganiu i zwalczaniu przemocy wobec kobiet i przemocy domowej, tzw. Konwencji Stambulskiej. G\u0142osowanie poprzedzi\u0142a wielogodzinna debata; wniosek opozycji w tej sprawie popar\u0142a cz\u0119\u015b\u0107 rz\u0105dz\u0105cej koalicji.</p>",
        "id": 3948024,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pierwszy-kraj-UE-wypowiada-Konwencje-Stambulska-9033041.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/a/e/13641be0ba5a97-948-568-0-75-2508-1504.jpg",
        "title": "Pierwszy kraj UE wypowiada Konwencj\u0119 Stambulsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:37.225449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:15:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/e1f7a15b855245-948-568-0-370-2333-1400.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Stany Zjednoczone b\u0119d\u0105 \u201estanowczo broni\u0107 swoich interes\u00f3w\u201d \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 minister obrony USA Pete Hegseth w pi\u0105tek podczas spotkania ze swoim chi\u0144skim odpowiednikiem Dong Junem w Malezji. Zdaniem analityk\u00f3w rozmowy te mog\u0105 \u015bwiadczy\u0107 o stopniowej poprawie komunikacji mi\u0119dzy obu mocarstwami.</p>",
        "id": 3948032,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Szef-Pentagonu-do-ministra-obrony-Chin-USA-beda-stanowczo-bronic-swoich-interesow-9033095.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/a/e1f7a15b855245-948-568-0-370-2333-1400.jpg",
        "title": "Szef Pentagonu do ministra obrony Chin: USA b\u0119d\u0105 stanowczo broni\u0107 swoich interes\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:36.742341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:15:21+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/e/9098cad5b67d82-948-568-0-0-1991-1194.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Tegoroczne wyjazdy na groby bliskich rozpoczn\u0105 si\u0119 w pi\u0105tek, a to w\u0142a\u015bnie w pi\u0105tki policja notuje najwi\u0119cej wypadk\u00f3w drogowych. Kluczowe jest wcze\u015bniejsze zaplanowanie trasy, by nie by\u0142o po\u015bpiechu - radzi Miko\u0142aj Krupi\u0144ski z Instytutu Transportu Samochodowego (ITS).</p>",
        "id": 3948029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/W-piatki-jest-najwiecej-wypadkow-9032377.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/e/9098cad5b67d82-948-568-0-0-1991-1194.jpg",
        "title": "W pi\u0105tki jest najwi\u0119cej wypadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:36.486209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:01:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/94cf279efb6636-948-568-0-194-3000-1799.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przeprowadzamy \u015brednio kilkaset kontroli rocznie w zakresie optymalizacji w podatku dochodowym od os\u00f3b prawnych. Celem KAS jest ograniczenie w mo\u017cliwie najwi\u0119kszym stopniu zjawiska agresywnej optymalizacji podatkowej \u2013 powiedzia\u0142 PAP szef KAS i wiceminister finans\u00f3w Marcin \u0141oboda.</p>",
        "id": 3948027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Agresywna-optymalizacja-podatkowa-KAS-zakasal-rekawy-kilkaset-kontroli-rocznie-9033079.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/e/94cf279efb6636-948-568-0-194-3000-1799.jpg",
        "title": "Agresywna optymalizacja podatkowa. KAS zakasa\u0142 r\u0119kawy: kilkaset kontroli rocznie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.878725+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T07:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/3/c2a95906b4601f-948-568-142-149-2490-1493.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Serwis Netflix rozwa\u017ca z\u0142o\u017cenie oferty zakupu studi\u00f3w filmowych i platform streamingowych koncernu Warner Bros. Discovery (WBD) \u2013 poda\u0142a w czwartek agencja Reutera. Oferta mia\u0142aby pomin\u0105\u0107 jednak drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 koncernu, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 kana\u0142y telewizyjne, w tym m.in. CNN i TVN.</p>",
        "id": 3948022,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Netflix-szykuje-ogromna-oferte-celuje-w-HBO-Max-i-studia-filmowe-Co-z-TVN-em-9033043.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/3/c2a95906b4601f-948-568-142-149-2490-1493.jpg",
        "title": "Netflix szykuje ogromn\u0105 ofert\u0119 - celuje w HBO Max i studia filmowe. Co z TVN-em?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:37.347905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:58:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/d/8f8e2a76c45aaf-948-568-0-187-2784-1670.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Rosja wprowadzi\u0142a ca\u0142oroczny pob\u00f3r, pr\u00f3buj\u0105c przemoc\u0105 uzupe\u0142ni\u0107 straty armii w Ukrainie. Generalicja liczy na 135 tys. nowych \u017co\u0142nierzy \u2013 pisze \u201eRzeczpospolita\u201d w pi\u0105tkowym wydaniu.</p>",
        "id": 3948033,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Putin-pilnie-szuka-zolnierzy-Kazdy-kto-przyprowadzi-kolege-dostanie-100-tys-rubli-9033063.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/d/8f8e2a76c45aaf-948-568-0-187-2784-1670.jpg",
        "title": "Putin pilnie szuka \u017co\u0142nierzy. \"Ka\u017cdy, kto przyprowadzi koleg\u0119, dostanie 100 tys. rubli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.226870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:55:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/65927e9fe8a826-948-568-0-150-2053-1232.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zdaniem premiera Donalda Tuska rz\u0105d trzyma pod kontrol\u0105 poziom d\u0142ugu publicznego i deficytu bud\u017cetowego. Jak m\u00f3wi\u0142 szef rz\u0105du w czwartek w TVP Info, uda\u0142o si\u0119 zdusi\u0107 inflacj\u0119 przy utrzymaniu niskiego bezrobocia, a decyzja o wi\u0119kszym d\u0142ugu i deficycie by\u0142a \u015bwiadoma.</p>",
        "id": 3948017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tusk-o-dlugu-i-deficycie-wszystko-jest-pod-kontrola-9033006.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/8/6/65927e9fe8a826-948-568-0-150-2053-1232.jpg",
        "title": "Tusk o d\u0142ugu i deficycie: wszystko jest pod kontrol\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:36.938865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/3/2b9ff45f7f7b1e-948-568-3-90-1195-717.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ci\u0105gu siedmiu lat maj\u0105 zosta\u0107 od\u015bwie\u017cone wszystkie pokoje w Nowym Domu Poselskim \u2013 czytamy w pi\u0105tkowym wydaniu \u201eRzeczpospolitej\u201d. Wed\u0142ug gazety plan remontu zak\u0142ada m.in. malowanie \u015bcian, wymian\u0119 wyk\u0142adzin, lamp i starych mebli; nie planuje si\u0119 natomiast od\u015bwie\u017cenia \u0142azienek.</p>",
        "id": 3948030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Malowanie-scian-ale-bez-remontu-lazienek-Nowy-Dom-Poselski-to-rzeczywiscie-remont-czy-pudrowanie-trupa-9033049.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/3/2b9ff45f7f7b1e-948-568-3-90-1195-717.jpg",
        "title": "Malowanie \u015bcian, ale bez remontu \u0142azienek. Nowy Dom Poselski - to rzeczywi\u015bcie remont czy pudrowanie trupa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.377734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/1/d9c11c39dc6bbf-948-568-30-0-3970-2381.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Wiceprezes Dawtony Piotr Wielgomas zapewni\u0142, \u017ce nie spekuluje gruntami, na kt\u00f3rych ma powsta\u0107 odcinek kolei du\u017cych pr\u0119dko\u015bci do CPK. W rozmowie z \u201ePulsem Biznesu\u201d powiedzia\u0142, \u017ce by\u0142 zainteresowany kupnem ziemi, poniewa\u017c \u201eplanowa\u0142 d\u0142ugofalowe inwestycje w rozwijanie upraw\u201d.</p>",
        "id": 3948018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Piotr-Wielgomas-przerywa-milczenie-Liczy-na-wymiane-gruntu-w-Zablotni-na-inny-9033046.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/1/d9c11c39dc6bbf-948-568-30-0-3970-2381.jpg",
        "title": "Piotr Wielgomas przerywa milczenie. Liczy na wymian\u0119 gruntu w Zab\u0142otni na inny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:36.631415+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/f/35f64707c26cd4-948-568-19-143-1960-1176.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie 9 na 10 Polak\u00f3w w sieci najbardziej obawia si\u0119 phishingu, wynika z\n ostatniego raportu \u201cPostawy Polak\u00f3w wobec cyberbezpiecze\u0144stwa\u201d. \nDostrzegamy niebezpiecze\u0144stwa w cyberprzestrzeni, ale wci\u0105\u017c niewielu z \nnas sprawdza wiarygodno\u015b\u0107 informacji czy to\u017csamo\u015b\u0107 dzwoni\u0105cego \npracownika banku. Stosunek Polak\u00f3w do AI jest neutralny, ale ro\u015bnie \nodsetek jej zwolennik\u00f3w.</p>",
        "id": 3948028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Raport-Postawy-polakow-wobec-cyberbezpieczenstwa-2025-9032835.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/3/f/35f64707c26cd4-948-568-19-143-1960-1176.jpg",
        "title": "Boimy si\u0119 phishingu, ale nara\u017camy na ataki. Cyberbezpiecze\u0144stwo do poprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.641756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/d/dd61370fe7edca-948-568-0-0-1191-714.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c 3 listopada startuje nab\u00f3r wniosk\u00f3w o bon ciep\u0142owniczy. To nowe \u015bwiadczenie wprowadzone w odpowiedzi na rosn\u0105ce koszty ogrzewania. Bon b\u0119dzie znacz\u0105cym wsparciem dla domowych bud\u017cet\u00f3w \u2013 niekt\u00f3re osoby b\u0119d\u0105 mog\u0142y otrzyma\u0107 nawet 5250 z\u0142. Jakie warunki nale\u017cy spe\u0142ni\u0107, aby otrzyma\u0107 dop\u0142at\u0119?</p>",
        "id": 3948020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Bon-cieplowniczy-rusza-nabor-wnioskow-Mozna-dostac-nawet-ponad-5000-zl-9032761.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/b/d/dd61370fe7edca-948-568-0-0-1191-714.jpg",
        "title": "Bon ciep\u0142owniczy: rusza nab\u00f3r wniosk\u00f3w. Mo\u017cna dosta\u0107 nawet ponad 5000 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:34.944319+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/2/55cf00c11e2f20-948-568-0-133-1977-1186.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W III kw. 2025 r. Polacy zarejestrowali ponad 12,3 tys. nowych aut chi\u0144skich marek. W samym tylko wrze\u015bniu na Polskich drogach przyby\u0142o ponad 4,4 tys. z nich a ich udzia\u0142 w rynku wzr\u00f3s\u0142 do 8,9 proc. \u2013 wynika z danych Polskiego Zwi\u0105zku Przemys\u0142u Motoryzacyjnego. Sprawdzamy, kt\u00f3re chi\u0144skie auta ciesz\u0105 si\u0119 w polskich salonach najwi\u0119kszym powodzeniem i ile kosztuj\u0105.</p>",
        "id": 3948015,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Chinskie-auta-biora-szturmem-polski-rynek-Tyle-trzeba-zaplacic-by-miec-chinczyka-z-salonu-9032700.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/2/55cf00c11e2f20-948-568-0-133-1977-1186.jpg",
        "title": "Chi\u0144skie auta bior\u0105 szturmem polski rynek. Tyle trzeba zap\u0142aci\u0107, by mie\u0107 \u201echi\u0144czyka\u201d z salonu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.082498+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/0/4c0a8c1a9f8141-948-568-0-0-1900-1139.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Jedna nieostro\u017cna rozmowa, \u017ale zabezpieczony plik czy przypadkowo wys\u0142any e-mail \u2013 tyle wystarczy, by poufne informacje firmy trafi\u0142y w niepowo\u0142ane r\u0119ce. To mo\u017ce kosztowa\u0107 bardzo du\u017co nie tylko organizacj\u0119. Dla pracownika mo\u017ce si\u0119 to sko\u0144czy\u0107 powa\u017cnymi konsekwencjami \u2013 w skrajnych przypadkach nawet pozbawieniem wolno\u015bci. Zapytali\u015bmy ekspert\u00f3w co grozi za z\u0142amanie zasad i jak uchroni\u0107 si\u0119 przed wyciekiem informacji.</p>",
        "id": 3948016,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rozmawiasz-z-kolegami-o-swojej-pracy-To-moze-byc-kosztowne-9032845.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/2/0/4c0a8c1a9f8141-948-568-0-0-1900-1139.jpg",
        "title": "Jedno klikni\u0119cie lub rozmowa mog\u0105 kosztowa\u0107 miliony. Tak pracownicy nara\u017caj\u0105 firmy na wyciek danych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:35.781526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/2/eacf43342a0471-948-568-0-68-2489-1493.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Przy obecnej konkurencji sam niski koszt prowadzenia konta osobistego nie stanowi ju\u017c asa w r\u0119kawie. Klienci, kt\u00f3rzy spe\u0142ni\u0105 proste warunki dodatkowe i tak b\u0119d\u0105 mie\u0107 rachunek za darmo. Z tego powodu banki poskre\u015blaj\u0105 dost\u0119pne benefity, kt\u00f3re maj\u0105 przekona\u0107 do wyboru w\u0142a\u015bnie ich oferty. W\u015br\u00f3d nich znajduje si\u0119 m.in. moneyback, kt\u00f3ry pozwoli cieszy\u0107 si\u0119 zwrotem za niekt\u00f3re p\u0142atno\u015bci.</p>",
        "id": 3948021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nawet-1000-zl-zwrotu-na-konto-Banki-kusza-moneybackiem-9032704.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/e/2/eacf43342a0471-948-568-0-68-2489-1493.jpg",
        "title": "Moneyback w kontach bankowych. Rekordzista wyp\u0142aci w ci\u0105gu roku do 1000 z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:34.417798+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/c/1/d169b0fe94b105-948-568-0-310-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ju\u017c nie tylko socjotechniki i obietnica szybkiego wzbogacenia si\u0119 niskim kosztem - oszustwa finansowe mog\u0105 zacz\u0105\u0107 si\u0119ga\u0107 coraz cz\u0119\u015bciej po mechanizmy wp\u0142ywaj\u0105ce na ludzk\u0105 psychik\u0119, by uzale\u017cnia\u0107 i okrada\u0107 swoje ofiary. By\u0107 mo\u017ce jednym z pierwszych przyk\u0142ad\u00f3w takiego \u201cScamu 3.0\u201d by\u0142a piramida finansowa CoinPlex, kt\u00f3ra upad\u0142a pod koniec sierpnia.</p>",
        "id": 3948012,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Uzaleznic-i-okrasc-Piramida-finansowa-CoinPlex-to-poczatek-nowej-ery-oszustw-9032460.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/c/1/d169b0fe94b105-948-568-0-310-4000-2399.jpg",
        "title": "Uzale\u017cni\u0107 i okra\u015b\u0107. Dopaminowa pu\u0142apka i system z Duolingo w piramidzie finansowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:34.768886+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/f/ddebbb918836f5-948-568-0-0-2450-1469.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />\u015awiatowa Rada Z\u0142ota poda\u0142a, \u017ce trzeci kwarta\u0142 2025 r. wygenerowa\u0142 rekordowy popyt na z\u0142oto w historii zbierania danych. Ogromne zakupy sztabek i monet przekroczy\u0142y 300 ton, a do tego 222 ton kupi\u0142y z\u0142ote ETF-y. Silny pozosta\u0142 popyt ze strony bank\u00f3w centralnych, w\u015br\u00f3d kt\u00f3rych najwi\u0119kszym kupuj\u0105cym pozosta\u0142 polski NBP, a do grona kupuj\u0105cych do\u0142\u0105czy\u0142y nowe banki.</p>",
        "id": 3948014,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zloto-budza-sie-uspione-banki-centralne-Polska-i-Kazachstan-kupily-najwiecej-metalu-9032633.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/1/f/ddebbb918836f5-948-568-0-0-2450-1469.jpg",
        "title": "Zakupy z\u0142ota: budz\u0105 si\u0119 u\u015bpione banki centralne. NBP kupi\u0142 najwi\u0119cej, ale nikt nie przewiduje spadku rezerw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-10-31T07:15:34.579601+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-10-31T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/0/5b3a9ef0eec616-948-568-0-390-2675-1605.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Studenci z politechnik buduj\u0105 bolidy, drony i roboty. Chemicy wynajduj\u0105 nowe substancje, a ekonomi\u015bci\u2026 inwestuj\u0105. Coraz cz\u0119\u015bciej nie tylko teoretycznie, ale w praktyce - na prawdziwej gie\u0142dzie. W najnowszym odcinku podcastu GPW - Gospodarczy Punkt Widzenia rozmawiamy z Bartoszem Kocjanem, za\u0142o\u017cycielem pierwszego w Polsce studenckiego funduszu inwestycyjnego Hossa ProCapital.</p>",
        "id": 3948013,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zacy-ida-na-gielde-Zakladaja-pierwszy-w-Polsce-studencki-fundusz-inwestycyjny-Hossa-ProCapital-9032879.html",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "http://galeria.bankier.pl/p/7/0/5b3a9ef0eec616-948-568-0-390-2675-1605.jpg",
        "title": "\u017bacy id\u0105 na gie\u0142d\u0119. Zak\u0142adaj\u0105 pierwszy w Polsce studencki fundusz inwestycyjny",
        "vote": 0
    }
]