[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T21:29:03.200157+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T20:53:16+00:00",
        "description": "- Na bie\u017c\u0105co informowani s\u0105 premier i prezydent. Nikt inny nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 wszystkie s\u0142u\u017cby, trwaj\u0105 prace zabezpieczaj\u0105ce - m\u00f3wi\u0142 minister W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w trakcie konferencji prasowej w Radomiu. Szef MON i dow\u00f3dca generalny RSZ gen. broni Marek Soko\u0142owski wyst\u0105pili przed dziennikarzami w zwi\u0105zku z katastrof\u0105 my\u015bliwca F-16 w Radomiu.",
        "id": 3443825,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-f-16-w-radomiu-szef-mon-zabral-glos,nId,22179181",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Szef MON zabra\u0142 g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T21:29:03.318217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T20:35:02+00:00",
        "description": "\"Dzi\u0119kuj\u0119 Karolowi Nawrockiemu za zorganizowanie tego wa\u017cnego spotkania. By\u0142a to cenna okazja do uzgodnienia naszych stanowisk przed wa\u017cnymi wydarzeniami dyplomatycznymi\" - napisa\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Prezydent Ukrainy bra\u0142 udzia\u0142 w szczycie europejskich przyw\u00f3dc\u00f3w, kt\u00f3ry zorganizowany zosta\u0142 w Warszawie.",
        "id": 3443826,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-dziekuje-karolowi-nawrockiemu-prezydent-ukrainy-o-szczycie-w,nId,22179186",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dzi\u0119kuj\u0119 Karolowi Nawrockiemu\". Prezydent Ukrainy o szczycie w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T21:29:03.434129+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T20:27:51+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki rozmawia\u0142 z Szefem Biura Bezpiecze\u0144stwa Narodowego prof. S\u0142awomirem Cenckiewiczem na temat tragedii w Radomiu - poda\u0142o w komunikacie BBN. Przekazano r\u00f3wnie\u017c, \u017ce na bie\u017c\u0105co trwa wymiana informacji z Ministerstwem Obrony Narodowej\". Sprawa dotyczy katastrofy F-16, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 pilot Wojska Polskiego.",
        "id": 3443827,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-f-16-w-radomiu-jest-komunikat-bbn,nId,22179179",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Jest komunikat BBN",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T20:08:31.193764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T19:26:01+00:00",
        "description": "S\u0142u\u017cby w Radomiu zdecyduj\u0105 o losie pi\u0105tkowych rejs\u00f3w z lotniska Warszawa-Radom. Centrum operacyjne PLL LOT jest z nimi w kontakcie - przekaza\u0142 rzecznik pa\u0144stwowego przewo\u017anika Krzysztof Moczulski. Mo\u017cliwe przeniesienie odlot\u00f3w do jednego z innych sto\u0142ecznych port\u00f3w ma zwi\u0105zek z katastrof\u0105 my\u015bliwca F-16, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 pilot.",
        "id": 3443305,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-mysliwca-f-16-co-z-lotami-z-radomia-jest-komentar,nId,22179171",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa my\u015bliwca F-16. Co z lotami z Radomia? Jest komentarz PLL LOT",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T20:08:31.309358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T19:24:22+00:00",
        "description": "W katastrofie samolotu F-16, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w trakcie przygotowa\u0144 do pokazu lotniczego w Radomiu, zgin\u0105\u0142 pilot major Maciej \"Slab\" Krakowian. To jeden z najbardziej do\u015bwiadczonych i utytu\u0142owanych pilot\u00f3w w Si\u0142ach Powietrznych RP. Lider F-16 Tiger Demo Team Poland.",
        "id": 3443306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-f-16-w-radomiu-nie-zyje-mjr-pilot-maciej-slab-kra,nId,22179174",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Nie \u017cyje mjr pilot Maciej \"Slab\" Krakowian",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T20:08:31.423973+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T19:11:26+00:00",
        "description": "\"Nie ma s\u0142\u00f3w, \u017ceby wyrazi\u0107 b\u00f3l\", \"wojskowa rodzina straci\u0142a dzi\u015b \u015bwietnego pilota\", \"z\u0142o\u015bliwy los\" - tak na katastrof\u0119 w Radomiu reaguj\u0105 polscy politycy. Podczas \u0107wicze\u0144 przed AirSHOW rozbi\u0142 si\u0119 samolot F-16. Pilot nie prze\u017cy\u0142. Na miejsce przyby\u0142 wicepremier, szef MON W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz.",
        "id": 3443307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-politycy-reaguja-na-katastrofe-f-16-w-radomiu-zlosliwy-los,nId,22179167",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politycy reaguj\u0105 na katastrof\u0119 F-16 w Radomiu. \"Z\u0142o\u015bliwy los\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:05:18.273295+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T18:44:53+00:00",
        "description": "\"Podj\u0119te zosta\u0142y ju\u017c wst\u0119pne czynno\u015bci procesowe przez prokurator\u00f3w 8. Wydzia\u0142u do Spraw Wojskowych Prokuratury Okr\u0119gowej w Warszawie\" - czytamy w komunikacie. Dzia\u0142ania zwi\u0105zane s\u0105 z katastrof\u0105 samolotu F-16 do jakiej dosz\u0142o na lotnisku w Radomiu.",
        "id": 3442659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-f-16-w-radomiu-jest-ruch-prokuratury,nId,22179166",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Jest ruch prokuratury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:05:18.388276+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T18:39:37+00:00",
        "description": "\"Dotar\u0142a do mnie bardzo smutna wiadomo\u015b\u0107 o katastrofie samolotu F-16, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 polski pilot. Sk\u0142adam najszczersze wyrazy wsp\u00f3\u0142czucia Najbli\u017cszym\" - napisa\u0142 prezydent Karol Nawrocki. To reakcja na tragiczne zdarzenie, do jakiego dosz\u0142o na lotnisku w Radomiu w czasie pr\u00f3b przed Air SHOW 2025.",
        "id": 3442660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tragedia-przed-air-show-2025-nawrocki-bardzo-smutna-wiadomos,nId,22179164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia przed Air SHOW 2025. Nawrocki: Bardzo smutna wiadomo\u015b\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:05:18.502215+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T18:39:30+00:00",
        "description": "- Wygl\u0105da na to, \u017ce pilot F-16 nie \"wyci\u0105gn\u0105\u0142\" po jakiej\u015b akrobacji. Zabrak\u0142o mu wysoko\u015bci. Po eksplozji wida\u0107, \u017ce by\u0142 pe\u0142ny paliwa - powiedzia\u0142 Interii Maciej Szopa, ekspert portalu Defence24. Jak doda\u0142, dok\u0142adne przyczyny katastrofy wojskowego samolotu na lotnisku w Radomiu wyja\u015bni \u015bledztwo.",
        "id": 3442661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-f-16-w-radomiu-ekspert-wskazal-mozliwa-przyczyne,nId,22179163",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Ekspert wskaza\u0142 mo\u017cliw\u0105 przyczyn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:05:18.616409+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T18:24:40+00:00",
        "description": "Mi\u0119dzynarodowy Pokaz Lotniczy Air SHOW Radom 2025 zosta\u0142 odwo\u0142any - dowiedzia\u0142 si\u0119 Polsat News. Decyzja zapad\u0142a tu\u017c po katastrofie, w kt\u00f3rej zgin\u0105\u0142 pilot F-16. Na miejscu wypadku pojawi\u0142a si\u0119 wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosinaik-Kamysz.",
        "id": 3442662,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilot-f-16-zginal-przed-pokazami-w-radomiu-polsat-news-air-s,nId,22179159",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polsat News: Air SHOW 2025 odwo\u0142ane po katastrofie F-16",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:05:18.730200+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T18:07:50+00:00",
        "description": "Tragedia w Radomiu. W trakcie przygotowa\u0144 do Air Show rozbi\u0142 si\u0119 samolot F-16. Pilot zgin\u0105\u0142, a wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz rozmawia\u0142 z premierem i uda\u0142 si\u0119 prosto do Radomia. \"Zgin\u0105\u0142 pilot Wojska Polskiego -oficer, kt\u00f3ry zawsze s\u0142u\u017cy\u0142 Ojczy\u017anie z oddaniem i wielk\u0105 odwag\u0105. Sk\u0142adam ho\u0142d Jego pami\u0119ci\" - przekaza\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych szef MON. \" Cze\u015b\u0107 Jego pami\u0119ci! Rodzinie i bliskim sk\u0142adam z ca\u0142ego serca najg\u0142\u0119bsze wyrazy wsp\u00f3\u0142czucia\" - przekaza\u0142 premier Donald Tusk.",
        "id": 3442663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pilot-f-16-zginal-przed-pokazami-w-radomiu-na-miejscu-szef-m,nId,22179156",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa F-16 w Radomiu. Jest reakcja z rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:05:18.844021+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T17:51:26+00:00",
        "description": "Jak donosi Polsat News, wczesnym wieczorem dosz\u0142o do katastrofy przed pokazem lotniczym w Radomiu. My\u015bliwiec F-16 run\u0105\u0142 na ziemi\u0119. Podczas wywiadu w TVN24 minister koordynator s\u0142u\u017cb specjalnych przekaza\u0142, \u017ce pilot nie \u017cyje. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych pojawiaj\u0105 si\u0119 pierwsze nagrania z miejsca zdarzenia.",
        "id": 3442664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-katastrofa-przed-pokazem-lotniczym-w-radomiu-mysliwiec-f-16,nId,22179153",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katastrofa przed pokazem lotniczym w Radomiu. My\u015bliwiec F-16 run\u0105\u0142 na ziemi\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T17:49:16.120351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T17:35:38+00:00",
        "description": "- To jest oczywiste, \u017ce spotkanie prezydent\u00f3w Rosji i Ukrainy nie dojdzie do skutku - przekaza\u0142 w czwartek niemiecki kanclerz Friedrich Merz. Jak u\u015bci\u015bli\u0142, cytowany przez AFP, dzieje si\u0119 tak \"w przeciwie\u0144stwie do tego, co zosta\u0142o ustalone\" mi\u0119dzy Donaldem Trumpem a W\u0142adimirem Putinem podczas ich rozmowy zorganizowanej w trakcie wizyty lider\u00f3w pa\u0144stw europejskich w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 3442025,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kanclerz-niemiec-jasno-o-spotkaniu-putina-z-zelenskim-to-jes,nId,22179149",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec jasno o spotkaniu Putina z Ze\u0142enskim. \"To jest oczywiste\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T17:49:16.237363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T17:19:22+00:00",
        "description": "\"Podczas gdy rosyjskie rakiety siej\u0105 \u015bmier\u0107 w Kijowie, W\u0119gry wyp\u0119dzaj\u0105 odwa\u017cnego etnicznego W\u0119gra, kt\u00f3ry odwa\u017ca si\u0119 walczy\u0107 o wolno\u015b\u0107 Ukrainy\" - napisa\u0142 Rados\u0142aw Sikorski w po\u015bcie na platformie X. Wcze\u015bniej o decyzji Budapesztu informowa\u0142 Peter Szijjarto informuj\u0105c, \u017ce Robert \"Madiar\" Browdi trafi\u0142 na list\u0119 sankcyjn\u0105. Sprawa ma zwi\u0105zek z atakami na ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144.",
        "id": 3442026,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zakaz-wjazdu-na-wegry-dla-ukrainskiego-dowodcy-radoslaw-siko,nId,22179135",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz wjazdu na W\u0119gry dla ukrai\u0144skiego dow\u00f3dcy. Rados\u0142aw Sikorski reaguje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T17:49:16.351555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T16:59:35+00:00",
        "description": "Liderzy kilku pa\u0144stw basenu Morza Ba\u0142tyckiego zjawili si\u0119 w czwartkowe popo\u0142udnie w Warszawie. Karol Nawrocki zaprosi\u0142 ich do Belwederu, aby rozmawia\u0107 na temat wojny w Ukrainie, ale i ustali\u0107 stanowisko regionu wobec Rosji przed wizyt\u0105 polskiego prezydenta w Bia\u0142ym Domu. W scenariuszu szczytu jest zdalna rozmowa z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3442027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rozmowy-na-szczycie-liderzy-panstw-baltyckich-w-belwederze,nId,22179140",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozmowy na szczycie. Liderzy pa\u0144stw ba\u0142tyckich w Belwederze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:41:09.829325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T16:20:05+00:00",
        "description": "- To co Pan zrobi\u0142 jest niedopuszczalne - stwierdzi\u0142 Mateusz Morawiecki, rozpoczynaj\u0105c swoje przem\u00f3wienie w debacie ze S\u0142awomirem Mentzenem. Zdaniem by\u0142ego premiera atak ze strony lidera Konfederacji by\u0142 niew\u0142a\u015bciwy, a Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego nale\u017cy nazywa\u0107 \"sigm\u0105\".",
        "id": 3441495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-jest-sigma-byly-premier-odpowiada-slawomirowi-ment,nId,22179134",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski jest sigm\u0105\". By\u0142y premier odpowiada Mentzenowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:41:09.942934+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T16:08:30+00:00",
        "description": "\"Mieszania w g\u0142owach\" obawia si\u0119 Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski po tym, jak do szk\u00f3\u0142 wejdzie nowy przedmiot - edukacja zdrowotna. Jak stwierdzi\u0142, uczniowie b\u0119d\u0105 tam poddawani \"seksualizacji\", wbrew temu, co o tych lekcjach m\u00f3wi\u0105 przedstawiciele resortu o\u015bwiaty. Prezes PiS zabra\u0142 te\u017c g\u0142os na temat KPO dla kultury, przekonuj\u0105c, i\u017c \u015brodki id\u0105 na \"demoralizuj\u0105ce\" projekty.",
        "id": 3441496,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kaczynski-ostrzega-przed-nowoscia-w-szkolach-tam-sie-demoral,nId,22179124",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kaczy\u0144ski ostrzega przed nowo\u015bci\u0105 w szko\u0142ach. \"Tam si\u0119 demoralizuje\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:41:10.057008+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T15:45:43+00:00",
        "description": "Najpierw USA oraz Watykan, a potem - jak poda\u0142 w czwartek szef prezydenckiego Biura Polityki Mi\u0119dzynarodowej - Litwa i Finlandia. Tak obecnie wygl\u0105da lista zagranicznych wizyt Karola Nawrockiego. Marcin Przydacz zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119, i\u017c przyjazd polskiej g\u0142owy do Wilna b\u0119dzie mia\u0142 \"bardzo wyra\u017any, symboliczny aspekt\".",
        "id": 3441497,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-kolejne-wizyty-nawrockiego-za-granica-minister-zdradzil-kier,nId,22179074",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne wizyty Nawrockiego za granic\u0105. Minister zdradzi\u0142 kierunki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:41:10.171537+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T15:40:03+00:00",
        "description": "\"Bezczelne rosyjskie ataki zagra\u017caj\u0105 staraniom Trumpa o pok\u00f3j\" - napisa\u0142 wys\u0142annik prezydenta USA ds. Ukrainy Keith Kellogg na platformie X. Polityk zaznaczy\u0142, \u017ce celem Rosjan nie byli \u017co\u0142nierze, a \"niewinni cywile\". Wpis dotyczy\u0142 zmasowanego ataku dronowo-rakietowego na Kij\u00f3w, w kt\u00f3rym zgin\u0119\u0142o 18 os\u00f3b, w tym czworo dzieci.",
        "id": 3441498,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-bezczelne-rosyjskie-ataki-wyslannik-trumpa-uderza-w-kreml,nId,22179115",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Bezczelne rosyjskie ataki\". Wys\u0142annik Trumpa uderza w Kreml",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T15:35:53.204716+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T15:28:24+00:00",
        "description": "\"Technologia p\u0119dzi, szko\u0142a nie mo\u017ce zosta\u0107 w tyle\" - pisze w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Urszula Pas\u0142awska. Pos\u0142anka PSL poinformowa\u0142a o z\u0142o\u017ceniu do Ministerstwa Edukacji Narodowej interpelacji o wprowadzenie do podstawy programowej rozwi\u0105za\u0144 sztucznej inteligencji.",
        "id": 3440790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przelom-w-polskiej-edukacji-sztuczna-inteligencja-wkracza-do,nId,22179119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sztuczna inteligencja wkracza do szk\u00f3\u0142. Tysi\u0105ce nowych pracowni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T15:35:53.322983+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T14:51:48+00:00",
        "description": "Stra\u017cak ochotnik Krystian Du\u0142ak zosta\u0142 po\u015bmiertnie odznaczony przez Prezydenta RP Z\u0142otym Krzy\u017cem Zas\u0142ugi. M\u0119\u017cczyzna zgin\u0105\u0142 w p\u0142omieniach podczas po\u017caru zak\u0142adu produkcyjnego w Kawlach. - By\u0142 znany jako bardzo udany ochotnik, bardzo dobry cz\u0142owiek - wspomina\u0142 go Komendant G\u0142\u00f3wny PSP nadbryg. Wojciech Kruczek. M\u0119\u017cczyzna osieroci\u0142 troje dzieci.",
        "id": 3440791,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zginal-podczas-sluzby-strazak-odznaczony-zlotym-krzyzem-zasl,nId,22179062",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgin\u0105\u0142 podczas s\u0142u\u017cby. Stra\u017cak odznaczony Z\u0142otym Krzy\u017cem Zas\u0142ugi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:07.508760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T14:03:07+00:00",
        "description": "Armia Putina uderzy\u0142a w okr\u0119t Marynarki Wojennej Ukrainy. W wyniku ataku \u015bmier\u0107 poni\u00f3s\u0142 jeden marynarz. Trwaj\u0105 poszukiwania kilku kolejnych - przekaza\u0142 rzecznik ukrai\u0144skiej marynarki. Z kolei zdaniem rosyjskiego MON atak skierowany zosta\u0142 w jednostk\u0119 \"Symferopol\". Wed\u0142ug Rosjan jednostka zaton\u0119\u0142a.",
        "id": 3439782,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-zadali-cios-ukrainie-triumfuja-po-ataku-na-okret-zw,nId,22179054",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie zadali cios Ukrainie. Triumfuj\u0105 po ataku na okr\u0119t zwiadowczy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:07.624132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T13:50:54+00:00",
        "description": "Po zako\u0144czonym polowaniu 45-latek podczas roz\u0142adowywania broni, postrzeli\u0142 swojego koleg\u0119 w okolice lewego kolana - przekaza\u0142a Interii asp. Karolina Hrynkiewicz z KWP w Olsztynie. Do zdarzenia dosz\u0142o w okolicach miejscowo\u015bci Napiwoda (woj. warmi\u0144sko - mazurskie). Ranny zosta\u0142 zabrany do szpitala.",
        "id": 3439783,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/warminsko-mazurskie/news-rozladowywal-bron-postrzelil-kolege-kolejny-incydent-z-mysli,nId,22179044",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Roz\u0142adowywa\u0142 bro\u0144, postrzeli\u0142 koleg\u0119. Kolejny incydent z my\u015bliwymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:07.738854+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T13:50:28+00:00",
        "description": "56 proc. Polak\u00f3w chcia\u0142oby zako\u0144czenia wojny w Ukrainie nawet za cen\u0119 rezygnacji Ukrainy z cz\u0119\u015bci swojego terytorium na rzecz Rosji - wynika z badania Horyzont 2025, zrealizowanego przez pracowni\u0119 IBRiS. Ten sam raport wskazuje, \u017ce 67 proc. Polak\u00f3w popiera dzia\u0142ania Donalda Trumpa na rzecz pokoju na Ukrainie.",
        "id": 3439784,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-polacy-zapytani-o-polityke-trumpa-wobec-ukrainy-wyrazna-prze,nId,22179033",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy zapytani o Trumpa i Ukrain\u0119. Wyra\u017ana przewaga jednej odpowiedzi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:07.852591+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T13:49:40+00:00",
        "description": "Na li\u015bcie 37 os\u00f3b, kt\u00f3rym dyrektor Wywiadu Narodowego USA odebra\u0142a certyfikaty bezpiecze\u0144stwa, znalaz\u0142 si\u0119 oficer CIA dzia\u0142aj\u0105cy pod przykryciem w Rosji. S\u0119k w tym, \u017ce jego nazwisko znalaz\u0142o si\u0119 w opublikowanym przez Tulsi Gabbard wpisie na platformie X - ustali\u0142a ameryka\u0144ska prasa.",
        "id": 3439785,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afera-w-amerykanskim-wywiadzie-dyrektor-zdekonspirowala-agen,nId,22179048",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera w ameryka\u0144skim wywiadzie. Dyrektor zdekonspirowa\u0142a agenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:07.965163+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T13:10:48+00:00",
        "description": "Nie \u017cyj\u0105 dwie nastolatki, kt\u00f3rych cia\u0142a znaleziono na torach kolejowych przy wej\u015bciu do tunelu w mie\u015bcie Lormont. Okoliczno\u015bci ich \u015bmierci pozostaj\u0105 niejasne. Z informacji medi\u00f3w wynika, \u017ce mog\u0142y zosta\u0107 potr\u0105cone przez poci\u0105g, cho\u0107 \u015bledczy badaj\u0105 wszystkie mo\u017cliwe scenariusze.",
        "id": 3439786,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-we-francji-nie-zyja-dwie-nastolatki-w-tle-tajemnicz,nId,22179022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia we Francji, nie \u017cyj\u0105 dwie nastolatki. W tle wiele niejasno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:08.077713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:58:19+00:00",
        "description": "- Gaza jest na skraju za\u0142amania. Rozpacz ro\u015bnie i widzia\u0142am to na w\u0142asne oczy - ostrzeg\u0142a szefowa \u015awiatowego Programu \u017bywno\u015bciowego ONZ (WFP) Cindy McCain. Przedstawicielka agencji odwiedzi\u0142a obl\u0119\u017cone przez izraelskie wojska terytorium i wezwa\u0142a do natychmiastowego wznowienia dzia\u0142alno\u015bci punkt\u00f3w dystrybucji \u017cywno\u015bci. - Do\u015b\u0107 tego - grzmia\u0142a.",
        "id": 3439787,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-rozpacz-rosnie-dramatyczny-glos-w-sprawie-glodu-w-gazie,nId,22179001",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozpacz ro\u015bnie\". Dramatyczny g\u0142os w sprawie g\u0142odu w Gazie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:08.190457+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:58:07+00:00",
        "description": "Burzowa masa sunie do Polski. Niebezpieczne zjawiska skupi\u0105 si\u0119 na p\u00f3\u0142nocnym zachodzie, zw\u0142aszcza w rejonie Zalewu Szczeci\u0144skiego. Miejscami spadnie ponad 20 litr\u00f3w deszczu. IMGW wystosowa\u0142 ostrze\u017cenia dla sze\u015bciu wojew\u00f3dztw. Trzeba b\u0119dzie te\u017c uwa\u017ca\u0107 w g\u00f3rach - tam wichury osi\u0105gn\u0105 nawet 100 km/h.",
        "id": 3439788,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-w-powietrzu-rosnie-napiecie-burze-z-ulewami-wkrotce-sie-uakt,nId,22179032",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W powietrzu ro\u015bnie napi\u0119cie. Burze z ulewami wkr\u00f3tce si\u0119 uaktywni\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:08.303313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:39:47+00:00",
        "description": "\"Dajcie spok\u00f3j z t\u0105 'Lalk\u0105'. To zak\u0142amana rosyjska propaganda\" - zaapelowa\u0142 w Interii Maciej Strzembosz. Przedstawia Boles\u0142awa Prusa jako kolaboranta. Jak to si\u0119 sta\u0142o, \u017ce przez ponad 100 lat Polacy dawali si\u0119 zwodzi\u0107 komu\u015b tak obrzydliwemu?",
        "id": 3439789,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-naprawde-chcesz-wyrzucic-lalke-na-smietnik-zaremba-polemizuj,nId,22179002",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Naprawd\u0119 chcesz wyrzuci\u0107 \"Lalk\u0119\" na \u015bmietnik? Zaremba polemizuje ze Strzemboszem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:27:08.415781+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:33:21+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b jest poszkodowanych po tym, jak na terenie jednego z zak\u0142ad\u00f3w w Opolu dosz\u0142o w czwartek do wycieku amoniaku. Z budynku ewakuowa\u0142o si\u0119 niemal 100 os\u00f3b. Jak ustali\u0142a Interia, stra\u017cacy odci\u0119li ju\u017c dop\u0142yw gro\u017anej dla zdrowia substancji.",
        "id": 3439790,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/opolskie/news-wyciek-amoniaku-w-opolu-sa-poszkodowani,nId,22179023",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek amoniaku w Opolu. S\u0105 poszkodowani",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:25:58.387827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:13:51+00:00",
        "description": "W sierpniu 2025 roku sko\u0144czy\u0142 si\u0119 w Polsce \"przemys\u0142 pogardy\". Wyczerpa\u0142a mu si\u0119 bateryjka. Naj\u0142atwiej by\u0142oby to przypisa\u0107 \u015bwie\u017co\u015bci i wigorowi Karola Nawrockiego. Ale przecie\u017c to nie jest takie proste.",
        "id": 3439232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-koniec-zawstydzania-prezydenta-koniec-przemyslu-pogardy,nId,22178989",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec zawstydzania prezydenta. Koniec przemys\u0142u pogardy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:25:58.504778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:13:08+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy i europejscy wojskowi donosz\u0105 o rosyjskich dronach patroluj\u0105cych szlaki, kt\u00f3re w Niemczech wykorzystywane s\u0105 do transportu zaopatrzenia wojskowego. Ostrzegaj\u0105, \u017ce dane wywiadowcze zbierane przez bezza\u0142ogowce mog\u0105 zosta\u0107 u\u017cyte do wzmocnienia kampanii sabota\u017cowej Kremla.",
        "id": 3439233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwykle-szpiegostwo-niemcy-zauwazyli-rosyjskie-drony,nId,22178950",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zwyk\u0142e szpiegostwo\". Niemcy zauwa\u017cyli rosyjskie drony",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:25:58.619728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:00:42+00:00",
        "description": "Ministerstwo Spraw Zagranicznych otrzyma\u0142o odpowied\u017a z Watykanu na protest ws. wypowiedzi biskup\u00f3w Wies\u0142awa Meringa i Antoniego D\u0142ugosza. Reakcja Stolicy Apostolskiej - zdaniem resortu - potwierdza m.in. \"ch\u0119\u0107 pe\u0142nego poszanowania podstawowego prawa obywateli polskich do wyra\u017cania swoich opinii\". Protest z\u0142o\u017cono w zwi\u0105zku z wypowiedziami biskup\u00f3w o granicy polsko-niemieckiej.",
        "id": 3439234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-msz-zlozylo-protest-ws-wypowiedzi-polskich-biskupow-watykan,nId,22178995",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MSZ z\u0142o\u017cy\u0142o protest ws. wypowiedzi polskich biskup\u00f3w. Watykan odpowiedzia\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:25:58.734570+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:50:37+00:00",
        "description": "39-letni Andres Castro dozna\u0142 zawa\u0142u serca podczas lotu z Boliwii do USA. Maszyna awaryjnie l\u0105dowa\u0142a, jednak m\u0119\u017cczyzny nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107. 39-latek wraca\u0142 z wakacji, podczas kt\u00f3rych \u015bwi\u0119towa\u0142 swoje urodziny.",
        "id": 3439235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tragedia-w-czasie-powrotu-z-wakacyjnego-raju-nie-zyje-39-lat,nId,22178983",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w czasie powrotu z wakacyjnego raju. Nie \u017cyje 39-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:25:58.853386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:39:52+00:00",
        "description": "W pi\u0105tek rano \u015bledczy przeprowadz\u0105 czynno\u015bci procesowe z podejrzanymi o pobicie Adama Niedzielskiego - przekaza\u0142a Prokuratura Okr\u0119gowa w Siedlcach. Na wcze\u015bniejsze przes\u0142uchanie nie pozwala stan psychoaktywny m\u0119\u017cczyzn, kt\u00f3rzy w chwili zatrzymania mieli po oko\u0142o dwa promile alkoholu. \u015aledczy nadal gromadz\u0105 materia\u0142 dowodowy - wynika z komunikatu. W rozmowie z mediami Niedzielski relacjonowa\u0142 przebieg zdarzenia.",
        "id": 3439236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-atak-na-niedzielskiego-kiedy-przesluchanie-podejrzanych-nowy,nId,22178979",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na Niedzielskiego. Kiedy przes\u0142uchanie podejrzanych? Nowy komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:25:58.968435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:22:14+00:00",
        "description": "Robert \"Madiar\" Browdi, dow\u00f3dca Si\u0142 System\u00f3w Bezza\u0142ogowych Ukrainy, otrzyma\u0142 zakaz wjazdu na W\u0119gry i do strefy Schengen. Szef w\u0119gierskiego MSZ Peter Szijjarto argumentuj\u0105c decyzj\u0119 podkre\u015bli\u0142, \u017ce to odpowied\u017a na ukrai\u0144skie ataki na ruroci\u0105g Przyja\u017a\u0144. \"Madiar\", chocia\u017c urodzi\u0142 si\u0119 na Zakarpaciu, etnicznie jest W\u0119grem.",
        "id": 3439237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zakaz-dla-ukrainskiego-dowodcy-rzad-wegier-o-konsekwencjach,nId,22178967",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zakaz dla ukrai\u0144skiego dow\u00f3dcy. Rz\u0105d W\u0119gier o konsekwencjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:21:44.961887+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:03:20+00:00",
        "description": "Nie oby\u0142o si\u0119 bez spi\u0119\u0107 mi\u0119dzy prezydentem a premierem na pierwszej Radzie Gabinetowej zwo\u0142anej przez Karola Nawrockiego. \u0179r\u00f3d\u0142a w Pa\u0142acu m\u00f3wi\u0105 jednak, \u017ce obrady rz\u0105du pod przewodnictwem g\u0142owy pa\u0144stwa dok\u0142adnie tak mia\u0142y wygl\u0105da\u0107 - s\u0142yszymy w nowym odcinku \"Politycznego WF-u\". Wszystko mog\u0142o potoczy\u0107 si\u0119 jednak zupe\u0142nie inaczej, gdy\u017c Rada Ministr\u00f3w bra\u0142a pod uwag\u0119 \"opcj\u0119 atomow\u0105\", czyli wymowne milczenie podczas ca\u0142ego wydarzenia. Dlaczego? Wszystko rozbija\u0142o si\u0119 o obecno\u015b\u0107 lub nieobecno\u015b\u0107 szefa BBN S\u0142awomira Cenckiewicza.",
        "id": 3438767,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podcasty/news-polityczny-wf-nawrocki-idzie-sladem-mentzena-chce-zmienic-sy,nId,22178972",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny WF\": Nawrocki idzie \u015bladem Mentzena? Chce zmieni\u0107 system",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:21:45.077497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:57:57+00:00",
        "description": "Niebo wkr\u00f3tce mo\u017ce zmieni\u0107 kolor. To \"zas\u0142uga\" drobin, kt\u00f3re nadlec\u0105 do nas z Afryki P\u00f3\u0142nocnej. Do Polski zmierza rozleg\u0142a chmura py\u0142u znad Sahary, kt\u00f3ra mo\u017ce si\u0119 da\u0107 we znaki mi\u0119dzy innymi w\u0142a\u015bcicielom samochod\u00f3w. Niewielkie cz\u0105stki piasku mog\u0105 si\u0119 utrzyma\u0107 nad naszym krajem do weekendu.",
        "id": 3438768,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-afrykanskie-zjawisko-dociera-do-polski-moze-zmienic-kolor-ni,nId,22178969",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afryka\u0144skie zjawisko dociera do Polski. Mo\u017ce zmieni\u0107 kolor nieba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:21:45.191695+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:57:27+00:00",
        "description": "Ursula von der Leyen przyjedzie do Polski w najbli\u017csz\u0105 niedziel\u0119 - poinformowa\u0142a Komisja Europejska. Szefowa unijnej instytucji spotka si\u0119 z Donaldem Tuskiem. Wsp\u00f3lnie z premierem uda si\u0119 te\u017c na granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105.",
        "id": 3438769,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-von-der-leyen-przyjedzie-na-granice-polsko-bialoruska-znamy,nId,22178962",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von der Leyen przyjedzie na granic\u0119 polsko-bia\u0142orusk\u0105. Znamy dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:21:45.306203+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:46:15+00:00",
        "description": "Komisja Wychowania Katolickiego Konferencji Episkopatu Polski rekomenduje rodzicom wypisanie dzieci z zaj\u0119\u0107 edukacji zdrowotnej - wynika z tre\u015bci opublikowanego listu. Duchowni podkre\u015blili, \u017ce program przedmiotu zawiera tre\u015bci, kt\u00f3re \"nie s\u0105 zgodne z wiar\u0105 katolick\u0105 i nara\u017caj\u0105 dzieci i m\u0142odzie\u017c na ryzyko powa\u017cnych niebezpiecze\u0144stw\". \"Mo\u017cecie wyrazi\u0107 sw\u00f3j sprzeciw\" - zaapelowano.",
        "id": 3438770,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-apel-biskupow-wezwanie-do-rodzicow-mozecie-wyrazic-sprz,nId,22178949",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy apel biskup\u00f3w. Wezwanie do rodzic\u00f3w, \"mo\u017cecie wyrazi\u0107 sprzeciw\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:21:45.420160+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:46:03+00:00",
        "description": "Rosjanie ustanowili nowy rekord wydatk\u00f3w na armi\u0119. Jak wynika z najnowszych wylicze\u0144, w pierwszej po\u0142owie 2025 r. Kreml wyda\u0142 8,48 bilion\u00f3w rubli, co jest r\u00f3wnowarto\u015bci\u0105 ponad 100 miliard\u00f3w dolar\u00f3w. W por\u00f3wnaniu do analogicznego okresu z 2022 r. wydatki na wojsko Putina wzros\u0142y trzykrotnie.",
        "id": 3438771,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-putin-przyspiesza-machine-wojenna-kreml-z-nowym-rekordem-wyd,nId,22178944",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin przyspiesza machin\u0119 wojenn\u0105. Kreml z nowym rekordem wydatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:21:45.534520+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:17:41+00:00",
        "description": "Wszyscy cz\u0142onkowie grupy sabota\u017cyst\u00f3w podejrzanych o wysadzenie Nord Stream zostali zidentyfikowani - wynika ze wsp\u00f3lnego \u015bledztwa kilku niemieckich medi\u00f3w. Jak dodano, podejrzani to obywatele Ukrainy, wobec kt\u00f3rych wydano nakazy aresztowania. W sprawie przeprowadzonej przed trzema laty akcji sabota\u017cu pojawia si\u0119 te\u017c polski w\u0105tek.",
        "id": 3438772,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-atak-na-nord-stream-podejrzani-zidentyfikowani-jest-polski-w,nId,22178901",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak na Nord Stream. Podejrzani zidentyfikowani, jest polski w\u0105tek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T10:16:44.983223+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T09:36:44+00:00",
        "description": "Niemal 60 proc. ankietowanych pozytywnie ocenia zawetowanie ustawy dotycz\u0105cej pomocy obywatelom Ukrainy - wynika z sonda\u017cu pracowni SW Research. Krytycznie decyzj\u0119 Karola Nawrockiego przyj\u0119\u0142o 25 proc. badanych. Przypomnijmy, prezydent wyst\u0105pi\u0142 do Sejmu z w\u0142asnym projektem ustawy, kt\u00f3ry trafi\u0142 ju\u017c do konsultacji spo\u0142ecznych.",
        "id": 3438308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-weto-nawrockiego-w-sprawie-ukrainy-polacy-ocenili-ruch-prezy,nId,22178919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weto Nawrockiego w sprawie Ukrainy. Polacy ocenili ruch prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T10:16:45.106750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T09:30:43+00:00",
        "description": "W Hiszpanii wci\u0105\u017c nie jest bezpiecznie. Cho\u0107 cz\u0119\u015b\u0107 niszczycielskich po\u017car\u00f3w las\u00f3w uda\u0142o si\u0119 opanowa\u0107, niekt\u00f3re znowu wymkn\u0119\u0142y si\u0119 spod kontroli. Tak sta\u0142o si\u0119 w \u015brod\u0119 w gminie Fasgar. Trwaj\u0105cy 20. dzie\u0144 po\u017car na nowo roznieci\u0142 silny wiatr. Z powodu trudnego terenu stra\u017cacy nie s\u0105 w stanie zbli\u017cy\u0107 si\u0119 do p\u0142omienia. Na zniszczone tereny uda\u0142a si\u0119 hiszpa\u0144ska para kr\u00f3lewska.",
        "id": 3438309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-silny-wiatr-ozywil-grozny-pozar-w-europejskim-kraju-zaraz-si,nId,22178929",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silny wiatr o\u017cywi\u0142 gro\u017any po\u017car w europejskim kraju. \"Zaraz si\u0119 poddam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T10:16:45.227438+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T09:15:52+00:00",
        "description": "Administracja Donalda Trumpa zwolni\u0142a Susan Monarez ze stanowiska dyrektor Centrum Kontroli i Zapobiegania Chorobom (CDC). Powodem decyzji - wed\u0142ug medi\u00f3w - jest brak zgody urz\u0119dniczki na zmiany w radykalizacji programu szczepie\u0144 przeciw covid-19. Monarez skonfliktowa\u0142a si\u0119 przede wszystkim z sekretarzem zdrowia Robertem F. Kennedym Jr. Prawnicy urz\u0119dniczki m\u00f3wi\u0105, \u017ce ich klientka nie zamierza opu\u015bci\u0107 stanowiska.",
        "id": 3438310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-administracja-ja-zwolnila-ale-urzedniczka-nie-rezygnuje-w-tl,nId,22178914",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zosta\u0142a zwolniona, ale nie rezygnuje. W tle konflikt o szczepienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:43.688419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T09:09:13+00:00",
        "description": "- S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa nie chroni wszystkich by\u0142ych ministr\u00f3w (...). W pa\u017adzierniku 2023 roku szef SOP wnioskowa\u0142 o jej zdj\u0119cie - przekaza\u0142 szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski, odnosz\u0105c si\u0119 do sprawy pobicia Adama Niedzielskiego. By\u0142y minister zdrowia oceni\u0142, \u017ce to \"skutek odebrania mu ochrony przez Kierwi\u0144skiego\". - Pr\u00f3ba nieudolnego robienia polityki na tej sprawie nie przystoi - doda\u0142 szef MSWiA.",
        "id": 3437839,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sprawa-ochrony-adama-niedzielskiego-marcin-kierwinski-odpier,nId,22178912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sprawa ochrony Adama Niedzielskiego. Marcin Kierwi\u0144ski odpiera zarzuty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:43.802686+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T09:02:28+00:00",
        "description": "Leki kruszone i dodawane do posi\u0142k\u00f3w bez wiedzy mieszka\u0144c\u00f3w, od dawna niezmieniane opatrunki, brak przeszkolonego personelu, przeludnienie i w\u0105tpliwo\u015bci wok\u00f3\u0142 um\u00f3w - to wyniki wizytacji, kt\u00f3r\u0105 w domu opieki Jesie\u0144 Podlasia w Nurcu przeprowadzili przedstawiciele Krajowego Mechanizmu Prewencji Tortur. Kontrola ujawni\u0142a te\u017c szerszy problem, kt\u00f3ry mo\u017ce dotyczy\u0107 o\u015brodk\u00f3w w ca\u0142ej Polsce.",
        "id": 3437840,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podlaskie/news-rpo-zareagowal-po-reportazu-interii-niezapowiedziana-wizyta,nId,22178121",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w jedzeniu by\u0142y ukryte leki. \"Bez wiedzy mieszka\u0144c\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:43.917254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T09:01:41+00:00",
        "description": "Drony zaatakowa\u0142y dwie rafinerie w Rosji. W ogniu stan\u0119\u0142y obiekty Afipski w Kraju Krasnodarskim oraz rafineria w Nowokujbyszewsku w obwodzie samarskim. \"Podczas gdy Moskwa atakuje przedszkola i wie\u017cowce, (w Rosji - red.) p\u0142onie wiele strategicznych obiekt\u00f3w, w tym rafinerie\" - przekaza\u0142 szef Centrum Przeciwdzia\u0142ania Dezinformacji Ukrainy Andrij Kowalenko.",
        "id": 3437841,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-celne-uderzenie-ukrainy-rosyjskie-rafinerie-stanely-w-ogniu,nId,22178816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Celne uderzenie Ukrainy. Rosyjskie rafinerie stan\u0119\u0142y w ogniu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:44.030508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:54:48+00:00",
        "description": "\"Rosja wybiera rakiety balistyczne, a nie st\u00f3\u0142 do negocjacji\" - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Ze\u0142enski, informuj\u0105c o atakach na Kij\u00f3w, w kt\u00f3rych zgin\u0119\u0142o co najmniej 14 os\u00f3b. Prezydent Ukrainy zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do w\u0142adz Chin i W\u0119gier, apeluj\u0105c o reakcj\u0119 na dzia\u0142anie Rosjan.",
        "id": 3437842,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zelenski-zwrocil-sie-do-chin-i-wegier-postawil-sprawe-jasno,nId,22178905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Chin i W\u0119gier. Postawi\u0142 spraw\u0119 jasno",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:44.150617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:37:10+00:00",
        "description": "\"Rakiety Putina\" doprowadzi\u0142y do zniszcze\u0144 w budynku delegatury Unii Europejskiej w Kijowie - przekaza\u0142 wicepremier Rados\u0142aw Sikorski. Si\u0142a uderzenia doprowadzi\u0142a m.in. do wybicia szyb i zawalenia si\u0119 sufitu. Szefowa KE Ursula von der Leyen podkre\u015bli\u0142a, \u017ce pracuj\u0105cy w Kijowie unijni urz\u0119dnicy s\u0105 bezpieczni.",
        "id": 3437843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wielkie-zniszczenia-w-budynku-ue-w-kijowie-to-efekt-rakiet-p,nId,22178894",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zniszczenia w budynku UE w Kijowie. To efekt \"rakiet Putina\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:44.280112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:07:03+00:00",
        "description": "Centralna Komisja Egzaminacyjna poinformowa\u0142a terminie udost\u0119pnienia arkuszy do egzamin\u00f3w pr\u00f3bnych. W nadchodz\u0105cym roku szkolnym \u00f3smoklasi\u015bci i maturzy\u015bci b\u0119d\u0105 pisali je p\u00f3\u017aniej. Co ta zmiana oznacza dla uczni\u00f3w i dla szk\u00f3\u0142?",
        "id": 3437844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/matura/news-wazna-informacja-od-cke-egzaminy-probne-inaczej-niz-przed-ro,nId,22178491",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cna informacja od CKE. Egzaminy pr\u00f3bne inaczej ni\u017c przed rokiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:44.393272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:59:30+00:00",
        "description": "Anatol Kotau, dawny wsp\u00f3\u0142pracownik Alaksandra \u0141ukaszenki, kt\u00f3ry przeszed\u0142 na stron\u0119 opozycji demokratycznej, zagin\u0105\u0142 w Stambule. Wcze\u015bniej ukrywa\u0142 si\u0119 w Warszawie, a w swojej ojczy\u017anie skazano go zaocznie na 12 lat w \u0142agrze.",
        "id": 3437845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tajemnicze-zaginiecie-przeciwnika-lukaszenki-ukrywal-sie-w-w,nId,22178869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnicze zagini\u0119cie przeciwnika \u0141ukaszenki. Ukrywa\u0142 si\u0119 w Warszawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:11:44.507296+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:54:17+00:00",
        "description": "Kim Dzong Un oraz W\u0142adimir Putin wezm\u0105 udzia\u0142 w paradzie wojskowej, kt\u00f3ra odb\u0119dzie si\u0119 3 wrze\u015bnia w Pekinie. Uroczysto\u015b\u0107 zwi\u0105zana jest 80. rocznic\u0105 zako\u0144czenia II wojny \u015bwiatowej. Jak twierdz\u0105 eksperci, wizyta przyw\u00f3dcy Korei P\u00f3\u0142nocnej w Chinach b\u0119dzie sygna\u0142em dla USA. - Nie mog\u0105 ich zmusi\u0107 do podporz\u0105dkowania si\u0119 - oceni\u0142 prof. Chong Ja lan z Narodowego Uniwersytetu Singapuru.",
        "id": 3437846,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kim-dzong-un-i-putin-na-paradzie-wojskowej-przyleca-na-okrag,nId,22178878",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kim Dzong Un i Putin na paradzie wojskowej. Przylec\u0105 na okr\u0105g\u0142\u0105 rocznic\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:35:38.151325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:30:01+00:00",
        "description": "Damy rad\u0119! (wir schaffen das - red.) - to s\u0142owa kanclerz Angeli Merkel, kt\u00f3re przesz\u0142y do historii i doprowadzi\u0142y do politycznego trz\u0119sienia ziemi w Niemczech z licznymi wstrz\u0105sami wt\u00f3rnymi, trwaj\u0105cymi do dzi\u015b. Kanclerz odpowiedzia\u0142a w ten spos\u00f3b na pytanie dziennikarza, kt\u00f3ry chcia\u0142 si\u0119 dowiedzie\u0107, czy Niemcy poradz\u0105 sobie z nap\u0142ywem fali uchod\u017ac\u00f3w. Mija w\u0142a\u015bnie 10 lat od najs\u0142ynniejszej konferencji \u00f3wczesnej szefowej niemieckiego rz\u0105du.",
        "id": 3437533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-damy-rade-czyli-niemcy-10-lat-po-kryzysie-uchodzczym,nId,22178624",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Damy rad\u0119\". Czyli Niemcy 10 lat po kryzysie uchod\u017aczym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:35:38.265943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:18:19+00:00",
        "description": "Wicepremier W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz i szef MSWiA Marcin Kierwi\u0144ski przedstawili za\u0142o\u017cenia \"Poradnika bezpiecze\u0144stwa\", kt\u00f3ry w wersji papierowej ma trafi\u0107 do ka\u017cdego domu. - Pami\u0119tajmy o tym, co si\u0119 wydarzy\u0142o w lutym 2022 roku, kiedy z dnia na dzie\u0144 miliony os\u00f3b w Ukrainie musia\u0142y opu\u015bci\u0107 sw\u00f3j dom. (...) Ten poradnik jest po to, aby\u015bmy byli przygotowani na ka\u017cd\u0105 sytuacj\u0119 kryzysow\u0105 - m\u00f3wi\u0142 szef MON. Jak zauwa\u017cy\u0142, na podobny ruch zdecydowa\u0142a si\u0119 m.in. Szwecja.",
        "id": 3437534,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-rzad-pokazal-poradnik-bezpieczenstwa-najlepszy-w-tym-momenci,nId,22178820",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d pokaza\u0142 \"Poradnik bezpiecze\u0144stwa\". \"Najlepszy w Europie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:35:38.380734+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:09:15+00:00",
        "description": "Na taki dzie\u0144 czekali wszyscy mi\u0142o\u015bnicy lata. Po ch\u0142odniejszym okresie w czwartek doczekamy si\u0119 uderzenia fali upa\u0142\u00f3w. W wi\u0119kszo\u015bci Polski zrobi si\u0119 gor\u0105co, a na termometrach pojawi\u0105 si\u0119 warto\u015bci si\u0119gaj\u0105ce 32 stopni Celsjusza. W wielu wojew\u00f3dztwach obowi\u0105zuj\u0105 z tego powodu alerty pierwszego i drugiego stopnia. Nie b\u0119dzie jednak spokojnie: w ci\u0105gu dnia trzeba uwa\u017ca\u0107 na burze i silny wiatr. W g\u00f3rach powieje nawet 100 km/h.",
        "id": 3437535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-zalana-upalem-wiemy-gdzie-zrobi-sie-najgorecej,nId,22178825",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zalana upa\u0142em. Wiemy, gdzie zrobi si\u0119 najgor\u0119cej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:35:38.495264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:01:52+00:00",
        "description": "Rosyjski samolot rozpoznawczy I\u0141-20 zbli\u017cy\u0142 si\u0119 do Alaski i przekroczy\u0142 tamtejsz\u0105 stref\u0119, kt\u00f3ra oddziela przestrze\u0144 powietrzn\u0105 USA i Rosji. Amerykanie postanowili przechwyci\u0107 maszyn\u0119 i wys\u0142ali do akcji swoich pilot\u00f3w.",
        "id": 3437536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosyjski-samolot-zwiadowczy-w-poblizu-alaski-amerykanie-rusz,nId,22178822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosyjski samolot zwiadowczy w pobli\u017cu Alaski. Amerykanie ruszyli do akcji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:35:38.634992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T06:54:53+00:00",
        "description": "- Ze wst\u0119pnych ustale\u0144 wynika\u0142o, \u017ce aktu dopu\u015bci\u0142o si\u0119 dw\u00f3ch m\u0119\u017cczyzn. Ich to\u017csamo\u015b\u0107 zosta\u0142a szybko ustalona - przekazano na konferencji prasowej policji. Sprawcy pobicia Adama Niedzielskiego, by\u0142ego ministra zdrowia, to mieszka\u0144cy Siedlec.",
        "id": 3437537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-pobicie-adama-niedzielskiego-policja-przekazala-nowe-informa,nId,22178874",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pobicie Adama Niedzielskiego. Policja przekaza\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:35:38.763184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T06:36:32+00:00",
        "description": "Prawie 90 proc. Polak\u00f3w jest zdania, \u017ce wsp\u00f3\u0142praca Karola Nawrockiego i Donalda Tuska naznaczona b\u0119dzie konfliktami - wynika z nowego sonda\u017cu. Szanse na pozbawion\u0105 spi\u0119\u0107 i nieporozumie\u0144 prac\u0119 dla Polski dostrzega niewiele ponad 3 proc. ankietowanych.",
        "id": 3437538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bez-szans-na-zgode-w-relacji-nawrocki-tusk-polacy-zabrali-gl,nId,22178815",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest szansa na wsp\u00f3\u0142prac\u0119 Nawrockiego i Tuska? Polacy zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:30:39.477351+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:57:29+00:00",
        "description": "Przed zagranicznymi wizytami prezydent otrzymuje wytyczne od rz\u0105du. Nie inaczej jest w przypadku wyjazdu Karola Nawrockiego do Waszyngtonu. - Nie mo\u017ce by\u0107 dw\u00f3ch polityk zagranicznych jednego pa\u0144stwa - wyja\u015bni\u0142 rzecznik MSZ Pawe\u0142 Wro\u0144ski. Resort wys\u0142a\u0142 ju\u017c dokument do KPRM ze wskaz\u00f3wkami, o czym prezydent ma m\u00f3wi\u0107, a o czym nie.",
        "id": 3437257,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-dostal-wytyczne-nie-moze-byc-dwoch-polityk-zagrani,nId,22178807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent dosta\u0142 wytyczne. \"Nie mo\u017ce by\u0107 dw\u00f3ch polityk zagranicznych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:30:39.592066+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:48:14+00:00",
        "description": "Wenezuela odpowiada na pojawienie si\u0119 na Morzu Karaibskim okr\u0119t\u00f3w wojennych USA, zmierzaj\u0105cych w stron\u0119 kraju. Rz\u0105d og\u0142osi\u0142 mobilizacj\u0119 ochotniczych si\u0142 zbrojnych - Narodowej Milicji Boliwaria\u0144skiej. Zapowiedziano otwarcie ponad tysi\u0105ca punkt\u00f3w werbunkowych.",
        "id": 3437258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przygotowania-do-agresji-ze-strony-usa-kraj-oglasza-mobiliza,nId,22178809",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Przygotowania do agresji ze strony USA\". Kraj og\u0142asza mobilizacj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:30:39.728682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:42:43+00:00",
        "description": "\"Po decyzji Prezydenta w tysi\u0105cach dom\u00f3w w ca\u0142ej Polsce nasta\u0142 szok, rozgoryczenie i poczucie zawodu\" - czytamy w li\u015bcie otwartym autorstwa kilkudziesi\u0119ciu kobiet, aktywistek. Tekst podpisany mi\u0119dzy innymi przez by\u0142\u0105 pierwsz\u0105 dam\u0119 Ann\u0119 Komorowsk\u0105, aktork\u0119 Krystyn\u0119 Jand\u0119, czy te\u017c liderk\u0119 Strajku Kobiet Mart\u0119 Lempart odnosi si\u0119 do weta prezydenta Karola Nawrockiego do nowelizacji ustawy o pomocy Ukrai\u0144com.",
        "id": 3437259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-prezydent-zawetowal-ustawe-o-pomocy-ukraincom-kobiety-napisa,nId,22178788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Weto ustawy o pomocy Ukrai\u0144com. Kobiety napisa\u0142y \"list sprzeciwu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:30:39.847197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:40:05+00:00",
        "description": "Pojedyncze zdanie, wypowiedziane przez ksi\u0119dza, wystarczy\u0142o, aby na lata rodzina Basi zosta\u0142a naznaczona pi\u0119tnem. - Proboszcz powiedzia\u0142, \u017ce si\u0119 zabi\u0142a, a on wie najlepiej - szeptali mieszka\u0144cy. Nikt ju\u017c nie pyta\u0142, kto przed \u015bmierci\u0105 zgwa\u0142ci\u0142 m\u0142od\u0105 dziewczyn\u0119. Os\u0105d duchownego mia\u0142 wi\u0119ksz\u0105 moc ni\u017c medyczna dokumentacja. Agnieszka, siostra Basi, czeka\u0142a \u0107wier\u0107 wieku, wierz\u0105c, \u017ce nadejdzie dzie\u0144, w kt\u00f3rym b\u0119dzie mog\u0142a opowiedzie\u0107 t\u0119 histori\u0119 i kto\u015b jej wys\u0142ucha.",
        "id": 3437260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-basie-znalezli-w-stawie-ksiadz-wydal-wyrok-z-ambony,nId,22178498",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zbrodnia, kt\u00f3rej nikt nie chcia\u0142 wyja\u015bni\u0107. \"Proboszcz wie najlepiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T05:25:48.976575+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:21:07+00:00",
        "description": "Organizowanej przez PiS pa\u017adziernikowej manifestacji przeciwko nielegalnej migracji mo\u017ce towarzyszy\u0107 z\u0142o\u017cenie wniosku o referendum w tej sprawie. - My\u015bl\u0119, \u017ce pa\u017adziernik by\u0142by dobrym terminem na z\u0142o\u017cenie projektu uchwa\u0142y - przekaza\u0142 pose\u0142 PiS Krzysztof Szczucki. Jak zauwa\u017cy\u0142 inny polityk, mo\u017ce to by\u0107 element \"jesiennej ofensywy\" partii Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego.",
        "id": 3437017,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-jesienna-ofensywa-pis-planuja-zlozenie-wniosku-o-referendum,nId,22178804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Jesienna ofensywa\" PiS. Planuj\u0105 z\u0142o\u017cenie wniosku o referendum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T05:25:49.091205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:04:05+00:00",
        "description": "Dwa dni przed wyjazdem \u00f3wczesnego gen. Jaros\u0142awa Szymczyka do Kijowa na adres gabinetu \u00f3wczesnego szefa policji przyszed\u0142 mail o \"bombie\" - donosz\u0105 media. Wiadomo\u015b\u0107 - napisana w j\u0119zyku \u0142otewskim - nie zosta\u0142a potraktowana jako realne zagro\u017cenie. Po kilku dniach dosz\u0142o do eksplozji granatnika, w wyniku czego poszkodowany zosta\u0142 gen. Szymczyk.",
        "id": 3437018,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wraca-sprawa-granatnika-na-komendzie-mail-o-bombie-przed-wyb,nId,22178800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wraca sprawa granatnika na komendzie. \"Mail o bombie przed wybuchem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T04:20:45.741929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T04:17:07+00:00",
        "description": "Polska w nocy prewencyjnie poderwa\u0142a my\u015bliwce celem patrolowania przestrzeni powietrznej. \"Naziemne systemy obrony powietrznej i rozpoznania radiolokacyjnego osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\" - czytamy w komunikacie Dow\u00f3dztwa Operacyjnego RSZ. To reakcja na rosyjski ostrza\u0142 w Ukrainie. Moskwa wystrzeli\u0142a pociski balistyczne w kierunku Kijowa.",
        "id": 3436757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-polska-poderwala-mysliwce-systemy-osiagnely-stan-najwyzszej,nId,22178799",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska poderwa\u0142a my\u015bliwce. \"Systemy osi\u0105gn\u0119\u0142y stan najwy\u017cszej gotowo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T04:20:45.857504+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T04:10:31+00:00",
        "description": "Zmasowany nocny atak Rosji na Kij\u00f3w spowodowa\u0142 \u015bmier\u0107 co najmniej trzech os\u00f3b, a 12 kolejnych zosta\u0142o rannych - informuj\u0105 lokalne w\u0142adze. Moskwa wystrzeli\u0142a w kierunku ukrai\u0144skiej stolicy pociski balistyczne oraz drony. Sytuacja jest dynamiczna, a bilans ofiar mo\u017ce ulec zmianie.",
        "id": 3436758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-wystrzelila-pociski-balistycznie-zmasowany-atak-na-kij,nId,22178798",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja wystrzeli\u0142a pociski balistycznie. Zmasowany atak na Kij\u00f3w",
        "vote": 0
    }
]