[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/MarlaCohle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T23:50:07.104222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T22:24:09+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Du\u017co choruj\u0119 w tym roku, by\u0142am na L4 oko\u0142o 60 dni, ale nigdy ci\u0105giem wi\u0119cej ni\u017c 29 dni.</p> <p>W internecie widz\u0119, \u017ce od 34. dnia choroby w danym roku kalendarzowym chorobowe wyp\u0142aca ZUS. Tak\u017ce chodzi o sum\u0119 tych dni na L4 w danym roku?</p> <p>Czyli je\u015bli dobrze rozumiem, dawno powinien mi to ZUS wyp\u0142aca\u0107, a dosta\u0142am normalnie wyp\u0142at\u0119 od pracodawcy pomniejszon\u0105 o 20%</p> <p>To jaki\u015b b\u0142\u0105d czy czego\u015b nie rozumiem jak to dziala?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/MarlaCohle\"> /u/MarlaCohle </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2q79k/wyp\u0142ata_chorobowego_zus/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2q79k/wyp\u0142ata_chorobowego_zus/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3444804,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2q79k/wyp\u0142ata_chorobowego_zus",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyp\u0142ata chorobowego ZUS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/King_Kuba",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T21:38:27.589741+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T21:27:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2oub2/czy_tylko_ja_jadam_mirabelki_z_losowych_drzew/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/Vjzy13UzEdFxQsnE99C0GxmuQxpeWgW0musQ_ahfrQ4.jpg\" alt=\"Czy tylko ja jadam mirabelki z losowych drzew?\" title=\"Czy tylko ja jadam mirabelki z losowych drzew?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Odk\u0105d dowiedzia\u0142em si\u0119, \u017ce te ma\u0142e \u017c\u00f3\u0142to/czerwone cosie s\u0105 jadalne, gdziekolwiek ich nie zauwa\u017c\u0119, zawsze co najmniej kilka zerw\u0119 i zjem, a ostatnio trafi\u0142em na tyle mirabelek, \u017ce upcha\u0142em ich do obu kieszeni i zabra\u0142em do domu. W moim mie\u015bcie znale\u017a\u0107 je mo\u017cna praktycznie wsz\u0119dzie, w losowych miejscach, czasem znajd\u0105 si\u0119 te\u017c jab\u0142onki.</p> <p>Odk\u0105d tylko odwa\u017cy\u0142em si\u0119 zje\u015b\u0107 pierwsz\u0105 &quot;dzik\u0105&quot; mirabelk\u0119, czuj\u0119 si\u0119 jak po drugiej stronie Matrixa i ci\u0119\u017cko mi poj\u0105\u0107 dlaczego nie widz\u0119 ludzi zbieraj\u0105cych ich wiadrami xD Przednia zabawa i masa pysznych, darmowych owoc\u00f3w dla ka\u017cdego, w dodatku s\u0105 bardzo odporne i nigd",
        "id": 3443979,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2oub2/czy_tylko_ja_jadam_mirabelki_z_losowych_drzew",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/Vjzy13UzEdFxQsnE99C0GxmuQxpeWgW0musQ_ahfrQ4.jpg",
        "title": "Czy tylko ja jadam mirabelki z losowych drzew?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Fi5heR89",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T21:38:26.914965+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T21:06:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2oagx/patroluj\u0105_ulice_zdj\u0119cia_dziewczyn_wrzucaj\u0105_potem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/8aVcsj7GvaSYwWlqSbMQ0-urk4Z93bmd4KyyRvx6-EA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7f3fb8b8a0dfa6ede60ce2a2e88022ee09596e05\" alt=\"&quot;Patroluj\u0105&quot; ulice. Zdj\u0119cia dziewczyn wrzucaj\u0105 potem do sieci\" title=\"&quot;Patroluj\u0105&quot; ulice. Zdj\u0119cia dziewczyn wrzucaj\u0105 potem do sieci\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Fi5heR89\"> /u/Fi5heR89 </a> <br/> <span><a href=\"https://kobieta.wp.pl/nowy-trend-wsrod-nastolatkow-robia-zasiegi-na-przesladowaniu-kolezanek-7194198151670720a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2oagx/patroluj\u0105_ulice_zdj\u0119cia_dziewczyn_wrzucaj\u0105_potem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3443978,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2oagx/patroluj\u0105_ulice_zdj\u0119cia_dziewczyn_wrzucaj\u0105_potem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/8aVcsj7GvaSYwWlqSbMQ0-urk4Z93bmd4KyyRvx6-EA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7f3fb8b8a0dfa6ede60ce2a2e88022ee09596e05",
        "title": "\"Patroluj\u0105\" ulice. Zdj\u0119cia dziewczyn wrzucaj\u0105 potem do sieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/WolviePL",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T20:16:28.944808+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T19:56:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2mi00/znalaz\u0142em_u_dziadka_18_letniego_nie_otwartego/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/OVb2RLxAc6TEwzXKxCqHCHfKIRFVoz01oi4pAzsvy5A.jpg\" alt=\"Znalaz\u0142em u dziadka 18 letniego, nie otwartego Tigera\" title=\"Znalaz\u0142em u dziadka 18 letniego, nie otwartego Tigera\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>21:37 </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/WolviePL\"> /u/WolviePL </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1n2mi00\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2mi00/znalaz\u0142em_u_dziadka_18_letniego_nie_otwartego/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3443448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2mi00/znalaz\u0142em_u_dziadka_18_letniego_nie_otwartego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/OVb2RLxAc6TEwzXKxCqHCHfKIRFVoz01oi4pAzsvy5A.jpg",
        "title": "Znalaz\u0142em u dziadka 18 letniego, nie otwartego Tigera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/_Inergio",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T19:12:34.008239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T18:51:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Rosyjskie rakiety: - 15 listopada 2022 rakieta spad\u0142a w Przewodowie, zgin\u0119\u0142y 2 osoby. - Od tego czasu kilka razy znaleziono rosyjskie rakiety na polskim terytorium (np. Bydgoszcz, kwiecie\u0144 2023). O cz\u0119\u015bci przypadk\u00f3w spo\u0142ecze\u0144stwo dowiaduje si\u0119 miesi\u0105cami p\u00f3\u017aniej. \ud83d\udcb0 Handel z Rosj\u0105: -Nawet po 2014 roku (Krym, Donbas) Polska sprowadza\u0142a rosyjski w\u0119giel \u2013 w 2018 import wyni\u00f3s\u0142 13 mln ton (rekord). -Jeszcze w 2021 roku ponad 60% gazu i 65% ropy w Polsce pochodzi\u0142o z Rosji. -Skandale wybucha\u0142y, gdy rosyjski w\u0119giel wje\u017cd\u017ca\u0142 do Polski ju\u017c po pe\u0142noskalowej inwazji. \ud83c\udf3e Zbo\u017ce: -Polska sprowadzi\u0142a w 2022\u201323 miliony ton ukrai\u0144skiego zbo\u017ca, kt\u00f3re mia\u0142o i\u015b\u0107 tranzytem. - Cz\u0119\u015b\u0107 trafi\u0142a na polski rynek, powoduj\u0105c kryzys cenowy. Zamiast rozwi\u0105za\u0107 spraw\u0119 na poziomie UE, politycy zacz\u0119li robi\u0107 z tego konflikt polsko-ukrai\u0144ski. - Dochodzi\u0142o do skandalicznych scen: wysypywania ukrai\u0144skiego zbo\u017ca z wagon\u00f3w na granicy. \ud83d\udc77 Ukrai\u0144cy w Polsce: - Obecnie pracuje tu ponad 1,5 mln",
        "id": 3442848,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2ksr1/polska_ma_bardzo_kr\u00f3tk\u0105_pami\u0119\u0107",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska ma bardzo kr\u00f3tk\u0105 pami\u0119\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/EloAll",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T17:59:06.334660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T17:49:46+00:00",
        "description": "&#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/EloAll\"> /u/EloAll </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/8orxmy31tslf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2j5r1/f16_rozbi\u0142_sie_w_radomiu/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3442210,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2j5r1/f16_rozbi\u0142_sie_w_radomiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "F16 rozbi\u0142 sie w Radomiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Front_Isopod8642",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:49:02.795604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T16:19:44+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2gquo/prezes_pis_uderza_w_konfederacj\u0119_nie_chc\u0119/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/JpHKK7NHksJyh_PdKZnU0gQPbAZsz78Dvd6ob38LoQM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4f5ddea52911d883c69b02844f4a50c733326180\" alt=\"Prezes PiS uderza w Konfederacj\u0119. &quot;Nie chc\u0119 brzydkich okre\u015ble\u0144 u\u017cywa\u0107&quot;\" title=\"Prezes PiS uderza w Konfederacj\u0119. &quot;Nie chc\u0119 brzydkich okre\u015ble\u0144 u\u017cywa\u0107&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Front_Isopod8642\"> /u/Front_Isopod8642 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/kaczynski-uderza-w-konfederacje-nie-chce-brzydkich-okreslen-uzywac/f0v8eld,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2gquo/prezes_pis_uderza_w_konfederacj\u0119_nie_chc\u0119/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3441673,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2gquo/prezes_pis_uderza_w_konfederacj\u0119_nie_chc\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/JpHKK7NHksJyh_PdKZnU0gQPbAZsz78Dvd6ob38LoQM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4f5ddea52911d883c69b02844f4a50c733326180",
        "title": "Prezes PiS uderza w Konfederacj\u0119. \"Nie chc\u0119 brzydkich okre\u015ble\u0144 u\u017cywa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/k4il3",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:49:02.022812+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T16:11:24+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przed wakacjami zmarl moj byly kolega z liceum. Mial corke, ktora byla &quot;wpadka imprezowa&quot; w czasie studiow. Jej matka to typowa dziewczyna z dyskoteki, niezbyt lotna, dziecko zostalo przy ojcu. Dziewczynka byla bardzo zdolna, wczesniej poszla do szkoly. Ojciec - doktor fizyki - zaszczepil w niej zainteresowanie do nauk przyrodniczych. W tym roku zdala mature, jest laureatka olimpiady przedmiotowej.</p> <p>I tutaj zaczyna sie problem - 18 lat skonczy dopiero w grudniu. Po smierci ojca trafila do matki, z ktora dotychczas miala tylko okazyjny kontakt, i zaczelo sie pieklo. Matka zablokowala jej pojscie na studia i zapisala do pobliskiej zawodowki na fryzjerke, bo jest stylistka paznokci i chce otworzyc salon &quot;beauty&quot;. Ona oczywiscie do tej zawodowki nie chce isc, ale dopoki nie ma 18 lat to nie ma nic do gadania. &quot;Matka&quot; kaze jej uczyc sie na fryzjerke i zapieprzac u niej w salonie, bo ona &quot;darmzojada&quot; nie bedzie ",
        "id": 3441671,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2giw9/kiedy_rodzic_blokuje_edukacje_dziecka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy rodzic blokuje edukacje dziecka..",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Enough_Ad5892",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T17:59:06.906811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T16:05:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Siemka, pojawi\u0142 si\u0119 post o rodzimowierstwie w Polsce i uzna\u0142em \u017ce dla zainteresowanych zrobi\u0119 \u017ce tak powiem jego kontynuacj\u0119 bo troszk\u0119 w tym siedz\u0119. By\u0142em cz\u0142onkiem jednej z organizacji, MIR kt\u00f3ra jest cz\u0119\u015bci\u0105 jednej wi\u0119kszych org. Religijnych rodzimowierskich czyli Rodu. Jestem do nich teraz negatywnie nastawiony, wielu z nich interesuje kasa, dziwnie narzucanie nieprawdy je\u015bli chodzi o zwyczaje, ostateczny pow\u00f3d dla kt\u00f3rego odesz\u0142em to zachowanie w swoim \u017cyciu prywatnym \u017cerc\u00f3w (kap\u0142an\u00f3w). Imo s\u0105 to straszni ludzie kt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105 o jaki\u015b warto\u015bci\u0105 i wznosz\u0105 r\u0119ce w mod\u0142ach \u017ceby zaraz po tym robi\u0107 nieprzyzwoite rzeczy (nie pytajcie o szczeg\u00f3\u0142y, s\u0105 to osoby pseudoprywatne wi\u0119c nie b\u0119d\u0119 na ten temat wi\u0119cej m\u00f3wi\u0142. Obecnie jestem cz\u0142onkiem prywatnej grupki kt\u00f3ra si\u0119 od\u0142\u0105czy\u0142a od Miru. Staramy si\u0119 robi\u0107 wszystko zgodnie z wiedz\u0105 historyczn\u0105, i tak, naprawd\u0119 wierzymy w te b\u00f3stwa. (Chocia\u017c ja osobi\u015bcie w inny spos\u00f3b ni\u017c np ludzie wierz\u0105 w Boga chrze\u015bcija\u0144skieg",
        "id": 3442211,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2gdey/jestem_rodzimowierc\u0105_ama",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jestem rodzimowierc\u0105. AMA.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/homerage06",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T16:49:02.185747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T15:37:14+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2fm7e/manifest_sprawcy_strzelaniny_w_usa_zabi\u0107_trumpa_i/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/K13zEFUAUblpMty6GEx6u9M9eFjIUnr27qYTv84kGJM.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=a45cc9cc84865fceb74bbb35743c7a5371b75d78\" alt=\"Manifest sprawcy strzelaniny w USA. \u201eZabi\u0107 Trumpa\u201d i \u201eGdzie wasz B\u00f3g?\u201d\" title=\"Manifest sprawcy strzelaniny w USA. \u201eZabi\u0107 Trumpa\u201d i \u201eGdzie wasz B\u00f3g?\u201d\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/homerage06\"> /u/homerage06 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.tvp.info/88582872/usa-strzelanina-w-minneapolis-wiadomo-kim-byl-napastnik-to-robin-westman-znaleziono-napisy-zabic-donalda-trumpa\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2fm7e/manifest_sprawcy_strzelaniny_w_usa_zabi\u0107_trumpa_i/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3441672,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2fm7e/manifest_sprawcy_strzelaniny_w_usa_zabi\u0107_trumpa_i",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/K13zEFUAUblpMty6GEx6u9M9eFjIUnr27qYTv84kGJM.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=a45cc9cc84865fceb74bbb35743c7a5371b75d78",
        "title": "Manifest sprawcy strzelaniny w USA. \u201eZabi\u0107 Trumpa\u201d i \u201eGdzie wasz B\u00f3g?\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/gdziejestluk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T15:41:43.360132+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T15:28:31+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2fdtb/zandberg_o_wecie_prezydenta_w_sprawie_ukrainy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/95v83gut3slf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7ea6e4651fc1ada448c0dbd47335c826d11b96be\" alt=\"Zandberg o wecie prezydenta w sprawie Ukrainy.\" title=\"Zandberg o wecie prezydenta w sprawie Ukrainy.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><a href=\"https://youtu.be/g2FQY3qLCj0?si=Ht7OAH4g5EKraAdZ\">https://youtu.be/g2FQY3qLCj0?si=Ht7OAH4g5EKraAdZ</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/gdziejestluk\"> /u/gdziejestluk </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/95v83gut3slf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2fdtb/zandberg_o_wecie_prezydenta_w_sprawie_ukrainy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3440969,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2fdtb/zandberg_o_wecie_prezydenta_w_sprawie_ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/95v83gut3slf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=7ea6e4651fc1ada448c0dbd47335c826d11b96be",
        "title": "Zandberg o wecie prezydenta w sprawie Ukrainy.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/JerryKillerGuy",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:35:38.106970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T13:15:15+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pomocy bo oszaleje. Zjeb pod oknem mi w dzie\u0144 w dzie\u0144 napierdala jakie\u015b ruskie techno a przy 28 stopniach nie zamkn\u0119 okna bo si\u0119 ugotuj\u0119. Niby nie robi tego w godzinach ciszy nocnej ale nosz kurwa naprawd\u0119 wi\u0119cej ni\u017c \u0107wiartki m\u00f3zgu i 3 groszy kultury wystarczy \u017ceby u\u015bwiadomi\u0107 sobie, \u017ce to do\u015b\u0107 zjebane zachowanie, nawala\u0107 codziennie &quot;muzyk\u0105&quot; ludziom pod oknami. I powiedzie\u0107, \u017ce zwraca\u0142em mu uwag\u0119 to jak nic powiedzie\u0107 bo potrafi\u0142em codziennie do niego schodzi\u0107 i si\u0119 z nim k\u0142\u00f3ci\u0107 ale po kilku razach u\u015bwiadomi\u0142em sobie, \u017ce robi\u0105c to ja zacz\u0105\u0142em wychodzi\u0107 na debila w og\u00f3le pr\u00f3buj\u0105c wchodzi\u0107 z nim w dyskusj\u0119, chocia\u017c dyskusj\u0105 bym tego nie nazwa\u0142 bo typ u\u017cywa s\u0142owa &quot;kurwa&quot; jako przecinka. Tak wi\u0119c b\u0142agam pom\u00f3rzcie. Jest mo\u017ce jaki\u015b jammer bluetooth co by tak mia\u0142 z 30m zasi\u0119gu? Nic innego nie przychodzi mi w tym momencie do g\u0142owy, a szczeg\u00f3lnie kiedy pisz\u0105c to s\u0142ysz\u0119 to ruskie g\u00f3wno za oknem.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#",
        "id": 3440112,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2bxba/somsiad_co_napierdala_z_d\u017cejbiela_pomocy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Somsiad co napierdala z d\u017cej-bi-ela pomocy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/BrilliantExternal236",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:35:37.982359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T13:13:37+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Dane Eurostatu:</p> <p>- <a href=\"https://ec.europa.eu/eurostat/web/products-euro-indicators/w/3-31072025-ap\">Bezrobocie w Unii</a></p> <p>- <a href=\"https://ec.europa.eu/eurostat/statistics-explained/index.php?title=Job_vacancy_statistics\">Job vacancy statistics</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BrilliantExternal236\"> /u/BrilliantExternal236 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2bvxh/pytanie_do_ekspert\u00f3w_dlaczego_mamy_jedn\u0105_z/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2bvxh/pytanie_do_ekspert\u00f3w_dlaczego_mamy_jedn\u0105_z/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3440111,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2bvxh/pytanie_do_ekspert\u00f3w_dlaczego_mamy_jedn\u0105_z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do \"ekspert\u00f3w\": dlaczego mamy jedn\u0105 z najni\u017cszych st\u00f3p bezrobocia, ale jednocze\u015bnie drugi najni\u017cszy w Unii wska\u017anik wakat\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/AlmightyHet",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T14:35:37.340293+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:50:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2bdhf/dzie\u0144_8_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/el949w5obrlf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6b54f394749a7613060648ef67a497139a13085b\" alt=\"Dzie\u0144 8 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Sieciech herbu Top\u00f3r.\" title=\"Dzie\u0144 8 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Sieciech herbu Top\u00f3r.\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>W\u0142adys\u0142aw Herman ko\u0144czy w tierze &quot;S\u0142aby&quot;. Pomimo tego i\u017c Sieciech formalnie nie by\u0142 kr\u00f3lem Polski, de-facto posiada\u0142 wi\u0119cej w\u0142adzy w pa\u0144stwie ani\u017celi W\u0142adys\u0142aw kt\u00f3rego owini\u0119tego mia\u0142 wok\u00f3\u0142 palca. Link do poprzedniego posta: <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/s/JV6gSH8fgF\">https://www.reddit.com/r/Polska/s/JV6gSH8fgF</a></p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AlmightyHet\"> /u/AlmightyHet </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/el949w5obrlf1.png\">[link]</a></span> &#3",
        "id": 3440110,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2bdhf/dzie\u0144_8_tworzenia_tierlisty_w\u0142adc\u00f3w_polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/el949w5obrlf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6b54f394749a7613060648ef67a497139a13085b",
        "title": "Dzie\u0144 8 tworzenia tierlisty w\u0142adc\u00f3w Polski - Sieciech herbu Top\u00f3r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Western_Emotions",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:31:23.024419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T12:00:56+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2ab1c/same_stowki_szkoda_mu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/NHJ4ZG9nZ3MycmxmMXfNW9PjMi9BasztcdDB-YkvhSQ7IYNuw_VXyRqNHxfQ.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=626056c900297cd2e395dfe1761637c14dd8eaaf\" alt=\"Same stowki. Szkoda mu.\" title=\"Same stowki. Szkoda mu.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Western_Emotions\"> /u/Western_Emotions </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/2segrses2rlf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2ab1c/same_stowki_szkoda_mu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3439379,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2ab1c/same_stowki_szkoda_mu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/NHJ4ZG9nZ3MycmxmMXfNW9PjMi9BasztcdDB-YkvhSQ7IYNuw_VXyRqNHxfQ.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=626056c900297cd2e395dfe1761637c14dd8eaaf",
        "title": "Same stowki. Szkoda mu.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Gloomy-Soup9715",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:31:23.822539+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:59:35+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2a9yd/\u017cycie_w_polsce_wcale_nie_jest_trudne_wystarczy/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/whacqhbf2rlf1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=5bddf6e10b44bba13a949a1ca680350bcf89c46f\" alt=\"\u017bycie w Polsce wcale nie jest trudne, wystarczy sie postara\u0107 i mie\u0107 troch\u0119 szcz\u0119\u015bcia. \u017bycie w Polsce:\" title=\"\u017bycie w Polsce wcale nie jest trudne, wystarczy sie postara\u0107 i mie\u0107 troch\u0119 szcz\u0119\u015bcia. \u017bycie w Polsce:\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Taki tam memik</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Gloomy-Soup9715\"> /u/Gloomy-Soup9715 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/whacqhbf2rlf1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2a9yd/\u017cycie_w_polsce_wcale_nie_jest_trudne_wystarczy/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3439381,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2a9yd/\u017cycie_w_polsce_wcale_nie_jest_trudne_wystarczy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/whacqhbf2rlf1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=5bddf6e10b44bba13a949a1ca680350bcf89c46f",
        "title": "\u017bycie w Polsce wcale nie jest trudne, wystarczy sie postara\u0107 i mie\u0107 troch\u0119 szcz\u0119\u015bcia. \u017bycie w Polsce:",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Kamil210s",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:31:22.791668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:30:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n29pig/tytu\u0142/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/0dd9x2sdxqlf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=09197726d80b69ce7d605c8cf1c2ff6965f6236b\" alt=\"Tytu\u0142\" title=\"Tytu\u0142\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kamil210s\"> /u/Kamil210s </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/0dd9x2sdxqlf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n29pig/tytu\u0142/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3439378,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n29pig/tytu\u0142",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/0dd9x2sdxqlf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=09197726d80b69ce7d605c8cf1c2ff6965f6236b",
        "title": "Tytu\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/grot_13",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T12:31:23.151266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T11:24:32+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n29l9g/b\u0119dziemy_mogli_uderzy\u0107_w_moskw\u0119_rz\u0105d_uruchamia/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/7OhO66WUZ0DE-AZLaN9SCXfKnlaLfUJ1T79dhLHxXFA.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=fe842e6640e8ce336c1fd28c3bb36b1ea009d1f8\" alt=\"B\u0119dziemy mogli uderzy\u0107 w Moskw\u0119. Rz\u0105d uruchamia program technologii paliw rakietowych\" title=\"B\u0119dziemy mogli uderzy\u0107 w Moskw\u0119. Rz\u0105d uruchamia program technologii paliw rakietowych\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/grot_13\"> /u/grot_13 </a> <br/> <span><a href=\"https://strefabiznesu.pl/bedziemy-mogli-uderzyc-w-moskwe-rzad-uruchamia-program-technologii-paliw-rakietowych/ar/c3p2-27909901\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n29l9g/b\u0119dziemy_mogli_uderzy\u0107_w_moskw\u0119_rz\u0105d_uruchamia/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3439380,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n29l9g/b\u0119dziemy_mogli_uderzy\u0107_w_moskw\u0119_rz\u0105d_uruchamia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/7OhO66WUZ0DE-AZLaN9SCXfKnlaLfUJ1T79dhLHxXFA.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=fe842e6640e8ce336c1fd28c3bb36b1ea009d1f8",
        "title": "B\u0119dziemy mogli uderzy\u0107 w Moskw\u0119. Rz\u0105d uruchamia program technologii paliw rakietowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Able-Bar-5446",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T11:26:26.626694+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:33:11+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mechanizm ochrony czasowej uruchomiony decyzj\u0105 wykonawcz\u0105 Rady UE w marcu 2022 r., zosta\u0142 ponownie przed\u0142u\u017cony na kolejny rok do 4 marca 2027 rok, ale prezydent zawetowa\u0142 ustaw\u0119 rz\u0105du. I co b\u0119dzie dalej? W Polsce znajduj\u0119 si\u0119 993 ty\u015b mieszkaj\u0105cych, studiaj\u0105cych i pracuj\u0105cych ukrai\u0144c\u00f3w. Wraz Polska b\u0119dzie deportowa\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w jak nielegal\u00f3w? No nie powiem, boj\u0119 si\u0119 za swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107 w tym kraju :/</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Able-Bar-5446\"> /u/Able-Bar-5446 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n28nuc/czy_prawie_jeden_milion_ukrai\u0144c\u00f3w_zostanie_si\u0119/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n28nuc/czy_prawie_jeden_milion_ukrai\u0144c\u00f3w_zostanie_si\u0119/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3438909,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n28nuc/czy_prawie_jeden_milion_ukrai\u0144c\u00f3w_zostanie_si\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy prawie jeden milion ukrai\u0144c\u00f3w zostanie si\u0119 nelegalami po 30 wrze\u015bnia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/negativePositrons",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T10:21:30.187821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T10:08:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak bardzo zaple\u015bnia\u0142e s\u0105 ekspresy do kawy? Jak cz\u0119sto je czy\u015bcicie? Czy mieli\u015bcie kontrole sanepidu, kt\u00f3ra sprawdza\u0142a automaty do kawy?</p> <p>Pytanie inspirowane rozmow\u0105 ze znajom\u0105, kt\u00f3ra kiedy\u015b pracowa\u0142a w takim miejscu i ca\u0142kowicie odradza kupowanie kawy w galeriach handlowych.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/negativePositrons\"> /u/negativePositrons </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n288w2/pytanie_do_ludzi_pracuj\u0105cych_w_galeriach/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n288w2/pytanie_do_ludzi_pracuj\u0105cych_w_galeriach/\">[comments]</a></span>",
        "id": 3438449,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n288w2/pytanie_do_ludzi_pracuj\u0105cych_w_galeriach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytanie do ludzi pracuj\u0105cych w galeriach handlowych w miejscach serwuj\u0105cych kaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/leather-teapot",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:16:53.040343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:47:12+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Wypali\u0142am si\u0119 w obecnej pracy. Jestem blisko 30stki, mam wykszta\u0142cenie techniczne, ca\u0142\u0105 edukacj\u0119 mia\u0142am skierowan\u0105 na matematyk\u0119 i w szkole \u015bredniej biologia by\u0142a mi oboj\u0119tna. Od kilku lat zacz\u0119\u0142y mnie ciekawi\u0107 ksi\u0105\u017cki popularnonaukowe na temat cia\u0142a i zdrowia (nie poradniki, a taki zbi\u00f3r ciekawostek o sk\u0142adzie cz\u0142owieka, mi\u0119\u015bniach, jelitach i m\u00f3zgu). Nie widz\u0119 opcji na studia dziennie, zastanawiam si\u0119 czy nie i\u015b\u0107 tak hobbistycznie na studia zaoczne z my\u015bl\u0105 &quot;a mo\u017ce co\u015b z tego wyjdzie\u201d. Zastanawiam si\u0119 tylko czy nie b\u0119dzie to zmarnowany czas i b\u0119d\u0119 mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 by\u0107 dobra w tym co robi\u0119 po takim trybie studi\u00f3w.</p> <p>W bran\u017cach technicznych wszystkiego mo\u017cna si\u0119 douczy\u0107 samemu i na luzie wybra\u0107 swoj\u0105 \u015bcie\u017ck\u0119 rozwoju, a jak z tymi oko\u0142o medycznymi?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/leather-teapot\"> /u/leather-teapot </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n26yi6/fizj",
        "id": 3438044,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n26yi6/fizjoterapiapiel\u0119gniarstwo_zaocznie_czy_jest_sens",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fizjoterapia/piel\u0119gniarstwo zaocznie - czy jest sens?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szydl0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:16:51.994248+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:35:50+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n26sgc/kr\u00f3tki_film_policji_do_rowerzyst\u00f3w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/cHJzZmRuZzMycWxmMYNyP-Vu6R9kav9nI-A8hod__AOdzXrvMbn_IRczL9Mi.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=4b6b5b6a45519c32a9f685af1669642765d696d0\" alt=\"Kr\u00f3tki film Policji do rowerzyst\u00f3w\" title=\"Kr\u00f3tki film Policji do rowerzyst\u00f3w\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Szydl0\"> /u/Szydl0 </a> <br/> <span><a href=\"https://v.redd.it/x5rg0og32qlf1\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n26sgc/kr\u00f3tki_film_policji_do_rowerzyst\u00f3w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3438041,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n26sgc/kr\u00f3tki_film_policji_do_rowerzyst\u00f3w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/cHJzZmRuZzMycWxmMYNyP-Vu6R9kav9nI-A8hod__AOdzXrvMbn_IRczL9Mi.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=4b6b5b6a45519c32a9f685af1669642765d696d0",
        "title": "Kr\u00f3tki film Policji do rowerzyst\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/shch00r",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:16:52.156896+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:07:27+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>(Nie znalaz\u0142em podobnego w\u0105tku, jak ju\u017c by\u0142 to mo\u017cna usun\u0105\u0107/zamkn\u0105\u0107)</p> <p>Zainspirowany kilkoma niedawnymi postami przychodz\u0119 z pytaniem:</p> <p>Jakie najgorsze przyk\u0142ady januszerki zdarzy\u0142o si\u0119 wam odczu\u0107 na w\u0142asnej sk\u00f3rze (lub w\u015br\u00f3d rodziny/znajomych)?</p> <p>Sam od 20 lat siedz\u0119 w warszawskich korpo, ale historycznie kilka takich rzeczy mi si\u0119 przewin\u0119\u0142o, wszystko prze\u0142om lat 90/00:</p> <ul> <li><p>zakaz rozm\u00f3w po polsku w trakcie pracy. Tylko na przerwie mo\u017cna by\u0142o u\u017cywa\u0107 polskiego. W\u0142a\u015bcicielami firmy (w Polsce oczywi\u015bcie) by\u0142a ameryka\u0144sko-holenderska para i denerwowa\u0142o ich \u017ce nie rozumiej\u0105 o czym mi\u0119dzy sob\u0105 rozmawiamy.</p></li> <li><p>praca w agencji reklamowej po godzinach, cz\u0119sto do 1-2 w nocy, jak nast\u0119pnego dnia bym przetarg. Mieszka\u0142em pod Warszaw\u0105, po drugiej stronie miasta, bez autobusu nocnego. Nikogo to nie interesowa\u0142o \u017ce ostatnie 6km mia\u0142em dyma\u0107 z buta albo liczy\u0107 na stopa. Oczywi\u015bcie szefostwo rozbija\u0142o si\u0119 topowymi furami.</p></",
        "id": 3438042,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n26d0k/przyk\u0142ady_najwi\u0119kszej_januszerki_w_firmach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przyk\u0142ady najwi\u0119kszej januszerki w firmach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Front_Isopod8642",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T09:16:52.281756+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T08:00:08+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2690i/to_ju\u017c_oficjalnie_orlen_potwierdza_inwestycj\u0119_w/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/ai0vSDqOYX6MfB_EUQarzNIfRX2gqwd1y0QRlciiFKo.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=b15625045370e7de7b1cd3172c6d0990479c54ad\" alt=\"To ju\u017c oficjalnie. Orlen potwierdza inwestycj\u0119 w &quot;ma\u0142y atom&quot;. Jest lokalizacja elektrowni\" title=\"To ju\u017c oficjalnie. Orlen potwierdza inwestycj\u0119 w &quot;ma\u0142y atom&quot;. Jest lokalizacja elektrowni\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Front_Isopod8642\"> /u/Front_Isopod8642 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/gospodarka/to-juz-oficjalnie-orlen-potwierdza-inwestycje-w-maly-atom-jest-lokalizacja-elektrowni/qrnjwpr\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2690i/to_ju\u017c_oficjalnie_orlen_potwierdza_inwestycj\u0119_w/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3438043,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n2690i/to_ju\u017c_oficjalnie_orlen_potwierdza_inwestycj\u0119_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/ai0vSDqOYX6MfB_EUQarzNIfRX2gqwd1y0QRlciiFKo.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=b15625045370e7de7b1cd3172c6d0990479c54ad",
        "title": "To ju\u017c oficjalnie. Orlen potwierdza inwestycj\u0119 w \"ma\u0142y atom\". Jest lokalizacja elektrowni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Lusindka",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T07:49:28.954417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T07:32:13+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Po 3 latach pracy w finansach postanowi\u0142am zmieni\u0107 firm\u0119, bo zale\u017ca\u0142o mi na rozwoju i pracy w fajnym zespole. P\u0142ynnie przesz\u0142am do nowego miejsca, ale okaza\u0142o si\u0119, \u017ce obowi\u0105zki to zwyk\u0142e klepanie danych, bez j\u0119zyka obcego, bez mo\u017cliwo\u015bci rozwoju. Ale przede wszystkim jako introwertyk nie odnalaz\u0142am si\u0119 te\u017c w mocno towarzyskim teamie. Z ko\u0144cem okresu pr\u00f3bnego firma rozwi\u0105za\u0142a ze mn\u0105 umow\u0119 jako pow\u00f3d podaj\u0105c \u201aniedopasowanie\u2019 pod wzgl\u0119dem moich oczekiwa\u0144 a tego co mog\u0105 zaoferowa\u0107. Pytanie czy taki 3-miesi\u0119czny epizod warto wpisywa\u0107 do CV? Z jednej strony pokazuje ci\u0105g\u0142o\u015b\u0107 zatrudnienia i pewn\u0105 histori\u0119 ale z drugiej to kr\u00f3tki, nietrafiony epizod, kt\u00f3ry mo\u017ce rodzi\u0107 domys\u0142y niezale\u017cnie od tego jak to przestawi\u0119. Pochodz\u0119 z mniejszego miasta, a firma ta jest dobrze znana. Boj\u0119 si\u0119, \u017ce przyszli pracodawcy mog\u0105 si\u0119 porozumie\u0107 i zostan\u0119 przedstawiona w niekorzystnym \u015bwietle. Jak by\u015bcie zagrali to w CV i na rozmowie?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &",
        "id": 3437632,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n25txb/czy_wpisywa\u0107_nietrafion\u0105_3miesi\u0119czn\u0105_prac\u0119_do_cv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wpisywa\u0107 nietrafion\u0105, 3-miesi\u0119czn\u0105 prac\u0119 do CV?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/mikelson_6",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:44:44.508270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T06:24:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n24s3a/sweden_and_finland_now_have_the_highest/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qb2j7r94bllf1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=09a347963c8fcc8dd39ae20b38ffa1d268a31740\" alt=\"Sweden and Finland now have the highest unemployment rates in the EU after Spain\" title=\"Sweden and Finland now have the highest unemployment rates in the EU after Spain\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/mikelson_6\"> /u/mikelson_6 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qb2j7r94bllf1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n24s3a/sweden_and_finland_now_have_the_highest/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3437355,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n24s3a/sweden_and_finland_now_have_the_highest",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qb2j7r94bllf1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=09a347963c8fcc8dd39ae20b38ffa1d268a31740",
        "title": "Sweden and Finland now have the highest unemployment rates in the EU after Spain",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/LameBasist",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:44:44.858785+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T06:13:41+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n24lqn/wyst\u0105pienie_premiera_donaldtusk_podczas_koncertu/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/-QOBR9P5ynPxcVPmfOTB9gZ1mqT93bBdQ35hZqLs2c8.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e91387204f6b493808d1fd939b337c97ed14b31a\" alt=\"\ud83c\udfa5 Wyst\u0105pienie Premiera @DonaldTusk podczas koncertu z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci Mo\u0142dawii.\" title=\"\ud83c\udfa5 Wyst\u0105pienie Premiera @DonaldTusk podczas koncertu z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci Mo\u0142dawii.\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/LameBasist\"> /u/LameBasist </a> <br/> <span><a href=\"https://youtu.be/jMHXPBxrf6A?si=tS_B62niKOy55vPe\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n24lqn/wyst\u0105pienie_premiera_donaldtusk_podczas_koncertu/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3437356,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n24lqn/wyst\u0105pienie_premiera_donaldtusk_podczas_koncertu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/-QOBR9P5ynPxcVPmfOTB9gZ1mqT93bBdQ35hZqLs2c8.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=e91387204f6b493808d1fd939b337c97ed14b31a",
        "title": "\ud83c\udfa5 Wyst\u0105pienie Premiera @DonaldTusk podczas koncertu z okazji Dnia Niepodleg\u0142o\u015bci Mo\u0142dawii.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Megamind_43",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:44:44.254954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T05:29:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n23vxs/adam_niedzielski_pobity_i_przewieziony_do/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/1iR_gTotb4MgIt59ncdVQAbkrXz4xiXRRxxOpedELJ4.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=6a88d6bb0bae62ce79fe3581368941f301cd22c1\" alt=\"Adam Niedzielski pobity i przewieziony do szpitala. Ostra reakcja Donalda Tuska\" title=\"Adam Niedzielski pobity i przewieziony do szpitala. Ostra reakcja Donalda Tuska\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Megamind_43\"> /u/Megamind_43 </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/adam-niedzielski-pobity-i-przewieziony-do-szpitala-ostra-reakcja-donalda-tuska/1dk93p5\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n23vxs/adam_niedzielski_pobity_i_przewieziony_do/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 3437353,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n23vxs/adam_niedzielski_pobity_i_przewieziony_do",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/1iR_gTotb4MgIt59ncdVQAbkrXz4xiXRRxxOpedELJ4.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=6a88d6bb0bae62ce79fe3581368941f301cd22c1",
        "title": "Adam Niedzielski pobity i przewieziony do szpitala. Ostra reakcja Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Szydl0",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T06:44:44.380971+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T04:32:51+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n22wzd/stawianie_budynk\u00f3w_po_reformie_mieszkaniowej_w/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/cuj34fouuolf1.jpeg?width=320&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=bf1a90631791c0f5bbfc54e4d2f85df63c786fd3\" alt=\"Stawianie budynk\u00f3w po reformie mieszkaniowej w praktyce\" title=\"Stawianie budynk\u00f3w po reformie mieszkaniowej w praktyce\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Oto praktyczny przyk\u0142ad do czego doprowadzi\u0142a reforma w kt\u00f3rej zniesiono m.in. wym\u00f3g zapewnienia miejsc parkingowych w praktyce:</p> <p>&quot;Utworzy\u0142am petycj\u0119 online, aby mieszka\u0144cy G\u0105dowa Ma\u0142ego mogli wyrazi\u0107 sprzeciw wobec planowanej inwestycji: 8 blok\u00f3w, 1200 mieszka\u0144 do 47 metr\u00f3w kwadratowych, tylko 78 miejsc parkingowych i 6 lokali us\u0142ugowych. To realne zagro\u017cenie dla spokoju, s\u0142o\u0144ca, jako\u015bci \u017cycia i bezpiecze\u0144stwa naszych budynk\u00f3w&quot;</p> <p><a href=\"https://www.petycjeonline.com/petycja_przeciwko_zmianie_planu_zagospodarowania_przestrzenne",
        "id": 3437354,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n22wzd/stawianie_budynk\u00f3w_po_reformie_mieszkaniowej_w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/cuj34fouuolf1.jpeg?width=320&crop=smart&auto=webp&s=bf1a90631791c0f5bbfc54e4d2f85df63c786fd3",
        "title": "Stawianie budynk\u00f3w po reformie mieszkaniowej w praktyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "/u/Anonim_x9",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-28T01:19:20.903654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-28T00:28:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n1xyei/zwolnienie_z_wf_a_faktyczne_\u0107wiczenia/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/aYiHWQMzFQ1RhAa9h2WBcjueQGihDQBn2248V6AiNLY.jpg\" alt=\"Zwolnienie z wf a faktyczne \u0107wiczenia\" title=\"Zwolnienie z wf a faktyczne \u0107wiczenia\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem w 4lo, mam kolejny rok zwolnienie z wf. Czyli co, waze 100kg i nie wiem jak zrobic pajacyka? Nie. </p> <p>\u015arednia dzienna krokow to 30 000. Jestem na silowni 3 razy w tygodniu + cwicze w domu 4 pozostale dni. Do tego rower i treningi hit. Mam \u015bwietn\u0105 kondycj\u0119. Uwielbiam trenowa\u0107, uwielbiam rower. Codziennie si\u0119 jeszcze rozci\u0105gam. Z wf mam 3/4 przez ca\u0142e \u017cycie. Nie staram si\u0119? Daje z siebie na wf 100%, nie mia\u0142em nieobecno\u015bci itp. Czemu taka ocena? Bo kurwa nie, nie potrafi\u0119 odbi\u0107 pi\u0142ki nad g\u0142ow\u0105 100 razy, mog\u0119 biec przez dwie godziny ale nie przebiegn\u0119 10km w 20 minut, nie zrobi\u0119 fiko\u0142ka bez przewalania si\u0119 &quot;za bardzo&quot; na le",
        "id": 3436129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1n1xyei/zwolnienie_z_wf_a_faktyczne_\u0107wiczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/aYiHWQMzFQ1RhAa9h2WBcjueQGihDQBn2248V6AiNLY.jpg",
        "title": "Zwolnienie z wf a faktyczne \u0107wiczenia",
        "vote": 0
    }
]