[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/2/c733e70fa7e7a2-933-560-35-0-933-560.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Polskie firmy przechodz\u0105 od fazy test\u00f3w do aktywnej implementacji sztucznej inteligencji - wynika z badania firmy EY. Pracownicy 36 proc.  ankietowanych firm chc\u0105 zwi\u0119ksza\u0107 swoje kompetencje w tym zakresie, a 21 proc. obawia si\u0119 AI i niech\u0119tnie z niej korzysta - dodano.</p>",
        "id": 2077170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/40-proc-polskich-firm-wdrozylo-SI-ale-21-proc-pracownikow-jej-sie-obawia-8886973.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "40 proc. polskich firm wdro\u017cy\u0142o SI, ale 21 proc. pracownik\u00f3w jej si\u0119 obawia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/e/9/88a9cae124abf3-948-568-866-541-3073-1843.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Liczba wniosk\u00f3w o tymczasowy areszt w prowadzonych \u015bledztwach z\u0142o\u017conych do s\u0105d\u00f3w rejonowych w trzech kwarta\u0142ach 2024 r. spad\u0142a o 14,41 proc. w por\u00f3wnaniu tego samego okresu 2023 r.; w tym czasie zmniejszy\u0142a si\u0119 te\u017c liczba proces\u00f3w, w kt\u00f3rych stosowane by\u0142y areszty - poinformowa\u0142o MS.</p>",
        "id": 2075051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spadek-wnioskow-o-tymczasowy-areszt-w-2024-roku-Ministerstwo-Sprawiedliwosci-publikuje-dane-8887820.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spadek wniosk\u00f3w o tymczasowy areszt w 2024 roku. Ministerstwo Sprawiedliwo\u015bci publikuje dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:57:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/b/f316286cdf96f3-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pod rz\u0105dami PiS sp\u00f3\u0142ka zaopatrywa\u0142a warszawskie autobusy w rosyjski gaz. Od grudnia nie ma ju\u017c w Polsce rosyjskiego gazu - powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 wiceszef MSWiA Czes\u0142aw Mroczek podczas posiedzenia komisji sejmowej.</p>",
        "id": 2075049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spolka-powiazana-z-Rosja-zaopatrywala-warszawskie-autobusy-w-gaz-do-2023-roku-8887819.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka powi\u0105zana z Rosj\u0105 zaopatrywa\u0142a warszawskie autobusy w gaz do 2023 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/5/b47a3d0b33bd38-948-567-0-0-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W drugim kwartale br. planowane jest oddanie do eksploatacji drugiej linii w Instalacji Termicznego Przetwarzania z Odzyskiem Energii (ITPOE) w Elektrociep\u0142owni Rzesz\u00f3w. Dzi\u0119ki rozbudowie wydajno\u015b\u0107 instalacji wzro\u015bnie o 80 tys. ton odpad\u00f3w, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 przetwarzane w elektrociep\u0142owni.</p>",
        "id": 2075053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-linia-w-rzeszowskiej-elektrocieplowni-Wiecej-energii-z-odpadow-juz-w-II-kwartale-2025-r-8887142.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa linia w rzeszowskiej elektrociep\u0142owni. Wi\u0119cej energii z odpad\u00f3w ju\u017c w II kwartale 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/7/9/807f700380954a-948-567-0-54-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Odsetek w\u00f3d powierzchniowych znajduj\u0105cych si\u0119 w dobrym stanie spad\u0142 w Polsce w ci\u0105gu sze\u015bciu lat z 31 proc. do 8,5 proc. - wynika z raportu, kt\u00f3ry Komisja Europejska opublikuje we wtorek. Komisarka ds. \u015brodowiska Jessika Roswall powiedzia\u0142a PAP, \u017ce du\u017cy wp\u0142yw na poziom zanieczyszcze\u0144 maj\u0105 kopalnie.</p>",
        "id": 2075048,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Tylko-8-5-wod-w-Polsce-w-dobrym-stanie-Raport-Komisji-Europejskiej-8886804.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tylko 8,5% w\u00f3d w Polsce w dobrym stanie. Raport Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:27:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/f/2/55c54786ab1f11-948-568-0-40-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Powinni\u015bmy powa\u017cnie rozwa\u017cy\u0107 pe\u0142ne embargo handlowe wobec Rosji - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Estonii Alar Karis. Zdaniem prezydenta \u0141otwy, Edgarsa Rinkevi\u010dsa, Europa powinna te\u017c wydawa\u0107 wi\u0119cej na obron\u0119 i zwi\u0119kszy\u0107 sw\u00f3j przemys\u0142 zbrojeniowy.</p>",
        "id": 2075052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Pelne-embargo-handlowe-zbrojenia-i-przemysl-Baltowie-obieraja-ostry-kurs-wobec-Moskwy-8889496.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pe\u0142ne embargo handlowe, zbrojenia i przemys\u0142. Ba\u0142towie obieraj\u0105 ostry kurs wobec Moskwy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:23:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/1/b/1b813deaa6cc9e-948-568-1489-0-2014-1208.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />S\u0105d Okr\u0119gowy w Gda\u0144sku w \u015brod\u0119 utrzyma\u0142 w mocy wyrok ws. lidera zespo\u0142u Behemoth Adama Nergala Darskiego, oskar\u017conego o obraz\u0119 uczu\u0107 religijnych. W ubieg\u0142ym roku s\u0105d I instancji uniewinni\u0142 muzyka od dw\u00f3ch zarzut\u00f3w i warunkowo umorzy\u0142 post\u0119powanie w sprawie trzeciego z nich.</p>",
        "id": 2075061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nergal-nie-poniesie-konsekwencji-Sad-utrzymuje-wyrok-w-sprawie-obrazy-uczuc-religijnych-8887689.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nergal nie poniesie konsekwencji. S\u0105d utrzymuje wyrok w sprawie obrazy uczu\u0107 religijnych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:04:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/3/a0d2ae4717fbe6-948-568-0-161-1024-614.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />89 proc. szk\u00f3\u0142 uregulowa\u0142o w swoich statutach kwestie zwi\u0105zane z korzystaniem przez uczni\u00f3w z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych na terenie plac\u00f3wki, 51 proc. wprowadzi\u0142o zakaz korzystania z nich - wynika z danych zabranych przez Fundacj\u0119 GrowSpace.</p>",
        "id": 2075068,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/51-proc-szkol-wprowadzilo-zakaz-korzystania-z-telefonow-komorkowych-Zmiany-w-bezpieczenstwie-cyfrowym-8883903.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "51 proc. szk\u00f3\u0142 wprowadzi\u0142o zakaz korzystania z telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych. Zmiany w bezpiecze\u0144stwie cyfrowym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/2/a/05424ddad1daec-948-568-4-9-1915-1149.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />O godz. 13.05 polskiego czasu w niedziel\u0119 sieci elektroenergetyczne Litwy, \u0141otwy i Estonii zosta\u0142y zsynchronizowane z obszarem kontynentalnej Europy. Ruszy\u0142o po\u0142\u0105czenie LitPol Link za po\u015brednictwem kt\u00f3rego dokonano synchronizacji.</p>",
        "id": 2075047,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Baltowie-zsynchronizowani-z-Europa-Ruszylo-polaczenie-LitPol-Link-8889487.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142towie zsynchronizowani z Europ\u0105. Ruszy\u0142o po\u0142\u0105czenie LitPol Link",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:59:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/ce7cc78ec9c762-948-567-0-65-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Siedmiu kurier\u00f3w po alkoholu oraz czterech kieruj\u0105cych pod wp\u0142ywem \u015brodk\u00f3w odurzaj\u0105cych zatrzymali policjanci podczas zintensyfikowanych kontroli przeprowadzonych na drogach woj. mazowieckiego. Kierowcy firm kurierskich masowo \u0142amali przepisy, m.in. parkowali na przej\u015bciach dla pieszych lub tu\u017c przy nich.</p>",
        "id": 2075063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Zatrzymani-kurierzy-Intensywne-kontrole-ujawniaja-alkohol-i-narkotyki-za-kolkiem-8886958.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrzymani kurierzy. Intensywne kontrole ujawniaj\u0105 alkohol i narkotyki za k\u00f3\u0142kiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:15:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/9/7/5755c7a8454100-945-567-21-32-4278-2567.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE w Luksemburgu orzek\u0142 w czwartkowym wyroku, \u017ce d\u0142u\u017cszy termin p\u0142atno\u015bci w transakcji handlowej nie musi by\u0107 wynegocjowany przez strony, a jedynie zapisany w umowie. Sprawa dotyczy sprzeda\u017cy w Polsce cz\u0119\u015bci do maszyn przeznaczonych do prac g\u00f3rniczych.</p>",
        "id": 2077171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Spor-o-platnosc-za-czesci-Sprawa-o-kilkadziesiat-tys-zlotych-skonczy-sie-w-TSUE-8888210.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3r o p\u0142atno\u015b\u0107 za cz\u0119\u015bci. Sprawa o kilkadziesi\u0105t tys. z\u0142otych sko\u0144czy si\u0119 w... TSUE",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/4/c/b69e7df435b8f2-948-567-0-45-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Ponad milion pielgrzym\u00f3w przyby\u0142o do Rzymu w pierwszym miesi\u0105cu Roku \u015awi\u0119tego - poda\u0142y we wtorek w\u0142adze miejskie. Podczas specjalnego posiedzenia na temat logistycznych aspekt\u00f3w Jubileuszu w Ko\u015bciele katolickim odnotowano znaczn\u0105 popraw\u0119 sytuacji w Wiecznym Mie\u015bcie.</p>",
        "id": 2075060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ponad-milion-pielgrzymow-w-Rzymie-podczas-pierwszego-miesiaca-Roku-Swietego-8887078.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad milion pielgrzym\u00f3w w Rzymie podczas pierwszego miesi\u0105ca Roku \u015awi\u0119tego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:33:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/6/643f64ee1f9109-948-568-100-0-3750-2249.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Prawie 86  proc. respondent\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce wyp\u0142ata \u015bwiadczenia 800 plus dla obywateli Ukrainy powinna by\u0107 uzale\u017cniona od mieszkania, pracy i p\u0142acenia podatk\u00f3w w Polsce - wynika z sonda\u017cu United Surveys dla \"Wirtualnej Polski\". Odmiennego zdania jest 8,4 proc. badanych, a 5,7 proc. nie ma zdania.</p>",
        "id": 2075057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/800-plus-dla-Ukraincow-Polacy-chca-uzaleznienia-wyplat-od-placenia-podatkow-8889465.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Polacy chc\u0105 uzale\u017cnienia wyp\u0142at od p\u0142acenia podatk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:17:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/3/f4090ce68bc304-948-568-436-165-2571-1543.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Do og\u00f3lnokrajowej awarii pr\u0105du dosz\u0142o w niedziel\u0119 na Sri Lance za spraw\u0105 ma\u0142py, kt\u00f3ra dosta\u0142a si\u0119 do stacji elektroenergetycznej \u2013 poinformowali przedstawiciele rz\u0105du.</p>",
        "id": 2075054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Ogolnokrajowa-awaria-pradu-na-Sri-Lance-Spowodowala-ja-malpa-8889461.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Og\u00f3lnokrajowa awaria pr\u0105du na Sri Lance. Spowodowa\u0142a j\u0105... ma\u0142pa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:52:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/b/6c18a5fd9549cf-948-567-0-15-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Naukowcy z Trondheim i Tromsoe na p\u00f3\u0142nocy Norwegii uznali, \u017ce ryby sprzedawane w sklepach spo\u017cywczych jako \u015bwie\u017ce ust\u0119puj\u0105 jako\u015bci\u0105, smakiem, warto\u015bciami od\u017cywczymi tym g\u0142\u0119boko zamro\u017conym. Nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci, \u017ce mro\u017cone s\u0105 lepsze i dla zdrowia, i dla portfela.</p>",
        "id": 2075070,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mrozone-ryby-lepsze-dla-zdrowia-i-portfela-Tak-twierdza-Norwescy-badacze-8886870.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mro\u017cone ryby lepsze dla zdrowia i portfela. Tak twierdz\u0105 Norwescy badacze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/5/458a6ba0cf425a-948-568-7-30-992-595.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />60 proc. Polak\u00f3w w 2024 r. wyjecha\u0142o na wypoczynek; 40 proc. by\u0142o co najmniej raz na wyje\u017adzie zagranicznym - to najwi\u0119cej od 1993 r. - wynika z dorocznego badania CBOS. 80 proc. badanych przynajmniej raz by\u0142o z kim\u015b znajomym w restauracji, a 72 proc. przeznaczy\u0142o pieni\u0105dze na cele dobroczynne.</p>",
        "id": 2075065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/40-proc-Polakow-na-wakacjach-za-granica-To-najwyzszy-wynik-od-1993-roku-8888577.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "40 proc. Polak\u00f3w na wakacjach za granic\u0105. To najwy\u017cszy wynik od 1993 roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T09:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/4/459496780929a2-948-568-0-0-3300-1979.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />58,2 proc. badanych widzi miejsce na polskiej scenie politycznej dla nowej partii, odmiennego zdania jest 26,2 proc. respondent\u00f3w, a 15,6 proc. nie ma w tej kwestii zdania - wynika z sonda\u017cu SW Research dla rp.pl.</p>",
        "id": 2075059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Nowa-partia-pojawi-sie-na-horyzoncie-Polacy-widza-dla-niej-miejsce-na-scenie-8889453.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa partia pojawi si\u0119 na horyzoncie? Polacy widz\u0105 dla niej miejsce na scenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T08:46:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/7246fe774d9d41-948-568-270-112-2730-1637.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Pobierana przez Poczt\u0119 kwota 6,52 z\u0142 za przesy\u0142k\u0119 ca\u0142kowicie elektroniczn\u0105 jest horrendalna; Zwi\u0105zek Powiat\u00f3w Polskich postuluje, \u017ceby samorz\u0105dy mia\u0142y mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyboru dostawcy e-Dor\u0119cze\u0144 - przekaza\u0142a PAP Patrycja Grebla-Tarasek z ZPP. Obecnie jednak resort cyfryzacji nie przewiduje takiej mo\u017cliwo\u015bci.</p>",
        "id": 2075056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Poczta-za-e-doreczenie-pobiera-6-55-zl-Zwiazek-Powiatow-Polskich-Horrendalnie-drogie-8889445.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poczta za e-dor\u0119czenie pobiera 6,55 z\u0142. Zwi\u0105zek Powiat\u00f3w Polskich: Horrendalnie drogie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T07:36:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/2/3ccdfd57660b1b-912-547-25-15-912-547.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W ocenie ONZ, w ci\u0105gu ponad 15 miesi\u0119cy wojny Izraela z Hamasem w Strefie Gazy zniszczono lub uszkodzono 69 proc. wszystkich znajduj\u0105cych si\u0119 tam budynk\u00f3w, w tym 88 proc. szk\u00f3\u0142 i wi\u0119kszo\u015b\u0107 szpitali. Przedstawiamy statystyki dotycz\u0105ce zniszcze\u0144 materialnych w Strefie Gazy oraz szacunki dotycz\u0105ce czasu i koszt\u00f3w jej odbudowy.</p>",
        "id": 2075050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Strefa-Gazy-to-dzis-morze-ruin-Odbudowa-moze-zajac-dekady-8889433.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa Gazy to dzi\u015b morze ruin. Odbudowa mo\u017ce zaj\u0105\u0107 dekady",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:50:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/6/7/e903a6d4d4c206-937-562-60-0-937-562.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Organizacja Wsp\u00f3\u0142pracy Gospodarczej i\u00a0Rozwoju (OECD) w\u00a0najnowszym raporcie po\u015bwi\u0119conym Polsce podtrzymuje prognozy wzrostu gospodarczego na obecny i\u00a0kolejny rok na poziomie 3 proc. i\u00a0wi\u0119cej. Jeszcze szybciej...</p>",
        "id": 2075071,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Polska-na-tle-Europy-wypada-dobrze-ale-OECD-widzi-zagrozenia-8888030.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska na tle Europy wypada dobrze, ale OECD widzi zagro\u017cenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/d/1/aae4c5cad4fe0c-948-567-0-5-1000-599.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Zielonog\u00f3rska prokuratura okr\u0119gowa prowadzi \u015bledztwo przeciwko 25-letniemu m\u0119\u017cczy\u017anie. Rzeczniczka prokuratury Ewa Antonowicz poda\u0142a, \u017ce jako absolwent gimnazjum i bez wymaganych uprawnie\u0144 udziela\u0142 porad medycznych, nara\u017ca\u0142 pacjent\u00f3w na utrat\u0119 zdrowia i \u017cycia.</p>",
        "id": 2075062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Gimnazjalista-udzielal-porad-medycznych-i-zarobil-4-2-mln-zl-Prokuratura-prowadzi-sledztwo-8887166.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gimnazjalista udziela\u0142 porad medycznych i zarobi\u0142 4,2 mln z\u0142. Prokuratura prowadzi \u015bledztwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/e/ed990db1c643fc-948-568-0-93-1131-678.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Podatnicy posiadaj\u0105cy komplet dokument\u00f3w \u017ar\u00f3d\u0142owych mog\u0105 rozliczy\u0107 swoje zeznanie podatkowe jeszcze przed oficjalnym uruchomieniem us\u0142ugi e-Urz\u0119du Skarbowego. Okres od 4 do 14 lutego 2025 r. to czas, w kt\u00f3rym mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 PIT w alternatywny spos\u00f3b. Jak to zrobi\u0107 krok po kroku? Gdzie sprawdzi\u0107 dost\u0119pne opcje? Podpowiadamy, jak unikn\u0105\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w i sprawnie dope\u0142ni\u0107 obowi\u0105zk\u00f3w podatkowych.</p>",
        "id": 2075055,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Jak-rozliczyc-PIT-za-2024-rok-przed-startem-e-Urzedu-Skarbowego-8888756.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak rozliczy\u0107 PIT za 2024 rok przed startem e-Urz\u0119du Skarbowego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T06:00:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/4/b3d4a56bb165e3-948-568-687-505-2786-1671.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />W\u0142adze Lizbony opracowa\u0142y plan uprzywilejowania rezydent\u00f3w wobec turyst\u00f3w na najbardziej ucz\u0119szczanych liniach komunikacji miejskiej.  Dotyczy on m.in. najbardziej popularnych linii tramwajowych w stolicy Portugalii.</p>",
        "id": 2075069,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Mieszkancy-przed-turystami-Lizbona-wprowadza-ograniczenia-w-srodkach-transportu-8887989.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0144cy przed turystami. Lizbona wprowadza ograniczenia w \u015brodkach transportu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:45:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/a/a/06f5ce2390ab06-948-568-0-220-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Elon Musk zapowiedzia\u0142, \u017ce nie jest zainteresowany zakupem aplikacji TikTok, kt\u00f3rej w\u0142a\u015bcicielem jest chi\u0144ska firma ByteDance - poinformowa\u0142a w sobot\u0119 The WELT Group, cz\u0119\u015b\u0107 niemieckiej firmy medialnej Axel Springer SE, kt\u00f3ra 28 stycznia organizowa\u0142a wydarzenie z udzia\u0142em Muska za po\u015brednictwem \u0142\u0105cza wideo.</p>",
        "id": 2075067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Elon-Musk-nie-przejmie-TikToka-Nie-skladalem-oferty-nie-mam-zadnych-planow-8889406.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk nie przejmie TikToka. \"Nie sk\u0142ada\u0142em oferty, nie mam \u017cadnych plan\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T04:22:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/b/0/ed7b3c9fead5ec-948-568-0-130-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Dwie grupy reprezentuj\u0105ce bia\u0142ych mieszka\u0144c\u00f3w Republiki Po\u0142udniowej Afryki o\u015bwiadczy\u0142y w sobot\u0119, \u017ce nie skorzystaj\u0105 z oferty prezydenta USA Donalda Trumpa, proponuj\u0105cego im przesiedlenie si\u0119 do USA.</p>",
        "id": 2075064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Afrykanerzy-odrzucaja-oferte-Trumpa-Wola-zostac-w-RPA-8889405.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afrykanerzy odrzucaj\u0105 ofert\u0119 Trumpa. Wol\u0105 zosta\u0107 w RPA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T03:42:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/3/9/4e55d103fc16a3-948-568-0-50-4000-2399.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Awarie w co najmniej sze\u015bciu elektrowniach na Kubie doprowadzi\u0142y do chaosu energetycznego na tej karaibskiej wyspie, kt\u00f3ry nasili\u0142 si\u0119 wraz z rekordowo niskimi dostawami ropy naftowej z Wenezueli.</p>",
        "id": 2075058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Kryzys-energetyczny-na-Kubie-Brakuje-ropy-nie-dziala-szesc-elektrowni-8889404.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kryzys energetyczny na Kubie. Brakuje ropy, nie dzia\u0142a sze\u015b\u0107 elektrowni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T00:09:00+00:00",
        "description": "<p><img width=\"945\" height=\"560\" class=\"webfeedsFeaturedVisual\" style=\"display: block; margin-bottom: 5px; clear:both;max-width: 100%;\" src=\"http://galeria.bankier.pl/p/8/6/6a0d8c1c0a356b-948-568-0-135-4170-2501.jpg\" alt=\"\" align=\"left\" />Szef MSZ W\u0119gier Peter Szijjarto napisa\u0142 w sobot\u0119, \u017ce jego kraj \u201erozwa\u017ca udzia\u0142\u201d w Mi\u0119dzynarodowym Trybunale Karnym (MTK) po tym, jak s\u0105d ten zosta\u0142 obj\u0119ty ameryka\u0144skimi sankcjami, na\u0142o\u017conymi przez prezydenta USA Donalda Trumpa.</p>",
        "id": 2075066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/Wegry-wystapia-z-Miedzynarodowego-Trybunaly-Karnego-Szef-MSZ-Rozwazamy-8889397.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=Wiadomosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 32,
        "source_url": "https://www.bankier.pl/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0119gry wyst\u0105pi\u0105 z Mi\u0119dzynarodowego Trybuna\u0142y Karnego? Szef MSZ: Rozwa\u017camy",
        "vote": 0
    }
]