[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:49:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-234689-prezydent-usa-donald-trump-ph8297193/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump ponownie o przy\u0142\u0105czeniu Kanady. \"Wiele by na tym zyska\u0142a\"\" />\n    Prezydent Donald Trump o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce nie \u017cartuje, m\u00f3wi\u0105c o przy\u0142\u0105czeniu Kanady do USA jako 51. stanu. W wywiadzie wyemitowanym przed Super Bowl zasugerowa\u0142 te\u017c, \u017ce na\u0142o\u017cy odroczone o miesi\u0105c c\u0142a na Kanad\u0119 i Meksyk.",
        "id": 2077482,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-mowie-na-powaznie-o-przylaczeniu-kanady-do-usa-st8298748?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump ponownie o przy\u0142\u0105czeniu Kanady. \"Wiele by na tym zyska\u0142a\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:57:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8871931-otr-003639-ph8298721/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Lata zaniedba\u0144 w naszej edukacji zdrowotnej\". Ruszy\u0142 projekt, kt\u00f3ry ma odczarowa\u0107 menopauz\u0119\" />\n    To nie jest tabu, to nie jest pow\u00f3d do wstydu, bo kobieta na ka\u017cdym etapie \u017cycia powinna dba\u0107 o zdrowie. To tak\u017ce sprawa spo\u0142eczna. Dlatego ruszy\u0142 pilota\u017cowy projekt, kt\u00f3ry ma ca\u0142kowicie zmieni\u0107 opiek\u0119 medyczn\u0105 w okresie oko\u0142omenopauzalnym.",
        "id": 2077193,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/lata-zaniedban-w-naszej-edukacji-zdrowotnej-ruszyl-projekt-ktory-ma-odczarowac-menopauze-st8298717?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Lata zaniedba\u0144 w naszej edukacji zdrowotnej\". Ruszy\u0142 projekt, kt\u00f3ry ma odczarowa\u0107 menopauz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:51:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1507629-wydra-europejska-lutra-lutra-ph8298726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten kraj by\u0142 wa\u017cnym siedliskiem wydr. Teraz nie pozosta\u0142a ani jedna\" />\n    \u015arodkowoazjatyckie wydry rzeczne prawdopodobnie znikn\u0119\u0142y z Kirgistanu. Badacze wyja\u015bnili, \u017ce w niegdysiejszym g\u0142\u00f3wnym siedlisku tego gatunku w Azji \u015arodkowej od 2023 roku nie zaobserwowano ani jednego zwierz\u0119cia. Jak podkre\u015blili, ich znikni\u0119cie mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje nie tylko dla kirgiskich ekosystem\u00f3w.",
        "id": 2077194,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ten-kraj-byl-waznym-siedliskiem-wydr-teraz-nie-pozostala-ani-jedna-st8298711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj by\u0142 wa\u017cnym siedliskiem wydr. Teraz nie pozosta\u0142a ani jedna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:39:30+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1307206-bogdan-swieczkowski-ph8215208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uruchomiono \"ostatni bezpiecznik Zbigniewa Ziobry\"\" />\n    Nawet w PiS politycy wiedz\u0105, \u017ce i Bogdan \u015awi\u0119czkowski, i prokurator Micha\u0142 Ostrowski, m\u00f3wi\u0105c kolokwialnie, pod\u0142o\u017cyli si\u0119 - m\u00f3wi\u0142 w programie \"W kuluarach\" reporter \"Fakt\u00f3w\" TVN Micha\u0142 Tracz, odnosz\u0105c si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 \u015awi\u0119czkowskiego, prezesa kwestionowanego w obecnym kszta\u0142cie Trybuna\u0142u Konstytucyjnego, wed\u0142ug kt\u00f3rego w Polsce dosz\u0142o do zamachu stanu. Zdaniem reporterki TVN24 Agaty Adamek inspiratorem tych dzia\u0142a\u0144 jest po cz\u0119\u015bci Zbigniew Ziobro. - To igranie z ogniem - oceni\u0142 z kolei reporter TVN24 Artur Mol\u0119da.",
        "id": 2077195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/bogdan-swieczkowski-uwaza-ze-doszlo-do-zamachu-stanu-sledztwo-prowadzi-michal-ostrowski-komentuja-reporterzy-tvn24-i-faktow-tvn-st8298604?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uruchomiono \"ostatni bezpiecznik Zbigniewa Ziobry\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:47:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-260305-grob-ph8298689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trwaj\u0105 przygotowania do pierwszych od lat ekshumacji ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej - we wsi Pu\u017aniki\" />\n    Pu\u017aniki to wie\u015b w zachodniej cz\u0119\u015bci Ukrainy. Miejsce, gdzie maj\u0105 si\u0119 odby\u0107 pierwsze od lat ekshumacje ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej. Rozpoczn\u0105 si\u0119 wiosn\u0105. Kiedy dok\u0142adnie? To b\u0119dzie zale\u017ca\u0142o od pogody. Przygotowania do misji ju\u017c trwaj\u0105, i to po obu stronach.",
        "id": 2076831,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/trwaja-przygotowania-do-pierwszych-od-lat-ekshumacji-ofiar-rzezi-wolynskiej-we-wsi-puzniki-st8298674?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trwaj\u0105 przygotowania do pierwszych od lat ekshumacji ofiar rzezi wo\u0142y\u0144skiej - we wsi Pu\u017aniki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:43:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-vx7yg4-asteroida-5712504/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ryzyko kolizji asteroidy 2024 YR4 z Ziemi\u0105 wzros\u0142o niemal dwukrotnie\" />\n    Po dok\u0142adniejszych obserwacjach wzros\u0142o ryzyko kolizji asteroidy 2024 YR4\u00a0z Ziemi\u0105 w 2032 roku. Eksperci zapewnili jednak, \u017ce nie ma powod\u00f3w do niepokoju. Ustalenie, czy rzeczywi\u015bcie znajdujemy si\u0119 na kursie kolizyjnym, to bowiem z\u0142o\u017cony proces, a prawdopodobie\u0144stwo zderzenia jeszcze wielokrotnie si\u0119 zmieni.",
        "id": 2076832,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/ryzyko-kolizji-asteroidy-2024-yr4-z-ziemia-wzroslo-niemal-dwukrotnie-st8298526?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryzyko kolizji asteroidy 2024 YR4 z Ziemi\u0105 wzros\u0142o niemal dwukrotnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:23:07+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6222754-mroz-noc-zima-zimno-lod-oblodzenie-ph8254913/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 10.02. Noc z trzaskaj\u0105cym mrozem\" />\n    Pogoda na jutro, czyli na poniedzia\u0142ek 10.02. W nocy \u015bci\u015bnie mr\u00f3z, miejscami na termometrach zobaczymy -9 stopni Celsjusza. Dzie\u0144 przyniesie natomiast pogodn\u0105 aur\u0119 i korzystny biomet.",
        "id": 2075316,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-jutro-poniedzialek-10-02-noc-z-trzaskajacym-mrozem-st8298554?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 320,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-ze-swiata,2.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na jutro - poniedzia\u0142ek 10.02. Noc z trzaskaj\u0105cym mrozem",
        "vote": 0
    }
]