[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:38:49+00:00",
        "description": "S\u0105 takie plany.",
        "id": 2077062,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159904-nowa_hala_sportowa_powstanie_obok_areny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowa hala sportowa powstanie obok Areny?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:33:42+00:00",
        "description": "Pozna\u0144 zosta\u0142 wyr\u00f3\u017cniony przez firm\u0119 Skyscanner jako jedno z najlepszych miejsc do odwiedzenia w 2025 roku.",
        "id": 2076601,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159889-poznan_jednym_z_najlepszych_miejsc_do_odwiedzenia_w_2025_roku_prezydent_serdecznie_zaprasza?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pozna\u0144 jednym z najlepszych miejsc do odwiedzenia w 2025 roku. Prezydent &#039;serdecznie zaprasza&#039;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:33:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2076602,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159902-przegrana_lecha_w_gdansku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przegrana Lecha w Gda\u0144sku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:33:42+00:00",
        "description": "W 31 Bazie Lotnictwa Taktycznego.",
        "id": 2076600,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159901-spotkanie_ministrow_w_poniedzialek_na_poznanskich_krzesinach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie ministr\u00f3w w poniedzia\u0142ek na pozna\u0144skich Krzesinach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:15:00+00:00",
        "description": "Poci\u0105gi nie przeje\u017cd\u017caj\u0105 przez stacj\u0119 Kobylnica.",
        "id": 2076603,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159903-duze_utrudnienia_w_ruchu_pociagow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce utrudnienia w ruchu poci\u0105g\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:02:00+00:00",
        "description": "14 lutego.",
        "id": 2076604,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159880-mamy_nowe_swieto_panstwowe_bedziemy_je_obchodzic_juz_za_kilka_dni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mamy nowe \u015bwi\u0119to pa\u0144stwowe. B\u0119dziemy je obchodzi\u0107 ju\u017c za kilka dni!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:55:37+00:00",
        "description": "Dotyczy przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 2074196,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159898-enea_przypomina_o_koniecznosci_zlozenia_waznego_dokumentu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Enea przypomina o konieczno\u015bci z\u0142o\u017cenia wa\u017cnego dokumentu!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:55:37+00:00",
        "description": "Po chwil pow\u00f3d by\u0142 ju\u017c jasny.",
        "id": 2074195,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159900-wybili_szybe_w_bmw_bo_kierowca_nie_chcial_wyjsc_z_pojazdu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybili szyb\u0119 w BMW, bo kierowca nie chcia\u0142 wyj\u015b\u0107 z pojazdu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:32:00+00:00",
        "description": "71-latek by\u0142 poszukiwany przez policjant\u00f3w z Komisariatu Nowe Miasto.",
        "id": 2074197,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159899-tragiczny_final_poszukiwan_poznaniaka_znaleziono_zwloki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny fina\u0142 poszukiwa\u0144 poznaniaka. Znaleziono zw\u0142oki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:00:00+00:00",
        "description": "Kobieta zosta\u0142a oszukana.",
        "id": 2074198,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159897-przez_kilka_miesiecy_korespondowala_z_lekarzem_teraz_poprosila_o_pomoc_policje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przez kilka miesi\u0119cy korespondowa\u0142a z &quot;lekarzem&quot;. Teraz poprosi\u0142a o pomoc policj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:45:00+00:00",
        "description": "Warto uwa\u017ca\u0107.",
        "id": 2074199,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159896-gmina_ostrzega_mieszkancow_i_apeluje_o_czujnosc_krazy_podejrzany_samochod?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gmina ostrzega mieszka\u0144c\u00f3w i apeluje o czujno\u015b\u0107. &quot;Kr\u0105\u017cy podejrzany samoch\u00f3d&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:32:00+00:00",
        "description": "Musi zap\u0142aci\u0107 spory mandat.",
        "id": 2074200,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159895-surowa_kara_dla_kierowcy_tego_opla_policjanci_dostali_nagranie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Surowa kara dla kierowcy tego Opla. Policjanci dostali nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:15:00+00:00",
        "description": "Kilkugodzinne utrudnienia w dostawach wody spowodowane b\u0119d\u0105 zapowiedzianymi przez Aquanet pracami.",
        "id": 2074201,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159881-aquanet_nie_bedzie_wody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Aquanet. Nie b\u0119dzie wody!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:02:00+00:00",
        "description": "Trwa jego przebudowa i Rozbudowa.",
        "id": 2074202,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159894-pod_poznaniem_rozrasta_sie_przedszkole_tak_wyglada_dzis?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod Poznaniem rozrasta si\u0119 przedszkole. Tak wygl\u0105da dzi\u015b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:45:00+00:00",
        "description": "To przegl\u0105d zdrowia.",
        "id": 2074203,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159893-jedne_z_najwiekszych_ptakow_latajacych_przechodza_w_poznanskim_zoo_zimowy_przeglad?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedne z najwi\u0119kszych ptak\u00f3w lataj\u0105cych przechodz\u0105 w pozna\u0144skim ZOO zimowy przegl\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:32:00+00:00",
        "description": "Mowa o budowie trasy tramwajowej na ulicy Ratajczaka.",
        "id": 2074204,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159892-kolejny_wielki_remont_w_centrum_miasta_mieszkancy_wciaz_sa_pelni_obaw?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny wielki remont w centrum miasta. Mieszka\u0144cy wcia\u017c s\u0105 pe\u0142ni obaw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:02:00+00:00",
        "description": "Pocz\u0105tek roku to czas wzmo\u017conych prac przy naprawach nawierzchni jezdni.",
        "id": 2074205,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159891-z_poczatkiem_roku_w_poznaniu_ruszylo_wielkie_latanie_dziur_zniknelo_ich_juz_niemal_800?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z pocz\u0105tkiem roku w Poznaniu ruszy\u0142o wielkie \u0142atanie dziur. Znikn\u0119\u0142o ich ju\u017c niemal 800",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:32:00+00:00",
        "description": "To przystanek &quot;na \u017c\u0105danie&quot;.",
        "id": 2074206,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159877-od_poniedzialku_bedziemy_mieli_w_poznaniu_nowy_przystanek_nie_zawsze_autobus_sie_na_nim_zatrzyma?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od poniedzia\u0142ku b\u0119dziemy mieli w Poznaniu nowy przystanek. Nie zawsze autobus si\u0119 na nim zatrzyma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:02:00+00:00",
        "description": "Samorz\u0105d Wojew\u00f3dztwa Wielkopolskiego po raz drugi nagrodzi osoby wyr\u00f3\u017cniaj\u0105ce si\u0119 w regionie dzia\u0142alno\u015bci\u0105 edukacyjn\u0105, spo\u0142eczn\u0105 i organizacyjn\u0105 na rzecz ochrony oraz dobrostanu zwierz\u0105t domowych.",
        "id": 2074207,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159890-szukaja_wielkopolskiego_przyjaciela_zwierzat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szukaj\u0105 &quot;Wielkopolskiego przyjaciela zwierz\u0105t&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:22:00+00:00",
        "description": "To m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 2077063,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159888-akcja_sluzb_przy_jeziorze_kierskim_wylowiono_zwloki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja s\u0142u\u017cb przy Jeziorze Kierskim. Wy\u0142owiono zw\u0142oki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:22:00+00:00",
        "description": "To m\u0119\u017cczyzna.",
        "id": 2074208,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159888-akcja_strazakow_przy_jeziorze_kierskim_wylowiono_zwloki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja stra\u017cak\u00f3w przy Jeziorze Kierskim. Wy\u0142owiono zw\u0142oki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:45:00+00:00",
        "description": "Rodzina, mimo pr\u00f3b, nie mo\u017ce skontaktowa\u0107 si\u0119 z 71-latkiem.",
        "id": 2074209,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159887-zaginal_mieszkaniec_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0105\u0142 mieszkaniec Poznania!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:32:00+00:00",
        "description": "Powodem by\u0142 gryz\u0105cy zapach.",
        "id": 2074210,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159886-akcja_strazakow_w_szynobusie_ewakuowano_pasazerow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Akcja stra\u017cak\u00f3w w szynobusie. Ewakuowano pasa\u017cer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:02:00+00:00",
        "description": "To porady dla przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 2074211,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159885-mozna_skorzystac_z_bezplatnych_porad_prawnych_udziela_ich_przez_telefon?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mo\u017cna skorzysta\u0107 z bezp\u0142atnych porad prawnych. Udziel\u0105 ich przez telefon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:32:00+00:00",
        "description": "36-latkowi grozi wi\u0119zienie.",
        "id": 2074212,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159882-policjanci_sprawdzili_dokument_36_latka_okazalo_sie_ze_prawo_jazdy_o_takim_numerze_blankietu_posiada_zupelnie_inna_osoba?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjanci sprawdzili dokument 36-latka. &quot;Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce prawo jazdy o takim numerze blankietu posiada zupe\u0142nie inna osoba&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T11:02:00+00:00",
        "description": "Wielkopolski Oddzia\u0142 Wojew\u00f3dzki NFZ rozstrzygn\u0105\u0142 kolejny konkurs na plac\u00f3wk\u0119 \u015bwiadcz\u0105c\u0105 pomoc dzieciom i m\u0142odzie\u017cy w kryzysie zdrowia psychicznego.",
        "id": 2074213,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159884-nowe_bardzo_wazne_miejsce_dla_dzieci_i_mlodziezy_znajda_tu_pomoc?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe bardzo wa\u017cne miejsce dla dzieci i m\u0142odzie\u017cy. Znajd\u0105 tu pomoc!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:32:00+00:00",
        "description": "Ostatni raz by\u0142a widziana w ubieg\u0142\u0105 \u015brod\u0119.",
        "id": 2074214,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-159883-zaginela_32_latka?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zagin\u0119\u0142a 32-latka!",
        "vote": 0
    }
]