[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T22:07:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-komentuje-ruch-krajow-baltyckich-kontynuacja-niszczeni,nId,7908919\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-komentuje-ruch-krajow-baltyckich-kontynuacja-niszczeni/000KKO0KDRQFW9K2-C321.jpg\" alt=\"Rosja komentuje ruch kraj\u00f3w ba\u0142tyckich. &quot;Kontynuacja niszczenia narod\u00f3w&quot;\" align=\"left\" /></a>Od\u0142\u0105czenie Litwy, \u0141otwy i Estonii od rosyjsko-bia\u0142oruskiego systemu energetycznego &quot;to logiczna kontynuacja niszczenia kraj\u00f3w i narod\u00f3w, kt\u00f3re kiedy\u015b mia\u0142y wszelkie warunki do dobrobytu i niepodleg\u0142o\u015bci&quot; - oceni\u0142a rzecznika MSZ Rosji Marija Zacharowa. Doda\u0142a, \u017ce &quot;wolno\u015b\u0107 od suwerenno\u015bci i rozwoju ju\u017c si\u0119 przydarzy\u0142a krajom ba\u0142tyckim&quot;. W ten spos\u00f3b odnios\u0142a si\u0119 do wpisu szefowej Komisji Europejskiej Ursuli von der Leyen, kt\u00f3ra stwierdzi\u0142a, \u017ce to &quot;wolno\u015b\u0107 od gr\u00f3\u017ab i szanta\u017cu&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2077481,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-komentuje-ruch-krajow-baltyckich-kontynuacja-niszczeni,nId,7908919",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja komentuje ruch kraj\u00f3w ba\u0142tyckich. \"Kontynuacja niszczenia narod\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T22:07:07+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zabarykadowal-sie-z-dzieckiem-w-mieszkaniu-akcja-sluzb-w-now,nId,7908918\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zabarykadowal-sie-z-dzieckiem-w-mieszkaniu-akcja-sluzb-w-now/000KKO1S7I2RLR46-C321.jpg\" alt=\"Zabarykadowa\u0142 si\u0119 z dzieckiem w mieszkaniu. Akcja s\u0142u\u017cb w Nowym S\u0105czu\" align=\"left\" /></a>Od kilku godzin trwa akcja policyjna w jednym z mieszka\u0144 w Nowym S\u0105czu, gdzie m\u0119\u017cczyzna zabarykadowa\u0142 si\u0119 z dzieckiem. Ca\u0142y czas odmawia on opuszczenia pomieszczenia. Na miejscu dzia\u0142aj\u0105 policyjni negocjatorzy - potwierdzi\u0142a Interia.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2077480,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-zabarykadowal-sie-z-dzieckiem-w-mieszkaniu-akcja-sluzb-w-now,nId,7908918",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabarykadowa\u0142 si\u0119 z dzieckiem w mieszkaniu. Akcja s\u0142u\u017cb w Nowym S\u0105czu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:01:46+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-to-bylaby-absolutna-porazka-dla-nas-i-trumpa-zelenski-przest,nId,7908912\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-bylaby-absolutna-porazka-dla-nas-i-trumpa-zelenski-przest/000KKNRBG9XXUHV1-C321.jpg\" alt=\"To by\u0142aby &quot;absolutna pora\u017cka dla nas i Trumpa&quot;. Ze\u0142enski przestrzega\" align=\"left\" /></a>- Zamro\u017cenie konfliktu doprowadzi do ponownej agresji (...). B\u0119dzie to absolutna pora\u017cka dla wszystkich, zar\u00f3wno dla nas, jak i dla Donalda Trumpa - o\u015bwiadczy\u0142 Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. W ocenie prezydenta Ukrainy jego ameryka\u0144ski odpowiednik &quot;musi dzia\u0142a\u0107 tak, aby W\u0142adimir Putin nie mia\u0142 szansy na ponowne wypowiedzenie wojny&quot;. - To by\u0142oby zwyci\u0119stwo - doda\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2077192,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-to-bylaby-absolutna-porazka-dla-nas-i-trumpa-zelenski-przest,nId,7908912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To by\u0142aby \"absolutna pora\u017cka dla nas i Trumpa\". Ze\u0142enski przestrzega",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:56:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odrzucaja-propozycje-donalda-trumpa-nigdzie-sie-nie-wybieram,nId,7908896\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odrzucaja-propozycje-donalda-trumpa-nigdzie-sie-nie-wybieram/000KKNPMD5NUB2BG-C321.jpg\" alt=\"Odrzucaj\u0105 propozycj\u0119 Donalda Trumpa. &quot;Nigdzie si\u0119 nie wybieramy&quot;\" align=\"left\" /></a>Afrykanerzy m\u00f3wi\u0105 niemal jednym g\u0142osem i odrzucaj\u0105 propozycj\u0119 Donalda Trumpa. Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych stwierdzi\u0142, \u017ce w Republice Po\u0142udniowej Afryki s\u0105 oni dyskryminowani, dlatego powinni emigrowa\u0107. &quot;Jeste\u015bmy rdzennymi mieszka\u0144cami tego kraju i nigdzie si\u0119 nie wybieramy&quot;, &quot;kochamy nasz kraj&quot;, &quot;nie chcemy by\u0107 uchod\u017acami&quot; - odpowiadaj\u0105 Afrykanerzy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2076830,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odrzucaja-propozycje-donalda-trumpa-nigdzie-sie-nie-wybieram,nId,7908896",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odrzucaj\u0105 propozycj\u0119 Donalda Trumpa. \"Nigdzie si\u0119 nie wybieramy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:56:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-parlamentarne-w-kosowie-wyniki-exit-poll,nId,7908904\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wybory-parlamentarne-w-kosowie-wyniki-exit-poll/000KKNSDM07X5V1I-C321.jpg\" alt=\"Wybory parlamentarne w Kosowie. Wyniki exit poll\" align=\"left\" /></a>Partia Samostanowienie, na kt\u00f3rej czele stoi dotychczasowy premier Albin Kurti, wygrywa wybory parlamentarne w Kosowie - wynika ze wst\u0119pnych wynik\u00f3w exit poll. Sonda\u017ce wskazuj\u0105, \u017ce ugrupowanie zyska\u0142o ok. 40 proc. g\u0142os\u00f3w. Na drugim miejscu uplasowa\u0142a si\u0119 Demokratyczna Liga Kosowa (LDK) z ok. 22 proc. g\u0142os\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2076829,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wybory-parlamentarne-w-kosowie-wyniki-exit-poll,nId,7908904",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory parlamentarne w Kosowie. Wyniki exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:50:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bojka-w-jaroslawiu-zarzuty-dla-pieciu-nastolatkow-nowe-infor,nId,7908890\"><img src=\"https://i.iplsc.com/bojka-w-jaroslawiu-zarzuty-dla-pieciu-nastolatkow-nowe-infor/000KKNL41VEEPFYM-C321.jpg\" alt=\"B\u00f3jka w Jaros\u0142awiu. Zarzuty dla pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w, nowe informacje\" align=\"left\" /></a>Czterech 18-latk\u00f3w i jeden 17-latek us\u0142yszeli w niedziel\u0119 zarzuty dotycz\u0105ce udzia\u0142u w b\u00f3jce o charakterze chuliga\u0144skim w Jaros\u0142awiu. W wyniku incydentu rannych zosta\u0142o trzech 17-latk\u00f3w; ch\u0142opcy trafili do szpitala, a stan dw\u00f3ch z nich okre\u015blany jest jako ci\u0119\u017cki. Prokuratura wnioskuje o tymczasowy areszt dla podejrzanych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bojka-w-jaroslawiu-zarzuty-dla-pieciu-nastolatkow-nowe-infor,nId,7908890",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00f3jka w Jaros\u0142awiu. Zarzuty dla pi\u0119ciu nastolatk\u00f3w, nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:50:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-nagle-przerwal-homilie-mam-trudnosci-z-odd,nId,7908886\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-nagle-przerwal-homilie-mam-trudnosci-z-odd/000KKNJERN02962Q-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek nagle przerwa\u0142 homili\u0119. &quot;Mam trudno\u015bci z oddychaniem&quot;\" align=\"left\" /></a>- Przepraszam i prosz\u0119 lektora o kontynuowanie czytania, mam trudno\u015bci z oddychaniem - tymi s\u0142owami papie\u017c Franciszek przerwa\u0142 homili\u0119 podczas niedzielnego nabo\u017ce\u0144stwa. W\u0142oskie media donosz\u0105, \u017ce Ojciec \u015awi\u0119ty wygl\u0105da\u0142 na wyra\u017anie zm\u0119czonego. G\u0142owie Ko\u015bcio\u0142a od d\u0142u\u017cszego czasu doskwieraj\u0105 problemy zdrowotne. Kilka dni temu Watykan informowa\u0142, \u017ce papie\u017c zmaga si\u0119 z zapaleniem oskrzeli.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-nagle-przerwal-homilie-mam-trudnosci-z-odd,nId,7908886",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek nagle przerwa\u0142 homili\u0119. \"Mam trudno\u015bci z oddychaniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:50:24+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowy-moment-dla-panstw-baltyckich-wizja-szantazu-za-na,nId,7908875\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przelomowy-moment-dla-panstw-baltyckich-wizja-szantazu-za-na/000KKNCETJAQT1OB-C321.jpg\" alt=\"Prze\u0142omowy moment dla pa\u0144stw ba\u0142tyckich. &quot;Wizja szanta\u017cu za nami&quot;\" align=\"left\" /></a>- Uroczysto\u015b\u0107 ma charakter prze\u0142omowy - m\u00f3wi\u0142 w Wilnie Andrzej Duda, komentuj\u0105c przy\u0142\u0105czenie Litwy, \u0141otwy i Estonii do europejskiej sieci energetycznej. - Dzisiaj na naszych oczach tworzy si\u0119 historia - komentowa\u0142a szefowa KE Ursula von der Leyen, wskazuj\u0105c na uniezale\u017cnienie si\u0119 kraj\u00f3w od Rosji. Z kolei prezydent Litwy podkre\u015bli\u0142, \u017ce &quot;wizja presji politycznej i szanta\u017cu wreszcie jest za nami&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelomowy-moment-dla-panstw-baltyckich-wizja-szantazu-za-na,nId,7908875",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142omowy moment dla pa\u0144stw ba\u0142tyckich. \"Wizja szanta\u017cu za nami\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:15:48+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocne-uderzenie-zimy-we-francji-nie-jestesmy-przygotowani,nId,7908870\"><img src=\"https://i.iplsc.com/mocne-uderzenie-zimy-we-francji-nie-jestesmy-przygotowani/000KKNC6446J8K51-C321.jpg\" alt=\"Mocne uderzenie zimy we Francji. &quot;Nie jeste\u015bmy przygotowani&quot;\" align=\"left\" /></a>Tereny Masywu Centralnego we Francji znalaz\u0142y si\u0119 niemal ca\u0142kowicie pod \u015bniegiem, kt\u00f3rego miejscami w nocy z soboty na niedziel\u0119 spad\u0142o nawet 70 cm. Opady bia\u0142ego puchu uszkodzi\u0142y linie energetyczne, pozbawiaj\u0105c kilka tysi\u0119cy domostw pr\u0105du. Z kolei na drogach panuj\u0105 trudne i niebezpieczne warunki. - Na po\u0142udniu nie wiemy nic o \u015bniegu i nie jeste\u015bmy na to przygotowani - m\u00f3wi\u0142a jedna z mieszkanek regionu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-mocne-uderzenie-zimy-we-francji-nie-jestesmy-przygotowani,nId,7908870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mocne uderzenie zimy we Francji. \"Nie jeste\u015bmy przygotowani\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:53:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-o-kontroli-w-ipn-znamiona-ataku-na-kandydata,nId,7908859\"><img src=\"https://i.iplsc.com/karol-nawrocki-o-kontroli-w-ipn-znamiona-ataku-na-kandydata/000KKMUPQRKIX4TQ-C321.jpg\" alt=\"Karol Nawrocki o kontroli w IPN. &quot;Znamiona ataku na kandydata&quot;\" align=\"left\" /></a>- Ta kontrola ma znamiona czysto polityczne - m\u00f3wi\u0142 o dzia\u0142aniach Najwy\u017cszej Izby Kontroli w Instytucie Pami\u0119ci Narodowej Karol Nawrocki, wskazuj\u0105c, \u017ce podejmowane czynno\u015bci utrudniaj\u0105 prac\u0119 jego podw\u0142adnym. Stwierdzi\u0142 te\u017c, \u017ce ruchy NIK w tej sprawie maj\u0105 znamiona &quot;ataku na obywatelskiego kandydata&quot;. Kontrola w instytucji potrwa do ko\u0144ca marca - informowa\u0142 wcze\u015bniej prezes izby Marian Bana\u015b.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-karol-nawrocki-o-kontroli-w-ipn-znamiona-ataku-na-kandydata,nId,7908859",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki o kontroli w IPN. \"Znamiona ataku na kandydata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:08:19+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przewozili-prezydenta-serbii-doszlo-do-incydentu-auto-nagle-,nId,7908845\"><img src=\"https://i.iplsc.com/przewozili-prezydenta-serbii-doszlo-do-incydentu-auto-nagle/000KKMNTP25KFG2X-C321.jpg\" alt=\"Przewozili prezydenta Serbii, dosz\u0142o do incydentu. Auto nagle straci\u0142o ko\u0142o\" align=\"left\" /></a>Z samochodu, w kt\u00f3rym jecha\u0142 prezydent Serbii Aleksandar Vuczi\u0107, nagle odpad\u0142o ko\u0142o. Do sieci trafi\u0142 film, na kt\u00f3rym wida\u0107 gro\u017any incydent. Cho\u0107 nikomu nic si\u0119 nie sta\u0142o, rz\u0105d zapowiada \u015bledztwo. Ministrowie apeluj\u0105 te\u017c o wzmocnienie \u015brodk\u00f3w bezpiecze\u0144stwa wobec g\u0142owy pa\u0144stwa. Niekt\u00f3rzy politycy wskazuj\u0105 tak\u017ce na &quot;w\u0105tpliwo\u015bci&quot; i &quot;pr\u00f3by destabilizacji kraju&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przewozili-prezydenta-serbii-doszlo-do-incydentu-auto-nagle-,nId,7908845",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewozili prezydenta Serbii, dosz\u0142o do incydentu. Auto nagle straci\u0142o ko\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:43:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-przyznaje-sie-do-porazki-usa-sledza-ruchy-moskwy-wywoz,nId,7908855\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosja-przyznaje-sie-do-porazki-usa-sledza-ruchy-moskwy-wywoz/000KKMQ5CBM73U1N-C321.jpg\" alt=\"Rosja przyznaje si\u0119 do pora\u017cki? USA \u015bledz\u0105 ruchy Moskwy. &quot;Wywo\u017c\u0105 sprz\u0119t&quot;\" align=\"left\" /></a>Rosjanie wywo\u017c\u0105 uzbrojenie z baz w Syrii, wykorzystuj\u0105c do tego m.in. kontenerowce oraz eskortuj\u0105ce je okr\u0119ty. Media donosz\u0105, \u017ce rosyjska flota prawdopodobnie mia\u0142a by\u0107 \u015bledzona przez ameryka\u0144ski okr\u0119t podwodny z nap\u0119dem atomowym - niewykluczone, \u017ce by\u0142 to USS Indiana. Okr\u0119t nale\u017c\u0105cy do Stan\u00f3w Zjednoczonych widziany by\u0142 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym w miejscach, gdzie pojawi\u0142y si\u0119 rosyjskie statki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075309,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-rosja-przyznaje-sie-do-porazki-usa-sledza-ruchy-moskwy-wywoz,nId,7908855",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja przyznaje si\u0119 do pora\u017cki? USA \u015bledz\u0105 ruchy Moskwy. \"Wywo\u017c\u0105 sprz\u0119t\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:30:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemal-350-zl-na-dziecko-wnioski-o-nowy-dodatek-mozna-sklada,nId,7907091\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemal-350-zl-na-dziecko-wnioski-o-nowy-dodatek-mozna-sklada/000K71PS6EJJ2M2C-C321.jpg\" alt=\"Niemal 350 z\u0142 na dziecko. Wnioski o nowy dodatek mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od marca\" align=\"left\" /></a>Od 1 marca 2025 roku rodzice i opiekunowie prawni dzieci ucz\u0119szczaj\u0105cych do \u017c\u0142obk\u00f3w i przedszkoli mog\u0105 ubiega\u0107 si\u0119 o nowe \u015bwiadczenie w wysoko\u015bci 347 z\u0142 miesi\u0119cznie. Program, realizowany przez Pa\u0144stwowy Fundusz Rehabilitacji Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych (PFRON), ma na celu wsparcie os\u00f3b z niepe\u0142nosprawno\u015bciami w \u0142\u0105czeniu \u017cycia zawodowego z opiek\u0105 nad dzie\u0107mi. Komu przys\u0142uguje dodatek i kiedy rusz\u0105 pierwsze wyp\u0142aty?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075315,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-niemal-350-zl-na-dziecko-wnioski-o-nowy-dodatek-mozna-sklada,nId,7907091",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemal 350 z\u0142 na dziecko. Wnioski o nowy dodatek mo\u017cna sk\u0142ada\u0107 od marca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:41:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzy-eksplozje-na-rosyjskim-tankowcu-akcja-w-zatoce-finskiej,nId,7908816\"><img src=\"https://i.iplsc.com/trzy-eksplozje-na-rosyjskim-tankowcu-akcja-w-zatoce-finskiej/000KKLTMBPM19AL7-C321.jpg\" alt=\"Trzy eksplozje na rosyjskim tankowcu. Akcja w Zatoce Fi\u0144skiej\" align=\"left\" /></a>Rosyjski tankowiec Koala utkn\u0105\u0142 w porcie Ust-\u0141uga. Ministerstwo ds. Sytuacji Nadzwyczajnych Rosji poinformowa\u0142o o trzech eksplozjach na pok\u0142adzie. Zapewnia\u0142o tak\u017ce, \u017ce nie ma ryzyka wycieku paliwa, a za\u0142oga zosta\u0142a bezpiecznie ewakuowana (agencja AFP podawa\u0142a, \u017ce marynarze po prostu uciekli). Tankowiec przewozi\u0142 olej opa\u0142owy - poda\u0142 fi\u0144ski nadawca publiczny. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-trzy-eksplozje-na-rosyjskim-tankowcu-akcja-w-zatoce-finskiej,nId,7908816",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzy eksplozje na rosyjskim tankowcu. Akcja w Zatoce Fi\u0144skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:50:52+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-samorzady-naprzod-trzaskowski-otwiera-nowy-etap-specjalna-ak,nId,7908810\"><img src=\"https://i.iplsc.com/samorzady-naprzod-trzaskowski-otwiera-nowy-etap-specjalna-ak/000KKLP6O9AOJNPN-C321.jpg\" alt=\"&quot;Samorz\u0105dy Naprz\u00f3d&quot;. Trzaskowski otwiera nowy etap. Specjalna akcja\" align=\"left\" /></a>Nowy etap kampanii Rafa\u0142a Trzaskowskiego startuje w poniedzia\u0142ek w Gda\u0144sku. Na Pomorzu ma si\u0119 pojawi\u0107 300 samorz\u0105dowc\u00f3w z ca\u0142ej Polski, kt\u00f3rzy zainicjuj\u0105 akcj\u0119 &quot;Samorz\u0105dy Naprz\u00f3d&quot; - dowiedzia\u0142a si\u0119 Interia. Gda\u0144skie wydarzenie ma by\u0107 pocz\u0105tkiem najwi\u0119kszego w historii samorz\u0105d\u00f3w poparcia dla kandydata w wyborach prezydenckich.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2075306,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-samorzady-naprzod-trzaskowski-otwiera-nowy-etap-specjalna-ak,nId,7908810",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Samorz\u0105dy Naprz\u00f3d\". Trzaskowski otwiera nowy etap. Specjalna akcja",
        "vote": 0
    }
]