[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T21:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-gorzej-niz-za-prl-u-zandberg-ostro-o-polityce-mieszkaniowej,nId,7908916\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gorzej-niz-za-prl-u-zandberg-ostro-o-polityce-mieszkaniowej/000KKNYOIH0IMM75-C307.jpg\" alt=\"&quot;Gorzej ni\u017c za PRL-u&quot;. Zandberg ostro o polityce mieszkaniowej \" align=\"left\" /></a>&quot;Jeste\u015bmy 21. gospodark\u0105 \u015bwiata, jeste\u015bmy dumni z tego, jak bardzo poszli\u015bmy do przodu i jak bardzo si\u0119 rozwin\u0119li\u015bmy, ale je\u017celi chodzi o polityk\u0119 mieszkaniow\u0105, to wygl\u0105da ona w Polsce gorzej nawet ni\u017c za czas\u00f3w PRL-u&quot; - m\u00f3wi\u0142 w Gda\u0144sku kandydat partii Razem na prezydenta Polski - Adrian Zandberg. &quot;Dla m\u0142odego pokolenia w\u0142asny dach nad g\u0142ow\u0105 - na patologicznym, deweloperskim rynku - jest po prostu nieosi\u0105galny&quot; - oceni\u0142 parlamentarzysta. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2077422,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-gorzej-niz-za-prl-u-zandberg-ostro-o-polityce-mieszkaniowej,nId,7908916",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gorzej ni\u017c za PRL-u\". Zandberg ostro o polityce mieszkaniowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:45:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-pozar-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7908908\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-pozar-w-kujawsko-pomorskiem/000KKNUVWHNVEG1U-C307.jpg\" alt=\"Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Tragiczny po\u017car w Kujawsko-Pomorskiem\" align=\"left\" /></a>Tragiczny w skutkach po\u017car pi\u0119trowego domu w kujawsko-pomorskim Che\u0142mnie. Stra\u017cacy w \u015brodku znale\u017ali cia\u0142a dw\u00f3ch os\u00f3b - kobiety i m\u0119\u017cczyzny.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2077128,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-dwie-osoby-nie-zyja-tragiczny-pozar-w-kujawsko-pomorskiem,nId,7908908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwie osoby nie \u017cyj\u0105. Tragiczny po\u017car w Kujawsko-Pomorskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:45:57+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nowe-polecenie-wladimira-putina-dotyczy-m-in-polski,nId,7908905\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowe-polecenie-wladimira-putina-dotyczy-m-in-polski/000KKNSOPOCN88FI-C307.jpg\" alt=\"Nowe polecenie W\u0142adimira Putina. Dotyczy m.in. Polski\" align=\"left\" /></a>W\u0142adimir Putin wyda\u0142 rozporz\u0105dzenie, w kt\u00f3rym poleci\u0142 resortowi spraw wewn\u0119trznych i Federalnej S\u0142u\u017cbie Bezpiecze\u0144stwa opracowanie \u015brodk\u00f3w blokowania po\u0142\u0105cze\u0144 telefonicznych wykonywanych z terytorium &quot;Ukrainy i innych nieprzyjaznych pa\u0144stw obcych w celach przest\u0119pczych&quot;. Jednym z &quot;nieprzyjaznych pa\u0144stw&quot; od 2022 r. jest Polska.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2077129,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-nowe-polecenie-wladimira-putina-dotyczy-m-in-polski,nId,7908905",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe polecenie W\u0142adimira Putina. Dotyczy m.in. Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:41:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/news-polskie-hokeistki-na-trawie-ze-zlotym-medalem-mistrzostw-swi,nId,7908897\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polskie-hokeistki-na-trawie-ze-zlotym-medalem-mistrzostw-swi/000KKNOBHXAL78IY-C307.jpg\" alt=\"Polskie hokeistki na trawie ze z\u0142otym medalem mistrzostw \u015bwiata!\" align=\"left\" /></a>Polskie hokeistki na trawie zosta\u0142y halowymi mistrzyniami \u015bwiata. W finale turnieju w chorwackim Porecu pokona\u0142y Austri\u0119 1:0 (1:0). Br\u0105zowy medal zdoby\u0142y Czechy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2076703,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/news-polskie-hokeistki-na-trawie-ze-zlotym-medalem-mistrzostw-swi,nId,7908897",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie hokeistki na trawie ze z\u0142otym medalem mistrzostw \u015bwiata!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:41:26+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-wzroslo-prawdopodobienstwo-ze-w-ziemie-uderzy-duza-asteroida,nId,7908887\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wzroslo-prawdopodobienstwo-ze-w-ziemie-uderzy-duza-asteroida/000KKNLN2TXAM9GH-C307.jpg\" alt=\"Wzros\u0142o prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce w Ziemi\u0119 uderzy du\u017ca asteroida\" align=\"left\" /></a>Czy za niespe\u0142na osiem lat w Ziemi\u0119 uderzy du\u017ca asteroida? Cho\u0107 prawdopodobie\u0144stwo wynosi zaledwie 2,4 proc., to w ci\u0105gu kilku dni wzros\u0142o niemal dwukrotnie. Nie powinno to jednak niepokoi\u0107.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2076702,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-wzroslo-prawdopodobienstwo-ze-w-ziemie-uderzy-duza-asteroida,nId,7908887",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzros\u0142o prawdopodobie\u0144stwo, \u017ce w Ziemi\u0119 uderzy du\u017ca asteroida",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:32:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zatrucie-czadem-w-oswiecimiu-kobieta-i-dziecko-w-szpitalu,nId,7908892\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zatrucie-czadem-w-oswiecimiu-kobieta-i-dziecko-w-szpitalu/000KKNL5OYQSSKHO-C307.jpg\" alt=\"Zatrucie czadem w O\u015bwi\u0119cimiu. Kobieta i dziecko w szpitalu\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby podtru\u0142y si\u0119 czadem w mieszkaniu przy ul. Stefana Czarneckiego w O\u015bwi\u0119cimiu. To kobieta i jej 12-letni syn. Oboje trafili do szpitala.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2076701,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-zatrucie-czadem-w-oswiecimiu-kobieta-i-dziecko-w-szpitalu,nId,7908892",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zatrucie czadem w O\u015bwi\u0119cimiu. Kobieta i dziecko w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:17:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marek-sawicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7908849\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/marek-sawicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24/000KKNG2RRLNGB72-C307.jpg\" alt=\"Marek Sawicki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24\" align=\"left\" /></a>Go\u015bciem Piotra Salaka w Rozmowie o 7:00 w Radiu RMF24 b\u0119dzie Marek Sawicki, pose\u0142 Polskiego Stronnictwa Ludowego. Naszego go\u015bcia zapytamy m.in. o przem\u00f3wienie Donalda Tuska na temat gospodarki i rozwoju. Czy jego tre\u015b\u0107 by\u0142a konsultowana z koalicjantami, czy mo\u017ce to inicjatywa premiera?</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074732,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa-o-7/news-marek-sawicki-gosciem-rozmowy-o-7-00-w-radiu-rmf24,nId,7908849",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek Sawicki go\u015bciem Rozmowy o 7:00 w Radiu RMF24",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:17:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-sensacja-w-pucharze-anglii-ekipa-puchacza-wyeliminowala-live,nId,7908881\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sensacja-w-pucharze-anglii-ekipa-puchacza-wyeliminowala-live/000KKND9CPJK8FIC-C307.jpg\" alt=\"Sensacja w Pucharze Anglii. Ekipa Puchacza wyeliminowa\u0142a Liverpool\" align=\"left\" /></a>Tego chyba nikt si\u0119 nie spodziewa\u0142. Pi\u0142karze drugoligowego Plymouth Argyle pokonali u siebie Liverpool 1:0 i wyrzucili lidera Premier League za burt\u0119 Pucharu Anglii. Ca\u0142y mecz w sk\u0142adzie gospodarzy rozegra\u0142 Tymoteusz Puchacz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074736,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-sensacja-w-pucharze-anglii-ekipa-puchacza-wyeliminowala-live,nId,7908881",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sensacja w Pucharze Anglii. Ekipa Puchacza wyeliminowa\u0142a Liverpool",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:40:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-sa-zarzuty-dla-pieciu-osob-po-bojce-w-jaroslawiu,nId,7908871\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/sa-zarzuty-dla-pieciu-osob-po-bojce-w-jaroslawiu/000KKN1JNE37SFQG-C307.jpg\" alt=\"S\u0105 zarzuty dla pi\u0119ciu os\u00f3b po b\u00f3jce w Jaros\u0142awiu\" align=\"left\" /></a>Pi\u0119\u0107 os\u00f3b us\u0142ysza\u0142o zarzuty w zwi\u0105zku z pi\u0105tkow\u0105 b\u00f3jk\u0105 na ul. Elektrownianej w Jaros\u0142awiu (woj. podkarpackie). Dw\u00f3ch z trzech rannych w tym starciu 17-latk\u00f3w jest w stanie ci\u0119\u017ckim.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074726,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/rzeszow/news-sa-zarzuty-dla-pieciu-osob-po-bojce-w-jaroslawiu,nId,7908871",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 zarzuty dla pi\u0119ciu os\u00f3b po b\u00f3jce w Jaros\u0142awiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:12:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-malopolskiej-jaskini-mieszkali-kanibale,nId,7908854\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/w-malopolskiej-jaskini-mieszkali-kanibale/000KKN0AL62RQESR-C307.jpg\" alt=\"W ma\u0142opolskiej jaskini mieszkali kanibale\" align=\"left\" /></a>Badania pradziejowych ko\u015bci z Jaskini Maszyckiej w Ma\u0142opolsce potwierdzi\u0142y, \u017ce zamieszkuj\u0105cy j\u0105 18 tys. lat temu ludzie praktykowali kanibalizm. Wskazuj\u0105 na to \u015blady na zachowanych ko\u015bciach, w tym pr\u00f3by wydobycia szpiku kostnego, czyli bardzo kalorycznego po\u017cywienia. Co r\u00f3wnie interesuj\u0105ce, wydaje si\u0119, \u017ce kanibalizm nie wynika\u0142 z g\u0142odu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074733,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/krakow/news-w-malopolskiej-jaskini-mieszkali-kanibale,nId,7908854",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W ma\u0142opolskiej jaskini mieszkali kanibale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:06:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-skoki-narciarskie-wasek-dziewiaty-w-lake-placid,nId,7908867\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pawel-wasek-dziewiaty-w-lake-placid-triumf-daniela-tschofeni/000KKMZY2ESSNXOM-C307.jpg\" alt=\"Pawe\u0142 W\u0105sek dziewi\u0105ty w Lake Placid, triumf Daniela Tschofeniga\" align=\"left\" /></a>Austriak Daniel Tschofenig wygra\u0142 konkurs Pucharu \u015awiata w skokach narciarskich w Lake Placid. Najlepszy z Bia\u0142o-Czerwonych by\u0142 Pawe\u0142 W\u0105sek, kt\u00f3ry uzyska\u0142 dziewi\u0105te miejsce.\n\n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074735,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raport-skoki-narciarskie-2024-25/news-skoki-narciarskie-wasek-dziewiaty-w-lake-placid,nId,7908867",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 W\u0105sek dziewi\u0105ty w Lake Placid, triumf Daniela Tschofeniga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:35:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kobieta-utknela-w-palacym-sie-aucie-uratowala-ja-policjantka,nId,7908853\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kobieta-utknela-w-palacym-sie-aucie-uratowala-ja-policjantka/000KKMT31QO84W9J-C307.jpg\" alt=\"Kobieta utkn\u0119\u0142a w pal\u0105cym si\u0119 aucie. Uratowa\u0142a j\u0105 policjantka\" align=\"left\" /></a>20-latka trafi\u0142a do szpitala po wypadku w Czosnowie na Mazowszu. Kobiet\u0119 z pal\u0105cego si\u0119 samochodu uratowa\u0142a policjantka, kt\u00f3ra akurat przeje\u017cd\u017ca\u0142a w pobli\u017cu w czasie wolnym od s\u0142u\u017cby.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074734,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-kobieta-utknela-w-palacym-sie-aucie-uratowala-ja-policjantka,nId,7908853",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kobieta utkn\u0119\u0142a w pal\u0105cym si\u0119 aucie. Uratowa\u0142a j\u0105 policjantka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:08:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-kontra-nik-znamiona-ataku-na-kandydata,nId,7908842\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nawrocki-kontra-nik-znamiona-ataku-na-kandydata/000KKLX0O4KIVTI5-C307.jpg\" alt=\"Nawrocki kontra NIK. &quot;Znamiona ataku na kandydata&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Ta kontrola przyjmuje znamiona ataku na obywatelskiego kandydata&quot; - stwierdzi\u0142 walcz\u0105cy o prezydentur\u0119 Karol Nawrocki, odnosz\u0105c si\u0119 do dzia\u0142a\u0144 Najwy\u017cszej Izby Kontroli prowadzonych w kierowanym przez niego Instytucie Pami\u0119ci Narodowej. &quot;Oczywi\u015bcie my si\u0119 niczego nie obawiamy w tym kontek\u015bcie&quot; - zapewni\u0142. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074729,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-nawrocki-kontra-nik-znamiona-ataku-na-kandydata,nId,7908842",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki kontra NIK. \"Znamiona ataku na kandydata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:04:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozje-w-maszynowni-tankowiec-z-olejem-opalowym-osiadl-na,nId,7908840\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/eksplozje-w-maszynowni-tankowiec-z-olejem-opalowym-osiadl-na/000KKMM40VJ1II0I-C307.jpg\" alt=\"Eksplozje w maszynowni. Tankowiec z olejem opa\u0142owym osiad\u0142 na mieli\u017anie w Rosji\" align=\"left\" /></a>W rosyjskim porcie w Ust-\u0141udze dosz\u0142o do awarii tankowca &quot;Koala&quot;. Rosyjskie media poinformowa\u0142y, \u017ce w maszynowni jednostki, na kt\u00f3r\u0105 za\u0142adowano 130 tys. oleju opa\u0142owego, dosz\u0142o do eksplozji. Zapewniono, \u017ce nie dosz\u0142o do wycieku produkt\u00f3w ropopochodnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074727,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-eksplozje-w-maszynowni-tankowiec-z-olejem-opalowym-osiadl-na,nId,7908840",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksplozje w maszynowni. Tankowiec z olejem opa\u0142owym osiad\u0142 na mieli\u017anie w Rosji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:44:38+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-zapowiedziala-dzialania-ws-uszkodzen-ka,nId,7908827\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/szefowa-ke-zapowiedziala-dzialania-ws-uszkodzen-kabli-na-bal/000KKLU4OE0RU1JM-C307.jpg\" alt=\"Szefowa KE zapowiedzia\u0142a dzia\u0142ania ws. uszkodze\u0144 kabli na Ba\u0142tyku\" align=\"left\" /></a>Dzia\u0142ania na rzecz wzmocnienia infrastruktury krytycznej, m.in. patrolowanie morza w zagro\u017conych rejonach zapowiedzia\u0142a w niedziel\u0119 w Wilnie Ursula von der Leyen. &quot;Niszczenie podmorskich kabli to ju\u017c schemat, kt\u00f3rego nie mo\u017cna ignorowa\u0107&quot; - stwierdzi\u0142a przewodnicz\u0105ca Komisji Europejskiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074737,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ursula-von-der-leyen-zapowiedziala-dzialania-ws-uszkodzen-ka,nId,7908827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szefowa KE zapowiedzia\u0142a dzia\u0142ania ws. uszkodze\u0144 kabli na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:12:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-hali-w-gdansku-sluzby-wykorzystuja-skaner-3d,nId,7908803\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-w-gdansku-sluzby-wykorzystuja-skaner-3d/000KKLMWU9S6H0IJ-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hali w Gda\u0144sku. S\u0142u\u017cby wykorzystuj\u0105 skaner 3D\" align=\"left\" /></a>S\u0142u\u017cby wci\u0105\u017c pracuj\u0105 na terenie dawnych Zak\u0142ad\u00f3w Naprawczych Taboru Kolejowego w Gda\u0144sku. Po\u017car hali wybuch\u0142 tam w \u015brod\u0119 po po\u0142udniu. Walka z ogniem trwa\u0142a blisko 30 godzin, a bra\u0142o w niej udzia\u0142 niemal 300 stra\u017cak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074739,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-pozar-hali-w-gdansku-sluzby-wykorzystuja-skaner-3d,nId,7908803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car hali w Gda\u0144sku. S\u0142u\u017cby wykorzystuj\u0105 skaner 3D",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:08:15+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-samochod-osobowy-zderzyl-sie-z-autokarem-dwie-osoby-w-szpita,nId,7908789\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/samochod-osobowy-zderzyl-sie-z-autokarem-dwie-osoby-w-szpita/000KKL7D1M1AE5KG-C307.jpg\" alt=\"Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z autokarem. Dwie osoby w szpitalu \" align=\"left\" /></a>Dwie osoby trafi\u0142y do szpitala po wypadku w Przymi\u0142owicach w \u015al\u0105skiem. Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 tam z autokarem. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074731,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-samochod-osobowy-zderzyl-sie-z-autokarem-dwie-osoby-w-szpita,nId,7908789",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Samoch\u00f3d osobowy zderzy\u0142 si\u0119 z autokarem. Dwie osoby w szpitalu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:05:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasy-na-santorini-stan-nadzwyczajny-premier-o-aktualnej-,nId,7908783\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wstrzasy-na-santorini-stan-nadzwyczajny-premier-o-aktualnej/000KKL684O6UOWHQ-C307.jpg\" alt=\"Wstrz\u0105sy na Santorini, stan nadzwyczajny. Premier o aktualnej sytuacji \" align=\"left\" /></a>&quot;Ostro\u017cny optymizm&quot; wyrazi\u0142 w niedziel\u0119 premier Grecji Kyriakos Micotakis w zwi\u0105zku z sytuacj\u0105 sejsmiczn\u0105 w regionie Wysp Cykladzkich, w tym na Santorini. &quot;Mo\u017cna s\u0105dzi\u0107, \u017ce nie dojdzie do spe\u0142nienia si\u0119 z\u0142ego scenariusza&quot; - powiadomi\u0142.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074738,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wstrzasy-na-santorini-stan-nadzwyczajny-premier-o-aktualnej-,nId,7908783",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wstrz\u0105sy na Santorini, stan nadzwyczajny. Premier o aktualnej sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:42:45+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-sieci-krajow-baltyckich-zsynchronizowane-z-kontynent,nId,7908763\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/przelom-sieci-krajow-baltyckich-zsynchronizowane-z-kontynent/000KKL28S7J68NL4-C307.jpg\" alt=\"Prze\u0142om. Sieci kraj\u00f3w ba\u0142tyckich zsynchronizowane z kontynentaln\u0105 Europ\u0105\" align=\"left\" /></a>W niedziel\u0119, kilka minut po godz. 13:00 czasu polskiego, sieci elektroenergetyczne Litwy, \u0141otwy i Estonii zosta\u0142y zsynchronizowane z obszarem kontynentalnej Europy. Ruszy\u0142o po\u0142\u0105czenie LitPol Link, za po\u015brednictwem kt\u00f3rego dokonano synchronizacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074728,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-przelom-sieci-krajow-baltyckich-zsynchronizowane-z-kontynent,nId,7908763",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om. Sieci kraj\u00f3w ba\u0142tyckich zsynchronizowane z kontynentaln\u0105 Europ\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:09:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-dwucyfrowy-mroz-zaatakuje-imgw-podal-kiedy-bedzie-najgorzej,nId,7908747\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dwucyfrowy-mroz-zaatakuje-wiemy-kiedy-bedzie-najgorzej/000KKKZ370CPKOSX-C307.jpg\" alt=\"Dwucyfrowy mr\u00f3z zaatakuje. Wiemy, kiedy b\u0119dzie najgorzej\" align=\"left\" /></a>Od -13 na po\u0142udniu do -5 st. C na p\u00f3\u0142nocy Polski poka\u017c\u0105 termometry w nocy z poniedzia\u0142ku na wtorek - prognozuje Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej. Na minusie b\u0119dzie w ca\u0142ym kraju. Cho\u0107 w przysz\u0142ym tygodniu dni b\u0119d\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci z temperatur\u0105 dodatni\u0105 - jedynie na Podlasiu mo\u017ce by\u0107 od -4 do -1 st. C - to trzeba z powrotem przyzwyczai\u0107 si\u0119 do zimowej aury. Wyst\u0105pi\u0105 r\u00f3wnie\u017c opady \u015bniegu i deszczu ze \u015bniegiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074730,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-dwucyfrowy-mroz-zaatakuje-imgw-podal-kiedy-bedzie-najgorzej,nId,7908747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dwucyfrowy mr\u00f3z zaatakuje. Wiemy, kiedy b\u0119dzie najgorzej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T10:04:17+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uszkodzil-40-samochodow-17-latek-w-rekach-policji,nId,7908752\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/uszkodzil-40-samochodow-17-latek-w-rekach-policji/000KKKZDH6FN03DK-C307.jpg\" alt=\"Uszkodzi\u0142 40 samochod\u00f3w. 17-latek w r\u0119kach policji \" align=\"left\" /></a>40 samochod\u00f3w w nocy z soboty na niedziel\u0119 uszkodzi\u0142 17-latek w Rumi w Pomorskiem. Zosta\u0142 zatrzymany przez \u015bwiadka tego zdarzenia. Na razie nie wiadomo, jakie by\u0142y motywy jego dzia\u0142ania.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2074740,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/trojmiasto/news-uszkodzil-40-samochodow-17-latek-w-rekach-policji,nId,7908752",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uszkodzi\u0142 40 samochod\u00f3w. 17-latek w r\u0119kach policji",
        "vote": 0
    }
]