[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:51:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1507629-wydra-europejska-lutra-lutra-ph8298726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ten kraj by\u0142 wa\u017cnym siedliskiem wydr. Teraz nie pozosta\u0142a tam ani jedna\" />\n    \u015arodkowoazjatyckie wydry rzeczne prawdopodobnie znikn\u0119\u0142y z Kirgistanu. Badacze wyja\u015bnili, \u017ce w niegdysiejszym g\u0142\u00f3wnym siedlisku tego gatunku w Azji \u015arodkowej od 2023 roku nie zaobserwowano ani jednego zwierz\u0119cia. Jak podkre\u015blili, ich znikni\u0119cie mo\u017ce mie\u0107 powa\u017cne konsekwencje nie tylko dla kirgiskich ekosystem\u00f3w.",
        "id": 2077371,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/ten-kraj-byl-waznym-siedliskiem-wydr-teraz-nie-pozostala-tam-ani-jedna-st8298711?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ten kraj by\u0142 wa\u017cnym siedliskiem wydr. Teraz nie pozosta\u0142a tam ani jedna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T20:18:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2148991-antyrzadowe-demonstracje-w-bratyslawie-ph8297146/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Deklarowa\u0142 polityk\u0119 \"na cztery strony \u015bwiata\". \"W rzeczywisto\u015bci robi j\u0105 tylko w jednym kierunku\"\" />\n    Fala antyrz\u0105dowych protest\u00f3w kolejny ju\u017c raz przesz\u0142a przez S\u0142owacj\u0119. W pi\u0105tkowe popo\u0142udnie protestowa\u0142o niemal 100 tysi\u0119cy os\u00f3b w ponad 50 miejscowo\u015bciach. Organizatorzy demonstracji wzywali premiera do dymisji, a zgromadzony t\u0142um skandowa\u0142 has\u0142o przewodnie protest\u00f3w: \"S\u0142owacja jest Europ\u0105\". - Koalicja ma ogromny problem ze znalezieniem zwyk\u0142ej wi\u0119kszo\u015bci - ocenia w rozmowie z tvn24.pl Lucia Plav\u00e1kov\u00e1, pos\u0142anka s\u0142owackiej opozycji. Protesty odbywaj\u0105 si\u0119 nawet w \"bastionach\" partii Roberta Ficy.",
        "id": 2077065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/protesty-na-slowacji-przeciwko-rzadowi-roberta-ficy-nie-chca-byc-prorosyjskim-outsiderem-st8298511?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deklarowa\u0142 polityk\u0119 \"na cztery strony \u015bwiata\". \"W rzeczywisto\u015bci robi j\u0105 tylko w jednym kierunku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:25:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5923107-09-1925-fpf-cl-0001-ph8298632/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W Brukseli \"ju\u017c wiedz\u0105, co to jest za \u015brodowisko\"\" />\n    Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107, a w\u0142a\u015bciwie jego bardziej radykalna cz\u0119\u015b\u0107 kreuje sytuacj\u0119 wy\u017cszego napi\u0119cia - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" europose\u0142 KO Andrzej Halicki, odnosz\u0105c si\u0119 do zawiadomienia Bogdana \u015awi\u0119czkowskiego, prezesa TK, by\u0142ego bliskiego wsp\u00f3\u0142pracownika Zbigniewa Ziobry, o podejrzeniu dokonania zamachu stanu przez obecnie rz\u0105dz\u0105cych. Europose\u0142 PSL Adam Jarubas komentowa\u0142, \u017ce w Brukseli \"ju\u017c wiedz\u0105, co to jest za \u015brodowisko PiS\".",
        "id": 2076605,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zawiadomienie-prezesa-tk-polscy-europoslowie-komentuja-st8298613?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Brukseli \"ju\u017c wiedz\u0105, co to jest za \u015brodowisko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T19:04:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6393262-urzedujacy-premier-albin-kurti-opuszcza-lokal-wyborczy-po-oddaniu-glosu-w-wyborach-parlamentarnych-ph8298661/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kosowo wybra\u0142o. Exit poll: triumfuje partia premiera\" />\n    W niedziel\u0119 w Kosowie odby\u0142y si\u0119 wybory parlamentarne. Z sonda\u017cy exit poll wynika, \u017ce najwi\u0119cej g\u0142os\u00f3w, oko\u0142o 40 procent, uzyska\u0142a partia Samostanowienie (Vetevendosje) urz\u0119duj\u0105cego premiera Albina Kurtiego.",
        "id": 2076606,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kosowo-exit-poll-partia-premiera-albina-kurtiego-na-pierwszym-miejscu-w-wyborach-parlamentarnych-st8298660?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kosowo wybra\u0142o. Exit poll: triumfuje partia premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T18:54:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6742151-benjamin-netanjahu-ph8298645/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Fala krytyki po s\u0142owach Netanjahu. \"Ekstremistyczna mentalno\u015b\u0107 okupanta\"\" />\n    Liga Pa\u0144stw Arabskich oraz Arabia Saudyjska i Katar odrzuci\u0142y sugesti\u0119 premiera Izraela Benjamina Netanjahu, \u017ce pa\u0144stwo palesty\u0144skie powinno zosta\u0107 utworzone na terytorium Arabii Saudyjskiej. MSZ tego kraju odrzuci\u0142o jakiekolwiek propozycje przesiedlania Palesty\u0144czyk\u00f3w, okre\u015blaj\u0105c te s\u0142owa \"ekstremistyczn\u0105 mentalno\u015bci\u0105 okupanta\".",
        "id": 2076607,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/panstwa-arabskie-krytykuja-premiera-izraela-benjamina-netanjahu-za-slowa-o-stworzeniu-palestyny-w-arabii-saudyjskiej-st8298638?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fala krytyki po s\u0142owach Netanjahu. \"Ekstremistyczna mentalno\u015b\u0107 okupanta\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:32:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9862360-ko-ph8298555/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z ustaw\u0105 o zwi\u0105zkach partnerskich? Katarzyna Lubnauer: uwa\u017cam, \u017ce w tej kadencji to zrealizujemy\" />\n    Wyniki konsultacji spo\u0142ecznych w sprawie zwi\u0105zk\u00f3w partnerskich s\u0105 jednoznaczne - zwi\u0105zki powinny zosta\u0107 wprowadzone. To jasno wyra\u017cone prze\u015bwiadczenie nie sprawia jednak, \u017ce od razu tak si\u0119 stanie. W rz\u0105dowej koalicji wci\u0105\u017c nie ma co do tego pe\u0142nej zgody.",
        "id": 2074220,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/co-dalej-z-ustawa-o-zwiazkach-partnerskich-katarzyna-lubnauer-uwazam-ze-w-tej-kadencji-to-zrealizujemy-st8298533?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ustaw\u0105 o zwi\u0105zkach partnerskich? Katarzyna Lubnauer: uwa\u017cam, \u017ce w tej kadencji to zrealizujemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:21:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5788998-jajka-ph8298551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u0119ki tej naukowej metodzie ugotujesz idealne jajko\" />\n    W\u0142oscy badacze wykorzystali modele matematyczne, by stworzy\u0107 spos\u00f3b na ugotowanie idealnego jajka. Metoda jest czasoch\u0142onna, ale pozwala uzyska\u0107 aksamitne \u017c\u00f3\u0142to i mi\u0119kkie, sta\u0142e bia\u0142ko. Na czym ona dok\u0142adnie polega?",
        "id": 2074222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/ciekawostki/dzieki-tej-naukowej-metodzie-ugotujesz-idealne-jajko-st8298527?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u0119ki tej naukowej metodzie ugotujesz idealne jajko",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T17:11:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3363916-skl-ph8298579/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Z\u0142ap tego z\u0142ego cz\u0142owieka, Nash\". Konny po\u015bcig na Florydzie\" />\n    W mie\u015bcie Jacksonville na Florydzie policjanci ruszyli na koniach za m\u0119\u017cczyzn\u0105 podejrzewanym o handel narkotykami.\u00a0Na nagraniu udost\u0119pnionym przez biuro szeryfa wida\u0107 jak funkcjonariusze p\u0119dz\u0105 w pogoni za m\u0119\u017cczyzn\u0105. Ostatecznie si\u0119 podda\u0142.",
        "id": 2074223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/jacksonville-floryda-usa-konny-poscig-policji-za-mezczyzna-st8298559?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Z\u0142ap tego z\u0142ego cz\u0142owieka, Nash\". Konny po\u015bcig na Florydzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:30:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-jkvl37-schody-jak-machu-picchu-na-osiedlu-szkolnym-w-krakowskiej-nowej-hucie-6627744/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Latami czekali na remont schod\u00f3w. Podjazdu i por\u0119czy nie przewidziano\" />\n    Przez podobie\u0144stwo do peruwia\u0144skiego zabytku mieszka\u0144cy nazywali je pieszczotliwie \"Nowu Hutu, krakowskim Machu Picchu\". Nawet oznaczyli omsza\u0142e, nadgryzione z\u0119bem czasu schody na osiedlu Szkolnym na mapach Google jako lokaln\u0105 atrakcj\u0119. \u017bart maskowa\u0142 irytacj\u0119 nowohucian na fakt, \u017ce konieczny remont wci\u0105\u017c by\u0142 odk\u0142adany. A kiedy ju\u017c zosta\u0142 przeprowadzony okaza\u0142o si\u0119, \u017ce w przy schodach nie ma podjazdu dla w\u00f3zk\u00f3w ani por\u0119czy. Urz\u0119dnicy t\u0142umacz\u0105 ten fakt \"pierwotnym za\u0142o\u017ceniem urbanistycznym\".",
        "id": 2074224,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/latami-czekali-na-remont-schodow-podjazdu-i-poreczy-nie-przewidziano-st8293246?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Latami czekali na remont schod\u00f3w. Podjazdu i por\u0119czy nie przewidziano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:16:11+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6108839-port-ust-luga-zdjecie-ilustracyjne-ph8298548/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wybuch na rosyjskim tankowcu. \"Spowodowany przez czynnik ludzki\"\" />\n    Do przypadkowej eksplozji dosz\u0142o na pok\u0142adzie rosyjskiego tankowca zacumowanego w nadba\u0142tyckim porcie Ust-\u0141uga - poinformowa\u0142a w niedziel\u0119 rosyjska agencja morska. Dodano, \u017ce w wyniku wybuchu nikt nie zosta\u0142 ranny, nie dosz\u0142o te\u017c do wycieku paliwa.",
        "id": 2074225,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wybuch-na-rosyjskim-tankowcu-w-porcie-ust-luga-st8298531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch na rosyjskim tankowcu. \"Spowodowany przez czynnik ludzki\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T16:13:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3031506-2-policja-16-ph8298416/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nastolatkowie ci\u0119\u017cko zranieni w b\u00f3jce. Prokuratura stawia zarzuty pi\u0119ciu osobom\" />\n    Wed\u0142ug \u015bledczych to by\u0142a b\u00f3jka skonfliktowanych uczni\u00f3w jednej szko\u0142y w Jaros\u0142awiu (woj. podkarpackie), podczas kt\u00f3rej kto\u015b wyj\u0105\u0142 n\u00f3\u017c. W efekcie trzech 17-latk\u00f3w zosta\u0142o powa\u017cnie rannych. W przypadku dw\u00f3ch, lekarze m\u00f3wi\u0105 o sekundach dziel\u0105cych ich o \u015bmierci. \u015aledczy ju\u017c wiedz\u0105, \u017ce w b\u00f3jce uczestniczy\u0142o 12 os\u00f3b. Pi\u0119\u0107 z nich us\u0142ysza\u0142o w niedziel\u0119 zarzuty.",
        "id": 2074226,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/jaroslaw-nastolatkowie-ranieni-ostrym-narzedziem-zatrzymane-10-osob-st8298175?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nastolatkowie ci\u0119\u017cko zranieni w b\u00f3jce. Prokuratura stawia zarzuty pi\u0119ciu osobom",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:54:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-4507906-zimowa-aura-w-teheranie-ph8298438/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Spad\u0142o p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu, szko\u0142y i urz\u0119dy zamkni\u0119te przez mr\u00f3z\" />\n    Fala mrozu nadci\u0105gn\u0119\u0142a nad Iran. W niedziel\u0119 w\u0142adze wyda\u0142y nakaz zamkni\u0119cia szk\u00f3\u0142 i urz\u0119d\u00f3w publicznych w co najmniej dziesi\u0119ciu ostanach, aby zaoszcz\u0119dzi\u0107 energi\u0119 elektryczn\u0105. Do cz\u0119\u015bci Ira\u0144czyk\u00f3w zaapelowano, by ograniczyli przemieszczanie si\u0119 z powodu obfitych opad\u00f3w \u015bniegu.",
        "id": 2074228,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/iran-zamkniete-szkoly-i-urzedy-przez-mroz-st8298444?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spad\u0142o p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu, szko\u0142y i urz\u0119dy zamkni\u0119te przez mr\u00f3z",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:25:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9054495-tomasz-jakubiak-z-zona-anastazja-ph8298486/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Nie ma opcji, \u017ce si\u0119 poddam\"\" />\n    Zastanawiam si\u0119 sk\u0105d jeszcze mam si\u0142\u0119 na to, \u017ceby po prostu wstawa\u0107 i to wszystko robi\u0107 - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie w Dzie\u0144 Dobry TVN Tomasz Jakubiak, znany kucharz, kt\u00f3ry choruje na rzadki nowotw\u00f3r. W po\u0142owie stycznia wr\u00f3ci\u0142 do Polski z leczenia w Izraelu. - Nie ma opcji, \u017ce ja si\u0119 poddam - doda\u0142.",
        "id": 2074229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-jakubiak-opowiada-o-leczeniu-po-powrocie-z-izraela-st8298490?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Nie ma opcji, \u017ce si\u0119 poddam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T15:06:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3059584-karol-nawrocki-w-ketrzynie-ph8298465/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kontrola NIK w IPN. Nawrocki: tego typu rzeczy nie powinny si\u0119 dzia\u0107 w pa\u0144stwie demokratycznym\" />\n    Prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej, kandydat PiS na prezydenta Karol Nawrocki oceni\u0142, \u017ce prowadzona w IPN kontrola Najwy\u017cszej Izby Kontroli \"przyjmuje znamiona ataku na obywatelskiego kandydata\". - Tego typu rzeczy nie powinny si\u0119 dzia\u0107 w pa\u0144stwie demokratycznym w czasie kampanii wyborczej - oceni\u0142. Nawrocki wzi\u0105\u0142 te\u017c w obron\u0119 Mariusza B\u0142aszczaka.",
        "id": 2074231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-o-kontroli-nik-w-ipn-ma-znamiona-czysto-polityczne-st8298482?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kontrola NIK w IPN. Nawrocki: tego typu rzeczy nie powinny si\u0119 dzia\u0107 w pa\u0144stwie demokratycznym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:53:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9544287-adobestock-1151846528-ph8298430/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jedna strefa czasowa zamiast dw\u00f3ch. Protesty nie ustaj\u0105 od prawie roku\" />\n    Na ca\u0142ym terytorium Kazachstanu wprowadzono jedn\u0105 stref\u0119 czasow\u0105. Jak donosz\u0105 miejscowe media, od jedenastu miesi\u0119cy nie ustaj\u0105 spory i protesty przeciwko temu rozwi\u0105zaniu.",
        "id": 2074232,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/kazachstan-jedna-strefa-czasowa-zamiast-dwoch-protesty-nie-ustaja-od-prawie-roku-st8298378?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jedna strefa czasowa zamiast dw\u00f3ch. Protesty nie ustaj\u0105 od prawie roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:49:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1462710-portfel-pieniadze-ph8293793/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zasi\u0142ek dla bezrobotnych 2025. Ile wynosi i komu przys\u0142uguje?\" />\n    Osoba, kt\u00f3ra utraci\u0142a prac\u0119 mo\u017ce liczy\u0107 na wsparcie finansowe w postaci zasi\u0142ku dla bezrobotnych, czyli na tak zwan\u0105 kuroni\u00f3wk\u0119. Musi jednak spe\u0142ni\u0107 okre\u015blone warunki. Wyja\u015bniamy, ile wynosi zasi\u0142ek dla bezrobotnych w 2025 roku i komy przys\u0142uguje.",
        "id": 2074233,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/zasilek-dla-bezrobotnych-2025-ile-wynosi-i-komu-przysluguje-st8293722?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zasi\u0142ek dla bezrobotnych 2025. Ile wynosi i komu przys\u0142uguje?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:35:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3023237-uszkodzonych-zostalo-okolo-40-samochodow-ph8298493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Oko\u0142o 40 uszkodzonych samochod\u00f3w. Policja zatrzyma\u0142a 17-latka\" />\n    Uszkodzone lusterka i przebite opony w oko\u0142o 40 samochodach \u2013 takich zniszcze\u0144 dokona\u0142 wandal, kt\u00f3ry pojawi\u0142 si\u0119 ubieg\u0142ej nocy w Rumi. Policja szuka w\u0142a\u015bcicieli pojazd\u00f3w.",
        "id": 2074234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/okolo-40-uszkodzonych-samochodow-policja-zatrzymala-17-latka-st8298496?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oko\u0142o 40 uszkodzonych samochod\u00f3w. Policja zatrzyma\u0142a 17-latka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:31:42+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9841279-zderzenie-na-targowej-ph8298475/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Policja: radiow\u00f3z jecha\u0142 na sygnale, na skrzy\u017cowaniu uderzy\u0142o w niego inne auto\" />\n    Na Targowej zderzy\u0142y si\u0119 dwa samochody, jeden z nich to policyjny radiow\u00f3z, kt\u00f3ry jecha\u0142 na sygna\u0142ach. Pojazdy s\u0105 uszkodzone.",
        "id": 2074235,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/praga-poludnie/warszawa-zderzenie-z-udzialem-radiowozu-na-targowej-nie-ma-poszkodowanych-st8298456?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policja: radiow\u00f3z jecha\u0142 na sygnale, na skrzy\u017cowaniu uderzy\u0142o w niego inne auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:27:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5592487-shutterstock-2537263855-ph8298469/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Musz\u0105 udowadnia\u0107, \u017ce \u017cyj\u0105. Inaczej mog\u0105 po\u017cegna\u0107 si\u0119 ze \u015bwiadczeniem\" />\n    Seniorzy mieszkaj\u0105cy w Turkmenistanie co p\u00f3\u0142 roku musz\u0105 udowadnia\u0107, \u017ce wci\u0105\u017c \u017cyj\u0105 - wynika z informacji opublikowanych przez portal Radia Swoboda. Z kolei emeryci w Uzbekistanie pozbawiani s\u0105 \u015bwiadcze\u0144, gdy wyje\u017cd\u017caj\u0105 za granic\u0119. \u015awiadczenia emerytalne w postsowieckich pa\u0144stwach Azji Centralnej cz\u0119sto nie wystarczaj\u0105 na zaspokojenie podstawowych potrzeb, a osoby starsze s\u0105 zdane na pomoc bliskich.",
        "id": 2074236,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/uzbekistan-turkmenistan-emerytury-musza-udowadniac-ze-zyja-by-otrzymac-swiadczenie-st8298434?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musz\u0105 udowadnia\u0107, \u017ce \u017cyj\u0105. Inaczej mog\u0105 po\u017cegna\u0107 si\u0119 ze \u015bwiadczeniem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T14:20:55+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7001622-kobieta-szla-z-mezem-tym-chodnikiem-ph8298468/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b strzela\u0142 do niej z wiatr\u00f3wki. \"Us\u0142ysza\u0142am trzy strza\u0142y, zacz\u0119\u0142a mnie piec g\u0142owa, zobaczy\u0142am krew\"\" />\n    Policjanci z Gorzowa Wielkopolskiego poszukuj\u0105 osoby, kt\u00f3ra mia\u0142a odda\u0107 strza\u0142 z wiatr\u00f3wki w kierunku przechodz\u0105cej chodnikiem kobiety. \u2013 Usuni\u0119to mi 5-milimetrowy \u015brut z g\u0142owy \u2013 m\u00f3wi poszkodowana. I twierdzi, \u017ce strza\u0142y pad\u0142y prawdopodobnie z przeje\u017cd\u017caj\u0105cego auta.",
        "id": 2074237,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lubuskie/gorzow-wielkopolski-wyszynskiego-ktos-strzelal-z-wiatrowki-do-kobiety-st8298470?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b strzela\u0142 do niej z wiatr\u00f3wki. \"Us\u0142ysza\u0142am trzy strza\u0142y, zacz\u0119\u0142a mnie piec g\u0142owa, zobaczy\u0142am krew\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:40:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1479067-zdjecia-satelitarne-alaski-dane-z-22-stycznia-2024-r-i-26-stycznia-2025-r-ph8298410/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niegdy\u015b bia\u0142a, teraz zielona. Alaska traci \u015bnieg w zastraszaj\u0105cym tempie\" />\n    Hektary go\u0142ej ziemi zamiast grubej warstwy \u015bniegu - tak aktualnie prezentuje si\u0119 Alaska, jeden z najzimniejszych region\u00f3w Stan\u00f3w Zjednoczonych. Drastycznie szybkie topnienie pokrywy \u015bnie\u017cnej oraz brak nowych zimowych opad\u00f3w mog\u0105 mie\u0107 szereg powa\u017cnych konsekwencji.",
        "id": 2074238,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/niegdys-biala-teraz-zielona-alaska-traci-snieg-w-zastraszajacym-tempie-st8298395?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niegdy\u015b bia\u0142a, teraz zielona. Alaska traci \u015bnieg w zastraszaj\u0105cym tempie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:29:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8429062-wilno-ph8298392/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Ostrzegali\u015bcie nas, \u017ce tani gaz prowadzony z Rosji ma ukryty koszt\"\" />\n    Jest to ostateczny krok zmierzaj\u0105cy do uwolnienia si\u0119 z postsowieckiej sfery zale\u017cno\u015bci - m\u00f3wi\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Andrzej Duda na ceremonii przy\u0142\u0105czenia pa\u0144stw ba\u0142tyckich do europejskiej sieci energetycznej. Szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen zauwa\u017cy\u0142a, \u017ce to pa\u0144stwa ba\u0142tyckie ostrzega\u0142y UE, \u017ce \"tani gaz prowadzony z Rosji ma ukryty koszt\" zanim rosyjskie czo\u0142gi wjecha\u0142y na Ukrain\u0119.",
        "id": 2074239,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/ceremonia-przylaczenia-panstw-baltyckich-do-europejskiej-sieci-energetycznej-st8298387?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Ostrzegali\u015bcie nas, \u017ce tani gaz prowadzony z Rosji ma ukryty koszt\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T13:28:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2378772-amerykanscy-podatnicy-oplacili-wyjazdy-gwiazd-do-ukrainy-nie-to-fejk-ph8296894/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Gwiazdy Hollywood i miliony dolar\u00f3w \"za fotk\u0119 z Ze\u0142enskim\". Jak Kreml sieje zw\u0105tpienie\" />\n    Angelina Jolie mia\u0142a dosta\u0107 20 milion\u00f3w dolar\u00f3w, Sean Penn \u2013 5 milion\u00f3w, a Orlando Bloom \u2013 8 milion\u00f3w za to, \u017ce pojechali na Ukrain\u0119 robi\u0107 promocj\u0119 Ze\u0142enskiemu - taka narracja rozpowszechniana jest w internecie. Wyjazdy mia\u0142y by\u0107 finansowane przez ameryka\u0144sk\u0105 agencj\u0119 pomocow\u0105 USAID. Pojawienie si\u0119 tej historii nieprzypadkowo zbiega si\u0119 w czasie z ostatnimi decyzjami Donalda Trumpa. Zmy\u015blony przekaz jest tworem rosyjskiej dezinformacji i ma konkretny cel.",
        "id": 2074240,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/dezinformacja-usa-gwiazdy-hollywood-i-miliony-dolarow-za-fotke-z-zelenskim-jak-kreml-sieje-zwatpienie-st8296542?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gwiazdy Hollywood i miliony dolar\u00f3w \"za fotk\u0119 z Ze\u0142enskim\". Jak Kreml sieje zw\u0105tpienie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:57:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6411481-ryba-glebinowa-melanocetus-johnsonii-niedaleko-teneryfy-ph8298537/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Wracali\u015bmy do portu, kiedy zobaczy\u0142am w wodzie co\u015b czarnego\"\" />\n    Zesp\u00f3\u0142 biolog\u00f3w morskich z organizacji pozarz\u0105dowej Condrik-Tenerife uchwyci\u0142 na nagraniu bardzo rzadko spotykan\u0105 ryb\u0119 g\u0142\u0119binow\u0105 Melanocetus johnsonii z rodziny Melanocetidae. Pojawi\u0142a si\u0119 zaledwie dwa kilometry od wybrze\u017ca Teneryfy.",
        "id": 2074241,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/czarny-potwor-morski-u-wybrzezy-teneryfy-wracalismy-do-portu-kiedy-zobaczylam-w-wodzie-cos-czarnego-st8298152?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Wracali\u015bmy do portu, kiedy zobaczy\u0142am w wodzie co\u015b czarnego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T12:48:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7099003-kawa-ph8298196/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0142aszczak mo\u017ce straci\u0107 immunitet. \"To jest zdrada pa\u0144stwa\" \" />\n    Do cel\u00f3w wyborczych nie upubliczniamy takich informacji, zmanipulowanych we fragmentach. \u017baden patriota. Wie pan, to inne s\u0142owo na to jest. Na pewno nie zwi\u0105zane z patriotyzmem. Na \"Z\" - powiedzia\u0142 w \"Kawie na \u0141aw\u0119\" w TVN24 Zbigniew Konwi\u0144ski, szef klubu parlamentarnego Koalicji Obywatelskiej. - Zorro - odpowiedzia\u0142 mu profesor Andrzej Zybertowicz z Kancelarii Prezydenta. Politycy dyskutowali o ewentualnym uchyleniu immunitetu dla by\u0142ego szefa Ministerstwa Obrony Narodowej Mariusza B\u0142aszczaka za odtajnienie dokument\u00f3w wojskowych.",
        "id": 2074242,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/blaszczak-ujawnil-plany-wojska-bedzie-musial-sie-z-tego-wytlumaczyc-st8298313?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0142aszczak mo\u017ce straci\u0107 immunitet. \"To jest zdrada pa\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-09T05:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6696076-pap-20180713-0qs-ph8276117/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Donald Trump mia\u0142 rozmawia\u0107 z W\u0142adimirem Putinem. Kreml \"nie potwierdza i nie zaprzecza\"\" />\n    Prezydent USA Donald Trump rozmawia\u0142 telefonicznie z W\u0142adimirem Putinem, pr\u00f3buj\u0105c wynegocjowa\u0107 zako\u0144czenie trwaj\u0105cej w Ukrainie wojny - poda\u0142 dziennik \"New York Post\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wywiad, kt\u00f3rego Trump udzieli\u0142 gazecie na pok\u0142adzie Air Force One. Rzecznik Kremla Dmitrij Pieskow o\u015bwiadczy\u0142 natomiast, \u017ce \"nie potwierdza ani nie zaprzecza\" doniesieniom ameryka\u0144skich medi\u00f3w.",
        "id": 2074230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-rosja-donald-trump-rozmawial-z-wladimirem-putinem-st8297950?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump mia\u0142 rozmawia\u0107 z W\u0142adimirem Putinem. Kreml \"nie potwierdza i nie zaprzecza\"",
        "vote": 0
    }
]