[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T19:00:43.363809+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:51:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/dfa5d4cc9a6c2bf39c0a0667a2d1ee0a9770eb7994338dc72a7ac3637700cfa2,w104h74.jpg\"/><br/> Irlandzka Komisja Ochrony Danych (DPC), na\u0142o\u017cy\u0142a rekordow\u0105 grzywn\u0119 w wysoko\u015bci 530 milion\u00f3w euro na firm\u0119 ByteDance, w\u0142a\u015bciciela popularnej aplikacji TikTok. Zarzuty dotycz\u0105 przekazywania danych osobowych klient\u00f3w do Chin. Firma zapowiedzia\u0142a odwo\u0142anie si\u0119 od tej decyzji.",
        "id": 2585493,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700397/kolosalna-kara-dla-tiktoka-dane-europejczykow-plynely-do-chin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolosalna kara dla TikToka. Dane Europejczyk\u00f3w p\u0142yn\u0119\u0142y do Chin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T21:10:44.348048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:54:14+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/1bcc021028104fc5e7492cd2207cb2a8fb36717c03c06d5f6c7f9a7a15323039,w104h74.jpg\"/><br/> Dodaj\u0119, bo jeszcze z polskich medi\u00f3w si\u0119 nie dowiecie ale generalnie szykuje si\u0119 jaka\u015b makabra",
        "id": 2586292,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700333/greckie-media-o-sprawie-zamordowanej-mai-z-mlawy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greckie media o sprawie zamordowanej Mai z M\u0142awy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T21:10:44.235266+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:17:59+00:00",
        "description": "Prezydent Gdyni Aleksandra Kosiorek, wzi\u0119\u0142a udzia\u0142 w uroczysto\u015bciach upami\u0119tniaj\u0105cych katastrof\u0119 statku MS Wilhelm Gust? MS Wilhelm Gustloff zosta\u0142 zatopiony przez radziecki okr\u0119t podwodny w styczniu 1945 roku. Niemcy Polak\u00f3w na statek nie zabierali.",
        "id": 2586291,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700309/prezydent-gdyni-oddawala-hold-niemieckim-zbrodniarzom",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Gdyni oddawa\u0142a ho\u0142d niemieckim zbrodniarzom?!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:40:52.580593+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:47:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/45a4d999f7e976efb2bd72761fa703a7edaa10c76b19a5caca6383f313e106b4,w104h74.jpg\"/><br/> Du\u017ca grupa wilk\u00f3w wyczu\u0142a zapach cz\u0142owieka. Zobacz jak zareagowa\u0142y drapie\u017cniki. #wilk #fotopu\u0142apka #zwierz\u0119ta",
        "id": 2583318,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700241/reakcja-wilkow-na-zapach-czlowieka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcja wilk\u00f3w na zapach cz\u0142owieka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T22:15:42.195340+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:38:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/bea708dbc72206a2dfdd28778f6357aafb5de7571df1cfd345843c357c73ce46,w104h74.jpg\"/><br/> \u015awi\u0119to flagi a flagi wisz\u0105 brudne niczym jakie\u015b szmaty i nikt nie chce z tym nic zrobi\u0107.",
        "id": 2586669,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700169/zgloszenie-w-sprawie-brudnych-flag-skandal-wstyd-i-hanba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zg\u0142oszenie w sprawie brudnych flag - Skandal, wstyd i ha\u0144ba!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:55:43.145088+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:54:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/922506b73e49b278cc05db9ca7679df422266b7255fa3945c783814015ea8920,w104h74.jpg\"/><br/> Obcokrajowcy, kt\u00f3rzy kupuj\u0105 w Polsce mieszkania, cz\u0119sto p\u0142ac\u0105 za nie got\u00f3wk\u0105.",
        "id": 2584949,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700145/obywatele-tych-panstw-wykupuja-mieszkania-w-polsce-placa-gotowka-i-wynajmuja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatele tych pa\u0144stw wykupuj\u0105 mieszkania w Polsce. P\u0142ac\u0105 got\u00f3wk\u0105 i wynajmuj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:35:47.403777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:50:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/41cfa372b53354ea84b379b5a846e4a551c7689b032b03945647b91f98cf19dd,w104h74.jpg\"/><br/> Kolejny artysta, kt\u00f3ry zaprzeda\u0142 si\u0119 magii garnk\u00f3w za 10 tysi\u0119cy. Film sprzed dekady",
        "id": 2582804,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700143/wystep-cezarego-pazury-po-prezentacji-garnkow-eco-vital",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyst\u0119p Cezarego Pazury po prezentacji garnk\u00f3w Eco-Vital",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:25:44.433058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:42:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/c64a9f581d5da29a4ad1f67ca09d544c5f3f8c99a08aca744b7264f49fb1d3d3,w104h74.jpg\"/><br/> Wst\u0119pne wyniki trzeciej fazy bada\u0144 klinicznych s\u0105 obiecuj\u0105ce, a pe\u0142ne rezultaty oczekiwane s\u0105 pod koniec 2025 roku.",
        "id": 2581789,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700139/szczepionka-przeciwko-boreliozie-na-ostatniej-prostej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szczepionka przeciwko boreliozie na ostatniej prostej!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:45:48.662095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:33:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/2c888c1048af9b8b14da6a4cb64f8f121b7e6626ed514242435ffe97d0249705,w104h74.jpg\"/><br/> Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza oraz Ministerstwo Cyfryzacji z dum\u0105 pokazuj\u0105 kody QR, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 skanowa\u0107 posiadacze aplikacji mObywatel pragn\u0105cy p\u00f3j\u015b\u0107 18 maja do urn. Jednak popularny TikToker pokazuje, \u017ce raczej nie ma tu powod\u00f3w do dumy.",
        "id": 2583855,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700133/wybory-z-mobywatelem-to-zart-pokazal-jak-latwo-je-sfalszowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory z mObywatelem to \u017cart. Pokaza\u0142, jak \u0142atwo je sfa\u0142szowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:25:44.320261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:26:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/b84ae5023f223708449998f861c70be6c395d9fe0e93a804f968291a20613085.png\"/><br/> Sk\u0105d takie chore ceny? mar\u017ce w polskiej gastronomii potrafi\u0105 wynosi\u0107 300500% w\u0142a\u015bciciele nie chc\u0105 schodzi\u0107 z zysk\u00f3w nawet gdy koszty rosn\u0105 bo przecie\u017c klient i tak zap\u0142aci czynsze, inflacja, ale te\u017c polska mentalno\u015b\u0107: ludzie lubi\u0105 przep\u0142aca\u0107 za premium experience i fotki na Insta",
        "id": 2581788,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700091/ceny-w-polskiej-gastro-to-patologia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny w polskiej gastro to patologia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:20:45.661308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:09:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/4a92325f2b3133440420432871fc0e2632d472faef0be26897f2035a5f95477d,w104h74.jpg\"/><br/> Gda\u0144scy policjanci kupili roboty, kt\u00f3re... maj\u0105 sprz\u0105ta\u0107 budynki Komendy Wojew\u00f3dzkiej Policji. Dwa \"autonomiczne odkurzacze\" kosztowa\u0142y prawe 152 tys. z\u0142. - Kupujemy taki sprz\u0119t kiedy brakuje papieru do drukarek - oburza si\u0119 funkcjonariusz, kt\u00f3ry powiadomi\u0142 nas o\u00a0zakupach KWP.",
        "id": 2581382,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700081/gdanska-policja-kupila-roboty-do-odkurzania-dwa-kosztowaly-ponad-150-tys-zl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gda\u0144ska policja kupi\u0142a roboty... do odkurzania. Dwa kosztowa\u0142y ponad 150 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:55:42.916978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:02:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/8b2b2ead6dbabb009c909680ecff71e9b9e3c22ac4d271df7d1d4d9233a52a32,w104h74.jpg\"/><br/> Podczas gdy \u015bwiatowi giganci stawiaj\u0105 na rozw\u00f3j sektora w\u0119glowego, Polska konsekwentnie realizuje plan jego wygaszania. Jeden z ekspert\u00f3w twierdzi, \u017ce polsk\u0105 polityk\u0119 w\u0119glow\u0105 nale\u017cy dostosowa\u0107 do zmieniaj\u0105cej si\u0119 sytuacji geopolitycznej i gospodarczej. Niekt\u00f3rzy eksperci wyra\u017caj\u0105 obawy wobec rosn\u0105ce",
        "id": 2584947,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700053/polska-polityka-energetyczna-na-rozdrozu-czas-na-rewizje-podejscia-do-wegla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska polityka energetyczna na rozdro\u017cu. Czas na rewizj\u0119 podej\u015bcia do w\u0119gla?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:35:47.290960+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:59:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/5e65fcd6465718272bc0b5b4b3874e0ec0dd1286c6fb815420fb9a1e82a885fd,w104h74.jpg\"/><br/> Spaceruj\u0105c skrajem lasu w p\u00f3\u0142nocno-wschodniej cz\u0119\u015bci Czech, dwaj m\u0119\u017cczy\u017ani natkn\u0119li si\u0119 na fragmenty zaro\u015bni\u0119tego muru, a w\u015br\u00f3d cegie\u0142 co\u015b b\u0142yszcz\u0105cego. By\u0142a to puszka. Kiedy j\u0105 otwarli, przecierali oczy ze zdumienia - w \u015brodku by\u0142o prawie 600 z\u0142otych monet.",
        "id": 2582803,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700051/historia-jak-z-bajki-w-lesie-znalezli-skarb-wart-fortune",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Historia jak z bajki: W lesie znale\u017ali skarb wart fortun\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T07:06:20.474493+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:52:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://wykop.pl/cdn/c3397993/23841d89e459787def512c7e9dc08af77dbb13cca9c4e46526b52b89c6778d09,w104h74.jpg\"/><br/> got\u00f3wki. W przysz\u0142o\u015bci, w kt\u00f3rej mog\u0142yby dominowa\u0107 cyfrowe waluty bank\u00f3w centralnych (CBDC), utrata zasilania mo\u017ce oznacza\u0107 parali\u017c finansowy ostrzega w rozmowie z Biznes Alert James Woudhuysen, ekspert ds. energii, profesor wizytuj\u0105cy w zakresie prognozowania i innowacji na Wydziale In\u017cynieri",
        "id": 2580360,
        "language": null,
        "link": "https://wykop.pl/link/7700047/blackout-na-zachodzie-europy-to-co-sie-stalo-jest-argumentem-za-utrzymaniem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 403,
        "source_url": "https://wykop.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blackout na zachodzie Europy. \"To co si\u0119 sta\u0142o jest argumentem za utrzymaniem",
        "vote": 0
    }
]