[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:30:59.924166+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:30:59+00:00",
        "description": "Powodem jest przej\u015bcie w\u0142a\u015bcicieli na emerytur\u0119.",
        "id": 2583166,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162892-po_30_latach_zamykaja_sklep_obuwniczy_na_os_orla_bialego?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po 30 latach zamykaj\u0105 sklep obuwniczy na os. Or\u0142a Bia\u0142ego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:31:00.044511+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:30:59+00:00",
        "description": "Na ulicach Poznania mo\u017cna by\u0142o w pi\u0105tek zobaczy\u0107 wiele organizacji, kt\u00f3re rozdawa\u0142y flag\u0119 narodow\u0105.",
        "id": 2583167,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162891-wojewoda_wielkopolski_agata_sobczyk_rozdawala_flagi_mieszkancom_poznania_zachecamy_do_wywieszania_bialo_czerwonej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojewoda Wielkopolski Agata Sobczyk rozdawa\u0142a flagi mieszka\u0144com Poznania. &quot;Zach\u0119camy do wywieszania bia\u0142o-czerwonej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:31:00.156158+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:30:59+00:00",
        "description": "Na terenie Gostynia kierowca znacznie przekroczy\u0142 pr\u0119dko\u015b\u0107.",
        "id": 2583168,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162890-wzmozone_patrole_policyjne_na_drogach_w_wielkopolsce_niektorzy_kierowcy_mimo_to_lamia_przepisy_efekt_1500_zl_mandatu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wzmo\u017cone patrole policyjne na drogach w Wielkopolsce. Niekt\u00f3rzy kierowcy mimo to, \u0142ami\u0105 przepisy. &quot;Efekt? 1500 z\u0142 mandatu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:30:59.795414+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:30:59+00:00",
        "description": "Do wypadku dosz\u0142o w pi\u0105tek na trasie Leszno-Gosty\u0144.",
        "id": 2583165,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162893-zderzenie_samochodu_ciezarowego_z_osobowym_na_dk12_sa_ranni_droga_calkowicie_zablokowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie samochodu ci\u0119\u017carowego z osobowym na DK12. S\u0105 ranni. Droga ca\u0142kowicie zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:27:33.083422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:27:32+00:00",
        "description": "PiS Pozna\u0144 Nowe Miasto nie traci\u0142o czasu.",
        "id": 2582605,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162888-w_dniu_swieta_flagi_rzeczpospolitej_agitowali_do_glosowania_na_kandydata_z_pisu_rozdawali_tez_flagi_narodowe?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W dniu \u015awi\u0119ta Flagi Rzeczpospolitej agitowali do g\u0142osowania na kandydata z PiSu. Rozdawali te\u017c flagi narodowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:27:32.971192+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:27:32+00:00",
        "description": "Chodzi o Bibliotek\u0119 Raczy\u0144skich.",
        "id": 2582604,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162889-w_poznanskiej_bibliotece_bedzie_mozna_ogladac_repliki_insygniow_krolewskich_oraz_rekopisy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W pozna\u0144skiej bibliotece b\u0119dzie mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 repliki insygni\u00f3w kr\u00f3lewskich oraz r\u0119kopisy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:21:00.287441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:20:59+00:00",
        "description": "Trwa Europejski Tydzie\u0144 Szczepie\u0144.",
        "id": 2582134,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162886-coraz_czesciej_rodzice_rezygnuja_ze_szczepien_zwieksza_sie_liczba_niezaszczepionych_dzieci_na_terenie_poznania_to_przez_postfakty_i_fake_newsy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz cz\u0119\u015bciej rodzice rezygnuj\u0105 ze szczepie\u0144. Zwi\u0119ksza si\u0119 liczba niezaszczepionych dzieci na terenie Poznania. &quot;To przez postfakty i fake newsy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:21:00.143917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:20:59+00:00",
        "description": "Chodzi o gie\u0142d\u0119, kt\u00f3ra przez lata funkcjonowa\u0142a przy Drodze D\u0119bi\u0144skiej.",
        "id": 2582133,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162887-gielda_kwiatowa_dziala_juz_w_nowym_miejscu_mozna_robic_zakupy_w_weekend_majowy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gie\u0142da Kwiatowa dzia\u0142a ju\u017c w nowym miejscu. Mo\u017cna robi\u0107 zakupy w weekend majowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:21:00.399149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:20:59+00:00",
        "description": "Do naszej redakcji epoznan.pl napisali bezradni mieszka\u0144cy Poznania.",
        "id": 2582135,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162885-ich_dom_stal_sie_celem_atakow_nieznanego_mezczyzny_kilka_razy_obrzucil_jajami_elewacje_budynku?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ich dom sta\u0142 si\u0119 celem atak\u00f3w nieznanego m\u0119\u017cczyzny. Kilka razy obrzuci\u0142 jajami elewacj\u0119 budynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:15:59.043211+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T11:15:58+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw \u0141\u0119szczak podj\u0105\u0142 si\u0119 wyj\u0105tkowego wyzwania.",
        "id": 2581671,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162884-poznaniak_postanowil_przejechac_2000_km_rowerem_to_akcja_charytatywna_dla_chorej_dziewczynki_z_wielkopolski?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poznaniak postanowi\u0142 przejecha\u0107 2000 km rowerem. To akcja charytatywna dla chorej dziewczynki z Wielkopolski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:05:58.938049+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:05:58+00:00",
        "description": "Dotyczy woj. wielkopolskiego.",
        "id": 2580859,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162881-jest_ostrzezenie_meteorologiczne_i_stopnia_znajdz_bezpieczne_schronienie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ostrze\u017cenie meteorologiczne I stopnia! &quot;Znajd\u017a bezpieczne schronienie&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:05:59.050199+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:05:58+00:00",
        "description": "Mieszkaniec Poznania podczas czwartkowego spaceru zauwa\u017cy\u0142, \u017ce jezioro jest niemal ca\u0142kowicie wysuszone.",
        "id": 2580860,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162880-jezioro_maltanskie_wyglada_coraz_gorzej_susza_daje_sie_we_znaki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jezioro Malta\u0144skie wygl\u0105da coraz gorzej. Susza daje si\u0119 we znaki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:05:58.695574+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:05:58+00:00",
        "description": "W miejscowo\u015bci D\u0119bicze (powiat ostrzeszowski) dosz\u0142o do gro\u017anego po\u017caru.",
        "id": 2580857,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162883-plomienie_pochlonely_dom_w_regionie_majowka_zmienila_sie_w_dramat?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "P\u0142omienie poch\u0142on\u0119\u0142y dom w regionie. &quot;Maj\u00f3wka zmieni\u0142a si\u0119 w dramat&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:05:58.817321+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:05:58+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o w pi\u0105tek w miejscowo\u015bci Sobia\u0142kowo (powiat rawicki) po godzinie 6:00.",
        "id": 2580858,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162882-poranny_pozar_auta_w_regionie_byly_spore_utrudnienia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poranny po\u017car auta w regionie. By\u0142y spore utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:00:57.008037+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:00:56+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o przed godzin\u0105 22:00 na ul. D\u0105browskiego w Poznaniu.",
        "id": 2580556,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162879-nocny_wypadek_samochod_wbil_sie_w_balustrady_i_zablokowal_przejscie_podziemne_jedna_osoba_ranna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nocny wypadek. Samoch\u00f3d wbi\u0142 si\u0119 w balustrady i zablokowa\u0142 przej\u015bcie podziemne. Jedna osoba ranna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:00:56.895270+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:00:56+00:00",
        "description": "Mieszkaniec Poznania podczas czwartkowego spaceru zauwa\u017cy\u0142, \u017ce jezioro jest niemal ca\u0142kowicie wysuszone.",
        "id": 2580555,
        "language": null,
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-162880-wysuszone_jezioro_maltanskie_susza_daje_sie_we_znaki?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wysuszone Jezioro Malta\u0144skie. Susza daje si\u0119 we znaki",
        "vote": 0
    }
]