[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T20:03:32.888233+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T19:58:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-k2hbf2-shutterstock_2044480022-7173743/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kumulacja w Eurojackpot ro\u015bnie. Zatrz\u0119sienie wygranych w Niemczech\" />\n    W pi\u0105tkowym losowaniu Eurojackpot nie pad\u0142a g\u0142\u00f3wna wygrana. Kumulacja ro\u015bnie do 520 milion\u00f3w z\u0142otych. W Polsce odnotowano trzy wygrane czwartego stopnia, a w Niemczech a\u017c 17 wysokich wygranych - drugiego i trzeciego stopnia. Oto liczby, kt\u00f3re pad\u0142y 2 maja 2025 roku.",
        "id": 2585949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/eurojackpot-wyniki-02-05-2025-jakie-liczby-padly-w-ostatnim-losowaniu-st8441677?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kumulacja w Eurojackpot ro\u015bnie. Zatrz\u0119sienie wygranych w Niemczech",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:43:17.018500+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-6907794-lokalizacja-trzesienie-ziemi-ph8441466/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Silne trz\u0119sienie ziemi, mo\u017cliwe tsunami. \"Wzywamy do ewakuacji\"\" />\n    Seria trz\u0119sie\u0144 ziemi nawiedzi\u0142a w pi\u0105tek Cie\u015bnin\u0119 Drake'a,\u00a0kt\u00f3ra oddziela Ziemi\u0119 Ognist\u0105 od zachodniej Antarktydy. Najsilniejszy wstrz\u0105s mia\u0142 magnitud\u0119 7,4 - poinformowa\u0142a S\u0142u\u017cba Geologiczna Stan\u00f3w Zjednoczonych (USGS).",
        "id": 2583814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/chile-argentyna-silne-trzesienie-ziemi-mozliwe-tsunami-wzywamy-do-ewakuacji-st8441463?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi, mo\u017cliwe tsunami. \"Wzywamy do ewakuacji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:38:11.652421+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5562055-montaz-komina-na-dachu-kaplicy-sykstynskiej-ph8441363/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dzi\u0119ki niemu \u015bwiat dowie si\u0119 o wyborze nowego papie\u017ca. Rozpocz\u0119to monta\u017c\" />\n    Przed rozpoczynaj\u0105cym si\u0119 7 maja konklawe stra\u017cacy rozpocz\u0119li monta\u017c komina na dachu Kaplicy Syksty\u0144skiej. To z niego b\u0119dzie lecie\u0107 dym po zako\u0144czeniu ka\u017cdego g\u0142osowania na znak, czy wybrano nowego papie\u017ca, czy te\u017c nie.",
        "id": 2583280,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/watykan-przed-konklawe-strazacy-rozpoczeli-montaz-komina-na-dachu-kaplicy-sykstynskiej-st8441349?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u0119ki niemu \u015bwiat dowie si\u0119 o wyborze nowego papie\u017ca. Rozpocz\u0119to monta\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:34:28.269838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:26:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7780530-policjanci-zatrzymali-dwoch-18-latkow-podejrzanych-o-oszustwa-ph8441035/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Korzystali z bezprzewodowej komunikacji, aby oszukiwa\u0107 klient\u00f3w bank\u00f3w\" />\n    Dwaj 18-latkowie zostali zatrzymani w zwi\u0105zku z oszustwami dokonywanymi za pomoc\u0105 elektronicznych p\u0142atno\u015bci. Jak ustalono, m\u0119\u017cczy\u017ani wyp\u0142acali pochodz\u0105ce z przest\u0119pstwa pieni\u0105dze z bankomat\u00f3w.",
        "id": 2582757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-korzystali-z-bezprzewodowej-komunikacji-aby-oszukiwac-klientow-bankow-dwoch-18-latkow-z-zarzutami-st8440715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korzystali z bezprzewodowej komunikacji, aby oszukiwa\u0107 klient\u00f3w bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:28:20.296932+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:16:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1750389-poszukiwany-ma-40-45-lat-ph8441208/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W\u0142amanie do sejfu na stacji. Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny\" />\n    Zgierska policja opublikowa\u0142a wizerunek m\u0119\u017cczyzny poszukiwanego za kradzie\u017c pieni\u0119dzy z sejfu na stacji benzynowej. Funkcjonariusze prosz\u0119 o pomoc w namierzeniu sprawcy.",
        "id": 2582251,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/aleksandria-woj-lodzkie-wlamal-sie-do-sejfu-na-stacji-st8441218?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142amanie do sejfu na stacji. Policja szuka tego m\u0119\u017cczyzny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:23:16.437314+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T11:10:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9280617-do-zdarzenia-doszlo-na-ul-wybrzeze-helskie-ph8440876/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wyprzedzanie na podw\u00f3jnej ci\u0105g\u0142ej, blokowanie ruchu i podw\u00f3jna kolizja\" />\n    Do sieci trafi\u0142 film, na kt\u00f3rym wida\u0107, jak kierowca motocykla zaje\u017cd\u017ca i blokuj\u0119 dalsz\u0105 drog\u0119 innemu pojazdowi. Policja ukara\u0142a motocyklist\u0119\u00a0mandatem i punktami karnymi.",
        "id": 2581761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/wyprzedzanie-na-podwojnej-ciaglej-blokowanie-ruchu-i-podwojna-kolizja-nagranie-st8440874?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyprzedzanie na podw\u00f3jnej ci\u0105g\u0142ej, blokowanie ruchu i podw\u00f3jna kolizja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:13:13.398029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:06:10+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6059254-nie-zyje-90-letni-wedkarz-ph8440659/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Chwyci\u0142 podbierak, straci\u0142 r\u00f3wnowag\u0119, wypad\u0142 z \u0142odzi. W\u0119dkarz nie \u017cyje\" />\n    Nie \u017cyje 90-letni w\u0119dkarz, kt\u00f3ry wypad\u0142 za burt\u0119 \u0142odzi na jeziorze Tejstymy (woj. warmi\u0144sko-mazurskie). Mimo szybkiej reakcji \u015bwiadk\u00f3w, kt\u00f3rzy wydostali poszkodowanego na brzeg, nie uda\u0142o si\u0119 go uratowa\u0107.",
        "id": 2580947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/olsztyn/jezioro-tejstymy-wedkarz-wypadl-za-burte-nie-zyje-st8440663?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwyci\u0142 podbierak, straci\u0142 r\u00f3wnowag\u0119, wypad\u0142 z \u0142odzi. W\u0119dkarz nie \u017cyje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:57:11.805121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:54:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-olwk58-wizyty-w-urzedzie-tylko-po-rezerwacji-5056383/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"W tych urz\u0119dach nic nie za\u0142atwisz. Wyj\u0105tkowy dzie\u0144\" />\n    Z powodu d\u0142ugiego weekendu majowego w pi\u0105tek niekt\u00f3re urz\u0119dy b\u0119d\u0105 zamkni\u0119te. Pracownicy urz\u0119d\u00f3w skarbowych oraz Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych odbior\u0105 tego dnia wolne za \u015awi\u0119to Konstytucji 3 maja, kt\u00f3re w tym roku wypada w sobot\u0119.",
        "id": 2580073,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/2-maja-dniem-wolnym-od-pracy-dla-pracownikow-urzedow-zus-urzedy-skarbowe-zamkniete-st8440451?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W tych urz\u0119dach nic nie za\u0142atwisz. Wyj\u0105tkowy dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:48:08.099053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:45:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-104859-simon-patterson-nie-poszedl-na-obiad-i-uniknal-smiertelnego-zatrucia-ph8440418/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie poszed\u0142 do by\u0142ej \u017cony, unikn\u0105\u0142 \u015bmierci. Ruszy\u0142 proces w sprawie zatrutego lunchu\" />\n    Simon Patterson jest pierwszym \u015bwiadkiem w procesie dotycz\u0105cym zatrutego lunchu przygotowanego przez jego by\u0142\u0105 \u017con\u0119 Erin Patterson. Zosta\u0142 zaproszony na posi\u0142ek, ale dzie\u0144 przed spotkaniem odwo\u0142a\u0142 wizyt\u0119. W ten spos\u00f3b unikn\u0105\u0142 \u015bmiertelnego zatrucia. Podobnego szcz\u0119\u015bcia nie mieli inni cz\u0142onkowie rodziny. Zgin\u0119\u0142y trzy osoby.",
        "id": 2579549,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/australia-ruszyl-proces-erin-patterson-o-zabojstwo-miala-podac-czlonkom-rodziny-zatrute-jedzenie-st8440423?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie poszed\u0142 do by\u0142ej \u017cony, unikn\u0105\u0142 \u015bmierci. Ruszy\u0142 proces w sprawie zatrutego lunchu",
        "vote": 0
    }
]