[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T22:57:29.636252+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T21:59:26+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Czy m\u00f3j starszy brat ma jak\u0105\u015b paranoj\u0119?, Ot\u00f3\u017c ma on swojego laptopa co nie? ,Noi Problem tkwi w tym \u017ce potrafi mi godzinami t\u0142umaczy\u0107 \u017ce jego przegl\u0105darka i ustawienia laptopa s\u0105 kopiami a jego laptop jest zhackowany. I do tego ca\u0142y czas twierdzi \u017ce na dworze w nocy lataj\u0105 policyjne drony(mieszkamy na wsi) nie chodzi do lekarza bo woli sam si\u0119 leczy\u0107, a jak nie ma racji to k\u0142\u00f3tnia wygl\u0105da jak gadanie \u017ce \u015bciana, pokaza\u0107 mu fakty a on powie \u017ce k\u0142amstwo.og\u00f3lnie to nie przeszkadza ale jednak troch\u0119 martwi.(psy sorry za b\u0142\u0119dy je\u015bli jakie\u015b s\u0105 pisz\u0119 to p\u00f3\u017ano w nocy)</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Big_Mechanic_5937\"> /u/Big_Mechanic_5937 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdd2rw/brat/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdd2rw/brat/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2586739,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdd2rw/brat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T22:57:30.008366+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T21:52:34+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Hej!</p> <p>To by\u0142 trudny tydzie\u0144, ale uda\u0142o Ci si\u0119!</p> <p>Wiem, \u017ce dawa\u0142e\u015b/a\u015b z siebie tyle, ile mog\u0142e\u015b/a\u015b.</p> <p>Uda\u0142o si\u0119 wszystko, to co zaplanowa\u0142e\u015b/a\u015b? To wspaniale!</p> <p>Je\u015bli nie wszystko posz\u0142o tak, jak chcia\u0142e\u015b/a\u015b, to nic.</p> <p>Jeste\u015b wystarczaj\u0105cy/a dok\u0142adnie taki/a, jaki/a jeste\u015b.</p> <p>Nie musisz nic udowadnia\u0107 - ani sobie, ani \u015bwiatu.</p> <p>By\u0142e\u015b/a\u015b bardzo dzielny. Widz\u0119 to.</p> <p>Wiem, \u017ce stara\u0142e\u015b/a\u015b, nawet je\u015bli nie zawsze by\u0142o \u0142atwo.</p> <p>Jestem z Ciebie dumny.</p> <p>Teraz czas odetchn\u0105\u0107.</p> <p>Odpocznij, od\u0142\u00f3\u017c na chwil\u0119 ci\u0119\u017cary, kt\u00f3re d\u017awigasz.</p> <p>Masz prawo do spokoju, rado\u015bci i chwili dla siebie.</p> <p>Pami\u0119taj - wierz\u0119 w Ciebie. Zawsze.</p> <p>*Kontynuacja serii post\u00f3w afirmacyjnych dla wszystkich. Mam nadziej\u0119, \u017ce pomo\u017ce to tym, kt\u00f3rzy czuj\u0105 si\u0119 przyt\u0142oczeni/zagubieni lub zapomnieli by dba\u0107 o siebie. Mo\u017cecie podzieli\u0107 si\u0119 w komentarzu tym, co w Was siedzi i potrzebujecie to wyla\u0107. Bez oceniania, bez wy\u015bmiewania.",
        "id": 2586740,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcwzg/przerwa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przerwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T22:57:30.255234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T21:49:53+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Pytam apropos snucia rozkmin z kumpel\u0105.</p> <p>Osoba A odwo\u0142a\u0142a \u015blub na tydzie\u0144 przed (r\u00f3\u017cnice w priorytetach \u017cyciowo-przysz\u0142o\u015bciowych, kt\u00f3re my\u015bla\u0142a, \u017ce da si\u0119 pogodzi\u0107, ale u\u015bwiadomi\u0142a sobie \u017ce jednak nie)</p> <p>Osoba B rozwiod\u0142a si\u0119 po roku ma\u0142\u017ce\u0144stwa (ale jak bra\u0142a \u015blub to wierzy\u0142a \u017ce wszystko jest ok)</p> <p>Kt\u00f3ra z tych sytuacji wydawa\u0142aby si\u0119 wam wi\u0119kszym red flagiem? </p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/fromatobthenc\"> /u/fromatobthenc </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcusd/co_wg_was_by\u0142oby_gorszym_red_flagiem_u_kogo\u015b/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcusd/co_wg_was_by\u0142oby_gorszym_red_flagiem_u_kogo\u015b/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2586741,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcusd/co_wg_was_by\u0142oby_gorszym_red_flagiem_u_kogo\u015b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co wg Was by\u0142oby gorszym red flagiem u kogo\u015b?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-03T00:01:00.775206+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T21:45:36+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak mnie natchn\u0119\u0142o, mo\u017ce s\u0105 tu takie osoby lub znacie takich ludzi i macie jakie\u015b ciekawe historie do opowiedzenia jak to by\u0142o. </p> <p>Z takich znanych os\u00f3b, to Taco Hemingway urodzi\u0142 si\u0119 w Kairze, bo chyba jego tata jest dyplomat\u0105 i Jacek Rostowski (ten od &quot;pieni\u0119dzy nie ma i nie b\u0119dzie&quot;) jako dziecko mieszka\u0142 w Afryce, bo jego tata by\u0142 z kolei brytyjskim dyplomat\u0105.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/wigglepizza\"> /u/wigglepizza </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcrcb/wychowywali\u015bcie_si\u0119_lub_znacie_kogo\u015b_kto/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcrcb/wychowywali\u015bcie_si\u0119_lub_znacie_kogo\u015b_kto/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2587081,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcrcb/wychowywali\u015bcie_si\u0119_lub_znacie_kogo\u015b_kto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wychowywali\u015bcie si\u0119 lub znacie kogo\u015b, kto wychowywa\u0142 si\u0119 za granic\u0105 jako dziecko polskich dyplomat\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T21:50:58.719255+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T21:37:49+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ogl\u0105da\u0142em sobie polsk\u0105 <a href=\"https://www.google.com/maps/place/The+Consular+Section+of+the+Polish+Embassy+in+Moscow/@55.7686403,37.5751988,618m/data=!3m2!1e3!4b1!4m6!3m5!1s0x46b54a2f9440e37f:0x279078071097adeb!8m2!3d55.7686373!4d37.5777737!16s%2Fm%2F0bmhhzk?entry=ttu&amp;g_ep=EgoyMDI1MDQyOS4wIKXMDSoASAFQAw%3D%3D\">ambasad\u0119 w Moskwie</a> na StreetView i moj\u0105 uwag\u0119 przyku\u0142o, \u017ce poza naprawd\u0119 du\u017cym budynkiem samej ambasady, mamy tam te\u017c 22-pi\u0119trowy wie\u017cowiec, taki komunistyczny blok.</p> <p>Tak si\u0119 zacz\u0105\u0142em zastanawia\u0107, czy mamy tam tyle personelu, \u017ceby zajmowa\u0107 ca\u0142y taki budynek czy on sobie stoi p\u00f3\u0142pusty? Czy nawet w najlepszych momentach relacji polsko-rosyjskich/sowieckich mieli\u015bmy tyle pracownik\u00f3w w Moskwie? Bo zak\u0142adam, \u017ce na ogrodzonym terenie ambasady mieszkali tylko Polacy, a lokalni pracownicy poza ni\u0105. Kto zwyczajowo p\u0142aci za utrzymanie takich obiekt\u00f3w? W\u0142a\u015bciciel ambasady czy pa\u0144stwo goszcz\u0105ce? </p> <p>Na zdj\u0119ciu z 2021 pod blokiem le\u017cy dzi",
        "id": 2586403,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdcl50/czy_22pi\u0119trowy_wie\u017cowiec_na_terenie_polskiej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy 22-pi\u0119trowy wie\u017cowiec na terenie polskiej ambasady w Moskwie nie stoi prawie pusty?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T20:46:02.577733+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T20:28:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Cze\u015b\u0107, Zaczynam nied\u0142ugo nauk\u0119 do teorii szybowcowej. Opr\u00f3cz ogl\u0105dania wyk\u0142ad\u00f3w online na avioner.pl chce poszerzy\u0107 swoj\u0105 wiedzie przez podr\u0119czniki. Macie jakie\u015b kt\u00f3re polecacie?</p> <p>P\u00f3\u017aniej zaczn\u0119 robi\u0107 bazy pyta\u0144, ale na pocz\u0105tku musze co\u015b wiedzie\u0107.</p> <p>Je\u015bli ju\u017c napiszecie to prosz\u0119 te\u017c o pow\u00f3d dlaczego tem podr\u0119cznik jest warty kupna i przeczytania.</p> <p>Dzi\u0119ki wielkie ;)</p> <p>PS: Ucze sie i zdaje w Polsce, wi\u0119c nie wiem jak zasady np.: FAA s\u0105 dok\u0142adnie 1:1</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/SparkyJer\"> /u/SparkyJer </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdaziz/podr\u0119czniki_do_teorii_szybowcowej/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdaziz/podr\u0119czniki_do_teorii_szybowcowej/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2586025,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kdaziz/podr\u0119czniki_do_teorii_szybowcowej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podr\u0119czniki do teorii szybowcowej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T19:41:07.607590+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:51:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jestem na etapie pierwszych randek.</p> <p>Niestety mam wra\u017cenie jako osoba nie\u015bmia\u0142a, niewygadana, introwertyczna,\u017ce trac\u0119 na piereszych randkach w realu je\u015bli np nie popisz\u0119 I nie porozmawiam przez telefon tak z 2 - 3 tygodnie wcze\u015bniej.</p> <p>W angloj\u0119zycznym internecie jest troch\u0119 na ten temat ale jednak \u017cyjemy w Polsce a nie w USA, gdzie kultura jest zdecydowanie bardziej otwarta.</p> <p>Niestety jednak wi\u0119kszo\u015b\u0107 kobiet na appkach chce spotka\u0107 si\u0119 od razu (poza BOO).</p> <p>I teraz moje pytanie.</p> <p>Jakie s\u0105 dobre tamaty na pierwsz\u0105 randk\u0119? Jakie s\u0105 dobre pytania na pierwsz\u0105 randk\u0119? </p> <p>Takie \u017ceby nie by\u0142o zbyt powa\u017cnie (na pierwszej randce nie bede sie pytal o ilosc dzieci\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23)</p> <p>Dla mnie pierwsza randka to taki Vibe check, czy w og\u00f3le mo\u017cemy ze soba rozmawia\u0107, czy podoba mi sie jak kobieta mowi i sie zachowuje itd.</p> <p>EDIT: Chodzi mi o takie pytania I tematy, kt\u00f3re nie ods\u0142aniaj\u0105 mnie za bardzo, przed obc\u0105 osob\u0105, kt\u00f3rej jeszcze ",
        "id": 2585549,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8p73/pytaniatematy_na_pierwsz\u0105_randk\u0119",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pytania/Tematy na pierwsz\u0105 randk\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T21:50:59.187890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:51:40+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Jak zostali\u015bcie zast\u0119pc\u0105 kierownika w sklepie (g\u0142\u00f3wnie chodzi o spo\u017cywke)? Od razu nim zostali\u015bcie czy zaczynali\u015bcie przygod\u0119 od kasjera sprzedawcy? Jak d\u0142ugo uczyliscie sie wszystkiego co robi zast\u0119pca i jak wam sz\u0142o?Ile tak na prawd\u0119 zarabia si\u0119 na tym stanowisku?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/BarInteresting9233\"> /u/BarInteresting9233 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8p1i/zast\u0119pca_kierownika_praca_w_sklepie/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8p1i/zast\u0119pca_kierownika_praca_w_sklepie/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2586405,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8p1i/zast\u0119pca_kierownika_praca_w_sklepie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u0119pca kierownika - praca w sklepie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T19:41:07.342870+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:50:22+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8nxq/czy_spece_od_militari\u00f3w_mogliby_rozpozna\u0107_jaki_to/\"> <img src=\"https://a.thumbs.redditmedia.com/6-uxSxMqr1x2UnR5LLnsLBed3paPuQS3rompcksO4J0.jpg\" alt=\"Czy spece od militari\u00f3w mogliby rozpozna\u0107 jaki to model bunkr\u00f3w?\" title=\"Czy spece od militari\u00f3w mogliby rozpozna\u0107 jaki to model bunkr\u00f3w?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Zdj\u0119cia przedstawiaj\u0105 dwa bunkry linii Mo\u0142otowa, 66 Osowiecki Rejon Umocniony. Bunkry znajduj\u0105 si\u0119 w pobli\u017cu W\u0105sosza, pow. grajewski. Interesuje mnie jakiego modelu s\u0105 to bunkry i jakie uzbrojenie mia\u0142o by\u0107 w nich zamontowane. Na ostatnim zdj\u0119ciu wn\u0119trze drugiego bunkra z jakim\u015b zej\u015bciem, ale bez czo\u0142\u00f3wki wola\u0142am nie schodzi\u0107.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/AivoduS\"> /u/AivoduS </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kd8nxq\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/",
        "id": 2585548,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8nxq/czy_spece_od_militari\u00f3w_mogliby_rozpozna\u0107_jaki_to",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://a.thumbs.redditmedia.com/6-uxSxMqr1x2UnR5LLnsLBed3paPuQS3rompcksO4J0.jpg",
        "title": "Czy spece od militari\u00f3w mogliby rozpozna\u0107 jaki to model bunkr\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T21:50:58.967070+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:45:48+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>What song does every polish person know? Or should know? Or hates? Which is the most popular or well knows piece?<br/> Yes, it can be a meme song, it can be a 300 year old song, it can be a top song from the 80s, it can be a discopolo song, whatever.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TheBlacktom\"> /u/TheBlacktom </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8k7r/hello_rpolska_can_you_collect_me_a_must_listen/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8k7r/hello_rpolska_can_you_collect_me_a_must_listen/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2586404,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd8k7r/hello_rpolska_can_you_collect_me_a_must_listen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hello r/polska, can you collect me a must listen polish music playlist? Any polish song from any age and any genre that you think is essential part of the culture.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T18:36:02.876112+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:00:47+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd7hzv/fajny_pies/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/t4usWKX_wsbz2yyBW2P8wwxqwpIKDTu3tVItOFwi5To.jpg\" alt=\"Fajny pies\" title=\"Fajny pies\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Fajny pies. Nie zrobi\u0142em zdj\u0119cia z pyskiem</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Goufero\"> /u/Goufero </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kd7hzv\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd7hzv/fajny_pies/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2585177,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd7hzv/fajny_pies",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/t4usWKX_wsbz2yyBW2P8wwxqwpIKDTu3tVItOFwi5To.jpg",
        "title": "Fajny pies",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T18:36:02.598917+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:56:19+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd7dyc/ej_to_faszy\u015bci_od_celtyckiego_krzy\u017ca_s\u0105_teraz/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/k5zgmhtmqeye1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=cd3fe066864eeb6f6e70542b82e24357833c407c\" alt=\"Ej to faszy\u015bci od celtyckiego krzy\u017ca s\u0105 teraz przeciwko kapitalizmowi? O co tu chodzi?\" title=\"Ej to faszy\u015bci od celtyckiego krzy\u017ca s\u0105 teraz przeciwko kapitalizmowi? O co tu chodzi?\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Tak\u0105 wlepk\u0119 widzia\u0142em. Na dole celtycki krzy\u017c. Faszy\u015bci przewa\u017cnie byli z kapitalizmem za pan brat. Jaki\u015b niszowy od\u0142am?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Radeck8bit\"> /u/Radeck8bit </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/k5zgmhtmqeye1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd7dyc/ej_to_faszy\u015bci_od_celtyckiego_krzy\u017ca_s\u0105_teraz/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2585176,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd7dyc/ej_to_faszy\u015bci_od_celtyckiego_krzy\u017ca_s\u0105_teraz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/k5zgmhtmqeye1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=cd3fe066864eeb6f6e70542b82e24357833c407c",
        "title": "Ej to faszy\u015bci od celtyckiego krzy\u017ca s\u0105 teraz przeciwko kapitalizmowi? O co tu chodzi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:31:05.808864+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:52:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd5uk2/w_poszukiwaniu_konkretnych_napoj\u00f3w_w_polskich/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/p68q0f0cfeye1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d05f2e6ba0ba5f858a8f8e56322d07e36b2d0dc3\" alt=\"W poszukiwaniu konkretnych napoj\u00f3w w polskich sklepach\" title=\"W poszukiwaniu konkretnych napoj\u00f3w w polskich sklepach\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Witam szanownych erPolak\u00f3w, przychodz\u0119 z ca\u0142kowicie nietypowym pytaniem. Jak tytu\u0142 g\u0142osi od pewnego czasu zacz\u0105\u0142em si\u0119 zastanawia\u0107 nad dost\u0119pno\u015bci\u0105 pewnego produktu - mowa tu o wodzie smakowej, ale nie takiej, jak\u0105 mamy zwyczaj spotyka\u0107 w polskich sklepach na codzie\u0144.</p> <p>Ot\u00f3\u017c podczas mojego pobytu w Anglii maj\u0105cego miejsce ju\u017c jaki\u015b czas temu, zaczerpuj\u0105c troch\u0119 pseudo-lokalnej kultury i \u017cywi\u0105c si\u0119 na codzie\u0144 meal-dealsami z pobliskiego tesco, zajebi\u015bcie mocno zakocha\u0142em si\u0119 we wspomnianych napojach - lubi\u0119 od czasu do czasu co\u015b smakowo przetestowa\u0107",
        "id": 2584600,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd5uk2/w_poszukiwaniu_konkretnych_napoj\u00f3w_w_polskich",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/p68q0f0cfeye1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d05f2e6ba0ba5f858a8f8e56322d07e36b2d0dc3",
        "title": "W poszukiwaniu konkretnych napoj\u00f3w w polskich sklepach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:26:01.183503+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:36:36+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd403y/paczkomat_the_creator/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/ei8lh0mp1eye1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e3210bced8fac8f719c8418ccd8150479563b567\" alt=\"Paczkomat, The Creator\" title=\"Paczkomat, The Creator\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/janpalony420\"> /u/janpalony420 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/ei8lh0mp1eye1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd403y/paczkomat_the_creator/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2583946,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd403y/paczkomat_the_creator",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/ei8lh0mp1eye1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e3210bced8fac8f719c8418ccd8150479563b567",
        "title": "Paczkomat, The Creator",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:21:10.979944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:36:33+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p><strong>Mi\u0119dzynarodowy Komitet Czerwonego Krzy\u017ca (ICRC) ostrzeg\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce system pomocy humanitarnej dla Strefy Gazy znajduje si\u0119 na skraju ca\u0142kowitego za\u0142amania z powodu trwaj\u0105cej izraelskiej blokady. Izrael od dw\u00f3ch miesi\u0119cy nie wpuszcza na palesty\u0144skie terytorium \u017cywno\u015bci, lek\u00f3w i paliwa.</strong></p> <p>Czerwony Krzy\u017c zaalarmowa\u0142, \u017ce bez pilnych dzia\u0142a\u0144 Strefa Gazy pogr\u0105\u017cy si\u0119 w jeszcze wi\u0119kszym chaosie, z kt\u00f3rego nie b\u0119dzie w stanie wydoby\u0107 jej \u017cadna pomoc humanitarna.</p> <p>Izrael 18 marca wznowi\u0142 ataki na Stref\u0119 Gazy po blisko dwumiesi\u0119cznym rozejmie. Wcze\u015bniej wstrzyma\u0142 wszelkie dostawy pomocy humanitarnej i transporty komercyjne do tego terytorium. Rz\u0105d w Jerozolimie podkre\u015blai\u0142, \u017ce te dzia\u0142ania s\u0105 wymierzone w terrorystyczny Hamas, kt\u00f3ry nie chce zgodzi\u0107 si\u0119 na przed\u0142u\u017cenie rozejmu i wypuszczenie zak\u0142adnik\u00f3w. Palesty\u0144skie ugrupowanie deklaruje, \u017ce jest gotowe na porozumienie, ale musi ono gwarantowa\u0107 zako\u0144czenie wojny, jak przewidywa\u0142a ",
        "id": 2583492,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd2j5j/blokada_pomocy_humanitarnej_dla_gazy_przez_izrael",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Blokada pomocy humanitarnej dla Gazy przez Izrael",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:17:27.400930+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:43:22+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Mam 30 lat. Od jakiego\u015b czasu (2-3 lata) zauwa\u017cy\u0142em, \u017ce picie jakiegokolwiek piwa ZAWSZE ko\u0144czy si\u0119 b\u00f3lem g\u0142owy. I nie m\u00f3wi\u0119 tutaj o kacu na nast\u0119pny dzie\u0144. Przy piciu trzeciego/czwartego piwa mam prawie, \u017ce gwarantowane, \u017ce b\u0119dzie mnie bola\u0142a g\u0142owa. Pulsuj\u0105cy b\u00f3l z przodu czaszki. Czasem nawet ju\u017c po drugim piwie czuj\u0119 jak zaczyna mnie cisn\u0105\u0107. </p> <p>Natomiast przy piciu whisky czy rumu problem ten nie wyst\u0119puje a i na nast\u0119pny dzie\u0144 si\u0119 o wiele lepiej czuj\u0119.</p> <p>\u017beby by\u0142o jasne ten post nie ma na celu znalezienia rozwi\u0105zania bo rozwi\u0105zanie jest proste. Po prostu przesta\u0142em pi\u0107 piwo :D I tak ma\u0142o pija\u0142em. W tygodniu w sumie nigdy a tak to tylko okazyjnie na jakim\u015b spotkaniu z kumplami itp. Czyli realnie z 1/2 razy w miesi\u0105cu. Teraz co najwy\u017cej na weekend sobie kupi\u0119 jakie\u015b dwa piwka 0 czy 2% do pogrania na kompie. </p> <p>Bardziej mnie ciekawi czy ktokolwiek inny zaobserwowa\u0142 u siebie taki fenomen? Wcze\u015bniej mog\u0142em i o\u015bmiopak wy\u017c\u0142opa\u0107 i jako\u015b fun",
        "id": 2582914,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd1afz/picie_piwa_i_gwarantowany_b\u00f3l_g\u0142owy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Picie piwa i gwarantowany b\u00f3l g\u0142owy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:17:27.115106+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:26:42+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd0x98/podleg\u0142o\u015b\u0107_m\u00f3j_obraz_olejny/\"> <img src=\"https://b.thumbs.redditmedia.com/Ryao8Ue9t4lWyktCS59okxkk5dr49Z7MQiaagDGsBTY.jpg\" alt=\"\u201epodleg\u0142o\u015b\u0107\u201d m\u00f3j obraz olejny\" title=\"\u201epodleg\u0142o\u015b\u0107\u201d m\u00f3j obraz olejny\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>jak w nazwie obrazu, plus du\u017co uj\u0119\u0107 bo w ka\u017cdym \u015bwietle wygl\u0105da inaczej, 100x70 cm farby olejne</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/litr13\"> /u/litr13 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/gallery/1kd0x98\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd0x98/podleg\u0142o\u015b\u0107_m\u00f3j_obraz_olejny/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2582913,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kd0x98/podleg\u0142o\u015b\u0107_m\u00f3j_obraz_olejny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://b.thumbs.redditmedia.com/Ryao8Ue9t4lWyktCS59okxkk5dr49Z7MQiaagDGsBTY.jpg",
        "title": "\u201epodleg\u0142o\u015b\u0107\u201d m\u00f3j obraz olejny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:01:04.767097+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:54:41+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Bo zastanawiam si\u0119, czy tylko ja tak mam\u2026 Je\u015bli wiem, \u017ce kto\u015b mnie nie lubi, to tak bardzo mnie to nie rusza, bo jego zachowanie traktuj\u0119 ju\u017c jako norm\u0119.</p> <p>Ale kiedy kto\u015b, kto jest zazwyczaj dla mnie mi\u0142y, jednego dnia staje si\u0119 ch\u0142odniejszy - bo ma z\u0142y humor, czy gorszy dzie\u0144 - to ju\u017c w mojej g\u0142owie pojawia si\u0119 tysi\u0105c scenariuszy. I my\u015bl\u0119 sobie: - Obrazi\u0142/\u0142a / si\u0119 na mnie? A mo\u017ce zrobi\u0142am co\u015b nie tak wtedy i wtedy?</p> <p>Kiedy kogo\u015b dobrze znam, cz\u0119sto pytam wprost, czy co\u015b si\u0119 sta\u0142o, do os\u00f3b, kt\u00f3re znam mniej, czasem nie mam takiej \u015bmia\u0142o\u015bci i zaczynam rozkminiac, czy to nie we mnie le\u017cy przyczyna :p</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Karolissa\"> /u/Karolissa </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcy0od/czy_wy_te\u017c_jeste\u015bcie_tacy_przewra\u017cliwieni_na/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcy0od/czy_wy_te\u017c_jeste\u015bcie_tacy_p",
        "id": 2581482,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcy0od/czy_wy_te\u017c_jeste\u015bcie_tacy_przewra\u017cliwieni_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy wy te\u017c jeste\u015bcie tacy przewra\u017cliwieni na punkcie humor\u00f3w innych?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:56:12.668418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:50:23+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Przy okazji wizyty kandydata PiSu w USA nasz\u0142a mnie taka rozmi\u0142ka: kupujemy du\u017co broni ze Stan\u00f3w. Pomara\u0144czowy przyzna\u0142, \u017ce sprzedaje bro\u0144 gorszego sortu i w razie czego mog\u0105 t\u0105 bro\u0144 wy\u0142\u0105czy\u0107. Historycznie rzecz bior\u0105c Stany regularnie porzucaj\u0105 sojusznik\u00f3w - Wietnam Po\u0142udniowy, Afganistan, Kurdowie, ostatnio Ukraina. Nic z tego nie ma wp\u0142ywu na polsk\u0105 klas\u0119 polityczn\u0105. Dlaczego? Czy boomerzy \u017cyj\u0105 mentalnie w latach 80?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/TraditionalCherry\"> /u/TraditionalCherry </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcx1o2/sojusznik/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcx1o2/sojusznik/\">[comments]</a></span>",
        "id": 2581037,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcx1o2/sojusznik",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sojusznik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:56:12.503156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:36:33+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcwutg/wielka_brytania_kolejne_miejsce_w_parlamencie_dla/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/8zcJbOJnpHbzbzSsCuTzM3XtOUe2l1pKwJcnbB96Ing.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=77353d9b25cda57ae13be215c793160e6e266139\" alt=\"Wielka Brytania: Kolejne miejsce w parlamencie dla partii Nigela Farage'a\" title=\"Wielka Brytania: Kolejne miejsce w parlamencie dla partii Nigela Farage'a\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Polakp\"> /u/Polakp </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/polityka/art42221491-wielka-brytania-kolejne-miejsce-w-parlamencie-dla-partii-nigela-farage-a\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcwutg/wielka_brytania_kolejne_miejsce_w_parlamencie_dla/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2581036,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcwutg/wielka_brytania_kolejne_miejsce_w_parlamencie_dla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/8zcJbOJnpHbzbzSsCuTzM3XtOUe2l1pKwJcnbB96Ing.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=77353d9b25cda57ae13be215c793160e6e266139",
        "title": "Wielka Brytania: Kolejne miejsce w parlamencie dla partii Nigela Farage'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:56:12.281890+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:27:58+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcwqff/statek_z_pomoc\u0105_humanitarn\u0105_dla_gazy_ostrzelany_u/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/Z3VM5xVn60pnsvp8eAuPgnwmkTbwsVJlMsgB7gWddqk.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=0bc9dc87648ac57fba34de2749e124aaa6965447\" alt=\"Statek z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Gazy ostrzelany u wybrze\u017cy Malty. Nada\u0142 sygna\u0142 SOS\" title=\"Statek z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Gazy ostrzelany u wybrze\u017cy Malty. Nada\u0142 sygna\u0142 SOS\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/softf\"> /u/softf </a> <br/> <span><a href=\"https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42221811-statek-z-pomoca-humanitarna-dla-gazy-ostrzelany-u-wybrzezy-malty-nadal-sygnal-sos\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcwqff/statek_z_pomoc\u0105_humanitarn\u0105_dla_gazy_ostrzelany_u/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2581035,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcwqff/statek_z_pomoc\u0105_humanitarn\u0105_dla_gazy_ostrzelany_u",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/Z3VM5xVn60pnsvp8eAuPgnwmkTbwsVJlMsgB7gWddqk.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=0bc9dc87648ac57fba34de2749e124aaa6965447",
        "title": "Statek z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Gazy ostrzelany u wybrze\u017cy Malty. Nada\u0142 sygna\u0142 SOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:52:25.832935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:51:48+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcw8oq/niemiecki_kontrwywiad_afd_organizacj\u0105/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/rQN0GvzGsTt8k45oxgz3Dn9QrUvxpiw5S02dnQYrnVE.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=23f9c02e6ab4753a1f8003cd673474ad38a4b196\" alt=\"Niemiecki kontrwywiad: AfD organizacj\u0105 ekstremistyczn\u0105\" title=\"Niemiecki kontrwywiad: AfD organizacj\u0105 ekstremistyczn\u0105\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Podchop\"> /u/Podchop </a> <br/> <span><a href=\"https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niemiecki-kontrwywiad-afd-organizacja-ekstremistyczna/g5n6h6k\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcw8oq/niemiecki_kontrwywiad_afd_organizacj\u0105/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2580715,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcw8oq/niemiecki_kontrwywiad_afd_organizacj\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/rQN0GvzGsTt8k45oxgz3Dn9QrUvxpiw5S02dnQYrnVE.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=23f9c02e6ab4753a1f8003cd673474ad38a4b196",
        "title": "Niemiecki kontrwywiad: AfD organizacj\u0105 ekstremistyczn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:56:12.828602+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:09:38+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcvofw/can_i_make_it_anymore_obvious/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/hbp7foovtbye1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=d8aacf3b9f5cbae41fe4d7d067a451eb1241ad0b\" alt=\"Can I make it anymore obvious?\" title=\"Can I make it anymore obvious?\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/singleFourever\"> /u/singleFourever </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/hbp7foovtbye1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcvofw/can_i_make_it_anymore_obvious/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2581038,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcvofw/can_i_make_it_anymore_obvious",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/hbp7foovtbye1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=d8aacf3b9f5cbae41fe4d7d067a451eb1241ad0b",
        "title": "Can I make it anymore obvious?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:52:25.104113+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T07:57:59+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcvikl/karol_nawrocki_spotka\u0142_si\u0119_z_donaldem_trumpem/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/uWa7d88bDaDGJ4QGOaAYLiH5xvsgCOBPv_d1qhbLvtQ.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=18446b763ce720b6b65b0f3a76362cf0269a36ef\" alt=\"Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem. &quot;Powiedzia\u0142 mi: \u00bbyou will win\u00ab&quot;\" title=\"Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem. &quot;Powiedzia\u0142 mi: \u00bbyou will win\u00ab&quot;\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Kalelpl\"> /u/Kalelpl </a> <br/> <span><a href=\"https://www.onet.pl/informacje/onetwiadomosci/karol-nawrocki-spotkal-sie-z-donaldem-trumpem-powiedzial-mi-you-will-win/rmxb9z8,79cfc278\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcvikl/karol_nawrocki_spotka\u0142_si\u0119_z_donaldem_trumpem/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2580714,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcvikl/karol_nawrocki_spotka\u0142_si\u0119_z_donaldem_trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/uWa7d88bDaDGJ4QGOaAYLiH5xvsgCOBPv_d1qhbLvtQ.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=18446b763ce720b6b65b0f3a76362cf0269a36ef",
        "title": "Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 z Donaldem Trumpem. \"Powiedzia\u0142 mi: \u00bbyou will win\u00ab\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T07:46:03.040765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T07:39:02+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Ja zaczn\u0119.</p> <p>Ot\u00f3\u017c by\u0142a dziwna debata na prezydenta w jakiej\u015b dziwnej szkole 38-pi\u0119trowej i kandydaci nasi na prezydenta kandydowali przede wszystkim na papie\u017ca, a przynajmniej Mentzen. No i to by\u0142a taka debata, ze pytania ludzie pisali na tablicy szkolnej kred\u0105 i to by\u0142y pytania z zakresu chemii i fizyki (nie pami\u0119tam ju\u017c jakie). Widownia by\u0142a jak na stadionach tylko na odwr\u00f3t, ze ludzie na dole, a kandydat na g\u00f3rze. Trzaskowski nie dotar\u0142 na t\u0105 debat\u0119, bo go odrzucili, gdy\u017c by\u0142 zbyt kontrowersyjny by kandydowa\u0107 na papie\u017ca, wi\u0119c mo\u017ce kandydowa\u0107 &quot;tylko&quot; na prezydenta Polski. No to w sumie w tej dziwnej debacie na papie\u017ca bra\u0142 udzia\u0142 tylko Mentzen i og\u00f3lnie by\u0142y zapowiedzi, \u017ce to b\u0119dzie pierwszy papie\u017c \u017conaty, itd. Og\u00f3lnie beka, kr\u00f3tko, ale konkretnie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Perfect-Scientist830\"> /u/Perfect-Scientist830 </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Pols",
        "id": 2580437,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcv9c5/jakie_mieli\u015bcie_ciekawedziwne_sny_ostatnio",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie mieli\u015bcie ciekawe/dziwne sny ostatnio?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T07:46:03.172817+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:44:52+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Z ch\u0119ci samorozwoju oraz posiadania dodatkowego papierka my\u015bla\u0142em troch\u0119 ostatnio czy by nie zapisa\u0107 si\u0119 na studia zaoczne. Wiem, \u017ce czasu si\u0119 zmieni\u0142y i dyplom uko\u0144czenia studi\u00f3w nie jest ju\u017c potrzebny w sytuacji posiadanych odpowiednich umiej\u0119tno\u015bci i do\u015bwiadczenia, ale je\u015bli mia\u0142bym si\u0119 podj\u0105\u0107 doszkalania chcia\u0142bym jednak mie\u0107 dodatkowy tytulik.</p> <p>Pracuj\u0119 na pe\u0142en etat w rachunkowo\u015bci podatkowej (ksi\u0119gowy) i mimo, \u017ce uczelnie chwal\u0105 si\u0119 elastyczno\u015bci\u0105 obawiam si\u0119, \u017ce takie studia jednak poch\u0142on\u0105 za du\u017co mojego wolnego czasu. Tu moje zapytanie do os\u00f3b, kt\u00f3re studiowa\u0142y online/zaocznie - jak to faktycznie wygl\u0105da? Ciekawi mnie ile jest dydaktycznych godzin tygodniowo? Ilo\u015b\u0107 zjazd\u00f3w na uczelnie? Jakie s\u0105 uczelnie godne uwagi? Oraz og\u00f3lne odczucia i do\u015bwiadczenia z takiej nauki.</p> <p>Pracy/bran\u017cy nie planuje zmienia\u0107 w najbli\u017cszym czasie. Zdaj\u0119 sobie spraw\u0119, \u017ce kursy specjalistyczne r\u00f3wnie\u017c s\u0105 dobr\u0105 opcj\u0105 i w mojej sytuacji nawet mo\u017ce lepsz\u0105 je\u015b",
        "id": 2580438,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcuicn/pogodzenie_studi\u00f3w_zaocznychonline_z_prac\u0105",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "pogodzenie studi\u00f3w zaocznych/online z prac\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:41:06.393566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:33:06+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcucc7/touhou_y_slice_of_life/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/qc61p2tqcbye1.png?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=169df1c6ff345324401c205fd33ce34b5636f823\" alt=\"Touhou y slice of life\" title=\"Touhou y slice of life\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Chcia\u0142bym pozna\u0107 polskich kumpli, kt\u00f3rzy lubi\u0105 Touhou i takie anime jak Azumanga Daioh, Bocchi the Rock! czy Nichijou</p> <p>Kocham Polsk\u0119 W grze Touhou jest posta\u0107 o imieniu Rumia A w Polsce jest miasto o nazwie Rumia</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Impossible-Rain-334\"> /u/Impossible-Rain-334 </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/qc61p2tqcbye1.png\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcucc7/touhou_y_slice_of_life/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2580159,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcucc7/touhou_y_slice_of_life",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/qc61p2tqcbye1.png?width=640&crop=smart&auto=webp&s=169df1c6ff345324401c205fd33ce34b5636f823",
        "title": "Touhou y slice of life",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:41:05.956468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:29:43+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcuajy/b\u0119dzie_nowa_partia_zapowied\u017a_kandydata_na/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/3Bo37juaDkBmjSRlBdpGxu3NAoy0CxuUMFPC9pGKRds.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=f7c8beb2736b5c1a724d68c8a0385c50bd15ae08\" alt=\"B\u0119dzie nowa partia. Zapowied\u017a kandydata na prezydenta [Joanna senyszyn]\" title=\"B\u0119dzie nowa partia. Zapowied\u017a kandydata na prezydenta [Joanna senyszyn]\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><blockquote> <p>Jakie s\u0105 plany Joanny Senyszyn? Joanna Senyszyn, startuj\u0105ca w wyborach prezydenckich, zosta\u0142a zapytana w programie Debata Polityczna&quot; w Polsat News o swoje plany na przysz\u0142o\u015b\u0107, je\u015bli nie zostanie now\u0105 g\u0142ow\u0105 pa\u0144stwa. Jak stwierdzi\u0142a, podczas kampanii wyborczej uda\u0142o jej si\u0119 zdoby\u0107 kapita\u0142 polityczny, o czym jej zdaniem \u015bwiadczy to, \u017ce &quot;wygrywa w internecie&quot;.</p> <p>My\u015bl\u0119, \u017ce b\u0119d\u0119 matk\u0105 nowej formacji, lewicowo-ludowej, dlatego, \u017ce r\u00f3wnie\u017c polscy rolnicy nie ma",
        "id": 2580157,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcuajy/b\u0119dzie_nowa_partia_zapowied\u017a_kandydata_na",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/3Bo37juaDkBmjSRlBdpGxu3NAoy0CxuUMFPC9pGKRds.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=f7c8beb2736b5c1a724d68c8a0385c50bd15ae08",
        "title": "B\u0119dzie nowa partia. Zapowied\u017a kandydata na prezydenta [Joanna senyszyn]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:41:06.087230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:28:23+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu9x0/rosyjska_operacja_doppelganger_kreml_atakuje/\"> <img src=\"https://external-preview.redd.it/EgJ3m9CfX2A6gOgdGS7CHxVW0knXOLPNP_Daks6w98Y.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=010fb61b7cc99771b671960996d077b152ff77ca\" alt=\"Rosyjska operacja &quot;doppelganger&quot;. Kreml atakuje Polsk\u0119 przed wyborami prezydenckimi\" title=\"Rosyjska operacja &quot;doppelganger&quot;. Kreml atakuje Polsk\u0119 przed wyborami prezydenckimi\" /> </a> </td><td> <!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Art m\u00f3wi o platformie X, ale na Reddit te\u017c mog\u0105.</p> <p>Tldr: </p> <p>Sprawdzajcie linkowane artyku\u0142y i nie wierzcie ludziom w internecie.</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/Waczal\"> /u/Waczal </a> <br/> <span><a href=\"https://www.bankier.pl/wiadomosc/Rosyjska-operacja-doppelganger-Kreml-atakuje-Polske-przed-wyborami-prezydenckimi-8931031.html\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https:",
        "id": 2580158,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu9x0/rosyjska_operacja_doppelganger_kreml_atakuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://external-preview.redd.it/EgJ3m9CfX2A6gOgdGS7CHxVW0knXOLPNP_Daks6w98Y.jpg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=010fb61b7cc99771b671960996d077b152ff77ca",
        "title": "Rosyjska operacja \"doppelganger\". Kreml atakuje Polsk\u0119 przed wyborami prezydenckimi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:41:05.401245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:27:20+00:00",
        "description": "<table> <tr><td> <a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu9c1/a_jak_u_was/\"> <img src=\"https://preview.redd.it/1kb4m7eobbye1.jpeg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=e52bfbf6a2a457fb328bd65493a8970cc3c96d2f\" alt=\"a jak u was? \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\" title=\"a jak u was? \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\" /> </a> </td><td> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/aliceinworryland\"> /u/aliceinworryland </a> <br/> <span><a href=\"https://i.redd.it/1kb4m7eobbye1.jpeg\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu9c1/a_jak_u_was/\">[comments]</a></span> </td></tr></table>",
        "id": 2580155,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu9c1/a_jak_u_was",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://preview.redd.it/1kb4m7eobbye1.jpeg?width=640&crop=smart&auto=webp&s=e52bfbf6a2a457fb328bd65493a8970cc3c96d2f",
        "title": "a jak u was? \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:41:05.795606+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:22:35+00:00",
        "description": "<!-- SC_OFF --><div class=\"md\"><p>Post mo\u017ce wydaje si\u0119 g\u0142upi ale od zawsze mieszka\u0142em w du\u017cych miastach i zastanawia\u0142o mnie to jak ludzie mieszkaj\u0105cy na wsiach/ma\u0142ych miejscowo\u015bciach sobie radz\u0105 z proz\u0105 \u017cycia codziennego. Zak\u0142adam \u017ce o prac\u0119 trudno wi\u0119c zostaj\u0105 dojazdy XX kilometr\u00f3w do innej miejscowo\u015bci, czy zamiast etatu jednak bardziej popularna jest jaka\u015b w\u0142asna dzia\u0142alno\u015b\u0107? Czy mo\u017ce jednak znaczna cz\u0119\u015b\u0107 ludzi to po prostu renci\u015bci/emeryci i nie maj\u0105 takich problem\u00f3w? Tak samo jakie\u015b \u017cycie towarzyskie albo inne rozrywki po pracy, istnieje czy patrzysz jak trawa ro\u015bnie? Co \u201einstagramowi\u201d ludzie buduj\u0105cy nowoczesn\u0105 stodo\u0142e daleko od miasta robi\u0105 na co dzie\u0144?</p> </div><!-- SC_ON --> &#32; submitted by &#32; <a href=\"https://www.reddit.com/user/siedov\"> /u/siedov </a> <br/> <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu70l/jak_ludzie_\u017cyj\u0105_na_wsi/\">[link]</a></span> &#32; <span><a href=\"https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu70l/jak_ludzie_\u017cyj\u0105_na_wsi/\">[comments]<",
        "id": 2580156,
        "language": null,
        "link": "https://www.reddit.com/r/Polska/comments/1kcu70l/jak_ludzie_\u017cyj\u0105_na_wsi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 502,
        "source_url": "https://www.reddit.com/r/Polska/.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ludzie \u017cyj\u0105 na wsi?",
        "vote": 0
    }
]