[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T22:08:43.989718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T22:08:43+00:00",
        "description": "Urz\u0105d Marsza\u0142kowski \u015awi\u0119tokrzyskiego nie poda\u0142 powod\u00f3w nie uznania konkursu na dyrektora kieleckiego teatru, kt\u00f3ry wygra\u0142 Jacek Jabrzyk. I rozpisa\u0142 drugi. Organizacje teatralne protestuj\u0105. Radni opozycji maj\u0105 skierowa\u0107 spraw\u0119 do prokuratury.",
        "id": 2586624,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/teatr/art42223881-drugi-konkurs-w-kieleckim-teatrze-ustawiony-pod-osobe-pis-z-tvp-kielce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drugi konkurs w kieleckim teatrze \u201eustawiony\u201d pod osob\u0119 PiS z TVP Kielce?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T22:08:43.834758+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T22:08:43+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2586623,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42223861-kalendarium-sobota-3-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - sobota 3 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T19:59:26.082419+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T19:59:25+00:00",
        "description": "A\u017c 65 proc. kierowc\u00f3w decyduje si\u0119 prowadzi\u0107 samoch\u00f3d po spo\u017cyciu alkoholu, bazuj\u0105c jedynie na swoim \u201edobrym samopoczuciu\u201d \u2013 wynika z sonda\u017cu.",
        "id": 2585896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42223831-jada-z-promilami-bo-odczekali-i-zjedli-tlusty-obiad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jad\u0105 z promilami, bo odczekali i zjedli \"t\u0142usty obiad\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T19:59:26.348209+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T19:59:25+00:00",
        "description": "\u201eO\u015bwiadczenie rzeczniczki Departamentu Stanu USA Tammy Bruce o wycofaniu si\u0119 USA z rozm\u00f3w mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105 zosta\u0142o z\u0142o\u017cone w kontek\u015bcie wcze\u015bniejszych o\u015bwiadcze\u0144 o mo\u017cliwo\u015bci odmowy mediacji przez stron\u0119 ameryka\u0144sk\u0105, a nie nowego stanowiska\u201d \u2014 stwierdzi\u0142 we wpisie opublikowanym w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Heorhij Tychyj, rzecznik ukrai\u0144skiego MSZ.",
        "id": 2585897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42223781-ukraina-reaguje-na-decyzje-usa-ws-mediacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina reaguje na decyzj\u0119 USA ws. mediacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T18:54:32.982036+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:54:32+00:00",
        "description": "Ponad milion pasa\u017cer\u00f3w w ci\u0105gu jednego miesi\u0105ca przewin\u0119\u0142o si\u0119 przez lotnisko w podkrakowskich Balicach.",
        "id": 2585423,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art42223791-milion-pasazerow-w-kwietniu-na-lotnisku-w-krakowie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milion pasa\u017cer\u00f3w w kwietniu na lotnisku w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T18:54:33.222727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:54:32+00:00",
        "description": "W wieku 116 lat zmar\u0142a brazylijska zakonnica Inah Canabarro Lucas, b\u0119d\u0105ca najstarsz\u0105 osob\u0105 na \u015bwiecie - podaje CNN.",
        "id": 2585424,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42223751-nie-zyje-najstarsza-osoba-na-swiecie-inah-canabarro-lucas-miala-116-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie \u017cyje najstarsza osoba na \u015bwiecie. Inah Canabarro Lucas mia\u0142a 116 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:49:54.640381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:49:54+00:00",
        "description": "Na wiecu S\u0142awomira Mentzena \u2013 kandydata Konfederacji na prezydenta \u2013 pojawi\u0142 si\u0119 \u0141ukasz Rzepecki, doradca prezydenta Andrzeja Dudy. Przemawia\u0142 on mi\u0119dzy innymi przed uczestnikami wydarzenia.",
        "id": 2584852,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42223731-doradca-andrzeja-dudy-pojawil-sie-na-wiecu-slawomira-mentzena",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca Andrzeja Dudy pojawi\u0142 si\u0119 na wiecu S\u0142awomira Mentzena",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:49:55.420150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:49:54+00:00",
        "description": "Punkt zwrotny, je\u015bli chodzi o skuteczno\u015b\u0107 - tak oceniaj\u0105 znaczenie polityczne wizyty Karola Nawrockiego w USA rozm\u00f3wcy ze sztabu PiS. Politycy koalicji rz\u0105dz\u0105cej s\u0105 du\u017co bardziej sceptyczni, je\u015bli chodzi o jej znaczenie, zw\u0142aszcza bior\u0105c pod uwag\u0119 obecny okres maj\u00f3wki.",
        "id": 2584856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42223121-nawrocki-u-trumpa-czy-to-zmieni-kampanie-prezydencka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nawrocki u Trumpa. Czy to zmieni kampani\u0119 prezydenck\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:49:55.038508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:49:54+00:00",
        "description": "W dokumencie \u201eAldeas \u2013 nowa historia\u201d znajd\u0105 si\u0119 nieemitowane dot\u0105d rozmowy papie\u017ca Franciszka z re\u017cyserem Martinem Scorsese.",
        "id": 2584854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42223631-nieznane-wywiady-papieza-franciszka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nieznane wywiady papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:49:55.227754+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:49:54+00:00",
        "description": "W najnowszym odcinku rozmawiamy z Renat\u0105 Bo\u017cek, autork\u0105 powie\u015bci \u201eWyjarzmiona\u201d, opatrzonej znamiennym podtytu\u0142em: \u201eHistoria biednej dziewczyny ze wsi przez ni\u0105 sam\u0105 opowiedziana\u201d. Pisarka opowiada o swoim dzieci\u0144stwie na wsi, inspiracjach tw\u00f3rczo\u015bci\u0105 Mariana Pilota i dziennikami robotnik\u00f3w. Zastanawiamy si\u0119 te\u017c wsp\u00f3lnie, czy mo\u017cna czyta\u0107 \u201eWyjarzmion\u0105\u201d jako fabularn\u0105 wersj\u0119 \u201eLudowej historii Polski\u201d.",
        "id": 2584855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/literatura/art42216801-podcast-rzecz-o-ksiazkach-wyjarzmiona-jak-zbiorowy-pozew-za-panszczyzne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Podcast \u201eRzecz o ksi\u0105\u017ckach\u201d: \u201eWyjarzmiona\u201d jak zbiorowy pozew za pa\u0144szczyzn\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:49:54.844137+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:49:54+00:00",
        "description": "Legia wygra\u0142a z Pogoni\u0105 4:3 i po raz 21. wywalczy\u0142a Puchar Polski. Dla Pogoni to pi\u0105ty fina\u0142 i pi\u0105ta pora\u017cka.",
        "id": 2584853,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42223681-stefan-szczeplek-legia-zdobyla-puchar-polski-i-uratowala-sezon",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stefan Szczep\u0142ek: Legia zdoby\u0142a Puchar Polski i uratowa\u0142a sezon",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:44:46.074521+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:44:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2584311,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42223621-dziennik-ustaw-z-2-maja-2025-r-poz-581-584",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziennik Ustaw z 2 maja 2025 r. (poz. 581-584)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:44:46.577267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:44:45+00:00",
        "description": "Naukowcy z Uniwersytetu Harvarda opublikowali niedawno wyniki wieloletnich obserwacji, kt\u00f3re pokazuj\u0105, \u017ce nie tylko odpowiednia d\u0142ugo\u015b\u0107 snu, lecz tak\u017ce jego regularno\u015b\u0107 ma znacz\u0105cy wp\u0142yw na nasze zdrowie.",
        "id": 2584314,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/zdrowie/art42215881-kladziesz-sie-spac-i-wstajesz-o-roznych-porach-to-grozi-powazna-choroba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "K\u0142adziesz si\u0119 spa\u0107 i wstajesz o r\u00f3\u017cnych porach? To grozi powa\u017cn\u0105 chorob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:44:46.405516+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:44:45+00:00",
        "description": "Melinda Gates na \u0142amach biografii \u201eThe Next Day\u201d wspomina trudne rozmowy z lekarzem podczas swojej pierwszej ci\u0105\u017cy. M\u00f3wiono, \u017ce jej waga ro\u015bnie w zastraszaj\u0105cym tempie, a powr\u00f3t do sylwetki sprzed ci\u0105\u017cy mo\u017ce by\u0107 niemo\u017cliwy. Jak sobie z tym radzi\u0142a?",
        "id": 2584313,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/psychologia/art42155281-melinda-french-gates-jak-reagowala-na-uwagi-dotyczace-jej-wygladu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Melinda French Gates: jak reagowa\u0142a na uwagi dotycz\u0105ce jej wygl\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:44:45.857708+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:44:45+00:00",
        "description": null,
        "id": 2584310,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/akty-prawne/art42223641-monitor-polski-z-2-maja-2025-r-poz-376-382",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monitor Polski z 2 maja 2025 r. (poz. 376-382)",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:44:46.248711+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:44:45+00:00",
        "description": "Legia Warszawa po raz 21. zdoby\u0142a Puchar Polski. Na PGE Narodowym pokona\u0142a Pogo\u0144 Szczecin 4:3. Zarobi\u0142a pi\u0119\u0107 milion\u00f3w z\u0142otych i zyska\u0142a przepustk\u0119 do eliminacji Ligi Europy.",
        "id": 2584312,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42223541-puchar-polski-legia-srubuje-rekord-i-ratuje-sezon-pogon-znow-bez-trofeum",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Puchar Polski. Legia \u015brubuje rekord i ratuje sezon, Pogo\u0144 zn\u00f3w bez trofeum",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:55.642197+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "Jeste\u015bmy zbudowani z tego samego \u201emateria\u0142u\u201d, a jednak starzejemy si\u0119 inaczej.",
        "id": 2583754,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218671-dlaczego-umieramy-spacer-po-nowoczesnej-biologii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eDlaczego umieramy\u201d: Spacer po nowoczesnej biologii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:55.829666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "Nowy Air Force One, czyli B747 One i to dwa egzemplarze, Donald Trump zam\u00f3wi\u0142 jeszcze podczas poprzedniej kadencji. Boeing nie zd\u0105\u017cy\u0142. I nadal nie sko\u0144czy\u0142 przygotowa\u0144 do oddania maszyn. Nowa data, to koniec 2029 roku. Albo nawet p\u00f3\u017aniej. Prezydent USA nie chce tyle czeka\u0107.",
        "id": 2583755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/transport/art42223421-donald-trump-stracil-cierpliwosc-do-boeinga-kupi-dla-siebie-uzywany-samolot",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump straci\u0142 cierpliwo\u015b\u0107 do Boeinga. Kupi dla siebie u\u017cywany samolot",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:55.268935+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 z wynik\u00f3w tegorocznych egzamin\u00f3w prawniczych - adwokackiego i radcowskiego - do kt\u00f3rych dotar\u0142a \"Rzeczpospolita\" pokazuje, \u017ce poziom zdaj\u0105cych nie odbiega znacz\u0105co od tego, co prezentowali w poprzednim roku. Na ostateczne rezultaty trzeba jednak poczeka\u0107.",
        "id": 2583752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/aplikacje-i-egzaminy/art42222091-egzaminy-prawnicze-2025-znamy-wiekszosc-wynikow-zdajacy-nie-zawiedli-i-w-tym-roku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Egzaminy prawnicze 2025 - znamy wi\u0119kszo\u015b\u0107 wynik\u00f3w. Zdaj\u0105cy nie zawiedli i w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:54.493811+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "W szpitalu wojskowym w Krakowie dosz\u0142o do \u2013 kolejnego ju\u017c w ostatnim czasie \u2013 incydentu zwi\u0105zanego z zachowaniem agresywnego pacjenta.",
        "id": 2583748,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42223511-kolejny-incydent-w-szpitalu-agresywny-i-wulgarny-pacjent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejny incydent w szpitalu. \u201eAgresywny i wulgarny pacjent\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:54.683484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "Spotkanie z Donaldem Trumpem tu\u017c przed wyborami to polityczna ruletka. Ma pom\u00f3c Karolowi Nawrockiemu zyska\u0107 powag\u0119 i wiarygodno\u015b\u0107, ale nieprzewidywalno\u015b\u0107 prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych i jego spadaj\u0105ce notowania mog\u0105 te\u017c pog\u0142\u0119bi\u0107 problemy kandydata PiS.",
        "id": 2583749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42223351-michal-szuldrzynski-fotka-z-donaldem-trumpem-ostatnia-szansa-na-podreperowanie-wizerunku-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Fotka z Donaldem Trumpem \u2013 ostatnia szansa na podreperowanie wizerunku Karola Nawrockiego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:55.455987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "W \u201ePilo and the Holobook\u201d gracze wcielaj\u0105 si\u0119 w kosmicznego lisa odkrywc\u0119.",
        "id": 2583753,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218681-pilo-and-the-holobook-pokojowa-eksploracja-kosmosu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePilo and the Holobook\u201d: Pokojowa eksploracja kosmosu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:55.081802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "\u201ePrzysz\u0142o\u015b\u0107\u201d Naomi Alderman jest dobrze napisana, lecz s\u0142abo pomy\u015blana. Tym samym wkracza w obszar naiwno\u015bci. Bo czy macherzy technologiczni uwierz\u0105 w niby-apokalips\u0119?",
        "id": 2583751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218691-przyszlosc-korporacyjny-koniec-swiata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201ePrzysz\u0142o\u015b\u0107\u201d: Korporacyjny koniec \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:38:54.895012+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:38:54+00:00",
        "description": "Po trz\u0119sieniu ziemi, kt\u00f3rego epicentrum znajdowa\u0142o si\u0119 Cie\u015bninie Drake\u2019a, eksperci ostrzegaj\u0105, \u017ce wybrze\u017ce Chile nara\u017cone jest na tsunami. \u201eIstnieje ryzyko wyst\u0105pienia niebezpiecznych fal tsunami w promieniu 300 km od epicentrum wstrz\u0105s\u00f3w\u201d\u2013 wskazali.",
        "id": 2583750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kleski-zywiolowe/art42223451-silne-trzesienie-ziemi-u-wybrzezy-chile-i-argentyny-ostrzezenie-przed-tsunami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Silne trz\u0119sienie ziemi u wybrze\u017cy Chile i Argentyny. Ostrze\u017cenie przed tsunami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:11.493085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Tajwan ma do zaoferowania \u015bwiatu nie tylko osi\u0105gni\u0119cia swojej gospodarki, ale te\u017c kultur\u0119, w kt\u00f3rej nowoczesno\u015b\u0107 splata si\u0119 z tradycj\u0105, a my odnajdziemy w niej na przyk\u0142ad zaskakuj\u0105ce wp\u0142ywy teatralnych poszukiwa\u0144 Jerzego Grotowskiego.",
        "id": 2583212,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218621-gigantyczne-wahadlo-bebny-i-medytacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gigantyczne wahad\u0142o, b\u0119bny i medytacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:10.101679+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Ogl\u0105dam raczej starsze filmy. Ostatnio pu\u015bci\u0142am c\u00f3rkom film \u201eGood bye, Lenin!\u201d i\u00a0zrobi\u0142 na mnie wi\u0119ksze wra\u017cenie ni\u017c kiedy\u015b.",
        "id": 2583204,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218651-gosc-plusa-minusa-poleca-malgorzata-gralinska-seriali-nie-ogladam",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Go\u015b\u0107 \"Plusa Minusa\" poleca. Ma\u0142gorzata Grali\u0144ska: Seriali nie ogl\u0105dam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:11.679666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Nie powiem, \u017cebym si\u0119 zdziwi\u0142, \u017ce \u201eDzie\u0144 \u015bwira\u201d wybrano na film ostatniego 25-lecia. Przecie\u017c \u017cyjemy w kraju, w kt\u00f3rym ka\u017cdy dzie\u0144 jest dniem \u015bwira.",
        "id": 2583213,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218611-mariusz-cieslik-wieczny-dzien-swira",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mariusz Cie\u015blik: Wieczny dzie\u0144 \u015bwira",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:11.868044+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Kolej to przyk\u0142ad infrastruktury podw\u00f3jnego zastosowania, wojskowego i cywilnego, par excellence.",
        "id": 2583214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218601-pawel-konzal-kolej-na-kolej-w-obronie-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Konzal: Kolej na kolej w obronie Europy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:10.289307+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Tegoroczny Dzie\u0144 D\u0142ugu Ekologicznego dla Polski przypada na 3 maja. Cho\u0107 maj\u00f3wka to czas odpoczynku i zabawy, warto po\u015bwi\u0119ci\u0107 chwil\u0119 na refleksj\u0119 nad faktem, \u017ce od tego dnia \u017cyjemy \u201ena kredyt\u201d, zu\u017cywaj\u0105c zasoby, kt\u00f3rych natura nie zd\u0105\u017cy odnowi\u0107 w ci\u0105gu roku, aby zachowa\u0107 r\u00f3wnowag\u0119 biologiczn\u0105.",
        "id": 2583205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/planeta/art42223411-polska-zuzyla-juz-roczny-budzet-zasobow-naturalnych-zaczynamy-zycie-na-kredyt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska zu\u017cy\u0142a ju\u017c roczny bud\u017cet zasob\u00f3w naturalnych. Zaczynamy \u017cycie na kredyt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:10.403634+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Koszt likwidacji kopal\u0144 w\u0119gla kamiennego w ci\u0105gu najbli\u017cszych 10 lat oszacowano w nowej wersji projektu ustawy g\u00f3rniczej na 9,125 mld z\u0142, w tym bezpo\u015brednio 8,347 mld z\u0142 to koszt dla bud\u017cetu pa\u0144stwa. Wcze\u015bniejszego zamykania kopal\u0144 jednak nie b\u0119dzie.",
        "id": 2583206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/wegiel/art42222051-rzad-dosypie-do-gorniczych-odejsc-wczesniejszego-zamykania-kopaln-nie-bedzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d dosypie do g\u00f3rniczych odej\u015b\u0107. Wcze\u015bniejszego zamykania kopal\u0144 nie b\u0119dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:10.571630+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "W nowym dziele tw\u00f3rcy \u201ePeaky Blinders\u201d bohaterowie, nawet ci szlachetni, nosz\u0105 w\u00a0sobie mrok. Jedni nauczyli si\u0119 panowa\u0107 nad t\u0105 ciemno\u015bci\u0105, inni nie potrafi\u0105 lub nie chc\u0105.",
        "id": 2583207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218641-tysiac-ciosow-tysiac-schematow-frajdy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eTysi\u0105c cios\u00f3w\u201d: Tysi\u0105c schemat\u00f3w frajdy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:10.790668+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "\u201eUntil Dawn\u201d to sztampowa ekranizacja niesztampowej gry komputerowej.",
        "id": 2583208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218661-until-dawn-minecrafta-nie-przebije",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eUntil Dawn\u201d: Minecrafta nie przebije",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:10.994877+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Jak przekaza\u0142a rzeczniczka ameryka\u0144skiego Departament Stanu, USA wycofa\u0142y si\u0119 z roli mediatora w negocjacjach pokojowych mi\u0119dzy Ukrain\u0105 a Rosj\u0105. - B\u0119dziemy nadal pomaga\u0107, ale nie b\u0119dziemy ju\u017c lata\u0107 po ca\u0142ym \u015bwiecie jako mediatorzy na spotkaniach - zapowiedzia\u0142a.",
        "id": 2583209,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42223381-usa-wycofuja-sie-z-mediacji-pomiedzy-ukraina-i-rosja-nie-bedziemy-latac-po-calym-swiecie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA wycofuj\u0105 si\u0119 z mediacji pomi\u0119dzy Ukrain\u0105 i Rosj\u0105. \u201eNie b\u0119dziemy lata\u0107 po ca\u0142ym \u015bwiecie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:11.179951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 z\u0142o\u017cy\u0107 pierwotn\u0105 deklaracj\u0119 po rozpocz\u0119ciu oraz zako\u0144czeniu kontroli celno-skarbowej. Dostanie na to dwa tygodnie. B\u0119dzie mia\u0142 te\u017c prawo do korekty uwzgl\u0119dniaj\u0105cej tylko cz\u0119\u015b\u0107 ustale\u0144 skarb\u00f3wki.",
        "id": 2583210,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42220581-wiecej-uprawnien-dla-kontrolowanych-firm-zloza-deklaracje-i-czesciowa-korekte",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wi\u0119cej uprawnie\u0144 dla kontrolowanych firm. Z\u0142o\u017c\u0105 deklaracj\u0119 i cz\u0119\u015bciow\u0105 korekt\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:32:11.305937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:32:09+00:00",
        "description": "Czego tak bardzo Darko Cvijeti\u0107 nie mo\u017ce zapomnie\u0107? Co si\u0119 sta\u0142o w 1992 roku w obozie Trnopolje, gdzie przez ledwie par\u0119 dni by\u0142 stra\u017cnikiem, co nie daje mu spokoju? To nie tajemnica.",
        "id": 2583211,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218631-winda-makabrycznej-przeszlosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Winda makabrycznej przesz\u0142o\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:35.782957+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Im trudniejsza gra kooperacyjna, tym lepiej, tym mocniej przykuwa do sto\u0142u. \u201eAeon\u2019s End: Wygna\u0144cy\u201d pod tym wzgl\u0119dem nikogo nie zawiedzie.",
        "id": 2582645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218551-aeon-s-end-wygnancy-w-walce-z-nemezis-nie-ma-przestojow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eAeon\u2019s End: Wygna\u0144cy\u201d: W walce z Nemezis nie ma przestoj\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:36.125393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Je\u017celi nie rozwiniemy przemys\u0142u zbrojeniowego, to b\u0119dziemy mieli permanentnie deficyt bud\u017cetowy, zwi\u0105zany z tymi wydatkami, bo b\u0119dziemy zmuszeni kupowa\u0107 wszystko za granic\u0105 - m\u00f3wi Andrzej Olechowski, minister finans\u00f3w w rz\u0105dzie Jana Olszewskiego, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel PO.",
        "id": 2582647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218541-andrzej-olechowski-dziekuje-panu-bogu-za-ten-rzad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Olechowski: Dzi\u0119kuj\u0119 Panu Bogu za ten rz\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:35.035589+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "\u015awiat, w kt\u00f3rym \u017cyjemy, ka\u017cde dzia\u0142anie, do\u00a0kt\u00f3rego przywi\u0105zujemy tak niezwyk\u0142\u0105 wag\u0119, to tylko trwaj\u0105cy przez mikrosekund\u0119 odruch na r\u00f3wnie kr\u00f3tki bodziec. Nic istotnego ani trwa\u0142ego. Wok\u00f3\u0142 jest za to pe\u0142nia \u015bwiata; to\u00a0jego odkrywanie ma prawdziw\u0105 warto\u015b\u0107.",
        "id": 2582641,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218571-boguslaw-chrabota-tak-potrzeba-chwili-oddechu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bogus\u0142aw Chrabota: Tak potrzeba chwili oddechu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:35.409648+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Dokument o wokali\u015bcie U2 \u201eBono: Stories of Surrender\u201d b\u0119dzie mia\u0142 premier\u0119 na festiwalu w Cannes, a 30 maja pojawi si\u0119 w Apple TV+. Nowa p\u0142yta U2 uka\u017ce si\u0119 prawdopodobnie w 2026 r.",
        "id": 2582643,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42223171-bono-gwiazda-cannes-na-festiwalu-odbedzie-sie-premiera-dokumentu-o-muzyku-u2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bono gwiazd\u0105 Cannes. Na festiwalu odb\u0119dzie si\u0119 premiera dokumentu o muzyku U2",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:35.595837+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Niemiecki \u201eDer Spiegel\u201d pisze, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na europejskie \u017ar\u00f3d\u0142a dyplomatyczne, \u017ce Donald Trump mo\u017ce zbojkotowa\u0107 najbli\u017cszy szczyt NATO, kt\u00f3ry w czerwcu odb\u0119dzie si\u0119 w Hadze.",
        "id": 2582644,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42223191-donald-trump-moze-zbojkotowac-szczyt-nato",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump mo\u017ce zbojkotowa\u0107 szczyt NATO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:35.222874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Cynizm architekt\u00f3w naszego \u015bwiata jest jednak niezr\u00f3wnany.",
        "id": 2582642,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218561-irena-lasota-masaze-pana-schwaba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irena Lasota: Masa\u017ce pana Schwaba",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:34.630693+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Nie musi by\u0107 wielkim m\u00f3wc\u0105 ani teologiem. Byle by\u0142 \u201etym drugim\u201d.",
        "id": 2582639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218591-jan-maciejewski-umarl-papiez-niech-zyje-papiez",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Maciejewski: Umar\u0142 papie\u017c. Niech \u017cyje papie\u017c",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:36.499187+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Prowadzenie zespo\u0142u, bez wzgl\u0119du na to, czy m\u00f3wimy o reprezentacji narodowej, czy dru\u017cynie klubowej, to umiej\u0119tno\u015b\u0107 podejmowania ryzyka. Uwa\u017cam, \u017ce kto si\u0119 boi tego ryzyka, ten nie odniesie sukcesu - m\u00f3wi Jerzy Engel, by\u0142y selekcjoner pi\u0142karskiej reprezentacji Polski.",
        "id": 2582649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218521-jerzy-engel-potrzebujemy-trenerow-frontmanow-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Engel: Potrzebujemy trener\u00f3w frontman\u00f3w w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:34.847052+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Mo\u017ce od\u0142\u0105czy\u0107 si\u0119 od pr\u0105du? \u017byjemy tu na chwil\u0119, w jakim\u015b pi\u0119knym \u015bwietle. Nie mo\u017cemy sp\u0119dzi\u0107 \u017cycia w supermarketach. Kto\u015b pierwszy musi wr\u00f3ci\u0107 na drzewo. Mog\u0119 by\u0107 pierwsza.",
        "id": 2582640,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218581-joanna-szczepkowska-powrot-do-ciemnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Joanna Szczepkowska: Powr\u00f3t do ciemno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:36.312350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Dla rozgor\u0105czkowanych okolicznych mieszka\u0144c\u00f3w Konitz (przedwojennych Chojnic \u2013 red.), kt\u00f3rzy pragn\u0119li ukara\u0107 winowajc\u0119 zbrodni, wszystko to \u2013 plotki, odnalezienie g\u0142owy (ofiary \u2013 red.) \u2013 w zupe\u0142no\u015bci wystarczy\u0142o. Postanowili rozprawi\u0107 si\u0119 z \u017bydami.",
        "id": 2582648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218531-kregi-przemocy-morderstwo-i-antysemityzm-w-niemieckim-miasteczku-wzieli-sprawy-w-swoje-rece",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eKr\u0119gi przemocy. Morderstwo i antysemityzm w niemieckim miasteczku\u201d: Wzi\u0119li sprawy w swoje r\u0119ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:34.458555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Matura 2025 zbli\u017ca si\u0119 wielkimi krokami i internet zalany jest informacjami o maturalnych przeciekach. Przoduj\u0105 w tym media spo\u0142eczno\u015bciowe. W\u015br\u00f3d setek filmik\u00f3w i post\u00f3w mo\u017cna znale\u017a\u0107 zar\u00f3wno takie, kt\u00f3re has\u0142em \u201eprzeciek\u201d pr\u00f3buj\u0105 przyci\u0105gn\u0105\u0107 uwag\u0119 maturzyst\u00f3w, jak i te, kt\u00f3re wprost sugeruj\u0105, \u017ce ich tw\u00f3rcy maj\u0105 dost\u0119p do arkuszy i zach\u0119caj\u0105 do zakupienia ich.",
        "id": 2582638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42205731-matura-2025-przecieki-co-sie-pod-tym-kryje-lepiej-uwazac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eMatura 2025 przecieki\u201d. Co si\u0119 pod tym kryje? Lepiej uwa\u017ca\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:36.715254+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Rosja twierdzi, \u017ce tworzy \u201epas bezpiecze\u0144stwa\u201d w przygranicznym obwodzie sumskim na Ukrainie, co ma chroni\u0107 j\u0105 przed przysz\u0142ymi, potencjalnymi inwazjami ukrai\u0144skiej armii na rosyjskie terytorium.",
        "id": 2582650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42222851-rosja-oglosila-ze-tworzy-pas-bezpieczenstwa-na-terytorium-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja og\u0142osi\u0142a, \u017ce tworzy \u201epas bezpiecze\u0144stwa\u201d na terytorium Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:29:35.955454+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T13:29:34+00:00",
        "description": "Francuski dom mody Herm\u00e9s \u015bwietnie sobie radzi nawet w kryzysie na rynku d\u00f3br luksusowych, ale w tle toczy si\u0119\u00a0sprawa maj\u0105tku jednego z w\u0142a\u015bcicieli i jednocze\u015bnie potomka za\u0142o\u017cyciela firmy. Chodzi o ogromne pieni\u0105dze.",
        "id": 2582646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/biznes/art42223111-walka-o-kontrole-nad-slynnym-francuskim-domem-mody-13-miliardow-euro-na-stole",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Walka o kontrol\u0119 nad s\u0142ynnym francuskim domem mody. 13 miliard\u00f3w euro na stole",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:06.608827+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Kpi\u0105ce spojrzenia, z\u0142o\u015bliwe komentarze, przypadki otwartej dyskryminacji. Z\u00a0czym mierzyli si\u0119 Ukrai\u0144cy, kt\u00f3rzy chcieli m\u00f3wi\u0107 w\u00a0swoim j\u0119zyku? Jak walczyli o\u00a0miejsce dla j\u0119zyka ukrai\u0144skiego w\u00a0swoich miastach?",
        "id": 2582172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218491-cien-kolonii-jak-ukraincy-odzyskuja-swoj-jezyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cie\u0144 kolonii. Jak Ukrai\u0144cy odzyskuj\u0105 sw\u00f3j j\u0119zyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:07.864384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Pi\u0119trz\u0105 si\u0119 problemy TikToka. Irlandzki urz\u0105d ochrony danych na\u0142o\u017cy\u0142 w pi\u0105tek na platform\u0119 kar\u0119 w wysoko\u015bci 530 milion\u00f3w euro, zarzucaj\u0105c jej przekazywanie danych europejskich u\u017cytkownik\u00f3w chi\u0144skiemu rz\u0105dowi. Serwis si\u0119 broni i zapowiada apelacj\u0119.",
        "id": 2582179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/media/art42222861-irlandia-naklada-ogromna-kare-na-tiktoka-platforma-zaprzecza-by-przekazywala-rzadowi-dane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Irlandia nak\u0142ada ogromn\u0105 kar\u0119 na TikToka. Platforma zaprzecza, by przekazywa\u0142a rz\u0105dowi dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:07.623075+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Wielka maj\u00f3wka w \u0141azienkach Kr\u00f3lewskich trwa do 4 maja. Wszystkie obiekty \u0141azienek mo\u017cna zwiedza\u0107 bezp\u0142atnie. Czeka wystawa \u201eKonstytucja 3 maja\u201d i mn\u00f3stwo koncert\u00f3w.",
        "id": 2582178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/kultura/art42222201-lazienki-krolewskie-w-warszawie-dluga-majowka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141azienki Kr\u00f3lewskie w Warszawie: d\u0142uga maj\u00f3wka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:06.909053+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Bez Grimmelshausena nie by\u0142oby, by\u0107 mo\u017ce, \u201eKandyda\u201d Woltera, \u201ePrzyg\u00f3d dobrego wojaka Szwejka\u201d Ha\u0161ka, \u201eMatki Courage\u201d Brechta, \u201eBlaszanego b\u0119benka\u201d Grassa, nie by\u0142oby antybohater\u00f3w nowoczesnej literatury.",
        "id": 2582174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218481-lotrzyk-na-nasze-czasy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141otrzyk na nasze czasy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:06.782903+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "- Krytyczna w tym ca\u0142ym przedsi\u0119wzi\u0119ciu jest  pogoda. Je\u017celi b\u0119dzie ciep\u0142o, b\u0119dziemy obserwowali wzrost sprzeda\u017cy napoj\u00f3w ch\u0142odz\u0105cych, prawdopodobnie piwa \u2013 m\u00f3wi o maj\u00f3wce Maciej Ptaszy\u0144ski, prezes Polskiej Izby Handlu w rozmowie o maj\u00f3wce, kondycji polskiego handlu i przygotowaniach do wprowadzenia systemu kaucyjnego.",
        "id": 2582173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/magazyn-o-biznesie/art42216241-majowka-w-sklepach-to-pogoda-rozdaje-karty-handel-czeka-na-system-kaucyjny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maj\u00f3wka w sklepach: to pogoda rozdaje karty. Handel czeka na system kaucyjny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:06.199007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Na pocz\u0105tku mia\u0142em tak\u0105 ma\u0142\u0105 zasad\u0119, \u017ce b\u0119d\u0119 si\u0119 trzyma\u0142 haszu, \u017ceby nie ryzykowa\u0107 wy\u017cszego wyroku. Ale potem kumpel mia\u0142 koks, zapyta\u0142, czy dam rad\u0119 to opyli\u0107, spr\u00f3bowa\u0142em i posz\u0142o jak po ma\u015ble, to my\u015bl\u0119 sobie: czemu nie?",
        "id": 2582170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218501-niech-twoja-matka-placze-reportaz-ze-szwedzkich-przedmiesc-to-kto-jest-ten-zly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eNiech twoja matka p\u0142acze. Reporta\u017c ze szwedzkich przedmie\u015b\u0107\u201d: To kto jest ten z\u0142y?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:06.419988+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Po jednym dniu przerwy krajowy rynek wraca do handlu z byczym nastawieniem.",
        "id": 2582171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42223141-odreagowanie-wig20-zatrzymane-w-polowie-srodowych-spadkow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odreagowanie WIG20 zatrzymane w po\u0142owie \u015brodowych spadk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:07.255964+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Za op\u00f3\u017anienie zwrotu rat frankowych bank p\u0142aci kredytobiorcy odsetki jak przy ratach w z\u0142otych.",
        "id": 2582176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konsumenci/art42215791-odzyskujacy-splaty-we-frankach-moga-liczyc-na-korzystne-odsetki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odzyskuj\u0105cy sp\u0142aty we frankach mog\u0105 liczy\u0107 na korzystne odsetki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:05.663259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Dzi\u015b zbyt \u0142atwo rozpoznaje si\u0119 u dziecka, ale tak\u017ce u doros\u0142ego, ADHD. Nie znaczy to, by takie diagnozy, jak ADHD czy autyzm, nie mia\u0142y sensu klinicznego, chodzi o to, by unika\u0107 nadmiernego poszerzania znaczenia tych poj\u0119\u0107 - m\u00f3wi prof. dr hab. nauk med. Bogdan de Barbaro, psychiatra i psychoterapeuta.",
        "id": 2582168,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218511-prof-dr-hab-nauk-med-bogdan-de-barbaro-ma-miejsce-zjawisko-psychiatryzacji-kultury",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prof. dr hab. nauk med. Bogdan de Barbaro: Ma miejsce zjawisko psychiatryzacji kultury",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:05.960074+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Rosja twierdzi, \u017ce tworzy \u201epas bezpiecze\u0144stwa\u201d w przygranicznym obwodzie sumskim na Ukrainie, co ma chroni\u0107 j\u0105 przed przysz\u0142ymi potencjalnymi inwazjami ze strony Ukrainy.",
        "id": 2582169,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42222851-rosja-oglosila-ze-tworzy-pas-bezpieczenstwa-w-obwodzie-sumskim-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja og\u0142osi\u0142a, \u017ce tworzy \u201epas bezpiecze\u0144stwa\u201d w obwodzie sumskim Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:07.434288+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "Apartament w sercu stolicy \u2013 i ton\u0105cy w zieleni taras na dachu, kt\u00f3ry oferuje widok na warszawskie centrum i zabytki. Architektka Joanna Kulczy\u0144ska stworzy\u0142a wyj\u0105tkowy projekt kt\u00f3ry \u2013 jak m\u00f3wi \u2013 obj\u0105\u0142 wszystko, od uk\u0142adu po detale. Najbardziej niezwyk\u0142y jest jednak widok z tarasu.",
        "id": 2582177,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/architektura/art42222181-unikatowy-apartament-w-warszawie-z-tarasem-na-dachu-to-marzenie-architekta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Unikatowy apartament w Warszawie z tarasem na dachu. \u201eTo marzenie architekta\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T12:22:07.085290+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:22:05+00:00",
        "description": "\u015awi\u0119tuj\u0105cy mistrzostwo Anglii kibice Liverpoolu sprawili, \u017ce w mie\u015bcie zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia \u2013 ujawnili naukowcy z Uniwersytetu w Liverpoolu.",
        "id": 2582175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42222871-w-liverpoolu-zatrzesla-sie-ziemia-bo-alexis-mac-allister-strzelil-gola",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W Liverpoolu zatrz\u0119s\u0142a si\u0119 ziemia, bo Alexis Mac Allister strzeli\u0142 gola",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:17:57.960081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T11:17:57+00:00",
        "description": "Je\u015bli chcemy budowa\u0107 siln\u0105 armi\u0119, to musimy zwi\u0119kszy\u0107 jej finansowanie. Je\u015bli tego nie zrobimy, to powinni\u015bmy\u2026 zmniejszy\u0107 nasze plany. Najpewniej jednak wybierzemy rozwi\u0105zanie po\u015brednie i najgorsze: b\u0119dziemy realizowa\u0107 mocarstwowe ambicje bez dostatecznego finansowania.",
        "id": 2581707,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42219361-maciej-milosz-z-pustego-i-general-nie-naleje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Mi\u0142osz: Z pustego i genera\u0142 nie naleje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:17:57.582816+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T11:17:57+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone domagaj\u0105 si\u0119, by Iran odst\u0105pi\u0142 m.in. od wzbogacania uranu oraz od rozwoju pocisk\u00f3w dalekiego zasi\u0119gu \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 sekretarz stanu USA Marco Rubio.",
        "id": 2581705,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42222191-usa-stawiaja-warunki-iranowi-marco-rubio-przedstawil-cala-liste",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA stawiaj\u0105 warunki Iranowi. Marco Rubio przedstawi\u0142 ca\u0142\u0105 list\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T11:17:57.771435+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T11:17:57+00:00",
        "description": "Na placu Zamkowym w Warszawie, z udzia\u0142em prezydenta Andrzeja Dudy i ministra obrony W\u0142adys\u0142awa Kosiniaka-Kamysza, uroczy\u015bcie podniesiono flag\u0119 pa\u0144stwow\u0105 na Wie\u017cy Zegarowej Zamku Kr\u00f3lewskiego. Odby\u0142a si\u0119 tak\u017ce defilada oraz pokaz musztry paradnej, przed zebranymi na Placu Zamkowym wyst\u0105pi\u0142a tak\u017ce Orkiestra Reprezentacyjna Wojska Polskiego.",
        "id": 2581706,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42222121-wladyslaw-kosiniak-kamysz-w-dniu-flagi-badzmy-dumni-z-bialo-czerwonej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz w Dniu Flagi: B\u0105d\u017amy dumni z Bia\u0142o-Czerwonej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:12:06.802382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:12:05+00:00",
        "description": "Niemiecki kontrwywiad uzna\u0142 parti\u0119 Alternatywa dla Niemiec (AfD) za \u201egrup\u0119 ekstremist\u00f3w prawicowych, kt\u00f3ra zagra\u017ca demokracji\" - poda\u0142a niemiecka agencja dpa.",
        "id": 2581276,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42221951-afd-uznana-przez-niemiecki-kontrwywiad-za-grupe-ekstremistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD uznana przez niemiecki kontrwywiad za \u201egrup\u0119 ekstremist\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:12:06.336239+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:12:05+00:00",
        "description": "Napi\u0119cie pomi\u0119dzy Chinami a USA  w ostatnich dniach nieco zel\u017ca\u0142o. Bia\u0142y Dom przedstawi\u0142 Pa\u0144stwu \u015arodka ofert\u0119, dotycz\u0105c\u0105 przeprowadzenia rozm\u00f3w w sprawie na\u0142o\u017conych na ten kraj ce\u0142, a chi\u0144ski rz\u0105d poda\u0142 w\u0142a\u015bnie, \u017ce \u201edrzwi Pekinu s\u0105 otwarte\u201d.",
        "id": 2581273,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/handel/art42222061-deeskalacja-wojny-celnej-miedzy-usa-a-chinami-pekin-rozwaza-oferte-bialego-domu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deeskalacja wojny celnej mi\u0119dzy USA a Chinami. Pekin rozwa\u017ca ofert\u0119 Bia\u0142ego Domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:12:06.149253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:12:05+00:00",
        "description": "Ile mieszka\u0144 i dom\u00f3w Polacy kupili w Hiszpanii w 2024 roku? O jakiej powierzchni? W jakich rejonach kupowali najch\u0119tniej, czy preferowali rynek pierwotny, ile zaci\u0105gn\u0119li kredyt\u00f3w? Znamy odpowiedzi na te pytania.",
        "id": 2581272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci-mieszkaniowe/art42221971-ile-mieszkan-polacy-kupili-w-hiszpanii-znamy-najnowsze-dane",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile mieszka\u0144 Polacy kupili w Hiszpanii? Znamy najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:12:05.937488+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:12:05+00:00",
        "description": "Czytanie jest warto\u015bci\u0105 sam\u0105 w sobie, prawda? Zanim na to pytanie odruchowo odpowiemy twierdz\u0105co, zajrzyjmy do powie\u015bci z gatunku young adult.",
        "id": 2581271,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218421-jak-young-adult-niszczy-literature-ksiazki-dla-mlodziezy-pelne-bylejakosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak young adult niszczy literatur\u0119. Ksi\u0105\u017cki dla m\u0142odzie\u017cy pe\u0142ne bylejako\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:12:06.623213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:12:05+00:00",
        "description": "Przedsi\u0119biorca b\u0119dzie musia\u0142 p\u0142aci\u0107 VAT dopiero po przekroczeniu 240 tys. z\u0142 rocznej sprzeda\u017cy. Tak wynika z projektu nowelizacji ustawy o VAT przygotowanego przez Ministerstwo Finans\u00f3w. Teraz limit zwolnienia z podatku wynosi 200 tys. z\u0142.",
        "id": 2581275,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42217911-limit-zwolnienia-z-vat-bedzie-wyzszy-w-2026-r-to-element-deregulacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Limit zwolnienia z VAT b\u0119dzie wy\u017cszy w 2026 r. To element deregulacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T10:12:06.510944+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T10:12:05+00:00",
        "description": "Cho\u0107 badania wskazuj\u0105, \u017ce segregacja odpad\u00f3w jest dla Polek i Polak\u00f3w bardzo istotna, okazuje si\u0119 du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 z nas nie ma pewno\u015bci co do tego, czy robi to we w\u0142a\u015bciwy spos\u00f3b.",
        "id": 2581274,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/recykling/art42219241-recykling-zyczeniowy-coraz-popularniejszy-jak-walczyc-z-tym-zjawiskiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eRecykling \u017cyczeniowy\u201d coraz popularniejszy. Jak walczy\u0107 z tym zjawiskiem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:08:05.338713+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:08:04+00:00",
        "description": "Niemiecki kontrwywiad uzna\u0142 parti\u0119 Alternatywa dla Niemiec (AfD) za \u201epotwierdzon\u0105 grup\u0119 ekstremist\u00f3w prawicowych, kt\u00f3ra zagra\u017ca demokracji\" - poda\u0142a niemiecka agencja dpa.",
        "id": 2580885,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42221951-afd-zaklasyfikowana-przez-niemiecki-kontrwywiad-jako-potwierdzona-grupa-ekstremistow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD zaklasyfikowana przez niemiecki kontrwywiad jako \u201epotwierdzona grupa ekstremist\u00f3w\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:08:05.715882+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:08:04+00:00",
        "description": "W kwietniu CBOS odnotowa\u0142 blisko 50-punktowy spadek pozytywnych ocen stosunk\u00f3w polsko-ameryka\u0144skich. Czy fotografia z Donaldem Trumpem zapewni Karolowi Nawrockiemu wi\u0119ksze poparcie? P\u00f3ki co pewne jest to, \u017ce politycy KO nosz\u0105 kr\u00f3tkie spodenki, bo nie powstrzymali si\u0119 od komentarzy zanim okaza\u0142o si\u0119, \u017ce do tego spotkania w og\u00f3le dosz\u0142o.",
        "id": 2580887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42221621-estera-flieger-po-spotkaniu-karola-nawrockiego-z-donaldem-trumpem-politycy-ko-nie-wytrzymali-cisnienia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Po spotkaniu Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem politycy KO nie wytrzymali ci\u015bnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:08:05.526972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:08:04+00:00",
        "description": "To pewnie s\u0142uszne, \u017ce nie b\u0119d\u0119 dyrektorem w Narodowym. Szkoda, \u017ce to si\u0119 odby\u0142o ci\u0119ciem brzytw\u0105. Nie obra\u017cam si\u0119, chc\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Janem Klat\u0105 - m\u00f3wi Jan Englert, aktor i re\u017cyser teatralny.",
        "id": 2580886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218431-jan-englert-nie-obrazam-sie-chce-wspolpracowac-z-janem-klata",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jan Englert: Nie obra\u017cam si\u0119, chc\u0119 wsp\u00f3\u0142pracowa\u0107 z Janem Klat\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:08:04.963317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:08:04+00:00",
        "description": "Wskazanie, kto ma wygra\u0107 za trzy tygodnie wybory prezydenckie w Polsce, wpisuje si\u0119 w polityk\u0119 upokarzania s\u0142abszych partner\u00f3w przez Donalda Trumpa. Trudno to pogodzi\u0107 z wizj\u0105 suwerennego kraju, jak\u0105 forsuje PiS.",
        "id": 2580883,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42221931-jedrzej-bielecki-karol-nawrocki-w-bialym-domu-niedzwiedzia-przysluga-donalda-trumpa",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Karol Nawrocki w Bia\u0142ym Domu. Nied\u017awiedzia przys\u0142uga Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:08:05.138468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:08:04+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek 5 maja ruszaj\u0105 matury 2025. Abiturienci podczas egzaminu musz\u0105 stosowa\u0107 si\u0119 do \u015bci\u015ble okre\u015blonych zasad. Zabronione jest mi\u0119dzy innymi wnoszenie na sal\u0119 egzaminacyjn\u0105 telefon\u00f3w kom\u00f3rkowych. Za z\u0142amanie zakazu gro\u017c\u0105 surowe konsekwencje.",
        "id": 2580884,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/matura-i-egzamin-osmoklasisty/art42203091-matura-2025-co-grozi-za-wniesienie-telefonu-na-egzamin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Matura 2025: Co grozi za wniesienie telefonu na egzamin?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:57.711349+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "W pierwszym kwartale br. na polskim rynku zarejestrowano ponad 7 tysi\u0119cy modeli aut pochodz\u0105cych z Chin, co stanowi\u0142o 5,1 proc. rynku nowych aut osobowych. Analitycy znanej platformy sprzeda\u017cowej, wytypowali 10 samochod\u00f3w, kt\u00f3re mo\u017cna zaliczy\u0107 do grona najta\u0144szych chi\u0144skich modeli oferowanych obecnie w Polsce.",
        "id": 2580590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/czym-jezdzic/art42214641-10-najtanszych-chinskich-modeli-aut-na-polskim-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "10 najta\u0144szych chi\u0144skich modeli aut na polskim rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:57.380936+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "\u0141otewska animacja \u201eFlow\u201d po Europejskiej Nagrodzie Filmowej, Oscarze, Z\u0142otym Globie, zdoby\u0142a teraz nagrod\u0119 publiczno\u015bci LUX Parlamentu Europejskiego",
        "id": 2580588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/film/art42214911-film-o-kocie-ktory-ucieka-po-gigantycznej-powodzi-podbil-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Film o kocie, kt\u00f3ry ucieka po gigantycznej powodzi, podbi\u0142 \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:57.554767+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "Pora\u017cka 1:6, 1:6 z Coco Gauff w p\u00f3\u0142finale w Madrycie mo\u017ce mie\u0107 dla Igi \u015awi\u0105tek powa\u017cne konsekwencje. Je\u015bli Amerykanka wygra ca\u0142y turniej, zrzuci Polk\u0119 z drugiego miejsca w rankingu WTA.",
        "id": 2580589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/tenis/art42221351-iga-swiatek-nie-obroni-tytulu-w-madrycie-i-moze-zanotowac-spadek-w-rankingu-co-dzieje-sie-z-polka",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iga \u015awi\u0105tek nie obroni tytu\u0142u w Madrycie i mo\u017ce zanotowa\u0107 spadek w rankingu. Co dzieje si\u0119 z Polk\u0105?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:57.006738+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "Lider antyrz\u0105dowego obozu P\u00e9ter Magyar odnosi polityczne sukcesy, o jakich w\u0119gierska opozycja przez lata mog\u0142a tylko marzy\u0107, ale teza, \u017ce wkr\u00f3tce przejmie w\u0142adz\u0119, jest stawiana na wyrost.",
        "id": 2580586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218441-kiedy-upadnie-wladza-viktora-orbana-peter-magyar-namiesza-w-wegierskiej-polityce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kiedy upadnie w\u0142adza Viktora Orb\u00e1na? P\u00e9ter Magyar namiesza w w\u0119gierskiej polityce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:56.818048+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "PMI dla polskiego sektora przetw\u00f3rczego wyni\u00f3s\u0142 w kwietniu 50,2 pkt \u2013 poda\u0142o S&P Global. Wska\u017anik trzeci raz z rz\u0119du jest powy\u017cej neutralnego poziomu 50 pkt, acz jednocze\u015bnie najni\u017cej od trzech miesi\u0119cy. Niepokoj\u0105 m.in. nastroje w bran\u017cy.",
        "id": 2580585,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dane-gospodarcze/art42221861-pmi-dla-polskiego-przemyslu-w-dol-optymizm-w-branzy-dawno-tak-nie-tapnal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PMI dla polskiego przemys\u0142u w d\u00f3\u0142. Optymizm w bran\u017cy dawno tak nie t\u0105pn\u0105\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:56.629442+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "Statek z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 i aktywistami p\u0142yn\u0105cy do Gazy zosta\u0142 zbombardowany przez drony na wodach mi\u0119dzynarodowych u wybrze\u017cy Malty, poinformowa\u0142a Freedom Flotilla Coalition (Koalicja Flotylli Wolno\u015bci), mi\u0119dzynarodowa organizacja pozarz\u0105dowa zajmuj\u0105ca si\u0119 niesieniem pomocy dla Strefy Gazy.",
        "id": 2580584,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42221811-statek-z-pomoca-humanitarna-dla-gazy-ostrzelany-u-wybrzezy-malty-nadal-sygnal-sos",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek z pomoc\u0105 humanitarn\u0105 dla Gazy ostrzelany u wybrze\u017cy Malty. Nada\u0142 sygna\u0142 SOS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:02:57.210690+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:02:56+00:00",
        "description": "Sekretarz obrony Stan\u00f3w Zjednoczonych Pete Hegseth og\u0142osi\u0142 we wtorek likwidacj\u0119 programu Women, Peace and Security, kt\u00f3ry wspiera\u0142 zwi\u0119kszenie udzia\u0142u kobiet w ameryka\u0144skich instytucjach obrony narodowej. Wprowadzenie programu w \u017cycie podpisa\u0142 kilka lat temu sam Donald Trump.",
        "id": 2580587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art42221731-szef-pentagonu-likwiduje-program-na-rzecz-rownouprawnienia-kobiet",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szef Pentagonu likwiduje program na rzecz r\u00f3wnouprawnienia kobiet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:58:02.193362+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:58:01+00:00",
        "description": "Ceny nowych mieszka\u0144 w dziesi\u0119ciu najwi\u0119kszych miastach wzros\u0142y w ci\u0105gu roku \u015brednio o 8,2 proc. \u2013 wynika z analiz portalu Tabelaofert.pl.",
        "id": 2580298,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42221671-barometr-cen-mieszkan-wzrosty-cen-wyhamowaly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barometr cen mieszka\u0144. Wzrosty cen wyhamowa\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:58:02.571518+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:58:01+00:00",
        "description": "Izraelskie lotnictwo zaatakowa\u0142o w pi\u0105tek nad ranem cele znajduj\u0105ce si\u0119 w pobli\u017cu pa\u0142acu prezydenckiego w stolicy Syrii, Damaszku \u2013 informuje agencja AP.",
        "id": 2580300,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42221601-izraelski-atak-powietrzny-na-damaszek-ostrzezenie-dla-nowych-wladz-syrii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Izraelski atak powietrzny na Damaszek. Ostrze\u017cenie dla nowych w\u0142adz Syrii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:58:02.382376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:58:01+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki od pocz\u0105tku dzia\u0142a\u0142 w Muzeum (II Wojny \u015awiatowej) czy w Instytucie Pami\u0119ci Narodowej w spos\u00f3b niezwykle brutalny, nie maj\u0105c \u017cadnych skrupu\u0142\u00f3w, je\u015bli chodzi o wyrzucanie ludzi, ale tak\u017ce o czerpanie w\u0142asnych korzy\u015bci ze sprawowanej funkcji - m\u00f3wi\u0142 w programie \u201eJeden na Jeden\u201d w TVN24 Pawe\u0142 Machcewicz, by\u0142y dyrektor Muzeum II Wojny \u015awiatowej, poprzednik Nawrockiego na tym stanowisku.",
        "id": 2580299,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42221581-pawel-machcewicz-o-karolu-nawrockim-to-czlowiek-niezwykle-brutalny-mam-nadzieje-ze-nie-wygra-wyborow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pawe\u0142 Machcewicz o Karolu Nawrockim: To cz\u0142owiek niezwykle brutalny, mam nadziej\u0119, \u017ce nie wygra wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T06:58:02.914533+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T06:17:00+00:00",
        "description": "Co dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 2580301,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42221661-kalendarium-piatek-2-maja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - pi\u0105tek 2 maja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:52:55.932913+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:52:55+00:00",
        "description": "Magdalena Biejat: \u201eTo s\u0105 skandaliczne s\u0142owa i one nie powinny mie\u0107 nigdy miejsca w debacie publicznej, bo nie ma absolutnie \u017cadnej wym\u00f3wki, \u017ceby stosowa\u0107 antysemityzm i ksenofobiczne teksty\u201d.",
        "id": 2580027,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218471-kataryna-czy-rownie-mocno-jak-grzegorza-brauna-chcemy-tez-ukarac-barta-staszewskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kataryna: Czy r\u00f3wnie mocno jak Grzegorza Brauna chcemy te\u017c ukara\u0107 Barta Staszewskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:52:56.532895+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:52:55+00:00",
        "description": "Przedwyborcza debata \u201eSuper Expressu\u201d by\u0142a najciekawszym akcentem tej kampanii. Trzyma\u0142a w napi\u0119ciu, ujawnia\u0142a r\u00f3\u017cnice i pozwoli\u0142a zaprezentowa\u0107 si\u0119 wszystkim we w miar\u0119 pozytywnym \u015bwietle. A jednocze\u015bnie postawi\u0142a kilka fundamentalnych pyta\u0144.",
        "id": 2580030,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218461-tomasz-p-terlikowski-debata-super-expressu-pokazala-ze-katolik-nie-ma-za-bardzo-na-kogo-glosowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz P. Terlikowski: Debata \u201eSuper Expressu\u201d pokaza\u0142a, \u017ce katolik nie ma za bardzo na kogo g\u0142osowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:52:56.142023+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:52:55+00:00",
        "description": "Zaledwie sze\u015bcioma g\u0142osami kandydatka partii Reform UK Nigela Farage\u2019a wygra\u0142a w wyborach uzupe\u0142niaj\u0105cych do Izby Gmin w okr\u0119gu Runcorn & Helsby. Wcze\u015bniej informowano o zwyci\u0119stwie czterema g\u0142osami, w zwi\u0105zku z czym, na wniosek Partii Pracy, zarz\u0105dzono ponowne przeliczenie g\u0142os\u00f3w.",
        "id": 2580028,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42221491-wielka-brytania-kolejne-miejsce-w-parlamencie-dla-partii-nigela-farage-a",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania: Kolejne miejsce w parlamencie dla partii Nigela Farage'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:52:56.364829+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:52:55+00:00",
        "description": "Skarb\u00f3wka mo\u017ce \u015bci\u0105ga\u0107 zaleg\u0142y podatek sp\u00f3\u0142ki od cz\u0142onka jej zarz\u0105du. Ale powinien mie\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zwolnienia z odpowiedzialno\u015bci, je\u015bli wyka\u017ce, \u017ce prawid\u0142owo prowadzi\u0142 sprawy sp\u00f3\u0142ki. Tak wynika z orzeczenia TSUE.",
        "id": 2580029,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki/art42216881-wyrok-tsue-prezes-musi-miec-szanse-na-uwolnienie-sie-od-podatku-spolki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyrok TSUE: prezes musi mie\u0107 szans\u0119 na uwolnienie si\u0119 od podatku sp\u00f3\u0142ki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T04:47:58.630968+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:47:58+00:00",
        "description": "Pora przesta\u0107 wierzy\u0107 w mrzonki o rynku, kt\u00f3ry ureguluje si\u0119 sam. Pisarze s\u0105 na pocz\u0105tku \u0142a\u0144cucha pokarmowego, przelewaj\u0105 \u017cal na wydawc\u00f3w, ale ich sytuacj\u0119 kszta\u0142tuj\u0105 warunki rynkowe ustanowione jednostronnie przez dystrybutor\u00f3w - m\u00f3wi prof. Anna Nasi\u0142owska z Instytutu Bada\u0144 Literackich PAN, prezes Stowarzyszenia Pisarzy Polskich.",
        "id": 2579756,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218391-anna-nasilowska-bylam-ofiara-wykorzystywania-mojej-pracy-przez-wydawcow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Nasi\u0142owska: By\u0142am ofiar\u0105 wykorzystywania mojej pracy przez wydawc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T04:47:59.005978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:47:58+00:00",
        "description": "Otaczanie Grzegorza Brauna kordonem sanitarnym jest b\u0142\u0119dem. W zamian za to nale\u017cy si\u0119 zastanowi\u0107, co sprawia, \u017ce przestaje on oburza\u0107, zaczyna intrygowa\u0107, a nawet fascynowa\u0107 coraz wi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 os\u00f3b.",
        "id": 2579758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218411-dzis-trendy-w-czesci-kosciola-wyznacza-grzegorz-braun",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dzi\u015b trendy w cz\u0119\u015bci Ko\u015bcio\u0142a wyznacza Grzegorz Braun",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T04:47:58.442377+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:47:58+00:00",
        "description": "By\u0107 mo\u017ce najwi\u0119kszym b\u0142\u0119dem kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego by\u0142o opublikowanie przez kandydata ksi\u0105\u017cki pt. \u201eRafa\u0142\u201d.",
        "id": 2579755,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218451-michal-szuldrzynski-rafal-trzaskowski-i-dramat-inteligenta-ktory-musial-zostac-politykiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Micha\u0142 Szu\u0142drzy\u0144ski: Rafa\u0142 Trzaskowski i dramat inteligenta, kt\u00f3ry musia\u0142 zosta\u0107 politykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T04:47:58.817992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:47:58+00:00",
        "description": "Na w\u0142a\u015bciw\u0105 ocen\u0119 pontyfikatu Jorge Maria Bergoglia trzeba b\u0119dzie lat. Pr\u00f3ba robienia z tego papie\u017ca rozbijaj\u0105cego doktryn\u0119 progresywisty jest jednak z pewno\u015bci\u0105 daleko id\u0105cym nadu\u017cyciem.",
        "id": 2579757,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/plus-minus/art42218401-papiez-franciszek-wcale-nie-byl-lewakiem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek wcale nie by\u0142 lewakiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T04:47:59.194865+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:47:58+00:00",
        "description": "Nowe dane wywiadowcze, z kt\u00f3rymi zapoznali si\u0119 przedstawiciele administracji USA i innych pa\u0144stw Zachodu sugeruj\u0105, \u017ce W\u0142adimir Putin w ostatnim czasie zmieni\u0142 cele dzia\u0142a\u0144 wojennych na Ukrainie - informuje CNN.",
        "id": 2579759,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42221471-wladimir-putin-tymczasowo-zmienia-cele-wojny-na-ukrainie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adimir Putin tymczasowo zmienia cele wojny na Ukrainie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:02.477418+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Departament Wydajno\u015bci Rz\u0105dowej mia\u0142 przynie\u015b\u0107 podatnikom biliony dolar\u00f3w oszcz\u0119dno\u015bci. Jak na razie chwali si\u0119 zaoszcz\u0119dzeniem 160 mld USD, ale realne ci\u0119cia by\u0142y prawdopodobnie kilka razy ni\u017csze, a kontrowersje zwi\u0105zane z prac\u0105 tej instytucji bardzo du\u017ce.",
        "id": 2579523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42219701-czy-doge-rzeczywiscie-cial-pila-lancuchowa-wydatki-budzetowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy DOGE rzeczywi\u015bcie \u201eci\u0105\u0142 pi\u0142\u0105 \u0142a\u0144cuchow\u0105\u201d wydatki bud\u017cetowe?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:02.793707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Kt\u00f3ry z bank\u00f3w ma najwi\u0119cej klient\u00f3w, a kt\u00f3ry udzieli\u0142 najwi\u0119cej kredyt\u00f3w? Spojrzeli\u015bmy na polski sektor w r\u00f3\u017cnych uj\u0119ciach. W TOP 10 najwi\u0119cej jest sp\u00f3\u0142ek z kapita\u0142em zagranicznym, ale czo\u0142\u00f3wka to banki pa\u0144stwowe.",
        "id": 2579525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42219081-dziesiec-najwiekszych-bankow-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziesi\u0119\u0107 najwi\u0119kszych bank\u00f3w w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:02.289576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Przebywaj\u0105cy z wizyt\u0105 w USA prezes IPN, kandydat na prezydenta popierany przez PiS, Karol Nawrocki, spotka\u0142 si\u0119 w Bia\u0142ym Domu z Donaldem Trumpem.",
        "id": 2579522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42221451-karol-nawrocki-spotkal-sie-w-gabinecie-owalnym-z-donaldem-trumpem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Karol Nawrocki spotka\u0142 si\u0119 w Gabinecie Owalnym z Donaldem Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:02.102007+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Inflacja w kwietniu by\u0142a najni\u017csza od dziewi\u0119ciu miesi\u0119cy i lekko ni\u017csza od wielu prognoz, w tym NBP. Brak obni\u017cki st\u00f3p procentowych ju\u017c 7 maja b\u0119dzie sensacj\u0105.",
        "id": 2579521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42216691-kwietniowa-inflacja-przypieczetowala-obnizke-stop-procentowych-w-maju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kwietniowa inflacja przypiecz\u0119towa\u0142a obni\u017ck\u0119 st\u00f3p procentowych w maju?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:02.651799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszym wyzwaniem dla wdro\u017ce\u0144 sztucznej inteligencji w sektorze publicznym jest brak odpowiedniej wiedzy i umiej\u0119tno\u015bci. A\u017c 86 proc. urz\u0119dnik\u00f3w wskazuje ten czynnik jako istotn\u0105 przeszkod\u0119 \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 2579524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42217481-luka-kompetencyjna-blokuje-ai-to-problem-administracji-publicznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Luka kompetencyjna blokuje AI. To problem administracji publicznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:01.913119+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Konsultowanie tre\u015bci dokument\u00f3w przed ich podpisaniem deklaruje 68,3 proc. konsument\u00f3w, ale co pi\u0105ty tego nie robi. Umowy bankowe uwa\u017cane s\u0105 za niezrozumia\u0142e, ale ju\u017c nied\u0142ugo maj\u0105 by\u0107 znacznie prostsze i pisane przyst\u0119pniejszym j\u0119zykiem.",
        "id": 2579520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/banki/art42217861-polacy-sprawdzaja-umowy-bankowe-od-czerwca-maja-byc-prostsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy sprawdzaj\u0105 umowy bankowe. Od czerwca maj\u0105 by\u0107 prostsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:01.533876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "Mamy rekordy na warszawskiej gie\u0142dzie, nied\u0142ugo zaczn\u0105 spada\u0107 stopy procentowe. To jest dobry czas, aby zainwestowa\u0107 w\u00a0promocj\u0119 i\u00a0marketing rynku kapita\u0142owego \u2013 m\u00f3wi Tomasz Bardzi\u0142owski, prezes Gie\u0142dy Papier\u00f3w Warto\u015bciowych.",
        "id": 2579518,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42219741-prezes-gpw-nasza-wspolna-ambicja-powinno-byc-podwojenie-wielkosci-rynku",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezes GPW: Nasz\u0105 wsp\u00f3ln\u0105 ambicj\u0105 powinno by\u0107 podwojenie wielko\u015bci rynku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T03:43:01.723635+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T03:43:01+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. USA przekaza\u0142y Ukrainie dwa niesprawne my\u015bliwce F-16, kt\u00f3re maj\u0105 by\u0107 dla Kijowa \u017ar\u00f3d\u0142em cz\u0119\u015bci zamiennych.",
        "id": 2579519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42221421-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1164",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1164",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:56.851760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Za got\u00f3wk\u0119, w najdro\u017cszych miastach \u2013 najch\u0119tniej w Warszawie, Krakowie i Wroc\u0142awiu. Rynek przejmuj\u0105 ukrai\u0144skie agencje \u2013 alarmuj\u0105 polskie biura nieruchomo\u015bci.",
        "id": 2579336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42217551-cudzoziemcy-na-potege-kupuja-mieszkania-w-polsce-zachecil-ich-kredyt-2-procent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cudzoziemcy na pot\u0119g\u0119 kupuj\u0105 mieszkania w Polsce. Zach\u0119ci\u0142 ich kredyt 2 procent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:56.534126+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Przepisy nale\u017cy upraszcza\u0107, a jednocze\u015bnie poprawia\u0107 jako\u015b\u0107 pracy urz\u0119dniczej \u2013 tak twierdz\u0105 uczestnicy Panelu Prawnik\u00f3w \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 2579334,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/panel-prawnikow/art42106861-eksperci-deregulacja-jest-potrzebna-ale-wraz-z-dbaloscia-o-urzednikow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Eksperci: deregulacja jest potrzebna, ale wraz z dba\u0142o\u015bci\u0105 o urz\u0119dnik\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:57.796291+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciwie dlaczego nie m\u00f3wi si\u0119 o tym, \u017ce Rosjanie organizuj\u0105 obozy koncentracyjne? Historia Wiktorii Roszczyny powinna nam przypomina\u0107, \u017ce ta wojna jest bli\u017cej nas ni\u017c my\u015blimy.",
        "id": 2579341,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-polityczno-spoleczne/art42219281-estera-flieger-rosyjskie-obozy-koncentracyjne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Rosyjskie obozy koncentracyjne",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:57.419828+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Ju\u017c za kilka dni dowiemy si\u0119, czy nadzieje na obni\u017cki st\u00f3p nie by\u0142y p\u0142onne. A to g\u0142\u00f3wne paliwo sprzeda\u017cy mieszka\u0144.",
        "id": 2579339,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42217411-koniec-spowolnienia-sprzedazy-mieszkan-znamy-wyniki-deweloperow-z-gieldy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec spowolnienia sprzeda\u017cy mieszka\u0144? Znamy wyniki deweloper\u00f3w z gie\u0142dy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:56.357210+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Czterodniowy tydzie\u0144 pracy? To nie musi by\u0107 z\u0142y pomys\u0142 dla biznesu, tylko szansa na wyczekiwan\u0105 przez niego deregulacj\u0119.",
        "id": 2579333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-prawne/art42217271-lukasz-guza-przedsiebiorcy-niczym-luddysci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Guza: Przedsi\u0119biorcy niczym luddy\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:57.040568+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Powi\u0105zani z Donaldem Trumpem wierni ameryka\u0144skiego Ko\u015bcio\u0142a odrzucaj\u0105 liberaln\u0105 ich zdaniem wizj\u0119 Franciszka i chc\u0105 powrotu do konserwatyzmu. W kolegium kardynalskim ich zwolennicy stanowi\u0105 jednak zdecydowan\u0105 mniejszo\u015b\u0107.",
        "id": 2579337,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42219091-maga-katolicy-szturmuja-konklawe-kogo-widzieliby-w-roli-nowego-papieza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "MAGA-katolicy szturmuj\u0105 konklawe. Kogo widzieliby w roli nowego papie\u017ca?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:57.230729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Po raz pierwszy od trzech lat spad\u0142a liczba wypadk\u00f3w na przej\u015bciach dla pieszych. W ubieg\u0142ym roku by\u0142o ich o 150 mniej. Ale \u017cycie traci w nich prawie tyle samo os\u00f3b.",
        "id": 2579338,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42217951-na-pasach-bezpieczniej-ale-piesi-wciaz-gina-dlaczego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na pasach bezpieczniej, ale piesi wci\u0105\u017c gin\u0105. Dlaczego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:57.608497+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "\u015arednio 116 dni trwa sprzeda\u017c mieszka\u0144 w Warszawie. W innych miastach to prawie pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy. Ceny transakcyjne lokali bywaj\u0105 ni\u017csze ni\u017c ofertowe nawet o 20 proc.",
        "id": 2579340,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42216971-nadszedl-czas-kupujacego-ceny-mieszkan-do-negocjacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadszed\u0142 czas kupuj\u0105cego. Ceny mieszka\u0144 do negocjacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:56.662347+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "Nie mo\u017cemy odda\u0107 Bia\u0142orusi Rosji. Skutki b\u0119d\u0105 nieodwracalne. Odczuj\u0105 je w ca\u0142ej Europie \u2013 m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\u201d Swiat\u0142ana Cichanouska, liderka wolnej Bia\u0142orusi.",
        "id": 2579335,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42217301-swiatlana-cichanouska-jestesmy-otwarci-na-dialog-z-rezimem-lukaszenki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Swiat\u0142ana Cichanouska: Jeste\u015bmy otwarci na dialog z re\u017cimem \u0141ukaszenki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T02:36:57.985579+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T02:36:56+00:00",
        "description": "\u201e\u015apiewy historyczne\u201d Juliana Ursyna Niemcewicza \u2013 opowiedziane w 33 pie\u015bniach dzieje Polski od pierwszych Piast\u00f3w do rozbior\u00f3w \u2013 po ponad dw\u00f3ch stuleciach doczeka\u0142y si\u0119 pierwszego kompletnego pi\u0119ciop\u0142ytowego nagrania.",
        "id": 2579342,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/muzyka-klasyczna/art42219141-spiewy-historyczne-juliana-ursyna-niemcewicza-historia-polski-spiewana-kiedys-w-domach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201e\u015apiewy historyczne\u201d Juliana Ursyna Niemcewicza. Historia Polski \u015bpiewana kiedy\u015b w domach",
        "vote": 0
    }
]