[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T19:42:01.599262+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T19:02:23+00:00",
        "description": null,
        "id": 2585571,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-wielkie-zmiany-w-amerykanskiej-armii-szef-pentagonu-wydal-po,nId,21398800",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkie zmiany w ameryka\u0144skiej armii. Szef Pentagonu \"wyda\u0142 polecenie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T18:36:49.733094+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T18:11:09+00:00",
        "description": null,
        "id": 2585214,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-tyrania-w-przebraniu-marco-rubio-wzywa-niemieckie-wladze,nId,21398804",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tyrania w przebraniu\". Marco Rubio wzywa niemieckie w\u0142adze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T18:36:49.853151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:51:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2585215,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kierowca-wjechal-w-grupe-ludzi-w-stuttgarcie-sa-ranni,nId,21398803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wjecha\u0142 w grup\u0119 ludzi w Stuttgarcie. S\u0105 ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T20:47:42.844876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:51:20+00:00",
        "description": null,
        "id": 2586037,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-kierowca-wjechal-w-ludzi-w-stuttgarcie-jest-ofiara-smierteln,nId,21398803",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wjecha\u0142 w ludzi w Stuttgarcie. Jest ofiara \u015bmiertelna i ranni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:31:56.030642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T17:27:38+00:00",
        "description": null,
        "id": 2584625,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nalot-na-rosyjska-gwiazde-to-tajna-baza-wywiadu-gru,nId,21398801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nalot na rosyjsk\u0105 \"Gwiazd\u0119\". To tajna baza wywiadu GRU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T17:31:56.142642+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:57:35+00:00",
        "description": null,
        "id": 2584626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ksiaze-harry-pozwal-brytyjski-rzad-i-przegral-final-glosnej,nId,21398795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105\u017c\u0119 Harry pozwa\u0142 brytyjski rz\u0105d i przegra\u0142. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:27:41.668764+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:21:26+00:00",
        "description": null,
        "id": 2583971,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-konklawe-coraz-blizej-w-watykanie-pojawil-sie-specjalny-komi,nId,21398756",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Konklawe coraz bli\u017cej. W Watykanie pojawi\u0142 si\u0119 specjalny komin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:27:41.781271+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T16:05:33+00:00",
        "description": null,
        "id": 2583972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-watykan-ujawnia-nieznany-wywiad-franciszka-czuje-ze-pan-mi-t,nId,21398794",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Watykan ujawnia nieznany wywiad Franciszka. \"Czuj\u0119, \u017ce Pan mi towarzyszy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T16:27:41.893563+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:49:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2583973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-goraco-w-niemczech-afd-na-celowniku-tajemniczy-raport-i-mozl,nId,21398793",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gor\u0105co w Niemczech, AfD na celowniku. Tajemniczy raport i mo\u017cliwy bunt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T15:21:54.765951+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T15:19:17+00:00",
        "description": null,
        "id": 2583525,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-wywoza-do-ukrainy-pieniadze-na-taczkach-orban-o-straconych-m,nId,21398762",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orban straszy cz\u0142onkostwem Ukrainy w UE. Wskaza\u0142 na jeden aspekt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T14:18:13.348195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T14:03:18+00:00",
        "description": null,
        "id": 2582947,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ostrzezenie-przed-tsunami-w-ameryce-pld-potezne-trzesienie-z,nId,21398788",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostrze\u017cenie przed tsunami w Ameryce P\u0142d. Pot\u0119\u017cne trz\u0119sienie ziemi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:12:53.723542+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:36:42+00:00",
        "description": null,
        "id": 2582385,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zwrot-w-sprawie-negocjacji-waszyngton-podjal-decyzje,nId,21398747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie negocjacji. Waszyngton podj\u0105\u0142 decyzj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T13:12:53.836085+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T12:20:08+00:00",
        "description": null,
        "id": 2582386,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-poruszenie-w-sprawie-kandydata-na-papieza-jest-oswiadczenie,nId,21398738",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszenie w sprawie kandydata na papie\u017ca. Jest o\u015bwiadczenie Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T09:58:00.511313+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T09:54:02+00:00",
        "description": null,
        "id": 2581072,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-wiedzialy-tylko-cztery-osoby-znamy-kulisy-wizyty-nawrockiego,nId,21398743",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiedzia\u0142y tylko cztery osoby. Znamy kulisy wizyty Nawrockiego u Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T08:53:14.665727+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T08:36:32+00:00",
        "description": null,
        "id": 2580738,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-na-niemieckiej-liscie-organizacji-ekstremistycznych-decy,nId,21398742",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD na niemieckiej li\u015bcie organizacji ekstremistycznych. Decyzja kontrwywiadu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:37:47.987943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T05:25:44+00:00",
        "description": null,
        "id": 2579916,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-vance-wprost-o-wojnie-w-ukrainie-podzielil-sie-pesymistyczna,nId,21398726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance wprost o wojnie w Ukrainie. Podzieli\u0142 si\u0119 pesymistyczn\u0105 wizj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-05-02T05:37:48.101222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-05-02T04:55:03+00:00",
        "description": null,
        "id": 2579917,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/interia-blizej-swiata/news-le-monde-apokaliptyczne-sceny-w-hiszpanii-mieszkancy-uwiezie,nId,21398392",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 26,
        "page_rating_contents": 82,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 402,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/swiat/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Le Monde\": Apokaliptyczne sceny w Hiszpanii",
        "vote": 0
    }
]