[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T21:42:38.045658+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T21:42:37+00:00",
        "description": "We wtorek oko\u0142o godziny 20:00 w Antoninie (powiat ostrowski, woj. wielkopolskie) dokonano dramatycznego odkrycia.",
        "id": 3315171,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166496-region_zauwazono_dryfujace_cialo_na_stawie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Zauwa\u017cono dryfuj\u0105ce cia\u0142o na stawie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T21:42:37.868915+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T21:42:37+00:00",
        "description": "We wtorek odby\u0142 si\u0119 m\u0119cz w Belgradzie.",
        "id": 3315170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166497-wynik_meczu_lecha_poznan_z_crvena_zvezda_lech_odpada_z_eliminacji_ligii_mistrzow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynik meczu Lecha Pozna\u0144 z Crvena Zvezda. Lech odpada z eliminacji Ligii Mistrz\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T20:37:44.668184+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T20:37:43+00:00",
        "description": "We wtorek po po\u0142udniu mieszkanka Lubinia zg\u0142osili policji, \u017ce kto\u015b zostawi\u0142 rzeczy przy Jeziorze Popielewskim w gminie Trzemeszno.",
        "id": 3314715,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166493-mezczyzna_zostawil_ubrania_na_plazy_i_zniknal_sluzby_prowadza_poszukiwania_w_jeziorze_policja_apeluje_do_ludzi_ktorzy_znaja_wlasciciela_pozostawionej_odziezy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0119\u017cczyzna zostawi\u0142 ubrania na pla\u017cy i znikn\u0105\u0142. S\u0142u\u017cby prowadz\u0105 poszukiwania w jeziorze. Policja apeluje do ludzi, kt\u00f3rzy znaj\u0105 w\u0142a\u015bciciela pozostawionej odzie\u017cy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T20:37:44.272617+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T20:37:43+00:00",
        "description": "We wtorek w Kocanowie (powiat pozna\u0144ski, gmina Pobiedziska) dosz\u0142o do po\u017caru.",
        "id": 3314713,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166495-pozar_podczas_zniw_zapalil_sie_kombajn_ogien_rozprzestrzenil_sie_na_zboze?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po\u017car podczas \u017cniw. Zapali\u0142 si\u0119 kombajn. Ogie\u0144 rozprzestrzeni\u0142 si\u0119 na zbo\u017ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T20:37:44.462006+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T20:37:43+00:00",
        "description": "W niedziel\u0119 w Dzier\u017c\u0105\u017cnie Wielkim (powiat czarnkowsko-trzcianecki, woj. wielkopolskie) dosz\u0142o do nietypowego incydentu.",
        "id": 3314714,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166494-region_kierowca_ciagnika_rolniczego_wjechal_w_ogrodzenie_posesji_szybko_wyszlo_na_jaw_co_bylo_tego_przyczyna?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Kierowca ci\u0105gnika rolniczego wjecha\u0142 w ogrodzenie posesji. Szybko wysz\u0142o na jaw, co by\u0142o tego przyczyn\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T19:33:17.607095+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T19:33:17+00:00",
        "description": "Chodzi o zabytkowy zegar znajduj\u0105cy si\u0119 na Ko\u015bciele w parafii Matki Boskiej Bolesnej na \u0141azarzu.",
        "id": 3314234,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166492-uciazliwy_zegar_koscielny_bije_w_porze_ciszy_nocnej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uci\u0105\u017cliwy zegar ko\u015bcielny. &quot;Bije w porze ciszy nocnej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T18:28:05.431586+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T18:28:04+00:00",
        "description": "Chodzi o XIX Og\u00f3lnopolski Festiwal Dobrego Smaku.",
        "id": 3313844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166490-rusza_dlugo_wyczekiwana_i_najwazniejsza_impreza_kulinarna_w_poznaniu_wstep_wolny?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza d\u0142ugo wyczekiwana i najwa\u017cniejsza impreza kulinarna w Poznaniu. Wst\u0119p wolny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T18:28:05.253976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T18:28:04+00:00",
        "description": "Do zdarzenia dosz\u0142o we wtorek przy ul. \u0141ukaszewicza w Poznaniu.",
        "id": 3313843,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166491-wybuch_hulajnogi_elektrycznej_na_klatce_schodowej_ewakuacja_mieszkancow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybuch hulajnogi elektrycznej na klatce schodowej. Ewakuacja mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:23:06.538315+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:23:05+00:00",
        "description": "Od kilku dni do naszej redakcji epoznan.pl nap\u0142ywaj\u0105 wiadomo\u015bci od zniecierpliwionych mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3313223,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166486-kierowcy_jak_i_pasazerowie_poirytowani_paralizem_komunikacyjnym_w_miescie_skad_tyle_remontow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy, jak i pasa\u017cerowie poirytowani parali\u017cem komunikacyjnym w mie\u015bcie. &quot;Sk\u0105d tyle remont\u00f3w?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:23:06.324676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:23:05+00:00",
        "description": "Jedna z mieszkanek zobaczy\u0142a na rogu ulic Dru\u017cbackiej i Wyspia\u0144skiego torb\u0119 pod drzewem.",
        "id": 3313222,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166488-lazarz_kobieta_zostawila_pod_drzewem_w_pudelku_swinke_morska_bo_ma_jakies_tiki_i_nie_da_sie_jej_oswoic?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141azarz: kobieta zostawi\u0142a pod drzewem w pude\u0142ku \u015bwink\u0119 morsk\u0105, bo ... &quot;ma jakie\u015b tiki i nie da si\u0119 jej oswoi\u0107&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:23:06.135850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:23:05+00:00",
        "description": "Chodzi o Charlotte Bistro w Poznaniu przy ul. Krysiewicza.",
        "id": 3313221,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166489-mnostwo_osob_czekalo_na_otwarcie_tego_lokalu_w_poznaniu_rozgrzalismy_piec_wypieklismy_pierwsze_bagietki_i_meldujemy_sie_w_poznaniu?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mn\u00f3stwo os\u00f3b czeka\u0142o na otwarcie tego lokalu w Poznaniu. &quot;Rozgrzali\u015bmy piec, wypiekli\u015bmy pierwsze bagietki i meldujemy si\u0119 w Poznaniu&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:18:37.609140+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:18:36+00:00",
        "description": "Od kilku dni do naszej redakcji epoznan.pl nap\u0142ywaj\u0105 wiadomo\u015bci od zniecierpliwionych mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 3312555,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166486-kierowcy_jak_i_pasazerowie_poirytowani_paralizem_komunikacyjnym_w_miescie_skad_tyle_remontow_czy_miasto_wygralo_eurojackpot?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowcy, jak i pasa\u017cerowie poirytowani parali\u017cem komunikacyjnym w mie\u015bcie. &quot;Sk\u0105d tyle remont\u00f3w? Czy Miasto wygra\u0142o EuroJackpot?&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:18:37.430910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:18:36+00:00",
        "description": "We wtorek w mie\u015bcie w godzinach szczytu s\u0105 coraz wi\u0119ksze korki.",
        "id": 3312554,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166487-ogromny_korek_przed_przejazdem_kolejowym_w_miescie_konczy_sie_chyba_dopiero_na_lechickiej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogromny korek przed przejazdem kolejowym w mie\u015bcie. &quot;Ko\u0144czy si\u0119 chyba dopiero na Lechickiej&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:13:07.430410+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:13:06+00:00",
        "description": "Ju\u017c od poniedzia\u0142ku trwaj\u0105 prace na wysoko\u015bci skrzy\u017cowania ulic Staro\u0142\u0119ckiej i Ksi\u0105\u017c\u0119cej (w rejonie p\u0119tli autobusowej).",
        "id": 3312019,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166485-na_starolece_pojawi_sie_wiecej_zieleni_zdemontuja_kostke_brukowa_i_posadza_nowe_drzewa_oraz_krzewy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na Staro\u0142\u0119ce pojawi si\u0119 wi\u0119cej zieleni. Zdemontuj\u0105 kostk\u0119 brukow\u0105 i posadz\u0105 nowe drzewa oraz krzewy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:13:07.783667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:13:06+00:00",
        "description": "Przemys\u0142aw Mencweld z Komisariatu Policji Pozna\u0144 - P\u00f3\u0142noc sta\u0142 si\u0119 podw\u00f3jnym bohaterem.",
        "id": 3312021,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166483-policjant_po_sluzbie_oddal_krew_a_w_drodze_powrotnej_zatrzymal_pijanego_kierowce_obywatelowi_ukrainy_groza_powazne_konsekwencje?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Policjant po s\u0142u\u017cbie odda\u0142 krew, a w drodze powrotnej zatrzyma\u0142 pijanego kierowc\u0119. Obywatelowi Ukrainy gro\u017c\u0105 powa\u017cne konsekwencje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:13:07.607636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:13:06+00:00",
        "description": "We wtorek na trasie Pniewy-Gorzy\u0144 dosz\u0142o do po\u017caru.",
        "id": 3312020,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166484-region_splonal_samochod_dostawczy_droga_byla_calkowicie_zablokowana?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Region. Sp\u0142on\u0105\u0142 samoch\u00f3d dostawczy. Droga by\u0142a ca\u0142kowicie zablokowana",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:03:13.417130+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:03:12+00:00",
        "description": "O upa\u0142ach.",
        "id": 3310868,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166479-jest_ostrzezenie_imgw_nawet_drugiego_stopnia?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest ostrze\u017cenie IMGW nawet drugiego stopnia!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:03:12.888298+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:03:12+00:00",
        "description": "Policja zbada spraw\u0119.",
        "id": 3310865,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166482-ludzkie_szczatki_odnalezione_w_poznanskim_lesie_wczesniej_tych_kosci_tam_nie_bylo?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ludzkie szcz\u0105tki odnalezione w pozna\u0144skim lesie? &quot;Wcze\u015bniej tych ko\u015bci tam nie by\u0142o&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:03:12.673258+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:03:12+00:00",
        "description": "Prezydent inicjatorom zarzuca &quot;dezinformacj\u0119  i manipulacj\u0119&quot;.",
        "id": 3310864,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166472-prezydent_jaskowiak_ostro_o_protescie_przeciwko_zabudowie_ostrowa_tumskiego_kolejna_granica_zostala_przekroczona?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Ja\u015bkowiak ostro o prote\u015bcie przeciwko zabudowie Ostrowa Tumskiego: &quot;kolejna granica zosta\u0142a przekroczona&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:03:13.063603+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:03:12+00:00",
        "description": "Praca wre.",
        "id": 3310866,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166480-w_ogrodku_trwa_montaz_trybuny_glownej_warta_walczy_o_powrot_do_poznania?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W &quot;Ogr\u00f3dku&quot; trwa monta\u017c trybuny g\u0142\u00f3wnej. Warta Walczy o powr\u00f3t do Poznania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:03:13.592363+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:03:12+00:00",
        "description": "Trzeba liczy\u0107 si\u0119 ze sporymi zmianami.",
        "id": 3310869,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166478-wielki_trzydniowy_festiwal_w_poznaniu_objazdy_zamkniete_ulice_i_przepustki_dla_mieszkancow?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielki trzydniowy festiwal w Poznaniu. Objazdy, zamkni\u0119te ulice i przepustki dla mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:03:13.240792+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:03:12+00:00",
        "description": "Trwa ustalanie, czy m\u0119\u017cczyzna mo\u017ce mie\u0107 z tym co\u015b wsp\u00f3lnego.",
        "id": 3310867,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166481-zwloki_kobiety_w_mieszkaniu_w_poznaniu_to_partnerka_mezczyzny_ktory_wszedl_na_dzwig_nad_malta?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zw\u0142oki kobiety w mieszkaniu w Poznaniu. To partnerka m\u0119\u017cczyzny, kt\u00f3ry wszed\u0142 na d\u017awig nad Malt\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T11:58:10.428795+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T11:58:09+00:00",
        "description": "To obiekt, w kt\u00f3rym ka\u017cdy, niezale\u017cnie od wieku, znajdzie co\u015b dla siebie.",
        "id": 3310420,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166476-duza_inwestycja_w_regionie_wiadomo_co_powstanie_w_miejscu_dawnej_palmiarni?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ca inwestycja w regionie. Wiadomo, co powstanie w miejscu dawnej Palmiarni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T11:58:10.607309+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T11:58:09+00:00",
        "description": "Za seri\u0119 oszustw i usi\u0142owanie kolejnego odpowie 39-latek.",
        "id": 3310421,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166474-seria_oszustw_w_regionie_straty_rowniez_w_euro_i_dolarach?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Seria oszustw w regionie. Straty r\u00f3wnie\u017c w euro i dolarach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:53:13.692341+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:53:12+00:00",
        "description": "Chodzi o lokal przy ulicy M\u0142y\u0144skiej.",
        "id": 3309942,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166469-glosne_imprezy_na_dachu_poznanskiej_kamienicy_to_skandal?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u0142o\u015bne imprezy na dachu pozna\u0144skiej kamienicy. &quot;To skandal&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:53:13.875910+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:53:12+00:00",
        "description": "Ch\u0142opc\u00f3w uwalniali stra\u017cacy.",
        "id": 3309943,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166471-powazny_wypadek_z_udzialem_dwoch_nastolatkow_na_hulajnodze_wpadli_pod_samochod?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Powa\u017cny wypadek z udzia\u0142em dw\u00f3ch nastolatk\u00f3w na hulajnodze. Wpadli pod samoch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:53:13.500439+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:53:12+00:00",
        "description": "Marianna jest tysi\u0119cznym noworodkiem urodzonym w tym roku w Szpitalu Miejskim im. Franciszka Raszei w Poznaniu.",
        "id": 3309941,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166473-zastepca_prezydenta_z_gratulacjami_w_poznanskim_szpitalu_przyszedl_tu_na_swiat_tysieczny_noworodek?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zast\u0119pca prezydenta z gratulacjami w pozna\u0144skim szpitalu. Przyszed\u0142 tu na \u015bwiat tysi\u0119czny noworodek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:48:09.556980+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:48:09+00:00",
        "description": "Na razie wiadomo, \u017ce uszkodzi\u0142 kilkana\u015bcie aut.",
        "id": 3309532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166468-obywatel_ukrainy_zatrzymany_na_poznanskim_osiedlu_metalowa_palka_demolowal_samochody?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Obywatel Ukrainy zatrzymany na pozna\u0144skim osiedlu. Metalow\u0105 pa\u0142k\u0105 demolowa\u0142 samochody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:48:09.738367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:48:09+00:00",
        "description": "Zarz\u0105d Komunalnych Zasob\u00f3w Lokalowych zako\u0144czy\u0142 remont trzykondygnacyjnej kamienicy z 1885 roku przy ul. Wojskowej 8.",
        "id": 3309533,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166465-zabytkowa_poznanska_kamienica_odzyskala_dawny_blask_tak_prezentuje_sie_po_remoncie?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zabytkowa pozna\u0144ska kamienica odzyska\u0142a dawny blask. Tak prezentuje si\u0119 po remoncie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:43:11.713168+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:43:09+00:00",
        "description": "Noc Perseid\u00f3w to jedno z najpi\u0119kniejszych zjawisk astronomicznych. Warto ju\u017c dzi\u015b spojrze\u0107 w g\u00f3r\u0119.",
        "id": 3309230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166463-niezwykle_zjawisko_na_niebie_warto_celowac_w_druga_polowe_nocy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwyk\u0142e zjawisko na niebie. &quot;Warto celowa\u0107 w drug\u0105 po\u0142ow\u0119 nocy&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:43:11.497330+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:43:09+00:00",
        "description": "Ruch jest wstrzymany.",
        "id": 3309229,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166467-wypadek_na_naramowickiej_bus_zderzyl_sie_z_tramwajem?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek na Naramowickiej. Bus zderzy\u0142 si\u0119 z tramwajem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:38:12.863350+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:38:12+00:00",
        "description": "Chodzi o odbywaj\u0105cy si\u0119 w d\u0142ugi weekend BitterSweet Festival.",
        "id": 3308961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166461-cytadela_przez_miesiac_zablokowana_przez_3_dniowy_festiwal_skala_nas_zaskoczyla?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cytadela przez miesi\u0105c zablokowana przez 3 dniowy festiwal. &quot;Skala nas zaskoczy\u0142a&quot;",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:38:12.655310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:38:12+00:00",
        "description": "Jest te\u017c wa\u017cny apel.",
        "id": 3308960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166462-dezynfekcja_w_poznanskim_schronisku_trafilo_tu_zwierze_z_bardzo_niebezpieczna_choroba?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dezynfekcja w pozna\u0144skim schronisku. Trafi\u0142o tu zwierz\u0119 z bardzo niebezpieczn\u0105 chorob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:33:13.293919+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:33:12+00:00",
        "description": "Pad\u0142a konkretna kwota.",
        "id": 3308695,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166459-bedzie_podwyzka_oplat_za_badanie_techniczne_samochodu_ile_zaplacimy?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie podwy\u017cka op\u0142at za badanie techniczne samochodu. Ile zap\u0142acimy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:33:13.093009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:33:12+00:00",
        "description": "Policjanci prosz\u0105 o kontakt \u015bwiadk\u00f3w tego zdarzenia.",
        "id": 3308694,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166460-tragiczny_wypadek_pod_poznaniem_jest_apel_o_pilny_kontakt?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragiczny wypadek pod Poznaniem. Jest apel o pilny kontakt!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:33:13.489984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:33:12+00:00",
        "description": "W poniedzia\u0142ek (18 sierpnia) rozpocznie si\u0119 II etap remontu w\u0119z\u0142a tramwajowego Traugutta, co - zw\u0142aszcza na Wildzie - spowoduje du\u017ce zmiany w komunikacji zbiorowej.",
        "id": 3308696,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://epoznan.pl/news-news-166458-wazny_remont_wkracza_w_drugi_etap_bedzie_duzo_zmian_w_komunikacji_zbiorowej?rss=1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 98,
        "source_url": "https://epoznan.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wa\u017cny remont wkracza w drugi etap. B\u0119dzie du\u017co zmian w komunikacji zbiorowej!",
        "vote": 0
    }
]