[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T23:57:49.645151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T23:57:49+00:00",
        "description": "Die malerischen Cotswolds s\u00fcdwestlich von London sind ein Magnet f\u00fcr Promis und Reiche. Einen Gast allerdings wollen viele Einheimische nicht willkommen hei\u00dfen: US-Vizepr\u00e4sident JD Vance. Der Widerstand formiert sich.",
        "id": 3315944,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/jd-vance-urlaub-von-us-vizepraesident-empoert-anwohner-in-englischer-bilderbuchregion-cotswolds-a-294ff13b-5297-492c-978b-db78604082ce#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "JD Vance: Urlaub von US-Vizepr\u00e4sident emp\u00f6rt Anwohner in englischer Bilderbuchregion Cotswolds",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T22:54:15.574225+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T22:54:13+00:00",
        "description": "Das US-Au\u00dfenministerium hat einen Bericht zum globalen Stand der Menschenrechte ver\u00f6ffentlicht. Deutschland und Frankreich schneiden schlecht ab. Gute Noten bekommt ein Land, das Trump bei Abschiebungen unterst\u00fctzt.",
        "id": 3315623,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-bericht-der-regierung-sieht-meinungsfreiheit-in-deutschland-in-gefahr-a-317b96f7-2510-4b1b-af36-dc75584a6135#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Bericht der Regierung sieht Meinungsfreiheit in Deutschland in Gefahr",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T21:47:27.749102+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T21:47:27+00:00",
        "description": "Am Vorabend des geplanten Videokonferenzen zum Ukrainekrieg hat Bundeskanzler Merz die engste CDU-Spitze ins Kanzleramt geladen. Es d\u00fcrfte auch um die Lage der Koalition gehen.",
        "id": 3315239,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-trifft-sich-mit-cdu-vizes-im-kanzleramt-a-b488b3ce-ddbe-4539-814c-f732e035c09b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz trifft sich mit CDU-Vizes im Kanzleramt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T19:37:52.017480+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T19:37:51+00:00",
        "description": "Astronomen haben das Bild eines direkt auf die Erde gerichteten kosmischen Jets aufgenommen \u2013 und darin das \u00bbAuge von Sauron\u00ab erkannt. Der unwissenschaftliche Begriff setzte sich auch im entsprechenden Fachartikel durch.",
        "id": 3314326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/bild-eines-kosmischen-jets-auge-saurons-auf-erde-gerichtet-a-915f1d53-2371-4463-a621-c63515e63785#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bild eines kosmischen Jets: \u00bbAuge Saurons\u00ab auf Erde gerichtet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T19:37:51.807822+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T19:37:51+00:00",
        "description": "Aus Auftritten in Mexiko will Depeche Mode einen Konzertfilm zusammenschneiden, im Herbst kommt er in die Kinos. Frontmann Dave Gahan ist schon voll des Lobes.",
        "id": 3314325,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/depeche-mode-konzertfilm-aus-mexiko-auftritten-angekuendigt-a-00dd0cf2-e6d6-4233-9a91-eace29e5110c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Depeche Mode: Konzertfilm aus Mexiko-Auftritten angek\u00fcndigt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T19:37:52.436626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T19:37:51+00:00",
        "description": "Bis 1960 war Kamerun franz\u00f6sische Kolonie. Eine Expertenkommission hatte die Gewalt gegen Proteste der Einheimischen j\u00fcngst als Krieg eingestuft. Nun \u00fcbernimmt der \u00c9lys\u00e9e-Palast erstmals diesen Blick auf die Kolonialgeschichte.",
        "id": 3314328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-und-kamerun-emmanuel-macron-erkennt-koloniale-gewalt-als-krieg-an-a-3308ed27-e1ac-4845-990e-ce918ae139fc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich und Kamerun: Emmanuel Macron erkennt koloniale Gewalt als Krieg an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T19:37:52.227576+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T19:37:51+00:00",
        "description": "Seinen Entschluss, die Lieferung von R\u00fcstungsg\u00fctern an Israel teilweise auszusetzen, traf der Kanzler allein. Er hat damit gro\u00dfe Teile der Union gegen sich aufgebracht. Droht Friedrich Merz jetzt der Aufstand?",
        "id": 3314327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-alleingang-von-friedrich-merz-selbst-der-engste-fuehrungszirkel-war-entsetzt-a-d2fcfe89-e9dd-4437-8363-786078a5cf23#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Alleingang von Friedrich Merz: Selbst der engste F\u00fchrungszirkel war entsetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T18:32:56.823378+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T18:32:56+00:00",
        "description": "Anfang Juni feuerte ein Attent\u00e4ter mehrere Kugeln auf den kolumbianischen Oppositionspolitiker Miguel Uribe. In der Nacht zu Montag erlag Uribe seinen Verletzungen. Was bedeutet sein Tod f\u00fcr das s\u00fcdamerikanische Land?",
        "id": 3313925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kolumbien-attentat-auf-miguel-uribe-schuesse-die-das-land-ins-mark-treffen-a-e4818442-0926-4144-bdbe-b98cb6849ac3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolumbien - Attentat auf Miguel Uribe: Sch\u00fcsse, die das Land ins Mark treffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T18:32:56.612284+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T18:32:56+00:00",
        "description": "Wie stehen Stoff und Form in der Literatur zueinander, Ding und \u00c4sthetik? Die Frage besch\u00e4ftigte schon Aristoteles. Ein neuer Essay untersucht, wie sich das Verh\u00e4ltnis ge\u00e4ndert hat.",
        "id": 3313924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/sachbuch-rohe-stoffe-ueber-literaturaesthetik-rohstoff-und-poesie-a-36edc58c-bc43-4174-86be-85faa44341df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachbuch \u00bbRohe Stoffe\u00ab \u00fcber Literatur\u00e4sthetik: Rohstoff und Poesie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:58.330893+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:27:57+00:00",
        "description": "Betr\u00fcgerin Anna Sorokin ist in einen neuen Skandal verwickelt. Nur geht es diesmal nicht um Geld, sondern um Hasen. Das It-Girl nutzte sie f\u00fcr ein Fotoshooting, dann fand man die Tiere im Park. Und eine absurde Debatte begann.",
        "id": 3313313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/anna-sorokin-hochstaplerin-in-kaninchen-skandal-verwickelt-a-8f18ea83-58fb-4579-abb1-82eb1e6f5124#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Anna Sorokin: Hochstaplerin in Kaninchen-Skandal verwickelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:58.961513+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:27:57+00:00",
        "description": "Auch bei fr\u00fcheren Gipfeltreffen zwischen dem Wei\u00dfen Haus und dem Kreml ging es meist um Krieg und Frieden. Im Ged\u00e4chtnis blieben aber auch skurrile Episoden \u2013 von \u00bbRoosevelt-Wetter\u00ab, Goldfischen und dem \u00bbMiss Geneva Summit\u00ab.",
        "id": 3313316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/donald-trump-trifft-wladimir-putin-erinnerungen-an-fruehere-usa-russland-gipfel-a-a26cc649-d690-4434-9020-1fc0d8b6577b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump trifft Wladimir Putin: Erinnerungen an fr\u00fchere USA-Russland-Gipfel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:58.541010+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:27:57+00:00",
        "description": "Unbekannte pinselten einen Zebrastreifen auf eine Stra\u00dfe, Kinder und Anwohner nutzten ihn tats\u00e4chlich. Jetzt hat die Stadt Dresden den DIY-\u00dcberweg gesperrt. Fu\u00dfg\u00e4nger m\u00fcssen einen gro\u00dfen Umweg machen.",
        "id": 3313314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/dresden-aerger-um-gesperrten-selbstgemalten-zebrastreifen-a-58c7517c-5711-48c6-b901-e7bbc91cb4c6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dresden: \u00c4rger um gesperrten selbstgemalten Zebrastreifen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:58.751425+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:27:57+00:00",
        "description": "Israels Botschafter Ron Prosor sieht die Beziehungen seines Landes zu Deutschland als strapaziert an. F\u00fcr die Beschr\u00e4nkung von Waffenlieferungen hat er kein Verst\u00e4ndnis.",
        "id": 3313315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-israel-botschafter-ron-prosor-nennt-beschraenkung-der-waffenlieferungen-ein-fest-fuer-hamas-a-83e26838-c837-4d08-b79f-b904adad092c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz: Israel-Botschafter Ron Prosor nennt Beschr\u00e4nkung der Waffenlieferungen \u00bbein Fest f\u00fcr Hamas\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:57.907009+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:27:57+00:00",
        "description": "Ein kalifornisches Start-up will das mit viel Steuergeld unterst\u00fctzte Unternehmen Northvolt \u00fcbernehmen. Laut einem Medienbericht plant Lyten daf\u00fcr weitere \u00f6ffentliche Hilfen zu beantragen.",
        "id": 3313311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/lyten-northvolt-investor-will-offenbar-weitere-steuergelder-fuer-insolventen-batteriezellhersteller-a-6656eed4-d5a6-4098-b843-0d0bd89f30c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Lyten: Northvolt-Investor will offenbar weitere Steuergelder f\u00fcr insolventen Batteriezellhersteller",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:58.119762+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:27:57+00:00",
        "description": "Bis 2028 sollen mehr als 22.000 litauische B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger lernen, wie man Drohnen steuert. Unter ihnen: rund 7000 Kinder. Und das k\u00f6nnte erst der Anfang sein.",
        "id": 3313312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-litauen-will-zivilisten-an-drohnen-ausbilden-auch-schulkinder-a-469720f8-7498-4423-83cf-543cf61d783e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Litauen will Zivilisten an Drohnen ausbilden \u2013 auch Schulkinder",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:59.432848+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T17:01:00+00:00",
        "description": "Um ein Viertel bis ein Drittel sind die Best\u00e4nde tropischer V\u00f6gel seit Mitte des vergangenen Jahrhunderts zur\u00fcckgegangen. Forscher warnen, dass der Schutz der Lebensr\u00e4ume allein nicht ausreicht.",
        "id": 3313317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/klimawandel-und-artenvielfalt-hitzewellen-setzen-tropischen-voegeln-zu-a-0d102af6-5900-44b9-b888-91cd4c8aaaba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Klimawandel und Artenvielfalt: Hitzewellen setzen tropischen V\u00f6geln zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:59.753784+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:30:00+00:00",
        "description": "Anhaltende D\u00fcrre, Wasserknappheit, Waldbr\u00e4nde: Die Hitzewelle in Europa macht Menschen in vielen L\u00e4ndern zu schaffen. Bei Temperaturen von mehr als 40 Grad kam es sogar bereits zu Todesf\u00e4llen. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3313318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hitze-in-europa-gefaehrliche-temperaturen-ueber-40-grad-der-ueberblick-a-1362469f-3dec-443a-ab8d-36cd999fa07f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitze in Europa: Gef\u00e4hrliche Temperaturen \u00fcber 40 Grad - der \u00dcberblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:27:59.963720+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:26:00+00:00",
        "description": "Im Glauben, die Farbe sei abwaschbar, bemalte ein Abijahrgang in Rottenburg W\u00e4nde in der Schule. Nun m\u00fcssen sie den Schaden beseitigen. Das kostet die Gymnasiasten neben viel Geld auch ziemlich viel Arbeit.",
        "id": 3313319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/rottenburg-am-neckar-abistreich-kostet-gymnasiasten-7000-euro-a-1dacced9-dc69-4c20-8d10-7a758eb4b6c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rottenburg am Neckar: Abistreich kostet Gymnasiasten 7000 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:48.394927+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "Als erstes Bundesland plant Brandenburg eine Abschussquote f\u00fcr W\u00f6lfe. Natursch\u00fctzer sehen das kritisch. Es gebe andere M\u00f6glichkeiten, Problemtiere zu erlegen.",
        "id": 3312659,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/brandenburg-will-abschuss-von-mindestens-150-woelfen-jaehrlich-ermoeglichen-a-7f0c2de1-3c0b-401b-9e6a-febd5e0f1eb6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg will Abschuss von mindestens 150 W\u00f6lfen j\u00e4hrlich erm\u00f6glichen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:48.184929+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "China hat der US-Regierung erfolgreich die Stirn geboten, Donald Trump verschiebt seine Z\u00f6lle um weitere 90 Tage. Auch der Export von KI-Chips soll wieder m\u00f6glich sein. Sicherheitsexperten sind entsetzt.",
        "id": 3312658,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-knickt-im-zoll-streit-mit-china-ein-sicherheitsexperten-sind-entsetzt-a-f38cb59d-d603-4a31-90a7-157a24066b71#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump knickt im Zoll-Streit mit China ein - Sicherheitsexperten sind entsetzt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:49.023214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "Die Temperaturen steigen in dieser Woche auf bis zu 38 Grad. Wenn die Wohnung zu hei\u00df wird, kann das unter Umst\u00e4nden eine Mietminderung rechtfertigen \u2013 worauf Mieter achten sollten.",
        "id": 3312662,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/hitze-in-der-wohnung-wann-sie-eine-mietminderung-erreichen-koennen-a-9a6cfc45-c57b-45bb-8f54-e657d50e5a1d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitze in der Wohnung: Wann Sie eine Mietminderung erreichen k\u00f6nnen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:47.762880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "Hurra, das Sommerloch wird mit Liebe gestopft. Haben \u00bbKl\u00f6ckwa\u00ab das Zeug zum Glamour-Paar? Und sechs weitere nicht ganz ernst gemeinte Fragen, die die Liaison der Politikerin mit dem Moderator aufwirft.",
        "id": 3312656,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/julia-kloeckner-und-joerg-pilawa-sind-das-die-deutschen-pamela-anderson-und-liam-neeson-a-6c5c8c5c-f801-4f9f-b0cb-a93aa84a2f7c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julia Kl\u00f6ckner und J\u00f6rg Pilawa: Sind das die deutschen Pamela Anderson und Liam Neeson?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:47.975427+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "An der deutsch-tschechischen Grenze kommt es immer wieder zu Serien von Mikrobeben. Noch haben Fachleute nur eine Vermutung, was die Ersch\u00fctterungen ausl\u00f6st. Aufwendige Messungen sollen Klarheit bringen.",
        "id": 3312657,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/mini-erdbeben-in-klingenthal-forschende-untersuchen-schwarmbeben-im-vogtland-a-2152a2b9-638e-43ea-8d99-39b1e5847bc9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mini-Erdbeben in Klingenthal: Forschende untersuchen Schwarmbeben im Vogtland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:48.605171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "Der m\u00f6gliche k\u00fcnftige L\u00e4ndlesvater von Baden-W\u00fcrttemberg will ein Social-Media-Verbot f\u00fcr Jugendliche, Brigitte Macron wehrt sich gegen rechte US-Influencerin \u2013 und Nordkoreaner werden in Russland versklavt. Das ist die Lage am Dienstagabend.",
        "id": 3312660,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-cem-oezdemir-brigitte-macron-wladimir-putin-und-nordkorea-a-3e2882dc-be9f-44ad-9806-d11ff0f2b662#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Cem \u00d6zdemir, Brigitte Macron, Wladimir Putin und Nordkorea",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T16:23:48.814408+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:23:47+00:00",
        "description": "Innerhalb einer Stunde einsatzbereit: Die US-Regierung pr\u00fcft nach Medieninformationen Pl\u00e4ne f\u00fcr die Schaffung eines Reaktionsteams bei inneren Unruhen. Hunderte Nationalgardisten sollen demnach rund um die Uhr bereitstehen.",
        "id": 3312661,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-pentagon-plant-offenbar-schnelle-eingreiftruppe-im-inland-a-55abf016-ca38-4a86-9fd1-857e581fc768#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Pentagon plant offenbar schnelle Eingreiftruppe im Inland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:28:00.211468+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T16:02:00+00:00",
        "description": "Wie gro\u00df ist das Risiko, dass ein Asteroid die Erde trifft? Um das zu veranschaulichen, haben Forscher Autounf\u00e4lle oder Wildtierangriffe zum Vergleich herangezogen. Manches Ergebnis \u00fcberrascht.",
        "id": 3313320,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/ein-asteroiden-einschlag-ist-wahrscheinlicher-als-vom-blitz-getroffen-zu-werden-a-b104c199-e201-44a9-a696-dd317cfda4f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ein Asteroiden-Einschlag ist wahrscheinlicher, als vom Blitz getroffen zu werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:28:00.422027+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:53:00+00:00",
        "description": "Zahlt der andere Elternteil keinen oder nur wenig Unterhalt, springt der deutsche Staat ein und zahlt einen Unterhaltsvorschuss. Im vergangenen Jahr stieg dieser Betrag deutlich an.",
        "id": 3313321,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/alleinerziehende-staat-zahlt-mehr-als-drei-milliarden-unterhaltsvorschuss-a-a91d16eb-591f-4ce0-b4e1-5fbc4427922e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alleinerziehende: Staat zahlt mehr als drei Milliarden Unterhaltsvorschuss",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:28:00.632243+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:49:00+00:00",
        "description": "Seit Russlands Invasion in der Ukraine hat Europa dem bedr\u00e4ngten Land mehr Milit\u00e4rhilfe geleistet als die Vereinigten Staaten. Besonders seit der Amts\u00fcbernahme von US-Pr\u00e4sident Trump gehen die Zahlen auseinander.",
        "id": 3313322,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-europa-unterstuetzt-das-land-staerker-als-die-usa-ifw-analyse-a-f34cc7ac-7f8a-495b-952b-f80074e66069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Europa unterst\u00fctzt das Land st\u00e4rker als die USA \u2013 IfW-Analyse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:50.567453+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "Im Glauben, die Farbe sei abwaschbar, bemalte ein Abijahrgang in Rottenburg W\u00e4nde in der Schule. Nun m\u00fcssen sie den Schaden beseitigen. Das kostet die Gymnasiasten neben viel Geld auch ziemlich viel Arbeit.",
        "id": 3312117,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/abifeiern-abistreich-kostet-gymnasiasten-in-rottenburg-7000-euro-a-1dacced9-dc69-4c20-8d10-7a758eb4b6c7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Abifeiern: Abistreich kostet Gymnasiasten in Rottenburg 7000 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:50.779432+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "Eine 22-j\u00e4hrige Frau wurde seit 2021 vermisst. Die Suche nach ihr blieb erfolglos. Jetzt wurde sie tot in einem Wald in Sachsen-Anhalt gefunden. F\u00fcr Hinweise hat die Staatsanwaltschaft 5000 Euro Belohnung ausgesetzt.",
        "id": 3312118,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/brandenburg-vermisste-22-jaehrige-aus-luckenwalde-tot-im-wald-entdeckt-a-b38a2f9d-b6e9-4e5c-bc98-4df7f1ec252b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brandenburg: Vermisste 22-J\u00e4hrige aus Luckenwalde tot im Wald entdeckt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:50.344355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "Anhaltende D\u00fcrre, Wasserknappheit, Waldbr\u00e4nde: Die Hitzewelle in Europa macht Menschen in vielen L\u00e4ndern zu schaffen. Bei Temperaturen von mehr als 40 Grad kam es sogar bereits zu Todesf\u00e4llen. Der \u00dcberblick.",
        "id": 3312116,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hitze-gefaehrliche-temperaturen-ueber-40-grad-in-europa-a-1362469f-3dec-443a-ab8d-36cd999fa07f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitze: Gef\u00e4hrliche Temperaturen \u00fcber 40 Grad in Europa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:49.396283+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "Um ein Viertel bis ein Drittel sind die Best\u00e4nde tropischer V\u00f6gel seit Mitte des vergangenen Jahrhunderts zur\u00fcckgegangen. Forscher warnen, dass der Schutz der Lebensr\u00e4ume allein nicht ausreicht.",
        "id": 3312112,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/hitzewellen-setzen-tropischen-voegeln-zu-a-0d102af6-5900-44b9-b888-91cd4c8aaaba#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitzewellen setzen tropischen V\u00f6geln zu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:50.110451+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "Die Ozeane sind zwar riesig, doch manchmal kreuzen sich die Wege ihrer Bewohner. Was passiert, wenn Wale und Delfine aufeinandertreffen, haben australische Forscher untersucht.",
        "id": 3312115,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/wale-und-delfine-spielen-miteinander-a-3d641227-48cc-44b1-b3ff-5888f9da70d0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ozeane: Wale und Delfine treffen sich und spielen miteinander",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:49.610205+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "In sozialen Netzwerken verbreiten sich irref\u00fchrende Aussagen \u00fcber Sonnencreme. Dadurch gef\u00e4hrden die Verschw\u00f6rungsinfluencer andere. Was von den gr\u00f6\u00dften Mythen \u00fcbrig bleibt.",
        "id": 3312113,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/sonnencreme-das-ist-dran-an-den-tiktok-mythen-a-ac3b7b3f-45c7-47f6-96f4-3c4c6c54cf8f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonnencreme: Das ist dran an den TikTok-Mythen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:49.858772+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T15:18:48+00:00",
        "description": "Die Zahl der registrierten F\u00e4lle von Gewalt gegen Frauen hat deutlich zugenommen. Ein Gericht in Stuttgart verurteilte nun einen Mann, der seine Freundin beim Sex unter Drogeneinfluss erw\u00fcrgte.",
        "id": 3312114,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/stuttgart-beim-sex-erwuergt-lange-haftstrafe-wegen-totschlags-an-freundin-a-d3255080-259b-4557-bfcc-5ebbe4786f44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stuttgart: Beim Sex erw\u00fcrgt \u2013 lange Haftstrafe wegen Totschlags an Freundin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:28:00.953704+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T14:22:00+00:00",
        "description": "Eigentlich hatte ihnen das Showbusiness beigebracht, andere Frauen nicht zu m\u00f6gen. Dennoch wurden Jennifer Aniston und Sandra Bullock nach einer durchzechten Hochzeitsnacht Freundinnen, wie sie jetzt erz\u00e4hlten.",
        "id": 3313323,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sandra-bullock-und-jennifer-aniston-wie-sie-mit-ihrer-freundschaft-hollywood-trotzten-a-e73b7be9-b0bc-4cf5-a853-c8eabcadf8e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sandra Bullock und Jennifer Aniston: Wie sie mit ihrer Freundschaft Hollywood trotzten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T14:12:56.475110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T14:12:55+00:00",
        "description": "Zahlt der andere Elternteil keinen oder nur wenig Unterhalt, springt der deutsche Staat ein und zahlt einen Unterhaltsvorschuss. Im vergangenen Jahr stieg dieser Betrag deutlich an.",
        "id": 3311502,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/alleinerziehende-staat-gibt-mehr-geld-fuer-unterhaltsvorschuss-aus-a-a91d16eb-591f-4ce0-b4e1-5fbc4427922e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alleinerziehende: Staat gibt mehr Geld f\u00fcr Unterhaltsvorschuss aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T14:12:56.261383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T14:12:55+00:00",
        "description": "Wie gro\u00df ist das Risiko, dass ein Asteroid die Erde trifft? Um das zu veranschaulichen, haben Forscher Autounf\u00e4lle oder Wildtierangriffe zum Vergleich herangezogen. Manches Ergebnis \u00fcberrascht.",
        "id": 3311501,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/ein-asteroideneinschlag-ist-wahrscheinlicher-als-vom-blitz-getroffen-zu-werden-a-b104c199-e201-44a9-a696-dd317cfda4f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ein Asteroideneinschlag ist wahrscheinlicher, als vom Blitz getroffen zu werden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T14:12:56.704477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T14:12:55+00:00",
        "description": "Seit Russlands Invasion in der Ukraine hat Europa dem bedr\u00e4ngten Land mehr Milit\u00e4rhilfe geleistet als die Vereinigten Staaten. Besonders seit der Amts\u00fcbernahme von US-Pr\u00e4sident Trump gehen die Zahlen auseinander.",
        "id": 3311503,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-europa-unterstuetzt-ukraine-staerker-als-die-usa-ifw-analyse-a-f34cc7ac-7f8a-495b-952b-f80074e66069#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Europa unterst\u00fctzt Ukraine st\u00e4rker als die USA \u2013 IfW-Analyse",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T14:12:56.964325+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T14:12:55+00:00",
        "description": "Russlands Milit\u00e4r gewinnt im Donbass an Boden, mit einer neuen Strategie auf dem Schlachtfeld. Wichtige St\u00e4dte geraten kurz vor dem Gipfel zwischen Trump und Putin in Gefahr, f\u00fcr die Ukraine zur Unzeit.",
        "id": 3311504,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-russland-stoesst-im-donbass-vor-die-front-broeckelt-a-2eda6220-7e33-4fb7-862e-0455d38f3142#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Russland st\u00f6\u00dft im Donbass vor, die Front br\u00f6ckelt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T17:28:01.200970+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T14:07:00+00:00",
        "description": "Eine Familie aus Offenburg hat auf dem Weg nach \u00d6sterreich einen ihrer S\u00f6hne an einer Tankstelle in Bayern vergessen. Die Eltern bemerkten den Verlust offenbar erst einige Zeit sp\u00e4ter.",
        "id": 3313324,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/a8-bei-holzkirchen-eltern-vergessen-zehnjaehrigen-sohn-an-tankstelle-bei-urlaubsfahrt-a-909260e5-893a-43ae-bad2-21f17e1310df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A8 bei Holzkirchen: Eltern vergessen zehnj\u00e4hrigen Sohn an Tankstelle bei Urlaubsfahrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:51.361250+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:58:00+00:00",
        "description": "Mehr als 18.000 Euro Ruhegeld soll der RBB Patricia Schlesinger zahlen \u2013 f\u00fcr nur einen Monat. Der Sender fordert hingegen Millionen von seiner Ex-Intendantin.",
        "id": 3312119,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/patricia-schlesinger-rbb-verwaltungsrat-wehrt-sich-gegen-urteil-a-b1c77142-36d4-4946-aea1-d44dc5785e51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Patricia Schlesinger: RBB-Verwaltungsrat wehrt sich gegen Urteil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:51.662124+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:16:00+00:00",
        "description": "Wildb\u00e4rin Gaia hat 2023 in Italien einen Jogger get\u00f6tet. Ihr urspr\u00fcnglicher Name war in der \u00d6ffentlichkeit eng mit dem Tod des Mannes verkn\u00fcpft. Jetzt hat sie einen neuen Namen, der f\u00fcr Wandel und Ver\u00e4nderung stehen soll.",
        "id": 3312120,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/baeren-in-europa-wildbaerin-gaia-erhaelt-neuen-namen-im-schwarzwald-und-heisst-jetzt-luna-a-8f73f594-81f5-4f62-b256-3c4cb5661f1d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00e4ren in Europa: Wildb\u00e4rin Gaia erh\u00e4lt neuen Namen im Schwarzwald und hei\u00dft jetzt Luna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:51.912925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:15:00+00:00",
        "description": "Den Freib\u00e4dern geht es wie dem ganzen Land: Die Infrastruktur ist vielerorts sanierungsbed\u00fcrftig, Fachkr\u00e4fte fehlen. Nun suchen Kommunen nach kreativen L\u00f6sungen, vom Eigenbau bis zum Gast-Rettungsschwimmer aus Argentinien.",
        "id": 3312121,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/freibaeder-infrastrukturprobleme-und-loesungsansaetze-in-glueckstadt-und-gotha-a-78ee6869-bace-4474-9de1-8c175268ebcd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freib\u00e4der: Infrastrukturprobleme und L\u00f6sungsans\u00e4tze in Gl\u00fcckstadt und Gotha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:31.450486+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:10:30+00:00",
        "description": "Vor dem historischen Gipfel sind alle Blicke auf Alaska gerichtet. In der gr\u00f6\u00dften Stadt Anchorage stiften Trumps vage Aussagen zum Thema \u00bbLandtausch\u00ab Verwirrung.",
        "id": 3310989,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/alaska-vor-treffen-von-donald-trump-und-wladimir-putin-verschwoerungstheorien-zum-landtausch-a-91faa3b3-aae8-45af-953b-54f2732aa120#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaska vor Treffen von Donald Trump und Wladimir Putin: Verschw\u00f6rungstheorien zum Landtausch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:31.718841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:10:30+00:00",
        "description": "Eine Familie aus Offenburg hat auf dem Weg nach \u00d6sterreich einen ihrer S\u00f6hne an einer Tankstelle in Bayern vergessen. Die Eltern bemerkten den Verlust offenbar erst einige Zeit sp\u00e4ter.",
        "id": 3310990,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bayern-eltern-vergessen-zehnjaehrigen-sohn-an-tankstelle-bei-urlaubsfahrt-a-909260e5-893a-43ae-bad2-21f17e1310df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bayern: Eltern vergessen zehnj\u00e4hrigen Sohn an Tankstelle bei Urlaubsfahrt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:31.203955+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:10:30+00:00",
        "description": "Eigentlich hatte ihnen das Showbusiness beigebracht, andere Frauen nicht zu m\u00f6gen. Dennoch wurden Jennifer Aniston und Sandra Bullock nach einer durchzechten Hochzeitsnacht Freundinnen, wie sie jetzt erz\u00e4hlten.",
        "id": 3310988,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/jennifer-aniston-freundschaft-mit-sandra-bullock-trotzt-hollywood-sexismus-a-e73b7be9-b0bc-4cf5-a853-c8eabcadf8e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jennifer Aniston: Freundschaft mit Sandra Bullock trotzt Hollywood-Sexismus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:31.978393+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:10:30+00:00",
        "description": "Manche Betroffene k\u00f6nnen nicht mal mehr das Bett verlassen: Doch die Ursachen der Krankheit ME/CFS sind kaum erforscht, es gibt viele Falschannahmen. Eine Psychotherapeutin sagt, was sie \u00fcber Patienten gelernt hat und was sie fordert.",
        "id": 3310991,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/diagnose/me-cfs-eine-psychotherapeutin-erklaert-weshalb-die-krankheit-so-oft-verkannt-wird-a-a65d8a5f-c658-4a12-958c-99ed59fa0583#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ME/CFS: Eine Psychotherapeutin erkl\u00e4rt, weshalb die Krankheit so oft verkannt wird",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:30.976058+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T13:10:30+00:00",
        "description": "Sie war einst eine gro\u00dfe Rivalin von Steffi Graf und wurde Opfer einer Messerattacke. Nun berichtet Monica Seles, dass sie an einer Autoimmunerkrankung erkrankt ist, von der sie zuvor noch nie geh\u00f6rt hatte.",
        "id": 3310987,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/monica-seles-ex-tennisstar-leidet-unter-schwerer-muskelschwaeche-a-6bde7ef3-04a5-4162-a336-d83a7cf41187#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Monica Seles: Ex-Tennisstar leidet unter schwerer Muskelschw\u00e4che",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:52.199115+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:40:00+00:00",
        "description": "Weil ihm ein Baby ohne Geh\u00f6rschutz auffiel, stoppte S\u00e4nger Maluma sein Konzert und wandte sich direkt an die Mutter: Sie solle beim n\u00e4chsten Mal aufmerksamer sein. Auf Social Media gibt es dazu unterschiedliche Reaktionen.",
        "id": 3312122,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/maluma-saenger-unterbricht-konzert-um-mutter-zurechtzuweisen-kind-ohne-gehoerschutz-a-a4cb5688-362a-443a-9360-4584938bde10#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maluma: S\u00e4nger unterbricht Konzert, um Mutter zurechtzuweisen - Kind ohne Geh\u00f6rschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:52.411545+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:35:00+00:00",
        "description": "Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit dem VfB Stuttgart, der die Geduld mit dem FC Bayern verliert, einem Champions-League-Sieger, der Paris Saint-Germain verlassen soll, und einem neuen Klub f\u00fcr Alisha Lehmann.",
        "id": 3312123,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-vfb-stuttgart-setzt-fc-bayern-muenchen-ultimatum-im-woltemade-poker-a-378083db-c673-4068-ae20-4294c67d8d90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: VfB Stuttgart setzt FC Bayern M\u00fcnchen Ultimatum im Woltemade-Poker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T15:18:52.623728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:22:00+00:00",
        "description": "An einer Tankstelle in Hamburg ist der Rucksack eines Polizisten verschwunden \u2013 nach einem Medienbericht war auch seine Dienstwaffe darin. Die Polizei pr\u00fcft Hinweise auf einen m\u00f6glichen T\u00e4ter.",
        "id": 3312124,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-dammtor-zivilfahnder-an-tankstelle-bestohlen-a-e41b5170-1368-4c7a-9478-b588b57d7657#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg-Dammtor: Zivilfahnder an Tankstelle bestohlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T12:02:59.694189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:02:58+00:00",
        "description": "Wildb\u00e4rin Gaia hat 2023 in Italien einen Jogger get\u00f6tet. Ihr urspr\u00fcnglicher Name war in der \u00d6ffentlichkeit eng mit dem Tod des Mannes verkn\u00fcpft. Jetzt hat sie einen neuen Namen, der f\u00fcr Wandel und Ver\u00e4nderung stehen soll.",
        "id": 3310496,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/baeren-in-europa-wildbaerin-gaia-erhaelt-neuen-namen-im-schwarzwald-a-8f73f594-81f5-4f62-b256-3c4cb5661f1d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u00e4ren in Europa: Wildb\u00e4rin Gaia erh\u00e4lt neuen Namen im Schwarzwald",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T12:02:59.452245+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:02:58+00:00",
        "description": "Brooklyn Beckham und seine Ehefrau Nicola Peltz haben ihr Ehegel\u00fcbde erneuert, doch Familie Beckham fehlte. Ein weiteres Indiz im angeblich schwelenden Familienstreit?",
        "id": 3310495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/brooklyn-beckham-heiratet-ein-zweites-mal-und-diesmal-ohne-seine-eltern-a-8604117c-364e-489b-acb4-627aab0e57e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brooklyn Beckham heiratet ein zweites Mal \u2013 und diesmal ohne seine Eltern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T12:02:59.943681+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:02:58+00:00",
        "description": "Den Freib\u00e4dern geht es wie dem ganzen Land: Die Infrastruktur ist vielerorts sanierungsbed\u00fcrftig, Fachkr\u00e4fte fehlen. Nun suchen Kommunen nach kreativen L\u00f6sungen, vom Eigenbau bis zum Gast-Rettungsschwimmer aus Argentinien.",
        "id": 3310497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/freibaeder-in-deutschland-infrastrukturprobleme-und-loesungsansaetze-in-glueckstadt-und-gotha-a-78ee6869-bace-4474-9de1-8c175268ebcd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Freib\u00e4der in Deutschland: Infrastrukturprobleme und L\u00f6sungsans\u00e4tze in Gl\u00fcckstadt und Gotha",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T12:02:59.211098+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:02:58+00:00",
        "description": "Mehr als 18.000 Euro Ruhegeld soll der RBB Patricia Schlesinger zahlen \u2013 f\u00fcr nur einen Monat. Der Sender fordert hingegen Millionen von seiner Ex-Intendantin.",
        "id": 3310494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/rbb-verwaltungsrat-wehrt-sich-gegen-schlesinger-urteil-a-b1c77142-36d4-4946-aea1-d44dc5785e51#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "RBB: Verwaltungsrat wehrt sich gegen Schlesinger-Urteil",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T12:03:00.179566+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T12:02:58+00:00",
        "description": "Sie berichten von 20 Stunden Arbeit am Tag, \u00dcberwachung und Gewalgt: In Russland kommen der BBC zufolge immer mehr Arbeiter aus Nordkorea zum Einsatz. Ein Entkommen gibt es demnach meistens nicht.",
        "id": 3310498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-bbc-recherche-deckt-sklavenaehnliche-bedingungen-fuer-nordkoreanische-arbeiter-auf-a-4ace8858-220c-404d-945d-b8d7d72a6d29#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland: BBC-Recherche deckt sklaven\u00e4hnliche Bedingungen f\u00fcr nordkoreanische Arbeiter auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:33.152287+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T11:10:00+00:00",
        "description": "Drei Jahre nach dem Waldbrand im Nationalpark S\u00e4chsische Schweiz hat das Amtsgericht Pirna vier junge M\u00e4nner zu Bew\u00e4hrungsstrafen verurteilt. Laut Gericht wurde das Feuer durch Shisha-Kohle verursacht.",
        "id": 3310992,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/saechsische-schweiz-bewaehrungsstrafen-fuer-vier-maenner-nach-waldbrand-in-nationalpark-a-0ce3e055-4216-4493-b49e-0fab1d1c1923#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e4chsische Schweiz: Bew\u00e4hrungsstrafen f\u00fcr vier M\u00e4nner nach Waldbrand in Nationalpark",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:02.150289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Brasiliens Umweltministerin Marina Silva glaubt trotz Donald Trump an den Erfolg der Weltklimakonferenz in Bel\u00e9m. Sie will die Abholzung im Amazonasgebiet bis 2030 stoppen, wehrt sich gegen ein umstrittenes Gesetz und gegen pers\u00f6nliche Angriffe.",
        "id": 3310042,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-umweltministerin-marina-silva-glaubt-trotz-donald-trump-an-erfolg-der-klimakonferenz-a-2a26c27f-3071-409c-8f2b-095e71f4ff46#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien: Umweltministerin Marina Silva glaubt trotz Donald Trump an Erfolg der Klimakonferenz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:01.729376+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Temperaturen von bis zu 35 Grad sind in Deutschland keine Seltenheit mehr. Auch deshalb kaufen immer mehr Deutsche Klimaanlagen. Im vergangenen Jahr wurde die Produktion fast verdoppelt.",
        "id": 3310040,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/deutschland-klimaanlagen-gefragt-wie-nie-produktion-steigt-um-92-prozent-a-e60a421c-617f-4211-bb3c-cef4b91d3c14#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deutschland: Klimaanlagen gefragt wie nie \u2013 Produktion steigt um 92 Prozent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:01.308450+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Die wichtigsten Transfers und Ger\u00fcchte: heute mit dem VfB Stuttgart, der die Geduld mit dem FC Bayern verliert, einem Champions-League-Sieger, der Paris Saint-Germain verlassen soll, und einem neuen Klub f\u00fcr Alisha Lehmann.",
        "id": 3310038,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fussball-transfers-vfb-stuttgart-setzt-fc-bayern-ultimatum-im-woltemade-poker-a-378083db-c673-4068-ae20-4294c67d8d90#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fu\u00dfball-Transfers: VfB Stuttgart setzt FC Bayern Ultimatum im Woltemade-Poker",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:00.883065+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Im Norden Deutschlands ist ein britischer Autofahrer mit einem anderen Wagen kollidiert. Der 80-J\u00e4hrige habe vermutlich aus Gewohnheit die falsche Stra\u00dfenseit benutzt. Nun wird gegen ihn ermittelt.",
        "id": 3310036,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/goehl-in-schleswig-holstein-falsche-strassenseite-benutzt-brite-verursacht-unfall-a-30440d77-6ad0-4ad2-b5cc-08d036667fff#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f6hl in Schleswig-Holstein: Falsche Stra\u00dfenseite benutzt \u2013 Brite verursacht Unfall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:01.939234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Mit Dates gelockt und Opfer \u00fcberfallen: Die Polizei hat f\u00fcnf M\u00e4nner im Alter von 19 bis 21 Jahren festgenommen. Die Ermittler pr\u00fcfen, ob ein Zusammenhang zu Selbstjustizvorf\u00e4llen auf TikTok besteht.",
        "id": 3310041,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-fuenf-maenner-nach-mutmasslichen-dating-app-fallen-gefasst-a-95dcbe30-4a1b-4f4b-ad02-aeea709804ef#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: F\u00fcnf M\u00e4nner nach mutma\u00dflichen Dating-App-Fallen gefasst",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:01.518237+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "An einer Tankstelle in Hamburg ist der Rucksack eines Polizisten verschwunden \u2013 nach einem Medienbericht war auch seine Dienstwaffe darin. Die Polizei pr\u00fcft Hinweise auf einen m\u00f6glichen T\u00e4ter.",
        "id": 3310039,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hamburg-zivilfahnder-an-tankstelle-bestohlen-a-e41b5170-1368-4c7a-9478-b588b57d7657#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hamburg: Zivilfahnder an Tankstelle bestohlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:02.572086+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Nicht nur in der Union gibt es \u00c4rger wegen Merz\u2019 Entscheidung, die Lieferung bestimmter R\u00fcstungsg\u00fcter an Israel auszusetzen. Auch aus der SPD kommt nun Widerstand. Er habe \u00bbnull Verst\u00e4ndnis\u00ab, sagt ein Abgeordneter.",
        "id": 3310044,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/israel-entscheidung-von-friedrich-merz-spd-politiker-kritisieren-teil-stopp-von-ruestungsguetern-a-28203362-5c99-4352-a76e-0285ed92b0c3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Entscheidung von Friedrich Merz: SPD-Politiker kritisieren Teil-Stopp von R\u00fcstungsg\u00fctern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:01.097259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Weil ihm ein Baby ohne Geh\u00f6rschutz auffiel, stoppte S\u00e4nger Maluma sein Konzert und wandte sich direkt an die Mutter: Sie solle beim n\u00e4chsten Mal aufmerksamer sein. Auf Social Media gibt es dazu unterschiedliche Reaktionen.",
        "id": 3310037,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/maluma-saenger-unterbricht-konzert-wegen-kind-ohne-gehoerschutz-a-a4cb5688-362a-443a-9360-4584938bde10#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maluma: S\u00e4nger unterbricht Konzert wegen Kind ohne Geh\u00f6rschutz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:02.361403+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:58:00+00:00",
        "description": "Unter welchen Bedingungen gefl\u00fcchtete Kinder und Jugendliche m\u00f6glichst schnell Deutsch lernen, hat eine Studie der Uni Halle untersucht. Auch der Asylstatus beeinflusst demnach die Sprachkenntnisse.",
        "id": 3310043,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/schulen-willkommensklassen-verzoegern-spracherwerb-gefluechteter-jugendlicher-a-5ce6e0c6-dd93-479a-8df7-cf60491ce8a8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Schulen: Willkommensklassen verz\u00f6gern Spracherwerb gefl\u00fcchteter Jugendlicher",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:33.366214+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:49:00+00:00",
        "description": "F\u00fcr die Kommunalwahlen im kommenden Monat wirbt die AfD in Dortmund auch mit dem Stadtwappen. Weil es daf\u00fcr keine Genehmigung gab, soll die Partei ihr Material vernichten. Nun soll ein Gericht den Streit kl\u00e4ren.",
        "id": 3310993,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kommunalwahlen-in-nrw-stadt-dortmund-zieht-gegen-afd-vor-gericht-streit-ueber-wahlplakate-a-9b8dacd4-0d02-45fa-976b-e6c0f346dcec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kommunalwahlen in NRW: Stadt Dortmund zieht gegen AfD vor Gericht \u2013 Streit \u00fcber Wahlplakate",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:33.577821+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:44:00+00:00",
        "description": "Gerade erst berichteten australische Meeresforscher von den gr\u00f6\u00dften Sch\u00e4den am Great Barrier Reef seit 40 Jahren. Doch vor der Westk\u00fcste sieht es nicht besser aus.",
        "id": 3310994,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/korallen-in-australien-ningaloo-riff-vor-westaustralien-von-rekordbleiche-betroffen-a-0be8c16d-e3ff-46e3-b93d-730668b22a2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korallen in Australien: Ningaloo-Riff vor Westaustralien von Rekordbleiche betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:33.822317+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T10:19:00+00:00",
        "description": "Bis zu 39 Grad werden in den kommenden Tagen in Deutschland erwartet \u2013 besonders hei\u00df wird es im S\u00fcden und S\u00fcdwesten. Der Deutsche Wetterdienst warnt vor Sommergewittern und Starkregen.",
        "id": 3310995,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hitze-in-deutschland-so-heiss-wird-es-diese-woche-a-8a4e0921-c54d-455d-bf36-00ebff73a45b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitze in Deutschland: So hei\u00df wird es diese Woche",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T13:10:34.074367+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:53:00+00:00",
        "description": "Besonders die Schweiz hatte Sorge vor angeblich drohenden US-Z\u00f6llen auf Goldimporte. Doch die sind laut Donald Trump nun wohl vom Tisch.",
        "id": 3310996,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-donald-trump-verzichtet-auf-zoelle-auf-gold-importe-a-85d9b309-08f2-47aa-a4f1-7c7d156e25f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump verzichtet auf Z\u00f6lle auf Gold-Importe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:52.201445+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "Weil seine Apps nicht prominent genug im App Store auftauchen, will Elon Musk Apple verklagen. Doch die Apps des Multimilliard\u00e4rs sind nicht ganz so beliebt, wie er nahelegt.",
        "id": 3309600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/chatgpt-vor-grok-elon-musk-droht-apple-mit-klage-a-1c9caebf-187d-4b21-8ebc-73f48bc95155#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ChatGPT vor Grok: Elon Musk droht Apple mit Klage",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:52.692739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "Gro\u00dfbritannien erlebt die schlimmste Trockenheit seit fast 50 Jahren. Die Beh\u00f6rden rufen zum Wassersparen auf, die Landwirte f\u00fcrchten um ihre Ernte.",
        "id": 3309602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/england-umweltbehoerde-warnt-vor-wasserknapptheit-a-b462dcbd-fe06-4580-808f-02b7e7937eb7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "England: Umweltbeh\u00f6rde warnt vor Wasserknapptheit",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:52.903029+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "Viele Kinder, mehrere Generationen, alles gemeinsam? Etliche Vorstellungen \u00fcber das mittelalterliche Familienleben sind nichts als Klischees. Schon fr\u00fch waren Netzwerke von Freunden ebenso wichtig wie die eigene Sippe.",
        "id": 3309603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/familiennetzwerke-im-mittelalter-ware-frund-sollt-ihr-sein-a-968e4901-68c3-4957-8ef4-eb49a171279d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familiennetzwerke im Mittelalter: \u00bbWare frund\u00ab sollt ihr sein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:52.444636+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "\u00bbIch habe einen Fehler gemacht und m\u00f6chte mich aufrichtig entschuldigen\u00ab: Nachdem ihr B\u00fcrgermeister einen Unfall mit zwei anderen Autos verursachte, sucht die Flachgauer Gemeinde in \u00d6sterreich jetzt einen neuen Gemeindechef.",
        "id": 3309601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/hof-bei-salzburg-oevp-buergermeister-tritt-nach-unfall-mit-1-3-promille-zurueck-a-1baa7121-14b4-4e8a-93d4-836fd9fa6867#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hof bei Salzburg: \u00d6VP-B\u00fcrgermeister tritt nach Unfall mit 1,3 Promille zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:53.623869+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "F\u00fcr die Kommunalwahlen im kommenden Monat wirbt die AfD in Dortmund auch mit dem Stadtwappen. Weil es daf\u00fcr keine Genehmigung gab, soll die Partei ihr Material vernichten. Nun soll ein Gericht den Streit kl\u00e4ren.",
        "id": 3309606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/kommunalwahlen-in-nrw-streit-ueber-wahlplakate-stadt-dortmund-zieht-gegen-afd-vor-gericht-a-9b8dacd4-0d02-45fa-976b-e6c0f346dcec#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kommunalwahlen in NRW: Streit \u00fcber Wahlplakate \u2013 Stadt Dortmund zieht gegen AfD vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:53.329984+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "Drei Jahre nach dem Waldbrand im Nationalpark S\u00e4chsische Schweiz hat das Amtsgericht Pirna vier junge M\u00e4nner zu Bew\u00e4hrungsstrafen verurteilt. Laut Gericht wurde das Feuer durch Shisha-Kohle verursacht.",
        "id": 3309605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/saechsische-schweiz-bewaehrungsstrafen-fuer-vier-maenner-nach-waldbrand-a-0ce3e055-4216-4493-b49e-0fab1d1c1923#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u00e4chsische Schweiz: Bew\u00e4hrungsstrafen f\u00fcr vier M\u00e4nner nach Waldbrand",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:53.115249+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:52:51+00:00",
        "description": "Emma Raducanu und Aryna Sabalenka lieferten sich beim Tennisturnier in Cincinnati ein packendes Match. Im dritten Satz beschwerte sich die Britin \u00fcber ein weinendes Kind \u2013 die Schiedsrichterin lie\u00df aber weiterspielen.",
        "id": 3309604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-emma-raducanu-beschwert-sich-gegen-aryna-sabalenka-ueber-weinendes-kind-a-29b2e539-7afa-4346-b240-0467242e2997#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Emma Raducanu beschwert sich gegen Aryna Sabalenka \u00fcber weinendes Kind",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:54.247091+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T09:21:00+00:00",
        "description": "Die Gefahr ist gro\u00df, dass Donald Trump die Ukraine am Freitag verraten k\u00f6nnte. Kyjiws europ\u00e4ische Unterst\u00fctzer m\u00fcssen Selenskyj erm\u00f6glichen, einen schlechten Deal abzulehnen.",
        "id": 3309607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-gipfel-mit-wladimir-putin-in-alaska-nicht-in-europas-namen-kommentar-a-3aa14ff4-67a0-4310-ba1e-690f1ff1aa86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald-Trump-Gipfel mit Wladimir Putin in Alaska: Nicht in Europas Namen \u2013 Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:52.827357+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:47:51+00:00",
        "description": "Eine rechte US-Aktivistin hat in einem Podcast behauptet, Frankreichs Pr\u00e4sidentengattin Brigitte Macron sei eigentlich als Mann geboren worden. Gemeinsam mit ihrem Mann wehrt sie sich juristisch und heuerte daf\u00fcr auch Detektive an.",
        "id": 3309316,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-emmanuel-und-brigitte-macron-setzte-privatermittler-auf-us-influencerin-candace-owens-an-a-b1baabae-5030-4b16-95f9-d68f818aa8a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frankreich: Emmanuel und Brigitte Macron setzte Privatermittler auf US-Influencerin Candace Owens an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:51.903731+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:47:51+00:00",
        "description": "Bis zu 39 Grad werden in den kommenden Tagen in Deutschland erwartet \u2013 besonders hei\u00df wird es im S\u00fcden und S\u00fcdwesten. Der Deutsche Wetterdienst warnt vor Sommergewittern und Starkregen.",
        "id": 3309312,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hitzewelle-so-heiss-wird-es-diese-woche-in-deutschland-a-8a4e0921-c54d-455d-bf36-00ebff73a45b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hitzewelle: So hei\u00df wird es diese Woche in Deutschland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:52.568485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:47:51+00:00",
        "description": "Er steht seit mittlerweile 64 Jahren vor der Kamera, begeistert mit seinen extremen Stunts. Jetzt zeigt sich Jackie Chan allerdings genervt. Der Grund: Geld.",
        "id": 3309315,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/jackie-chan-kritisiert-hollywood-momentan-sind-viele-grosse-studios-keine-filmemacher-sondern-geschaeftsleute-a-c6b59a11-c564-4997-9940-7f1a1fa7e8b6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jackie Chan kritisiert Hollywood: \u00bbMomentan sind viele gro\u00dfe Studios keine Filmemacher, sondern Gesch\u00e4ftsleute\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:52.330444+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:47:51+00:00",
        "description": "The U.S and China are far ahead when it comes to artificial intelligence. But industrial leaders in Europe, and especially in Germany, are hoping to find their footing with AI tools aimed specifically at making production facilities more efficient.",
        "id": 3309314,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/international/business/know-how-and-expertise-european-companies-hoping-to-take-the-global-lead-in-industrial-ai-a-90806d20-4391-4436-bfb8-45c7a6563228#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Know-How and Expertise: European Companies Hoping to Take the Global Lead in Industrial AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:51.691117+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:47:51+00:00",
        "description": "Gerade erst berichteten australische Meeresforscher von den gr\u00f6\u00dften Sch\u00e4den am Great Barrier Reef seit 40 Jahren. Doch vor der Westk\u00fcste sieht es nicht besser aus.",
        "id": 3309311,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/korallenbleiche-in-australien-ningaloo-riff-vor-westaustralien-von-rekordbleiche-betroffen-a-0be8c16d-e3ff-46e3-b93d-730668b22a2c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korallenbleiche in Australien: Ningaloo-Riff vor Westaustralien von Rekordbleiche betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:52.116231+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:47:51+00:00",
        "description": "Besonders die Schweiz hatte Sorge vor angeblich drohenden US-Z\u00f6llen auf Goldimporte. Doch die sind laut Donald Trump nun wohl vom Tisch.",
        "id": 3309313,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-donald-trump-verzichtet-auf-zoelle-auf-goldimporte-a-85d9b309-08f2-47aa-a4f1-7c7d156e25f5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump verzichtet auf Z\u00f6lle auf Goldimporte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:03.613958+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T08:32:00+00:00",
        "description": "Die Ank\u00fcndigung in der Ank\u00fcndigung in der Ank\u00fcndigung: Taylor Swift bringt mit \u00bbThe Life of a Showgirl\u00ab ein neues Album heraus. Schnell wird klar, hier bleibt nichts dem Zufall \u00fcberlassen.",
        "id": 3310045,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/taylor-swift-kuendigt-ueberraschend-neues-album-an-im-podcast-mit-travis-kelce-a-90e3e2fc-5cb2-420a-926d-279788ada68c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Taylor Swift k\u00fcndigt \u00fcberraschend neues Album an - im Podcast mit Travis Kelce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:03.823916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:57:00+00:00",
        "description": "Eine in Katar vereinbarte Waffenruhe sollte den blutigen Konflikt zwischen der Armee der Demokratischen Republik Kongo und den von Ruanda unterst\u00fctzten M23-Rebellen befrieden. Nun ist die Vereinbarung wohl br\u00fcchig.",
        "id": 3310046,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-kaempfe-im-osten-flammen-offenbar-wieder-auf-a-ca3bb0f2-a7f1-4247-a698-8bfe5bf9842e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: K\u00e4mpfe im Osten flammen offenbar wieder auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T10:58:04.033904+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:54:00+00:00",
        "description": "Die Niederlande bleiben f\u00fcr die deutschen Hockey-Frauen der gro\u00dfe Angstgegner. Nicht einmal eine Minute dauerte es bis zum R\u00fcckstand. Jetzt steht die DHB-Auswahl unter Druck.",
        "id": 3310047,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/hockey-em-deutschland-chancenlos-gegen-die-niederlande-a-34f8cdc7-dd25-43ee-96ec-faa06f9c8b2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hockey-EM: Deutschland chancenlos gegen die Niederlande",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:43:08.148577+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:43:06+00:00",
        "description": "Sieben- bis zehnmal tragen Menschen im Schnitt ein Kleidungsst\u00fcck. Dann schmei\u00dfen sie es weg, wie eine BCG-Analyse zeigt. Um die wachsenden Textilm\u00fcllberge einzud\u00e4mmen, br\u00e4uchte es besseres Recycling.",
        "id": 3309019,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/mode-und-fast-fashion-jaehrlich-landet-kleidung-in-der-menge-von-200-gefuellten-fussballstadien-im-muell-a-25b1559b-4781-4523-9c91-bb451d731b0b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mode und Fast Fashion: J\u00e4hrlich landet Kleidung in der Menge von 200 gef\u00fcllten Fu\u00dfballstadien im M\u00fcll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:43:08.406310+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:43:06+00:00",
        "description": "Ein Traktor geht bei M\u00e4harbeiten in Flammen auf \u2013 samt Anh\u00e4ngern und 5.000 Quadratmetern Feld. Die Feuerwehr kann Schlimmeres verhindern, doch der Schaden ist enorm.",
        "id": 3309020,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/sachsen-anhalt-traktorbrand-verursacht-400-000-euro-schaden-a-cedd8923-43f0-4afc-94a2-f3d7acfaa1a0#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sachsen-Anhalt: Traktorbrand verursacht 400.000 Euro Schaden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:43:08.889526+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:43:06+00:00",
        "description": "Erst flackern die Bildschirme, die Linientechnik f\u00e4llt aus \u2013 und dann geht auch noch ein Alarm los. W\u00e4hrend der Weltranglistenerste Jannik Sinner in Cincinnati spielt, scheint es auf der Tennisanlage zu spuken.",
        "id": 3309022,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-in-cincinnati-stromausfall-laesst-jannik-sinner-und-co-warten-a-188ff8a9-367e-4e55-9063-ca3f0866482f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis in Cincinnati: Stromausfall l\u00e4sst Jannik Sinner und Co. warten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:43:08.621477+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:43:06+00:00",
        "description": "Die Gefahr ist gro\u00df, dass Donald Trump die Ukraine am Freitag verraten k\u00f6nnte. Kyjiws europ\u00e4ische Unterst\u00fctzer m\u00fcssen Selenskyj erm\u00f6glichen, einen schlechten Deal abzulehnen.",
        "id": 3309021,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/trump-gipfel-mit-putin-in-alaska-nicht-in-europas-namen-leitartikel-a-3aa14ff4-67a0-4310-ba1e-690f1ff1aa86#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump-Gipfel mit Putin in Alaska: Nicht in Europas Namen \u2013 Leitartikel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:43:09.213121+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:29:00+00:00",
        "description": "Die Vorgeschichte des legend\u00e4ren Kriegsveteranen John Rambo kommt ins Kino \u2013 ohne Sylvester Stallone, daf\u00fcr mit Noah Centineo in der Hauptrolle. Auch Jalmari Helander ist als Regisseur an Bord.",
        "id": 3309023,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/noah-centineo-soll-jungen-rambo-spielen-a-4f71ef00-7219-4b3c-8efc-e4fd8ea37358#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noah Centineo soll jungen \u00bbRambo\u00ab spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:54.726750+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T07:26:00+00:00",
        "description": "Das Familienunternehmen Trumpf will seine Laser k\u00fcnftig auch an Kunden aus der R\u00fcstungsindustrie verkaufen. Die Rahmenbedingungen h\u00e4tten sich ge\u00e4ndert, hei\u00dft es.",
        "id": 3309608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/trumpf-familienunternehmen-will-technologie-fuer-ruestungsindustrie-einsetzen-a-f60cd7eb-e3c8-467f-863c-4f070ad74d98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trumpf: Familienunternehmen will Technologie f\u00fcr R\u00fcstungsindustrie einsetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:54.977880+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:54:00+00:00",
        "description": "Vor wenigen Tagen hatte US-Pr\u00e4sident Trump noch gefordert, der Chef des Chipherstellers Intel m\u00fcsse sein Amt niederlegen \u2013 nun hat er den Manager getroffen. Und findet pl\u00f6tzlich warme Worte.",
        "id": 3309609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/donald-trump-gibt-sich-nach-treffen-mit-intel-chef-versoehnlich-und-lobt-tolle-geschichte-a-f3e73681-28eb-448d-a4cf-9923e540e8b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump gibt sich nach Treffen mit Intel-Chef vers\u00f6hnlich und lobt \u00bbtolle Geschichte\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:55.187986+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:48:00+00:00",
        "description": "\u00bbWir lassen Jugendliche auch nicht einfach ohne F\u00fchrerschein hinters Steuer\u00ab: Cem \u00d6zdemir will 2026 Ministerpr\u00e4sident von Baden-W\u00fcrttemberg werden. Nun fordert der Gr\u00fcne eine Social-Media-Sperre f\u00fcr Jugendliche unter 16.",
        "id": 3309610,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/baden-wuerttemberg-cem-oezdemir-will-social-media-nutzung-unter-16-jahren-verbieten-a-9f8b5fd9-bb76-4349-819d-42e740624b42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: Cem \u00d6zdemir will Social-Media-Nutzung unter 16 Jahren verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:38:23.765272+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:38:22+00:00",
        "description": "Eine in Katar vereinbarte Waffenruhe sollte den blutigen Konflikt zwischen der Armee der DR Kongo und den von Ruanda unterst\u00fctzten M23-Rebellen befrieden. Nun ist die Vereinbarung wohl br\u00fcchig.",
        "id": 3308741,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-kaempfe-im-osten-des-landes-flammen-wieder-auf-a-ca3bb0f2-a7f1-4247-a698-8bfe5bf9842e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: K\u00e4mpfe im Osten des Landes flammen wieder auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:38:24.012654+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:38:22+00:00",
        "description": "Die Niederlande bleiben f\u00fcr die deutschen Hockey-Frauen der gro\u00dfe Angstgegner. Nicht einmal eine Minute dauerte es bis zum R\u00fcckstand. Jetzt steht die DHB-Auswahl unter Druck.",
        "id": 3308742,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/hockey-em-deutschland-chancenlos-im-klassiker-gegen-die-niederlande-a-34f8cdc7-dd25-43ee-96ec-faa06f9c8b2f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hockey-EM: Deutschland chancenlos im Klassiker gegen die Niederlande",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:38:23.508381+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:38:22+00:00",
        "description": "Die Ank\u00fcndigung in der Ank\u00fcndigung in der Ank\u00fcndigung: Taylor Swift bringt mit \u00bbThe Life of a Showgirl\u00ab ein neues Album heraus. Schnell wird klar, hier bleibt nichts dem Zufall \u00fcberlassen.",
        "id": 3308740,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/im-podcast-mit-boyfriend-travis-kelce-taylor-swift-kuendigt-ueberraschend-neues-album-an-a-90e3e2fc-5cb2-420a-926d-279788ada68c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Im Podcast mit Boyfriend Travis Kelce: Taylor Swift k\u00fcndigt \u00fcberraschend neues Album an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T06:38:24.257355+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:38:22+00:00",
        "description": "Die Vorgeschichte des legend\u00e4ren Kriegsveteranen John Rambo kommt ins Kino \u2013 ohne Sylvester Stallone, daf\u00fcr mit Noah Centineo in der Hauptrolle. Auch Jalmari Helander ist als Regisseur an Bord.",
        "id": 3308743,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/noah-centineo-soll-jungen-rambo-spielen-a-4f71ef00-7219-4b3c-8efc-e4fd8ea37358#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Noah Centineo soll jungen \u00bbRambo\u00ab spielen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T09:52:55.438707+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T06:29:00+00:00",
        "description": "Die sudanesische RSF-Miliz f\u00fchrt einen brutalen Abnutzungskrieg rund um die Stadt Faschir in Darfur. Die Opfer sind haupts\u00e4chlich Frauen und Kinder. Das Uno-Weltern\u00e4hrungsprogramm warnt vor Tausenden Hungertoten.",
        "id": 3309611,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-uno-meldet-tod-von-mindestens-63-menschen-in-belagerter-stadt-al-faschir-wegen-hunger-a-37cfc28b-0bdd-491a-8780-21d6081632db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan: Uno meldet Tod von mindestens 63 Menschen in belagerter Stadt Al-Faschir - wegen Hunger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:57.398090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:54+00:00",
        "description": "\u00bbWir lassen Jugendliche auch nicht einfach ohne F\u00fchrerschein hinters Steuer\u00ab: Cem \u00d6zdemir will 2026 Ministerpr\u00e4sident von Baden-W\u00fcrttemberg werden. Nun fordert der Gr\u00fcne eine Social-Media-Sperre f\u00fcr Jugendliche unter 16.",
        "id": 3308535,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/baden-wuerttemberg-gruenenpolitiker-cem-oezdemir-will-social-media-nutzung-unter-16-jahren-verbieten-a-9f8b5fd9-bb76-4349-819d-42e740624b42#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Baden-W\u00fcrttemberg: Gr\u00fcnenpolitiker Cem \u00d6zdemir will Social-Media-Nutzung unter 16 Jahren verbieten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:57.625641+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:54+00:00",
        "description": "Die sudanesische RSF-Miliz f\u00fchrt einen brutalen Abnutzungskrieg rund um die Stadt Faschir in Darfur. Die Opfer sind haupts\u00e4chlich Frauen und Kinder. Das Uno-Weltern\u00e4hrungsprogramm warnt vor Tausenden Hungertoten.",
        "id": 3308536,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-darfur-uno-meldet-tod-von-mindestens-63-menschen-in-belagerter-stadt-al-faschir-wegen-hunger-a-37cfc28b-0bdd-491a-8780-21d6081632db#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sudan - Darfur: Uno meldet Tod von mindestens 63 Menschen in belagerter Stadt Al-Faschir - wegen Hunger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:57.152614+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:54+00:00",
        "description": "Vor wenigen Tagen hatte US-Pr\u00e4sident Trump noch gefordert, der Chef des Chipherstellers Intel m\u00fcsse sein Amt niederlegen \u2013 nun hat er den Manager getroffen. Und findet pl\u00f6tzlich warme Worte.",
        "id": 3308534,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/usa-donald-trump-gibt-sich-nach-treffen-mit-intel-chef-versoehnlich-und-lobt-tolle-geschichte-a-f3e73681-28eb-448d-a4cf-9923e540e8b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump gibt sich nach Treffen mit Intel-Chef vers\u00f6hnlich und lobt \u00bbtolle Geschichte\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:56.707022+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:53+00:00",
        "description": "Das Familienunternehmen Trumpf will seine Laser k\u00fcnftig auch an Kunden aus der R\u00fcstungsindustrie verkaufen. Die Rahmenbedingungen h\u00e4tten sich ge\u00e4ndert, hei\u00dft es.",
        "id": 3308532,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/familienunternehmen-trumpf-will-technologie-fuer-ruestungsindustrie-einsetzen-a-f60cd7eb-e3c8-467f-863c-4f070ad74d98#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Familienunternehmen: Trumpf will Technologie f\u00fcr R\u00fcstungsindustrie einsetzen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:56.481191+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:53+00:00",
        "description": "\u00bbBringen Sie den Kindern ihr Licht, bevor es zu sp\u00e4t ist\u00ab: Madonna hat Papst Leo XIV. in einem emotionalen Post angefleht, sich auf den Weg nach Gaza zu machen. Nur ihm w\u00fcrde der Zugang nicht verwehrt, glaubt die Pop-Ikone.",
        "id": 3308531,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/madonna-fordert-papst-leo-auf-nach-gaza-zu-reisen-a-6b8714ad-c73c-4c4b-a21e-936ea72ec4e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Madonna fordert Papst Leo auf, nach Gaza zu reisen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:56.922728+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:53+00:00",
        "description": "Immer mehr junge Menschen in Deutschland m\u00fcssen wegen einer Essst\u00f6rung ins Krankenhaus. \u00c4rzte und Therapeuten sehen unter anderem den Einfluss sozialer Medien als m\u00f6gliche Ausl\u00f6ser \u2013 und pl\u00e4dieren f\u00fcr verbindliche Regelungen.",
        "id": 3308533,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/mehr-essstoerungen-bei-jungen-maedchen-experten-fordern-social-media-regeln-von-der-politik-a-50dc6e54-4090-4b0a-bc4a-744acfc0b8d5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mehr Essst\u00f6rungen bei jungen M\u00e4dchen \u2013 Experten fordern Social-Media-Regeln von der Politik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T05:32:56.252217+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:32:53+00:00",
        "description": "Europa sorgt sich, dass sich die Ukraine nach dem Gespr\u00e4ch zwischen Donald Trump und Wladimir Putin einem Diktatfrieden beugen muss \u2013 wom\u00f6glich mit Gebietsabschreibungen. Au\u00dfenminister Wadephul wird nun deutlich.",
        "id": 3308530,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-krieg-aussenminister-johann-wadephul-stellt-sich-gegen-gebietsabtretungen-fuer-friedensdeal-a-fab86904-857e-4fed-9a2a-c4714abe019d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine-Krieg: Au\u00dfenminister Johann Wadephul stellt sich gegen Gebietsabtretungen f\u00fcr Friedensdeal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:53.856638+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T05:12:00+00:00",
        "description": "An einer US-Steel-Fabrik in Pennsylvania ist es zu einem Ungl\u00fcck gekommen: Mindestens eine Person starb, es gibt mehrere Verletzte. Beh\u00f6rden bef\u00fcrchten, die Opferzahl k\u00f6nne noch steigen.",
        "id": 3309317,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/pennsylvania-explosion-auf-fabrikgelaende-mindestens-ein-toter-und-mehrere-verletzte-a-cd67c371-feb9-4c97-870a-ff11541c4073#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pennsylvania: Explosion auf Fabrikgel\u00e4nde \u2013 mindestens ein Toter und mehrere Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T04:28:00.491238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T04:27:58+00:00",
        "description": "Immer an der Wand lang, ohne Seil und Gurt in Absprungh\u00f6he: Unser Autor war noch nie bouldern und trifft einen Athleten der Weltspitze. Yannick Floh\u00e9 zeigt ihm, wie die Profis klettern.",
        "id": 3308295,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/bouldern-lernen-vom-weltmeister-mit-yannick-flohe-in-der-kletterhalle-a-737713d7-e7f7-4cf0-ae97-4e4be15338a5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bouldern lernen vom Weltmeister: Mit Yannick Floh\u00e9 in der Kletterhalle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T04:27:59.415422+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T04:27:58+00:00",
        "description": "Erst Los Angeles, nun Washington: Wieder setzt Donald Trump das Milit\u00e4r f\u00fcr innenpolitische Zwecke ein. Die Hauptstadt ger\u00e4t f\u00fcr ihn zum leichten Ziel. Und der US-Pr\u00e4sident hofft auf einen Gew\u00f6hnungseffekt.",
        "id": 3308290,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trumps-notstand-in-der-us-hauptstadt-washington-das-naechste-troepfchen-gift-a-630d7e19-1a1d-4a30-9d5c-afc983a82006#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trumps \u00bbNotstand\u00ab in der US-Hauptstadt Washington: Das n\u00e4chste Tr\u00f6pfchen Gift",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T04:27:59.835382+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T04:27:58+00:00",
        "description": "Von Sternzeichen und Planetenkonstellationen abgeleitete B\u00f6rsentipps bis zu Runen-Ritualen, die Wohlstand versprechen: Esoterische Finanzberatung boomt. An der Hoffnung auf Wohlstand verdienen allerdings nur die Anbieter.",
        "id": 3308292,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/esoterische-finanzberatung-astrologie-und-affirmationen-als-weg-zum-grossen-geld-a-c33b6079-a611-4cf5-9e54-3214b44fb00c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esoterische Finanzberatung: Astrologie und Affirmationen als Weg zum gro\u00dfen Geld",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T04:28:00.067810+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T04:27:58+00:00",
        "description": "Putins brutale Bilanz in der Ukraine. Die holprigen ersten 100 Tage von Schwarz-Rot. Und der wahre Preis von Lebensmitteln. Das ist die Lage am Dienstagmorgen.",
        "id": 3308293,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-wladimir-putin-russland-ukraine-krieg-100-tage-schwarz-rot-preis-von-brot-und-milch-a-deeb3db1-7b72-4e94-a353-8f5ea9730a75#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: Wladimir Putin, Russland-Ukraine-Krieg, 100 Tage Schwarz-Rot, Preis von Brot und Milch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T04:28:00.281089+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T04:27:58+00:00",
        "description": "Smartwatches sind n\u00fctzliche Helfer beim Sport, aber sie k\u00f6nnen mit ihren st\u00e4ndigen Ratschl\u00e4gen auch nerven. Geht es besser mit einem hochmodernen Fitnessarmband? Ein Vergleichstest.",
        "id": 3308294,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/fitness/smartwatch-oder-fitness-armband-welcher-wearable-typ-sind-sie-a-6ca1b97e-c532-4fcc-86f5-fd0bf9ceb0fd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Smartwatch oder Fitness-Armband \u2013 welcher Wearable-Typ sind Sie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T04:27:59.625386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T04:27:58+00:00",
        "description": "Berlin ist manchmal einfach nur hektisch, nervig, eine Zumutung. Blo\u00df weg! Wo man im Sommer wirklich rauskommt \u2013 ohne rausfahren zu m\u00fcssen.",
        "id": 3308291,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/staedte/urlaub-in-berlin-sieben-ruhige-orte-fuer-heisse-tage-ohne-rausfahren-zu-muessen-a-50757be6-62da-4882-acf2-8cc85c182d3e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Urlaub in Berlin: Sieben ruhige Orte f\u00fcr hei\u00dfe Tage \u2013 ohne rausfahren zu m\u00fcssen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:54.069878+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T03:34:00+00:00",
        "description": "Der Beschluss des Kanzlers, bestimmte Waffenlieferungen nach Israel einzuschr\u00e4nken, sei richtig und angemessen, sagt sein CDU-Kollege Johann Wadephul. Er sei als Au\u00dfenminister in der Frage eingebunden gewesen.",
        "id": 3309318,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/johann-wadephul-cdu-verteidigt-israel-entscheidung-von-friedrich-merz-a-57c69ca0-2391-4373-a68a-8032055ccab5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul (CDU) verteidigt Israel-Entscheidung von Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T03:22:50.292508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T03:22:49+00:00",
        "description": "An einer US-Steel-Fabrik in Pennsylvania ist es zu einem Ungl\u00fcck gekommen: Mindestens eine Person starb, es gibt mehrere Verletzte. Beh\u00f6rden bef\u00fcrchten, die Opferzahl k\u00f6nne noch steigen.",
        "id": 3308026,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/pennsylvania-explosion-bei-us-steel-fabrik-mindestens-ein-toter-und-mehrere-verletzte-a-cd67c371-feb9-4c97-870a-ff11541c4073#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pennsylvania: Explosion bei US-Steel-Fabrik \u2013 mindestens ein Toter und mehrere Verletzte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T02:17:51.152399+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T02:17:50+00:00",
        "description": "Der Beschluss des Kanzlers, bestimmte Waffenlieferungen nach Israel einzuschr\u00e4nken, sei richtig und angemessen, sagt sein CDU-Kollege Johann Wadephul. Er sei als Au\u00dfenminister in der Frage eingebunden gewesen.",
        "id": 3307867,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/johann-wadephul-cdu-aussenminister-verteidigt-israel-entscheidung-von-friedrich-merz-a-57c69ca0-2391-4373-a68a-8032055ccab5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Johann Wadephul (CDU): Au\u00dfenminister verteidigt Israel-Entscheidung von Friedrich Merz",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T08:47:54.281286+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T02:16:00+00:00",
        "description": "Hunderte Polizeistationen sind laut GdP marode und teils gesundheitsgef\u00e4hrdend. Den Zustand zahlreicher Dienstfahrzeuge nennt die Gewerkschaft \u00bbpeinlich\u00ab.",
        "id": 3309319,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/polizeigewerkschaft-gdp-klagt-ueber-heruntergekommene-dienststellen-schimmel-ungeziefer-kaputte-heizungen-a-fcb0c0f7-1d22-4325-a8a5-ea2a1430bfd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizeigewerkschaft (GdP) klagt \u00fcber heruntergekommene Dienststellen \u2013 Schimmel, Ungeziefer, kaputte Heizungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T01:12:48.453773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T01:12:47+00:00",
        "description": "Hunderte Polizeistationen sind laut GdP marode und teils gesundheitsgef\u00e4hrdend. Den Zustand zahlreicher Dienstfahrzeuge nennt die Gewerkschaft \u00bbpeinlich\u00ab.",
        "id": 3307546,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/polizeigewerkschaft-gdp-klagt-ueber-marode-dienststellen-schimmel-ungeziefer-kaputte-heizungen-a-fcb0c0f7-1d22-4325-a8a5-ea2a1430bfd9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polizeigewerkschaft (GdP) klagt \u00fcber marode Dienststellen \u2013 Schimmel, Ungeziefer, kaputte Heizungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T07:43:10.121564+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T01:02:00+00:00",
        "description": "Die Nahrungsmittel, die wir t\u00e4glich essen, m\u00fcssten viel teurer sein \u2013 w\u00fcrde man ihre Umwelt- und Gesundheitskosten mit einrechnen. Hier erfahren Sie die wahren Preise f\u00fcr zehn wichtige Produkte.",
        "id": 3309024,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/true-pricing-das-kosten-brot-eier-und-milch-wirklich-a-c1f0b4ed-e256-4d07-be0b-c3cefecee4ca#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "True Pricing: Das kosten Brot, Eier und Milch wirklich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-12T00:09:25.292060+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-12T00:09:24+00:00",
        "description": "Die j\u00fcngsten Zahlen vom US-Arbeitsmarkt gefielen Donald Trump gar nicht. Prompt warf der Pr\u00e4sident die Leiterin des Statistikb\u00fcros raus. Ihr Nachfolger fiel bisher vor allem mit Kritik an der Beh\u00f6rde auf.",
        "id": 3307262,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/e-j-antoni-donald-trump-macht-scharfen-kritiker-des-statistikbueros-zu-dessen-chef-a-e5357994-2c85-42e5-a3e8-689acb21c714#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "E.J. Antoni: Donald Trump macht scharfen Kritiker des Statistikb\u00fcros zu dessen Chef",
        "vote": 0
    }
]