[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T20:25:58+00:00",
        "description": "Chwile grozy na pok\u0142adzie statku wycieczkowego na Morzu Ba\u0142tyckim. Nied\u0142ugo po tym, jak jednostka opu\u015bci\u0142a port, do maszynowni zacz\u0119\u0142a przedostawa\u0107 si\u0119 woda. Kapitan podj\u0105\u0142 nag\u0142\u0105 decyzj\u0119: zawr\u00f3ci\u0142 i zacumowa\u0142 przy molo. Rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 dramatyczna walka z czasem, bo wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce statek zatonie.",
        "id": 2506041,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-do-maszynowni-dostala-sie-woda-dramatyczna-akcja-na-baltyku,nId,21393025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Do maszynowni dosta\u0142a si\u0119 woda\". Dramatyczna akcja na Ba\u0142tyku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T19:43:57+00:00",
        "description": "Donald Trump zapowiedzia\u0142, \u017ce w sobot\u0119 odb\u0119d\u0105 si\u0119 bezpo\u015brednie rozmowy na linii Waszyngton - Teheran. G\u0142\u00f3wnym tematem spotkania b\u0119dzie nowa wersja porozumienia dotycz\u0105cego ira\u0144skiego programu nuklearnego. - My\u015bl\u0119, \u017ce wszyscy zgadzaj\u0105 si\u0119, \u017ce zawarcie umowy by\u0142oby lepsze ni\u017c robienie tego, co jest oczywiste - stwierdzi\u0142 prezydent USA.",
        "id": 2505586,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-przelom-w-relacjach-usa-iran-trump-zapowiada-bezposrednie-ro,nId,21393027",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prze\u0142om w relacjach USA - Iran? Trump zapowiada bezpo\u015brednie rozmowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T19:41:23+00:00",
        "description": "- Izrael bardzo szybko zlikwiduje deficyt handlowy z USA i niepotrzebne bariery handlowe, staj\u0105c si\u0119 wzorem wolnego handlu dla \u015bwiata - o\u015bwiadczy\u0142 goszcz\u0105cy w Waszyngtonie premier Izraela Binjamin Netanjahu. Wcze\u015bniej Bia\u0142y Dom poinformowa\u0142, \u017ce zapowiedziana na poniedzia\u0142kowy wiecz\u00f3r konferencja prasowa izraelskiego lidera z Donaldem Trumpem zosta\u0142a odwo\u0142ana.",
        "id": 2505587,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-netanjahu-po-spotkaniu-z-trumpem-staniemy-sie-wzorem-dla-swi,nId,21393026",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Netanjahu po spotkaniu z Trumpem. \"Staniemy si\u0119 wzorem dla \u015bwiata\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T18:32:31+00:00",
        "description": "Si\u0142y Zbrojne Ukrainy wesz\u0142y do obwodu bie\u0142gorodzkiego na terytorium Federacji Rosyjskiej. Informacje o skutecznej misji bojowej potwierdzi\u0142 prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski.",
        "id": 2505111,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukrainski-atak-na-rosyjskie-terytorium-prezydent-zelenski-po,nId,21393024",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144ski atak na rosyjskie terytorium. Prezydent Ze\u0142enski potwierdza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T18:31:38+00:00",
        "description": "Pi\u0119\u0107 os\u00f3b trafi\u0142o do szpitala po tym, jak prywatny samolot zboczy\u0142 z pasa startowego na lotnisku w North Bend w ameryka\u0144skim stanie Oregon. Maszyna zjecha\u0142a do pobliskiej rzeki i zatrzyma\u0142a si\u0119 w odleg\u0142o\u015bci ok. 300 metr\u00f3w od brzegu. Stan poszkodowanych nie jest znany.",
        "id": 2505112,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-chwile-grozy-podczas-ladowania-samolot-wpadl-do-rzeki,nId,21393022",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Chwile grozy podczas l\u0105dowania. Samolot wpad\u0142 do rzeki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T18:17:18+00:00",
        "description": "Marzec by\u0142 najgorszym miesi\u0105cem dla Ukrainy od pocz\u0105tku wojny, je\u015bli por\u00f3wnamy straty w sprz\u0119cie wojskowym mi\u0119dzy Kijowem a Moskw\u0105 - uwa\u017ca analityk Dmitri Alperovitch. Zdaniem eksperta Ukraina przewy\u017cszy\u0142a Rosj\u0119 w liczbie straconego uzbrojenia z powodu ofensywy w obwodzie kurskim i wymuszenia na si\u0142ach ukrai\u0144skich szybkiego wycofania si\u0119.",
        "id": 2505113,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-najgorszy-miesiac-dla-ukrainy-pierwszy-taki-przypadek-od-poc,nId,21393017",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najgorszy miesi\u0105c dla Ukrainy. Pierwszy taki przypadek od pocz\u0105tku wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T17:19:48+00:00",
        "description": "Prezydent Otwocka Jaros\u0142aw Margielski poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek wieczorem, \u017ce s\u0105 wst\u0119pne wyniki badania wody. Jest zdatna do spo\u017cycia warunkowo.",
        "id": 2504539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-sa-wstepne-wyniki-badania-wody-z-otwocka-prezydent-wydal-kom,nId,21393018",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105 wst\u0119pne wyniki badania wody z Otwocka. Prezydent wyda\u0142 komunikat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T17:07:18+00:00",
        "description": "W\u0142a\u015bciciel restauracji RoseMarie w Krzywym Rogu, kt\u00f3ra ucierpia\u0142a w wyniku rosyjskiego ataku rakietowego, udost\u0119pni\u0142 nagranie z kamer monitoringu znajduj\u0105cych si\u0119 wewn\u0105trz budynku. Potwierdzono w ten spos\u00f3b, \u017ce w \u015brodku nie by\u0142o \u017cadnych \u017co\u0142nierzy, co przeczy narracji rosyjskiego Ministerstwa Obrony.",
        "id": 2504540,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ujawniono-nagranie-z-rosyjskiego-ataku-ukraina-zada-zdecydow,nId,21393015",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ujawniono nagranie z rosyjskiego ataku. Ukraina \u017c\u0105da \"zdecydowanej reakcji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T16:51:31+00:00",
        "description": "Bogato zdobiony sztylet znaleziony w gliniastej bryle oderwanej od klifu na wybrze\u017cu Ba\u0142tyku mia\u0142 by\u0107 unikatowym artefaktem sprzed trzech tysi\u0119cy lat. Po wnikliwej analizie cz\u0119\u015b\u0107 ekspert\u00f3w stwierdzi\u0142a jednak, \u017ce przedmiot pochodzi najprawdopodobniej z XVIII lub XIX wieku. W efekcie na muzeum, kt\u00f3re poinformowa\u0142o o znalezisku, spad\u0142a fala krytyki.",
        "id": 2504541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-zwrot-w-sprawie-sztyletu-znad-baltyku-muzeum-wydalo-oswiadcz,nId,21393014",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot w sprawie sztyletu znad Ba\u0142tyku. Muzeum wyda\u0142o o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T16:02:07+00:00",
        "description": "32-letni prowadz\u0105cy karetk\u0119 zosta\u0142 ci\u0119\u017cko ranny w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w miejscowo\u015bci Mir\u00f3wek na Mazowszu. Pojazd ratownik\u00f3w medycznych zderzy\u0142 si\u0119 z autem dostawczym, kt\u00f3rego kierowca nie ust\u0105pi\u0142o pierwsze\u0144stwa.",
        "id": 2503996,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-nie-ustapil-karetce-wystarczyla-chwila-grozny-wypadek-pod-ra,nId,21393008",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie ust\u0105pi\u0142 karetce, wystarczy\u0142a chwila. Gro\u017any wypadek pod Radomiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T15:15:21+00:00",
        "description": "\"Ograniczenie u\u017cytkowania smartfon\u00f3w wprowadzaj\u0105 szko\u0142y wraz z rodzicami i uczniami. Taki model dzia\u0142a\" - tak na apel marsza\u0142ka Sejmu zareagowa\u0142a Barbara Nowacka. Szymon Ho\u0142ownia wzywa\u0142 wcze\u015bniej do zakazu korzystania z telefon\u00f3w przez uczni\u00f3w podstaw\u00f3wek. Minister edukacji podzi\u0119kowa\u0142a liderowi Polski 2050 \"za inicjatyw\u0119\". Do jego pomys\u0142u odni\u00f3s\u0142 si\u0119 te\u017c by\u0142y premier Mateusz Morawiecki.",
        "id": 2503307,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-smartfony-precz-ze-szkol-minister-edukacji-reaguje-na-apel-h,nId,21393003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Dzi\u0119ki za inicjatyw\u0119\". Minister edukacji odpowiada Ho\u0142owni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T14:56:07+00:00",
        "description": "Podczas \u0107wicze\u0144 na terenie bazy wojskowej w wielkopolskim Powidzu dosz\u0142o do wypadku z udzia\u0142em 23-letniej szeregowej. Nieprzytomna kobieta zosta\u0142a przetransportowana na pok\u0142adzie \u015bmig\u0142owca LPR do szpitala w Koninie - przekaza\u0142a Interii rzeczniczka 33. Bazy Lotnictwa Transportowego w Powidzu mjr Iwona Grze\u015bkowiak.",
        "id": 2503308,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wielkopolskie/news-wypadek-w-bazie-wojskowej-ladowal-smiglowiec-lpr,nId,21393006",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wypadek w bazie wojskowej. L\u0105dowa\u0142 \u015bmig\u0142owiec LPR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T14:22:39+00:00",
        "description": "Specjali\u015bci z Pa\u0144stwowego Instytutu Geologicznego - Pa\u0144stwowego Instytutu Badawczego (PIG-PIB) zidentyfikowali w regionie olkuskim ponad tysi\u0105c zapadlisk, z czego przesz\u0142o 200 deformacji znajduje si\u0119 w s\u0105siedztwie zabudowy i infrastruktury. W poniedzia\u0142ek geolodzy zaprezentowali specjalny raport dotycz\u0105cy sytuacji zapadliskowej w regionie.",
        "id": 2501678,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wiadomosci-lokalne/news-geolodzy-bija-na-alarm-ponad-tysiac-zapadlisk-w-jednym-regio,nId,21392997",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Geolodzy bij\u0105 na alarm. Ponad tysi\u0105c zapadlisk w jednym regionie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T13:34:40+00:00",
        "description": "Elon Musk przekonuje o geograficznej blisko\u015bci Rosji i Stan\u00f3w Zjednoczonych. \"Zim\u0105 woda zamarza, tworz\u0105c lodowy most mi\u0119dzy krajami, co pozwala przekracza\u0107 granic\u0119 pieszo\" - s\u0142yszymy na opublikowanym przez miliardera nagraniu. Jak zauwa\u017caj\u0105 media, wpis Muska mo\u017ce wskazywa\u0107 na jego rosn\u0105cy protest wobec polityki Trumpa, kt\u00f3ry uwa\u017ca, \u017ce Rosja jest gdzie\u015b daleko i nie zagra\u017ca Stanom Zjednoczonym.",
        "id": 2501679,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-musk-przekonuje-o-bliskosci-usa-i-rosji-pokazal-nagranie,nId,21392983",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Musk przekonuje o \"blisko\u015bci\" USA i Rosji. Pokaza\u0142 nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T13:21:06+00:00",
        "description": "To by\u0142 koszmarny okres w po\u0142udniowej i \u015brodkowo-wschodniej cz\u0119\u015bci USA. Przez kilka dni przez t\u0119 cz\u0119\u015b\u0107 Stan\u00f3w Zjednoczonych przetoczy\u0142a si\u0119 seria gwa\u0142townych burz, nios\u0105cych pot\u0119\u017cne ulewy, powodzie b\u0142yskawiczne i niszczycielski wiatr. W dziesi\u0119ciu stanach odnotowano ponad 90 tornad. Wiadomo o co najmniej 20 ofiarach \u017cywio\u0142\u00f3w. Zagro\u017cenie powodziowe w wielu miejscach wci\u0105\u017c jest wysokie.",
        "id": 2501680,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prawie-setka-tornad-i-peczniejace-rzeki-w-miescie-godzina-po,nId,21392987",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie setka tornad i p\u0119czniej\u0105ce rzeki. W mie\u015bcie godzina policyjna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T12:56:37+00:00",
        "description": "Litewska stra\u017c graniczna za pomoc\u0105 \u015bmig\u0142owca b\u0119dzie monitorowa\u0107 ruch rosyjskich poci\u0105g\u00f3w tranzytowych zmierzaj\u0105cych z i do obwodu kr\u00f3lewieckiego. Szef tamtejszego MSWiA podkre\u015bli\u0142, \u017ce decyzja ma na celu zaostrzenie nadzoru nad ochron\u0105 granic. - Stra\u017c graniczna pozostaje czujna - podkre\u015bli\u0142 Vladislav Kondratovic.",
        "id": 2501681,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-sasiad-polski-z-jasnym-sygnalem-dla-moskwy-beda-sledzic-rosy,nId,21392971",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siad Polski z jasnym sygna\u0142em dla Moskwy. B\u0119d\u0105 \u015bledzi\u0107 rosyjskie poci\u0105gi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T12:29:44+00:00",
        "description": "- Mo\u017cna to nazwa\u0107 sabota\u017cem gospodarczym - uwa\u017ca Henryk S\u0142owik. Przedsi\u0119biorca z Podkarpacia wygaszaj\u0105cy po 30 latach dzia\u0142alno\u015b\u0107 Ekolotu napisa\u0142 list do premiera, zarzucaj\u0105c mu z\u0142amanie obietnicy. Na \u0142amach Interii krytykuje te\u017c spos\u00f3b funkcjonowania urz\u0119d\u00f3w, kt\u00f3re na producenta ultralekkich samolot\u00f3w narzuci\u0142y pot\u0119\u017cne c\u0142o, a tak\u017ce - jego zdaniem - op\u00f3\u017ani\u0142y wa\u017cn\u0105 procedur\u0119. Urz\u0105d Lotnictwa Cywilnego ripostuje: b\u0142\u0119d\u00f3w nie pope\u0142niono, a certyfikacja przebieg\u0142a zgodnie z prawem.",
        "id": 2501682,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/podkarpackie/news-upada-jedyna-taka-firma-w-polsce-wlasciciel-pisze-do-donalda,nId,21392821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Upada jedyna taka firma w Polsce. W\u0142a\u015bciciel pisze do Donalda Tuska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T12:09:42+00:00",
        "description": "36-latka podejrzana o umy\u015blne podpalenie domu, w kt\u00f3rym by\u0142y cztery osoby, trafi\u0142a do aresztu tymczasowego na trzy miesi\u0105ce. Us\u0142ysza\u0142a dwa zarzuty, za kt\u00f3re grozi jej kara do\u017cywocia. Podejrzana by\u0142a wieloletni\u0105 pracownic\u0105 Urz\u0119du Miasta Zakopane.",
        "id": 2501683,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-byla-urzedniczka-miala-podpalic-dom-rodzinny-sad-zdecydowal,nId,21392961",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a urz\u0119dniczka mia\u0142a podpali\u0107 dom rodzinny. S\u0105d zdecydowa\u0142 ws. aresztu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T11:56:59+00:00",
        "description": "II Liceum Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105ce w Tarnowie opublikowa\u0142o poruszaj\u0105cy post, w kt\u00f3rym szko\u0142a po\u017cegna\u0142a 16-letniego Szymona. \"Jego duch, wspomnienia i to, co po sobie zostawi\u0142, b\u0119d\u0105 trwa\u0107 w naszej pami\u0119ci\" - czytamy we wpisie. Ucze\u0144 zmar\u0142 raniony no\u017cem podczas k\u0142\u00f3tni z r\u00f3wie\u015bnikiem. Jego kolega us\u0142ysza\u0142 zarzut zab\u00f3jstwa.",
        "id": 2501684,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-tragedia-w-tarnowie-nie-zyje-16-letni-uczen-poruszajacy-wpis,nId,21392957",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w Tarnowie, nie \u017cyje 16-letni ucze\u0144. Poruszaj\u0105cy wpis szko\u0142y",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T11:45:24+00:00",
        "description": "Rosjanie zacz\u0119li zmienia\u0107 podzespo\u0142y stosowane do produkcji broni - wynika z ustale\u0144 ukrai\u0144skiego wywiadu. W szcz\u0105tkach przebadanych maszyn odnaleziono komponenty chi\u0144skie czy - po raz pierwszy w historii - pochodz\u0105ce z Indii. Zdaniem Kijowa Moskwa chce w ten spos\u00f3b w jak najwi\u0119kszym stopniu uniezale\u017cni\u0107 si\u0119 do ameryka\u0144skich cz\u0119\u015bci, kt\u00f3re pozyskiwa\u0142a dotychczas mimo sankcji.",
        "id": 2501685,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-nagly-zwrot-w-rosyjskiej-armii-maja-dowody-pierwsza-taka-syt,nId,21392908",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nag\u0142y zwrot w rosyjskiej armii, maj\u0105 dowody. Pierwsza taka sytuacja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T11:34:07+00:00",
        "description": "Pa\u0144stwa G7 i Unii Europejskiej wyda\u0142y wsp\u00f3lne o\u015bwiadczenie ws. \"prowokacyjnych dzia\u0142a\u0144\" Chin. Chodzi g\u0142\u00f3wnie o manewry na du\u017c\u0105 skal\u0119, kt\u00f3re przeprowadzono u wybrze\u017cu Tajwanu. Pekin, kt\u00f3ry uwa\u017ca wysp\u0119 za cz\u0119\u015b\u0107 ChRL, regularnie prowadzi \u0107wiczenia na wodach Cie\u015bniny Tajwa\u0144skiej.",
        "id": 2501686,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-prowokacyjne-dzialania-chin-manewry-na-duza-skale,nId,21392927",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prowokacyjne dzia\u0142ania\" Chin. Manewry na du\u017c\u0105 skal\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T11:15:58+00:00",
        "description": "Tu\u017c przed \u015bwi\u0119tami szykuje si\u0119 prawdziwy gor\u0105cy tydzie\u0144. Temperatury podskocz\u0105 i znacznie przekrocz\u0105 \u015bredni\u0105 dla tej pory roku. Miejscami mo\u017ce by\u0107 o ponad 5 stopni cieplej, ni\u017c zazwyczaj. Nie oznacza to jednak, \u017ce sama Wielkanoc b\u0119dzie ciep\u0142a. Zanosi si\u0119 bowiem na spore opady deszczu w ca\u0142ym kraju.",
        "id": 2501687,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wielkanoc-z-niepewna-pogoda-zmiana-moze-nastapic-w-trakcie-s,nId,21392920",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielkanoc z niepewn\u0105 pogod\u0105. Zmiana mo\u017ce nast\u0105pi\u0107 w trakcie \u015bwi\u0105t",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T10:48:57+00:00",
        "description": "\"Jurek, przepraszam Ciebie i twoich bliskich za to nienawistne bezm\u00f3zgowie\" - napisa\u0142 ksi\u0105dz Wojciech Lema\u0144ski do Jerzego Owsiaka, kt\u00f3remu zniszczono domek letniskowy. Duchowny, poza przeproszeniem, udzieli\u0142 prezesowi zarz\u0105du Fundacji WO\u015aP cennej rady.",
        "id": 2501688,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ksiadz-lemanski-zwrocil-sie-do-owsiaka-jurek-przepraszam,nId,21392909",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ksi\u0105dz Lema\u0144ski zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Owsiaka. \"Jurek, przepraszam\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T10:32:30+00:00",
        "description": "\"Nikt nie odpowiada nam na pytania dotycz\u0105ce ewentualnego rozejmu\" - brzmi fragment komunikatu Kremla. Jak podkre\u015blono, W\u0142adimir Putin jest za zawieszeniem broni, jednak \"wiele kwestii nale\u017cy wcze\u015bniej om\u00f3wi\u0107\". Ostatnio Rosjanie podj\u0119li wiele decyzji komplikuj\u0105cych wprowadzenie w \u017cycie propozycji 30-dniowego rozejmu. Zacz\u0119li stawia\u0107 te\u017c niespodziewane warunki.",
        "id": 2501689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-zdumiewajace-pretensje-kremla-nikt-nam-nie-odpowiada,nId,21392912",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zdumiewaj\u0105ce pretensje Kremla. \"Nikt nam nie odpowiada\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T10:13:26+00:00",
        "description": "Adam Bodnar zapowiedzia\u0142 w poniedzia\u0142ek powstanie specjalnej komisji, kt\u00f3ra ma zaj\u0105\u0107 si\u0119 badaniami nadu\u017cy\u0107 w\u0142adzy m.in. wobec dzia\u0142aczy spo\u0142ecznych. - Chcia\u0142bym podkre\u015bli\u0107, to nie jest \u017cadna komisja \u015bledcza - zaznaczy\u0142 prokurator generalny. Zesp\u00f3\u0142 ma dzia\u0142a\u0107 przez rok i przygotowa\u0107 w tym czasie trzy raporty cz\u0105stkowe oraz raport ko\u0144cowy. Pierwszy z nich ma powsta\u0107 do 15 lipca.",
        "id": 2501690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-bodnar-oglasza-powolanie-nowej-komisji-w-tle-represjonowania,nId,21392904",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bodnar og\u0142asza powo\u0142anie nowej komisji. W tle \"represjonowania obywateli\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T09:52:13+00:00",
        "description": "Prokuratura w Ostro\u0142\u0119ce prowadzi post\u0119powanie w sprawie \u015bmierci 16-latka, kt\u00f3ry by\u0142 wychowankiem o\u015brodka w Laskowcu. Ch\u0142opak trafi\u0142 do szpitala z silnymi b\u00f3lami brzucha. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce po\u0142kn\u0105\u0142 woreczki zawieraj\u0105ce niebezpieczn\u0105 substancj\u0119.",
        "id": 2501691,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/mazowieckie/news-tragedia-w-osrodku-wychowawczym-nie-zyje-16-latek,nId,21392893",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia w o\u015brodku wychowawczym. Nie \u017cyje 16-latek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T09:48:59+00:00",
        "description": "To nie b\u0119dzie przyjemny czas. Przygotujmy si\u0119 na to, \u017ce najbli\u017csze dni b\u0119d\u0105 ch\u0142odne, deszczowe i pochmurne. Lokalnie spadnie r\u00f3wnie\u017c deszcz ze \u015bniegiem i \u015bnieg, a w nocy przymrozki nie b\u0119d\u0105 niczym wyj\u0105tkowym. Cieplej zrobi si\u0119 dopiero w ostatnim dniu tygodnia. Niedziela przyniesie temperatury nawet na poziomie 20 stopni Celsjusza - prognozuj\u0105 eksperci.",
        "id": 2501692,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-na-ocieplenie-jeszcze-poczekamy-podano-dokladny-dzien,nId,21392900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na ocieplenie jeszcze poczekamy. Podano dok\u0142adny dzie\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T09:41:18+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144cy nie maj\u0105 alternatywy dla system\u00f3w Starlink - wybrzmiewa z analizy Politico. Jak czytamy, s\u0105 firmy pretenduj\u0105ce, by stan\u0105\u0107 w szranki z firm\u0105 Elona Muska, ale w przysz\u0142o\u015bci. \"Ukraina b\u0119dzie musia\u0142a \u017cy\u0107 ze \u015bwiadomo\u015bci\u0105, \u017ce Musk w ka\u017cdej chwili b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 zawiesi\u0107 przesy\u0142 danych\" - czytamy. \"Je\u015bli wy\u0142\u0105cz\u0119 system Starlink, ca\u0142y front upadnie\" - pisa\u0142 niedawno miliarder.",
        "id": 2501172,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-ukraincy-pod-sciana-alternatywy-nie-ma-sa-na-lasce-muska,nId,21392747",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144cy pod \u015bcian\u0105, alternatywy nie ma. \"S\u0105 na \u0142asce Muska\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T09:16:32+00:00",
        "description": "- Ju\u017c chyba pr\u0119dzej Trump napadnie na Grenlandi\u0119 - m\u00f3wi Interii prof. Joanna Senyszyn, kandydatka na prezydenta RP. A co je\u015bli Rosja nie zatrzyma si\u0119 w Ukrainie? - Sami i tak si\u0119 nie obronimy, nawet gdyby\u015bmy wydawali na obronno\u015b\u0107 20 proc. PKB rocznie. Naprawd\u0119 nie musimy by\u0107 prymusami i potrz\u0105sa\u0107 szabelk\u0105. R\u00f3\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy 3-3,5 i 5 proc. PKB, czyli ok. 90 miliard\u00f3w z\u0142otych rocznie, mo\u017cna przeznaczy\u0107 na inne cele \u2013 uwa\u017ca.",
        "id": 2501173,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/wybory/prezydenckie/news-senyszyn-rosja-nie-ma-interesu-w-rozpetaniu-wojny-z-polska,nId,21392744",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Senyszyn: Rosja nie ma interesu w rozp\u0119taniu wojny z Polsk\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T09:02:39+00:00",
        "description": "\"Zwi\u0119kszymy import z USA i wprowadzimy inne \u015brodki\" - zapowiedzia\u0142 prezydent Tajwanu w reakcji na taryfow\u0105 rewolucj\u0119 Donalda Trumpa. Kraj powstrzyma\u0142 si\u0119 od gro\u017cenia Waszyngtonowi dzia\u0142aniami odwetowymi. Z piln\u0105 wizyt\u0105 do Bia\u0142ego Domu uda\u0142 si\u0119 premier Izraela Binjamin Netanjahu, aby \"om\u00f3wi\u0107 niedawno og\u0142oszone c\u0142a\". Tymczasem na \u015bwiatowych gie\u0142dach po ruchach USA panuje panika.",
        "id": 2501174,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zaskakujaca-reakcja-na-ruch-usa-zapoczatkujemy-zlota-ere,nId,21392876",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zaskakuj\u0105ca reakcja na ruch USA. \"Zapocz\u0105tkujemy z\u0142ot\u0105 er\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T08:49:46+00:00",
        "description": "- Jest to potwierdzenie tego nikczemnego, absurdalnego wyroku s\u0105du. Jest to zdeptanie symboliki mojego czynu - powiedzia\u0142 Pawe\u0142 Maj o osobie, kt\u00f3ra zap\u0142aci\u0142a za niego grzywn\u0119. Prezydent Pu\u0142aw \u015bwiadomie unika\u0142 kary i chcia\u0142 p\u00f3j\u015b\u0107 do aresztu. Mia\u0142 tym samym zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 na problemy w s\u0105downictwie.",
        "id": 2501175,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lubelskie/news-potwierdzenie-nikczemnego-wyroku-prezydent-pulaw-przed-zakla,nId,21392869",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Potwierdzenie nikczemnego wyroku\". Prezydent Pu\u0142aw przed zak\u0142adem karnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T08:47:23+00:00",
        "description": "Pomys\u0142 PiS, by wybory prezydenckie sta\u0142y si\u0119 referendum nad rz\u0105dami Donalda Tuska, mo\u017ce nie wypali\u0107. Rafa\u0142 Trzaskowski opowiedzia\u0142 publicznie o konflikcie z premierem i jego lud\u017ami, wi\u0119c \"szorstka przyja\u017a\u0144\" mo\u017ce powr\u00f3ci\u0107 w nowym rozdaniu. Wraz z g\u0142\u0119bszymi zmianami politycznymi po stronie w\u0142adzy.",
        "id": 2501176,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-szorstka-przyjazn,nId,21392829",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Szorstka przyja\u017a\u0144\" Tuska i Trzaskowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T08:37:10+00:00",
        "description": "\"Gie\u0142dowe trz\u0119sienie ziemi od Japonii przez Europ\u0119 do Ameryki trzeba prze\u017cy\u0107 bez nerwowych decyzji. Polska gie\u0142da te\u017c dosta\u0142a rykoszetem, ale stabilno\u015b\u0107 polityczna i gospodarcza to nasze atuty w tym trudnym czasie\" - napisa\u0142 premier Donald Tusk w serwisie X.",
        "id": 2500886,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-gieldowe-trzesienie-ziemi-donald-tusk-jasno-o-sytuacji-w-pol,nId,21392879",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Gie\u0142dowe trz\u0119sienie ziemi\". Donald Tusk jasno o sytuacji w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T08:31:27+00:00",
        "description": "Och\u0142odzenie, kt\u00f3re dotar\u0142o do naszego kraju w weekend, przez najbli\u017csze dni nie zamierza ust\u0105pi\u0107. Nieprzyjemnie b\u0119dzie jednak nie tylko po wschodzie s\u0142o\u0144ca. Nocami we znaki dadz\u0105 si\u0119 nam przymrozki: przy gruncie mog\u0105 by\u0107 nawet -4 stopnie Celsjusza. Zwi\u0105zane z tym zjawiskiem ostrze\u017cenia obj\u0119\u0142y niemal ca\u0142\u0105 Polsk\u0119 i obecnie nie ma ich tylko na zachodzie. Sytuacja nie od razu zacznie si\u0119 poprawia\u0107.",
        "id": 2500887,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-przymrozki-opanowaly-prawie-caly-kraj-wolny-tylko-jeden-obsz,nId,21392870",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przymrozki opanowa\u0142y prawie ca\u0142y kraj. Wolny tylko jeden obszar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T07:59:13+00:00",
        "description": "Rosja zwi\u0119ksza swoj\u0105 przewag\u0119 na \u0142yma\u0144skim odcinku linii frontu. Z najnowszych danych DeepState wynika, \u017ce Ukraina nie wykorzystuje w pe\u0142ni swojego potencja\u0142u, co wykorzystuje wr\u00f3g. - Sytuacja si\u0119 pogarsza i trzeba j\u0105 ratowa\u0107 - przekazano.",
        "id": 2500888,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosja-zwieksza-przewage-taktyczny-sukces-w-strategicznym-obs,nId,21392822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosja zwi\u0119ksza przewag\u0119. Taktyczny sukces w strategicznym obszarze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T07:31:53+00:00",
        "description": "\"Nikt nie b\u0119dzie grozi\u0142 mi i moim najbli\u017cszym\" - podkre\u015bli\u0142 pose\u0142 Lewicy Tomasz Trela, informuj\u0105c o przygotowaniu zawiadomienia do prokuratury. To dalszy ci\u0105g awantury, jaka wywi\u0105za\u0142a si\u0119 mi\u0119dzy nim a pos\u0142em PiS Mariuszem Goskiem na sejmowej sali obrad. Wcze\u015bniej Trela opublikowa\u0142 nagranie z zaj\u015bcia, informuj\u0105c, \u017ce Gosek zastrasza jego i jego bliskich. Sam pose\u0142 PiS stanowczo odcina si\u0119 od oskar\u017ce\u0144.",
        "id": 2500632,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-awantura-w-sejmie-nikt-nie-bedzie-grozil-moim-najblizszym,nId,21392745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Awantura w Sejmie. \"Nikt nie b\u0119dzie grozi\u0142 moim najbli\u017cszym\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T07:23:27+00:00",
        "description": "\"Zdecydowa\u0142am, \u017ce otwarcie ponownej procedury doprowadzenia ministra Ziobry przed komisj\u0119 b\u0119dzie skuteczniejsze ni\u017c sk\u0142adanie za\u017calenia na decyzj\u0119 SO\" - przekaza\u0142a w poniedzia\u0142ek Magdalena Sroka, szefowa komisji \u015bledczej ds. Pegasusa. Jak poinformowa\u0142a, ponowne wezwanie na przes\u0142uchanie trafi do by\u0142ego ministra na dzie\u0144 24 kwietnia.",
        "id": 2500633,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-nowy-ruch-komisji-ds-pegasusa-zapadla-decyzja-ws-zbigniewa-z,nId,21392813",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy ruch komisji ds. Pegasusa. Zapad\u0142a decyzja ws. Zbigniewa Ziobry",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T06:57:37+00:00",
        "description": "Wychodz\u0105c z domu warto pami\u0119ta\u0107 o zabraniu parasola. W poniedzia\u0142ek mo\u017ce si\u0119 przyda\u0107 w wielu miejscach kraju, poniewa\u017c nie zabraknie deszczu, deszczu ze \u015bniegiem, a lokalnie samego \u015bniegu. Po ch\u0142odnym i wietrznym weekendzie na wi\u0119ksz\u0105 popraw\u0119 pogody nie mamy co liczy\u0107.",
        "id": 2500634,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-tydzien-nie-zaczyna-sie-najlepiej-pogoda-nie-zacheci-do-spac,nId,21392739",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tydzie\u0144 nie zaczyna si\u0119 najlepiej. Pogoda nie zach\u0119ci do spacer\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T06:52:04+00:00",
        "description": "Decyzj\u0105 ministra do Pa\u0144stwowego Instytutu Medycznego MSWiA zostanie skierowana kontrola - powiadomi\u0142 rzecznik szefa resortu spraw wewn\u0119trznych Jacek Dobrzy\u0144ski. To pok\u0142osie doniesie\u0144 medi\u00f3w. Jak czytamy, pacjenci, by m\u00f3c liczy\u0107 na lepsz\u0105 metod\u0119 leczenia, mieli wp\u0142aca\u0107 \u015brodki na dzia\u0142aj\u0105c\u0105 przy plac\u00f3wce fundacj\u0119. - To jest skandaliczna sytuacja - skomentowa\u0142a w Polsat News pos\u0142anka Razem Marcelina Zawisza.",
        "id": 2500635,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-skandal-w-panstwowym-instytucie-pilna-reakcja-ministerstwa,nId,21392729",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skandal w pa\u0144stwowym instytucie? Pilna reakcja ministerstwa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T06:38:26+00:00",
        "description": "- To b\u0119dzie jeden z najpi\u0119kniejszych widok\u00f3w na morze w ca\u0142ym Tr\u00f3jmie\u015bcie - m\u00f3wi prof. Rafa\u0142 Wnuk, dyrektor Muzeum II Wojny \u015awiatowej. W rozmowie z Interi\u0105 historyk zapowiada \"ogromny projekt\", przed kt\u00f3rym stoi plac\u00f3wka, a tak\u017ce przyznaje si\u0119 do b\u0142\u0119d\u00f3w, kt\u00f3re wywo\u0142a\u0142y spo\u0142eczne protesty latem 2024 roku. Prof. Wnuk nie szcz\u0119dzi\u0142 te\u017c krytyki pod adresem poprzednik\u00f3w - Karola Nawrockiego i Grzegorza Berendta. Znalaz\u0142y si\u0119 jednak i s\u0142owa pochwa\u0142y.",
        "id": 2500636,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-dyrektor-muzeum-ii-wojny-swiatowej-szczerze-o-nawrockim-rzec,nId,21392501",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krytyka i s\u0142owa pochwa\u0142y. Dyrektor Muzeum II Wojny \u015awiatowej o Nawrockim",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T06:11:43+00:00",
        "description": "Armia ukrai\u0144ska wyeliminowa\u0142a \"Amura\" - kadyrowca dowodz\u0105cego jednostk\u0105 odpowiedzialn\u0105 za bezza\u0142ogowe drony. Nie wiadomo, w jakich okoliczno\u015bciach zgin\u0105\u0142, ale w ostatnim czasie jego grupa przebywa\u0142a na terenie obwodu kurskiego.",
        "id": 2500395,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-triumf-ukrainy-wyeliminowano-rosyjskiego-dowodce,nId,21392730",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Triumf Ukrainy. Wyeliminowano rosyjskiego dow\u00f3dc\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T05:52:29+00:00",
        "description": "Pomorska policja opublikowa\u0142a prawdopodobny wizerunek kobiety, kt\u00f3ra w 2009 roku pad\u0142a ofiar\u0105 mordercy. Uda\u0142o si\u0119 to dzi\u0119ki zaawansowanej technologii fenotypowania DNA. Teraz \u015bledczy licz\u0105 na prze\u0142om i apeluj\u0105 do wszystkich, kt\u00f3rzy rozpoznaj\u0105 kobiet\u0119 b\u0105d\u017a maj\u0105 w sprawie cenne informacje. Sprawca pozostaje bezkarny od kilkunastu lat.",
        "id": 2500396,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/pomorskie/news-sluzby-licza-na-przelom-po-latach-ujawniaja-wizerunek-ofiary,nId,21392726",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142u\u017cby licz\u0105 na prze\u0142om po latach. Ujawniaj\u0105 wizerunek ofiary, jest apel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-04-07T04:49:49+00:00",
        "description": "- Jego zwi\u0105zki z Rosj\u0105 i konsekwentne podwa\u017canie instytucji wyra\u017anie pozycjonuj\u0105 go jako rosyjskiego pe\u0142nomocnika dzia\u0142aj\u0105cego w granicach Europy - napisa\u0142 minister spraw zagranicznych Bo\u015bni i Hercegowiny. Zaapelowa\u0142 do Unii Europejskiej o pomoc w zatrzymaniu prezydenta Republiki Serbskiej Milorada Dodika, za kt\u00f3rym wystawiono og\u00f3lnokrajowy list go\u0144czy.",
        "id": 2500170,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-balkanski-kociol-wrze-ryzyko-rozpadu-kraju-szef-msz-apeluje,nId,21392724",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ba\u0142ka\u0144ski kocio\u0142 wrze, ryzyko rozpadu kraju. Szef MSZ apeluje do UE",
        "vote": 0
    }
]