[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T23:47:54+00:00",
        "description": "Nie chodzi o to, co m\u00f3wi\u0105 inni, ale o to, jak twoja odpowied\u017a wp\u0142ywa na twoje wybory i codzienno\u015b\u0107. Fot. Depositphotos",
        "id": 2152614,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/komentarze-do-ewangelii/kim-dla-ciebie-jest-jezus-,3069032",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/f7e2c8b86d00772cbaa2538f050ba06a/jpg/deon/feed/Depositphotos_192086624_XL.webp",
        "title": "Kim dla Ciebie jest Jezus?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:27:47+00:00",
        "description": "fot. depositphotos.com",
        "id": 2150877,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/sa-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-franciszka-komunikat-biura-prasowego-stolicy-apostolskiej,3070706",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/0a69434b3a78282e1b2cdc473a061e67/jpg/deon/feed/Depositphotos_372285100_L.webp",
        "title": "S\u0105 nowe informacje o stanie zdrowia Franciszka. Komunikat Biura Prasowego Stolicy Apostolskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:14:39+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/TERESA SUAREZ",
        "id": 2149680,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/premier-wloch-odwiedzila-papieza-jestem-szczesliwa-ze-zastalam-go-przytomnego-i-aktywnego,3070661",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/5727cfe2443dcb70fa75f618cf2fb1f7/jpg/deon/feed/meloni.webp",
        "title": "Premier W\u0142och odwiedzi\u0142a papie\u017ca: jestem szcz\u0119\u015bliwa, \u017ce zasta\u0142am go przytomnego i aktywnego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:07:16+00:00",
        "description": "Rakieta Elona Muska sp\u0142on\u0119\u0142a nad Polsk\u0105. Fot. \tPAP/Jakub Kaczmarczyk/Facebook/Z g\u0142ow\u0105 w gwiazdach",
        "id": 2149028,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/rakieta-elona-muska-plonela-nad-polska-szczatki-falcona-9-spadly-pod-poznaniem,3070379",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/790008b557d35540c22de84a0a5f940a/png/deon/feed/ZDJECIE%20Z%20KOLKIEM%20(7).webp",
        "title": "Rakieta Elona Muska p\u0142on\u0119\u0142a nad Polsk\u0105. Szcz\u0105tki Falcona 9 spad\u0142y pod Poznaniem?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:01:45+00:00",
        "description": "Rodzice my\u015bl\u0105, \u017ce jedenastolatka na WhatsApp ma kontakt tylko z kole\u017cankami. Nic bardziej mylnego. Fot. Depositphotos.com",
        "id": 2148386,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/co-robia-11-latki-na-whatsappie-rodzice-mysla-ze-sa-bezpieczne-ale-tak-nie-jest,3070235",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/8443ad64f6df8680edaf7b6ed35a61d2/jpg/deon/feed/dzieci%20na%20whatsapp%20nie%20sa%20bezpieczne%20Depositphotos_544068994_XL.webp",
        "title": "Co robi\u0105 11-latki na Whatsappie? Rodzice my\u015bl\u0105, \u017ce s\u0105 bezpieczne, ale tak nie jest",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:01:45+00:00",
        "description": "Zdaniem ks. Sebastiana Deca, dzisiaj mamy do czynienia r\u00f3wnie\u017c z praktykuj\u0105cymi niewierz\u0105cymi (fot. Mateus Campos Felipe / unsplash.com)",
        "id": 2148384,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/ks-sebastian-dec-dzisiaj-mamy-do-czynienia-rowniez-z-praktykujacymi-niewierzacymi,3070397",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/ac10d38b64603f61beff975a07214c6a/jpg/deon/feed/Zdaniem%20ks.%20Sebastiana%20Deca,%20dzisiaj%20mamy%20do%20czynienia%20rowniez%20z%20praktykujacymi%20niewierzacymi.webp",
        "title": "Ks. Sebastian Dec: dzisiaj mamy do czynienia r\u00f3wnie\u017c z praktykuj\u0105cymi niewierz\u0105cymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:01:45+00:00",
        "description": "fot. twitter.com / depositphotos.com",
        "id": 2148385,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-franciszek-wzruszony-listem-od-dzieci-z-oddzialu-onkologicznego-w-klinice-gemelli-swiadomosc-panskiej-bliskosci-j,3070301",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/9763aaa255a04d9e1b65a9572e80f30c/png/deon/feed/ZDJECIE%20LACZONE(6).webp",
        "title": "Papie\u017c Franciszek wzruszony listem od dzieci z oddzia\u0142u onkologicznego w klinice Gemelli. \"\u015awiadomo\u015b\u0107 Twojej blisko\u015bci jest dla mnie wa\u017cna\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:01:45+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/RICCARDO ANTIMIANI",
        "id": 2148383,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-jest-chroniony-przed-najmniejszym-nawet-przeciagiem-pod-wieczor-ma-zostac-wydany-komunikat-medyczny,3070577",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/174ef5367cc63c614aa54322f50ca119/jpg/deon/feed/epa11901539.webp",
        "title": "Papie\u017c jest chroniony przed najmniejszym nawet przeci\u0105giem. Pod wiecz\u00f3r ma zosta\u0107 wydany komunikat medyczny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:01:45+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ANSA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2148387,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/papiez-w-przygotowanej-na-dzis-katechezie-nauczmy-sie-adorowac-boga-w-jego-malosci-i-krolewskosci,3070190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/d70d6d8480a05df4c81b8f367515a8e5/jpg/deon/feed/papiez%20gemelli.webp",
        "title": "Papie\u017c w przygotowanej na dzi\u015b katechezie: nauczmy si\u0119 adorowa\u0107 Boga w Jego ma\u0142o\u015bci i kr\u00f3lewsko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:56:00+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/ANSA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2147915,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/franciszek-w-przygotowanej-na-dzis-katechezie-nauczmy-sie-adorowac-boga-w-jego-malosci-i-krolewskosci,3070190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/d70d6d8480a05df4c81b8f367515a8e5/jpg/deon/feed/papiez%20gemelli.webp",
        "title": "Franciszek w przygotowanej na dzi\u015b katechezie: Nauczmy si\u0119 adorowa\u0107 Boga w Jego ma\u0142o\u015bci i kr\u00f3lewsko\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:56:00+00:00",
        "description": "Podwy\u017cka obejmie m\u0142odocianych pracownik\u00f3w odbywaj\u0105cych nauk\u0119 zawodu. Fot. Depositphotos",
        "id": 2147914,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/minimalna-pensja-w-gore-od-1-marca-ale-nie-dla-kazdego,3070238",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/6e50b5b2d860c7f91f13544e84c42f7f/jpg/deon/feed/Depositphotos_227894100_XL.webp",
        "title": "Minimalna pensja w g\u00f3r\u0119 od 1 marca. Ale nie dla ka\u017cdego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:52:04+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2147439,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/klinika-gemelli-to-jeden-z-najlepszych-szpitali-w-rzymie-czym-jest-papieski-trakt-na-jej-dziesiatym-pietrze,3069743",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/f737d67a42518de09844c40c80a62c88/jpg/deon/feed/gemelli.webp",
        "title": "Klinika Gemelli to jeden z najlepszych szpitali w Rzymie. Czym jest \"papieski trakt\" na jej dziesi\u0105tym pi\u0119trze?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:52:04+00:00",
        "description": "Papie\u017c wyrazi\u0142 przekonanie, \u017ce tym razem nie wyjdzie z choroby (fot. Grzegorz Galazka/SIPA)",
        "id": 2147436,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/niepokojace-slowa-franciszka-wyrazil-pewnosc-ze-tym-razem-nie-da-juz-rady-wyjsc-z-choroby,3070148",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/d52fc58bb3da86e4b153196225920fbe/jpg/deon/feed/Papiez%20wyrazil%20przekonanie,%20ze%20tym%20razem%20nie%20wyjdzie%20z%20choroby_20250219124309.webp",
        "title": "Niepokoj\u0105ce s\u0142owa Franciszka. Wyrazi\u0142 pewno\u015b\u0107, \u017ce tym razem nie da ju\u017c rady wyj\u015b\u0107 z choroby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:52:04+00:00",
        "description": "Papie\u017c potrzebuje d\u0142ugiej terapii. Fot. PAP/EPA/ALESSANDRO DI MEO",
        "id": 2147440,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/serwis-papieski/papiez-franciszek-zmaga-sie-z-powazna-infekcja-ekspert-bedzie-potrzebowal-dlugiej-terapii,3069716",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/581666c53545dace511b33ad68a79419/jpg/deon/feed/mid-epa11904021.webp",
        "title": "Papie\u017c Franciszek zmaga si\u0119 z powa\u017cn\u0105 infekcj\u0105. Ekspert: \"B\u0119dzie potrzebowa\u0142 d\u0142ugiej terapii\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:52:04+00:00",
        "description": "Wikariusz generalny Rzymu apeluje o modlitw\u0119 w intencji papie\u017ca. Fot. Depositphotos",
        "id": 2147438,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/wikariusz-generalny-rzymu-apeluje-o-modlitwe-w-intencji-papieza-prosimy-by-pan-dal-naszemu-biskupowi-konieczna-sile,3070052",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/66d0db837eaf06ea13d8e16b56f0cfa3/jpg/deon/feed/watykan%20(6).webp",
        "title": "Wikariusz generalny Rzymu apeluje o modlitw\u0119 w intencji papie\u017ca: prosimy, by Pan da\u0142 naszemu biskupowi konieczn\u0105 si\u0142\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:52:04+00:00",
        "description": "Zdj\u0119cie ilustracyjne. Fot. Depositphotos",
        "id": 2147437,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zamarzla-hancza-najglebsze-jezioro-w-polsce-lod-w-wielu-miejscach-moze-byc-cienki,3070088",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/00a075815fb2504b62d43eb9a2db8d57/jpg/deon/feed/zima.webp",
        "title": "Zamarz\u0142a Ha\u0144cza, najg\u0142\u0119bsze jezioro w Polsce. L\u00f3d w wielu miejscach mo\u017ce by\u0107 cienki!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:47:22+00:00",
        "description": "Wierni pod klinik\u0105 Gemelli. Fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2146977,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/caly-swiat-modli-sie-za-papieza-franciszka-pamieta-o-nim-min-argentyna,3069524",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/ac40baab284a11238d8588b0727a1adc/jpg/deon/feed/papiez%20szpital.webp",
        "title": "Ca\u0142y \u015bwiat modli si\u0119 za papie\u017ca Franciszka. Pami\u0119ta o nim m.in. Argentyna",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:47:22+00:00",
        "description": "Kom\u00f3rka nowotworowa to tak naprawd\u0119 nasza w\u0142asna kom\u00f3rka, kt\u00f3ra wymkn\u0119\u0142a si\u0119 regu\u0142om. Fot. Depositphotos",
        "id": 2146979,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/inteligentne-zycie/zdrowie/jak-zaczyna-sie-rak-prof-hac-tak-wyglada-poczatek-zawsze,3069404",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/ad64e4660551666a19c150a1a3471a48/jpg/deon/feed/Depositphotos_203317004_XL.webp",
        "title": "Jak zaczyna si\u0119 rak? Prof. Ha\u0107: tak wygl\u0105da pocz\u0105tek, zawsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:47:22+00:00",
        "description": "Pokolenie Z redefiniuje podej\u015bcie do kariery. Fot. Depositphotos",
        "id": 2146980,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/wiadomosci-z-polski/pokolenie-z-nie-chce-byc-ekspertami-wola-empatie-zamiast-specjalistycznych-umiejetnosci,3069290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/eeb42bded18bb5126b3874b3732d58b5/jpg/deon/feed/Depositphotos_91463316_XL.webp",
        "title": "Pokolenie Z nie chce by\u0107 ekspertami? Wol\u0105 empati\u0119 zamiast specjalistycznych umiej\u0119tno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:47:22+00:00",
        "description": "Czy snujemy jeszcze jakie\u015b opowie\u015bci, s\u0142uchamy cierpliwie czyich\u015b wspomnie\u0144, piszemy pami\u0119tniki? Fot. Amir Hanna / Unsplash",
        "id": 2146981,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/komentarze/skleroza-duchowa-i-cyfrowy-halas-tak-tracimy-dobrostan-i-poczucie-szczescia,3069086",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/fae79568466135c9fd20e6dd11f4846d/jpg/deon/feed/amir-hanna-sweUF7FcyP4-unsplash%20crop.webp",
        "title": "Skleroza duchowa i cyfrowy ha\u0142as. Tak tracimy dobrostan i poczucie szcz\u0119\u015bcia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:47:22+00:00",
        "description": "Fot. Lois McLatchie Miller / X",
        "id": 2146978,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-szkocji-aresztowano-kobiete-ktora-modlila-sie-pod-klinika-aborcyjna-naruszyla-strefe-buforowa,3069434",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/f74a20ab82c27a478c31ba9f7a718a62/JPG/deon/feed/aborcja.webp",
        "title": "W Szkocji aresztowano kobiet\u0119, kt\u00f3ra modli\u0142a si\u0119 pod klinik\u0105 aborcyjn\u0105. Naruszy\u0142a \"stref\u0119 buforow\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:26:24+00:00",
        "description": "Donald Trump. Fot. Depositphotos",
        "id": 2146982,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/trump-poparl-wyslanie-zolnierzy-na-ukraine-i-pochwalil-rosyjski-postulat-przeprowadzenia-wyborow,3069287",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/18e2c60127c2c56f9d83614070e9ef6d/jpg/deon/feed/donald%20trump%20(6).webp",
        "title": "Trump popar\u0142 wys\u0142anie \u017co\u0142nierzy na Ukrain\u0119 i pochwali\u0142 rosyjski postulat przeprowadzenia wybor\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:41:46+00:00",
        "description": null,
        "id": 2146577,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/wiara/niedlugo-zapanuje-upragniony-pokoj-warszawskie-objawienia-jezusa-i-maryi-w-czasie-wojny,3069089",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/2cb00f56fc16d6ca3347dd2dff5d9e4a/jpg/deon/feed/Jezus%20i%20Maryja%20objawiali%20sie%20w%20Warszawie%20w%20czasie%20wojny_20250219101943.webp",
        "title": "\"Nied\u0142ugo zapanuje upragniony pok\u00f3j\". Warszawskie objawienia Jezusa i Maryi w czasie wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:41:46+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2146576,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/nad-gemelli-pojawila-sie-tecza-papiez-wstaje-z-lozka-i-siada-w-fotelu-noc-minela-spokojnie,3069131",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/d328a6d01190c2ff3b845c73498562c8/jpg/deon/feed/tecza%20papiez%20gemelli.webp",
        "title": "Watykan: Papie\u017c wstaje z \u0142\u00f3\u017cka i siada w fotelu, noc min\u0119\u0142a spokojnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:36:51+00:00",
        "description": "Fot. PAP/EPA/MASSIMO PERCOSSI",
        "id": 2146266,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/media-o-zdrowiu-papieza-nastroj-w-watykanie-zmienil-sie-z-optymizmu-w-niepokoj,3068852",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/3b4013c08b657c152158241d471b9e88/jpg/deon/feed/zdrowie%20papieza.webp",
        "title": "Media o zdrowiu papie\u017ca: nastr\u00f3j w Watykanie zmieni\u0142 si\u0119 z optymizmu w niepok\u00f3j",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:36:51+00:00",
        "description": "Skandal w Czechach. Odprawili Msz\u0119 \u015bwi\u0119t\u0105 w gospodzie, serwuj\u0105c piwo i wino. Fot. Depositphotos",
        "id": 2146265,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/kosciol/w-czasie-eucharystii-podawano-piwo-i-posilki-ostra-reakcja-kosciola-w-czechach-na-kontrowersyjna-msze,3068900",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/6e2578b7a4610ae18e069bdc870d69d5/jpg/deon/feed/msza.webp",
        "title": "W czasie Eucharystii podawano piwo i posi\u0142ki. Ostra reakcja Ko\u015bcio\u0142a w Czechach na kontrowersyjn\u0105 Msz\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:36:51+00:00",
        "description": "Fot. PAP/Leszek Szyma\u0144ski",
        "id": 2146264,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/swiat/zmarl-marian-turski-dziennikarz-i-byly-wiezien-auschwitz-mial-98-lat,3068981",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/b9cbee60c816b4daca6d28dabf66ebf4/jpg/deon/feed/marian%20turski.webp",
        "title": "Zmar\u0142 Marian Turski, dziennikarz i by\u0142y wi\u0119zie\u0144 Auschwitz. Mia\u0142 98 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:31:50+00:00",
        "description": "Zdumiewaj\u0105c\u0105 historia za\u0142o\u017cyciela Max Factor (fot. Vincentas Liskauskas / unsplash.com / domena publiczna / commons.wikimedia.org)",
        "id": 2145998,
        "language": "pl",
        "link": "https://deon.pl/czytelnia/wyjechal-z-polski-zdobyl-uznanie-w-rosji-a-potem-podbil-hollywood-zdumiewajaca-historia-zalozyciela-max-factor,3068663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 32,
        "page_rating_contents": 100,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 83,
        "source_url": "https://deon.pl/rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://static.deon.pl/storage/image/core_files/2025/2/19/debffd6c55f7b88c941d8a27b8d53647/png/deon/feed/Zdumiewajaca%20historia%20zalozyciela%20Max%20Factor.webp",
        "title": "Wyjecha\u0142 z Polski, zdoby\u0142 uznanie w Rosji, a potem podbi\u0142 Hollywood. Zdumiewaj\u0105ca historia za\u0142o\u017cyciela Max Factor",
        "vote": 0
    }
]