[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T22:40:54+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3lnicy Kana\u0142u Sportowego s\u0105 bliscy sprzedania go koncernowi telewizyjnemu Antenna Group \u2013 poda\u0142 \u201ePrzegl\u0105d Sportowy\u201d. Mateusz Borek i Micha\u0142 Pol maj\u0105 zosta\u0107 w kanale tylko jako dziennikarze, za\u015b nowy w\u0142a\u015bciciel chce go wprowadzi\u0107 do sieci kablowych i platform satelitarnych.",
        "id": 2152199,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/kanal-sportowy-youtube-mateusz-borek-michal-pol-nowy-wlasciciel-antenna-group",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kana\u0142 Sportowy blisko zmiany w\u0142a\u015bciciela. Ma trafi\u0107 do telewizji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:31:12+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug rz\u0105dowego projektu nowelizacji ustawy o \u015bwiadczeniu us\u0142ug drog\u0105 elektroniczn\u0105 Urz\u0105d Komunikacji Elektronicznej ma decydowa\u0107 o blokowaniu nielegalnych tre\u015bci w internecie. Szereg zastrze\u017ce\u0144 do takiego rozwi\u0105zania zg\u0142asza Rzecznik Praw Obywatelskich. Ma w\u0105tpliwo\u015bci co do poszanowania podstawowych praw i wolno\u015bci jednostki, w tym wolno\u015bci s\u0142owa.",
        "id": 2151359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/napiszesz-cos-wbrew-prawu-zablokuje-to-urzad-rpo-punktuje-pomysly-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Napiszesz co\u015b wbrew prawu, zablokuje to Urz\u0105d. RPO punktuje pomys\u0142y rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:13:06+00:00",
        "description": "Nowy szef polityki globalnej Meta Platform podczas monachijskiej konferencji bezpiecze\u0144stwa zapowiedzia\u0142, \u017ce koncern nie zawaha si\u0119 poprosi\u0107 o wsparcie administracji Donalda Trumpa, je\u015bli Unia Europejska b\u0119dzie \u201eatakowa\u0107\u201d ich produkty.",
        "id": 2145258,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/meta-jest-gotowa-zaangazowac-trumpa-do-walki-z-regulacjami-z-ue",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta jest gotowa zaanga\u017cowa\u0107 Trumpa do walki z unijnym batem regulacyjnym",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:13:06+00:00",
        "description": "Dezinformacja nie ogranicza si\u0119 ju\u017c wy\u0142\u0105cznie do prostych przekaz\u00f3w w rodzaju \u201efake news\u00f3w\u201d kopiowanych z jednego konta na drugie. Obecne kampanie dezinformacyjne staj\u0105 si\u0119 coraz bardziej zaawansowane \u2013 wykorzystuj\u0105 m.in. memiczn\u0105 komunikacj\u0119, filmiki, konta bot\u00f3w czy nawet generatywn\u0105 AI do tworzenia fa\u0142szywych grafik lub nagra\u0144 wideo.",
        "id": 2145260,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/na-czym-polegaja-kampanie-dezinformacyjne-w-sieci-deepfake-influencerzy-i-boty-spotkanie-w-nask-wybory-2025",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Na czym polegaj\u0105 kampanie dezinformacyjne w sieci? Zagro\u017cenia to deepfake, influencerzy i boty",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:13:06+00:00",
        "description": "Tomasz Lis to kolejny dziennikarz, kt\u00f3ry do\u0142\u0105czy\u0142 do Patronite, gdzie prosi o wsparcie na rozw\u00f3j swojego kana\u0142u youtubowego. - \u00a0Pragn\u0119, by m\u00f3j kana\u0142 nabra\u0142 jeszcze wi\u0119kszego rozmachu - zapowiedzia\u0142 Lis.",
        "id": 2145259,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.wirtualnemedia.pl/artykul/tomasz-lis-patronite-kanal-youtube-wsparcie-fani-polityka-dziennikarz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 398,
        "source_url": "https://www.wirtualnemedia.pl/rss/wm_internet.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tomasz Lis zbiera pieni\u0105dze w sieci. Chce rozbudowa\u0107 sw\u00f3j kana\u0142",
        "vote": 0
    }
]