[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:00:33+00:00",
        "description": "Kraje G7 rozwa\u017caj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3lnego zaostrzenia limitu cen na rosyjsk\u0105 rop\u0119 naftow\u0105 w celu zmniejszenia dochod\u00f3w Moskwy. Publikacja dokumentu planowana jest na 24 lutego, w trzeci\u0105 rocznic\u0119 inwazji Rosji na Ukrain\u0119.",
        "id": 2149333,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/ropa/art41825051-jak-zabrac-petrodolary-rosji-g7-ma-plan-i-pokaze-go-w-rocznice-wybuchu-wojny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zabra\u0107 petrodolary Rosji? G7 ma plan i poka\u017ce go w rocznic\u0119 wybuchu wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:37:03+00:00",
        "description": "Putin poleci\u0142 Gazpromowi zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo energetyczne Kr\u00f3lewca za pomoc\u0105 dostaw LNG. Rosyjska enklawa w Unii jest od dziesi\u0119ciu dni odci\u0119ta od zasilania z Rosji i Bia\u0142orusi. To skutek synchronizacji sieci republik ba\u0142tyckich w Uni\u0105.",
        "id": 2147195,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/gaz/art41823791-krolewiec-dostanie-lng-od-gazpromu-litwa-odciela-prad",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kr\u00f3lewiec dostanie LNG od Gazpromu. Litwa odci\u0119\u0142a pr\u0105d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:32:03+00:00",
        "description": "W ramach KPO nale\u017c\u0105ca do koncernu firma Energa Operator otrzyma\u0142a 7,66 mld z\u0142 po\u017cyczki na rozw\u00f3j inteligentnych sieci elektroenergetycznych. Za te pieni\u0105dze mo\u017cliwe b\u0119dzie m.in. przy\u0142\u0105czenie do sieci 9 GW mocy z odnawialnych \u017ar\u00f3de\u0142.",
        "id": 2146758,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/energetyka-zawodowa/art41823651-grupa-orlen-pozyskala-miliardy-na-rozwoj-sieci-energetycznej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Orlen pozyska\u0142a miliardy na rozw\u00f3j sieci energetycznej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T03:56:36+00:00",
        "description": "Nie ma prawnej procedury \u201ewypowiedzenia\u201d Zielonego \u0141adu. Mo\u017cemy go ignorowa\u0107 i p\u0142aci\u0107 p\u00f3\u017aniej kary albo aktywnie zabiega\u0107 o zmiany. My wybieramy drug\u0105 opcj\u0119 \u2013 m\u00f3wi wiceminister klimatu i \u015brodowiska Krzysztof Bolesta.",
        "id": 2144929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://energia.rp.pl/transformacja-energetyczna/art41813541-krzysztof-bolesta-zielonego-ladu-nie-da-sie-wypowiedziec-dlatego-chcemy-go-zmienic",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 103,
        "source_url": "https://energia.rp.pl/rss/4351-energetyka",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krzysztof Bolesta: Zielonego \u0141adu nie da si\u0119 wypowiedzie\u0107, dlatego chcemy go zmieni\u0107",
        "vote": 0
    }
]