[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:04:52+00:00",
        "description": "Nast\u0105pi\u0142a nieznaczna poprawa w wynikach bada\u0144 papie\u017ca Franciszka - przekaza\u0142 Watykan w wieczornym komunikacie. Ojciec \u015awi\u0119ty od pi\u0105tku przebywa w klinice Gemelli. Zmaga si\u0119 z obustronnym zapaleniem p\u0142uc.",
        "id": 2150522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/stan-zdrowia-papieza-watykan-o-wynikach-nowych-badan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca. Watykan o wynikach nowych bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:56:05+00:00",
        "description": "Donald Trump opublikowa\u0142 wpis w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych, w kt\u00f3rym nazwa\u0142 Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego dyktatorem bez wybor\u00f3w. Wskaza\u0142 te\u017c, \u017ce prezydent Ukrainy powinien dzia\u0142a\u0107 szybko, bo inaczej nie b\u0119dzie mia\u0142 kraju.",
        "id": 2149244,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/trump-nazwal-zelenskiego-dyktatorem-stwierdzil-ze-moze-stracic-swoj-kraj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump nazwa\u0142 Ze\u0142enskiego \"dyktatorem\". Stwierdzi\u0142, \u017ce mo\u017ce straci\u0107 sw\u00f3j kraj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:43+00:00",
        "description": "W\u0142adimir Putin zadeklarowa\u0142, \u017ce Rosja jest gotowa do procesu negocjacyjnego. Dzie\u0144 po rozmowach przedstawicieli Waszyngtonu i Moskwy w Rijadzie, rosyjski prezydent stwierdzi\u0142, \u017ce rozwi\u0105zanie konfliktu w Ukrainie jest dla jego kraju priorytetem. Oskar\u017cy\u0142 te\u017c Europ\u0119 o udzia\u0142 w ataku na stacj\u0119 pomp CPC.",
        "id": 2148638,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/putin-po-rozmowach-rosji-z-usa-chwali-ameryke-i-uderza-w-europe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Putin po rozmowach Rosji z USA. Chwali Ameryk\u0119 i uderza w Europ\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:32:03+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek, przechodz\u0105cy w szpitalu kuracj\u0119 w zwi\u0105zku z obustronnym zapaleniem p\u0142uc, jest chroniony przed nawet najmniejszym przeci\u0105giem - przekaza\u0142y w \u015brod\u0119 \u017ar\u00f3d\u0142a watyka\u0144skie.",
        "id": 2148077,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/chroniony-przed-najmniejszym-przeciagiem-nowe-doniesienia-o-stanie-papieza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Chroniony przed najmniejszym przeci\u0105giem\". Nowe doniesienia o stanie papie\u017ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:32:03+00:00",
        "description": "Do niepokoj\u0105cej sytuacji dosz\u0142o podczas tenisowej rozgrywki mi\u0119dzy Emm\u0105 Raducanu a Karolin\u0105 Muchov\u0105 w Dubaju. W pewnym momencie poruszona Brytyjka schowa\u0142a si\u0119 za stanowiskiem s\u0119dziowskim. Jak si\u0119 okaza\u0142o, na trybunach zauwa\u017cy\u0142a m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry ju\u017c wcze\u015bniej j\u0105 niepokoi\u0142. Zdaniem organizator\u00f3w widz wykazywa\u0142 obsesyjne zachowanie, dlatego wykluczono go z udzia\u0142u we wszystkich turniejach WTA.",
        "id": 2148079,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/poruszenie-na-meczu-w-dubaju-widz-nagle-wyrzucony-z-turnieju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Poruszenie na meczu w Dubaju. Widz nagle wyrzucony z turnieju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:32:03+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy miasteczka na Filipinach zmagaj\u0105 si\u0119 z plag\u0105 komar\u00f3w, kt\u00f3re przenosz\u0105 gro\u017ane choroby, w tym deng\u0119. Aby to zatrzyma\u0107, lokalne w\u0142adze zaoferowa\u0142y pieni\u0119\u017cne nagrody za z\u0142apanie i dostarczenie komar\u00f3w. Cho\u0107 stawki - w przeliczeniu na z\u0142ot\u00f3wki - nie s\u0105 okaza\u0142e to ch\u0119tnych na takie owadzie \u0142owy nie brakuje.",
        "id": 2148080,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/rozdaja-pieniadze-za-lapanie-komarow-tak-walcza-z-grozna-choroba",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rozdaj\u0105 pieni\u0105dze za \u0142apanie komar\u00f3w. Tak walcz\u0105 z gro\u017an\u0105 chorob\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:32:03+00:00",
        "description": "Dmitrij Pieskow o\u015bwiadczy\u0142, \u017ce ewentualne spotkanie prezydenta USA Donalda Trumpa z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem mo\u017ce odby\u0107 si\u0119 jeszcze w tym miesi\u0105cu, pod koniec lutego. Jednocze\u015bnie rzecznik Kremla podkre\u015bli\u0142, \u017ce wydarzenie wymaga\u0107 b\u0119dzie pewnego przygotowania ze strony rosyjskiego ministerstwa spraw zagranicznych.",
        "id": 2148078,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/spotkanie-trumpa-z-putinem-rzecznik-kremla-nie-wyklucza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trumpa z Putinem. Rzecznik Kremla nie wyklucza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:12:00+00:00",
        "description": "Co jaki\u015b czas w mediach pojawiaj\u0105 si\u0119 informacje dotycz\u0105ce wyp\u0142at prezydent\u00f3w czy premier\u00f3w poszczeg\u00f3lnych kraj\u00f3w. Pojawiaj\u0105 si\u0119 w\u00f3wczas nierzadko g\u0142osy, \u017ce, bior\u0105c pod uwag\u0119 stanowisko i odpowiedzialno\u015b\u0107, pensje te mog\u0105 wydawa\u0107 si\u0119 nieadekwatne. Czy podobnie jest z g\u0142ow\u0105 Ko\u015bcio\u0142a katolickiego? Odpowied\u017a na pytanie, ile zarabia papie\u017c i jakim dysponuje maj\u0105tkiem, nie jest taka oczywista.",
        "id": 2148639,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/miliony-czy-grosze-ile-naprawde-zarabia-papiez-franciszek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliony czy\u2026 grosze? \"Zarobki\" papie\u017ca Franciszka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:51+00:00",
        "description": "Genera\u0142 Keith Kellogg, specjalny wys\u0142annik Trumpa, przyby\u0142 o poranku do stolicy Ukrainy. Zgodnie z zapowiedziami Wo\u0142odymyra Ze\u0142enksiego ameryka\u0144ski przedstawiciel ma przebywa\u0107 w Kijowie co najmniej dwa dni. Kellogg zapewni\u0142 wcze\u015bniej, \u017ce wys\u0142ucha stanowiska ukrai\u0144skich w\u0142adz w sprawie porozumienia pokojowego z Rosj\u0105.",
        "id": 2146690,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/keith-kellogg-przybyl-do-kijowa-wyslannik-trumpa-uda-sie-na-front",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Keith Kellogg przyby\u0142 do Kijowa. Wys\u0142annik Trumpa uda si\u0119 na front",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:51+00:00",
        "description": "- Chcia\u0142bym, aby zesp\u00f3\u0142 Donalda Trumpa zna\u0142 wi\u0119cej prawdy o Ukrainie - w taki spos\u00f3b Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski zareagowa\u0142 na wcze\u015bniejsze wypowiedzi ameryka\u0144skiego przyw\u00f3dcy. Prezydent Ukrainy stwierdzi\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Trump jest uwi\u0119ziony w dezinformacyjnej ba\u0144ce. - Stany Zjednoczone pomog\u0142y Putinowi wyj\u015b\u0107 z izolacji - o\u015bwiadczy\u0142 Ze\u0142enski.",
        "id": 2146689,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/uwieziony-w-dezinformacyjnej-bance-zelenski-odpowiada-trumpowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Uwi\u0119ziony w dezinformacyjnej ba\u0144ce\". Ze\u0142enski odpowiada Trumpowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:12:10+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek, chory na zapalenie p\u0142uc, przebywa w rzymskiej klinice Gemelli. Przed szpitalem gromadz\u0105 si\u0119 zaniepokojeni wierni, modl\u0105cy si\u0119 o uzdrowienie g\u0142owy Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Obecne s\u0105 tam r\u00f3wnie\u017c media z ca\u0142ego \u015bwiata, a kamery \u015bledz\u0105, co dzieje si\u0119 w medycznej plac\u00f3wce.",
        "id": 2146336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/papiez-franciszek-w-szpitalu-transmisja-na-zywo-z-rzymu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek w szpitalu. Transmisja na \u017cywo z Rzymu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:06:44+00:00",
        "description": "Mieszka\u0144cy niemal po\u0142owy stan\u00f3w USA mierz\u0105 si\u0119 ze bardzo niskimi temperaturami, a co wi\u0119cej - silnymi opadami \u015bniegu. W ci\u0105gu dw\u00f3ch dni odnotowano co najmniej 17 ofiar \u015bmiertelnych ataku zimy. Odczuwalna temperatura miejscami spada do niemal -60 stopni Celsjusza. Sytuacj\u0119 pogarsza fakt, \u017ce przez niekt\u00f3re obszary kraju niedawno przesz\u0142a pow\u00f3d\u017a.",
        "id": 2146087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/skrajny-mroz-i-sniezne-zamiecie-atak-zimy-scisnal-amerykanow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Skrajny mr\u00f3z i \u015bnie\u017cne zamiecie. Atak zimy \u015bcisn\u0105\u0142 Amerykan\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:01:49+00:00",
        "description": "Papie\u017c Franciszek sp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc w szpitalu i zjad\u0142 w \u015brod\u0119 \u015bniadanie - czytamy w najnowszym komunikacie Watykanu o stanie zdrowia przyw\u00f3dcy Ko\u015bcio\u0142a katolickiego. Wcze\u015bniej informowano, \u017ce biskup Rzymu choruje na obustronne zapalenie p\u0142uc.",
        "id": 2145854,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/papiez-franciszek-nadal-w-szpitalu-nowy-komunikat-o-jego-zdrowiu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek nadal w szpitalu. Nowy komunikat o jego zdrowiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:01:49+00:00",
        "description": "Przestrze\u0144 powietrzna nad portem w Kopenhadze zosta\u0142a w \u015brod\u0119 rano zamkni\u0119ta po tym, jak uciekaj\u0105cy przez policj\u0105 kierowca staranowa\u0142 samochodem ogrodzenie i wtargn\u0105\u0142 na p\u0142yt\u0119 portu. Ruch samolot\u00f3w trzeba by\u0142o wstrzyma\u0107 na dwie godziny - obecnie maszyny zn\u00f3w startuj\u0105 i l\u0105duj\u0105, ale zbiega do tej pory nie uj\u0119to.",
        "id": 2145855,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/staranowal-ogrodzenie-sparalizowal-dunskie-lotnisko-nastepnie-zniknal-w-ciemnosciach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Staranowa\u0142 ogrodzenie, sparali\u017cowa\u0142 du\u0144skie lotnisko. Nast\u0119pnie \"znikn\u0105\u0142 w ciemno\u015bciach\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:00:00+00:00",
        "description": "Unia Europejska zorganizuje pakiet pomocy wojskowej dla Ukrainy o warto\u015bci co najmniej 6 mld euro - donosi Politico. Informatorzy wskazuj\u0105, \u017ce chodzi o wzmocnienie strategicznej pozycji Kijowa w planowanych negocjacjach z Moskw\u0105. Wed\u0142ug dziennikarzy by\u0142by to namacalny pokaz determinacji UE do wspierania Ukrainy po tym, jak na szczycie w Pary\u017cu nie zapad\u0142y \u017cadne decyzje.",
        "id": 2145856,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/potezny-pakiet-pomocy-dla-ukrainy-unia-europejska-sciga-sie-z-czasem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pot\u0119\u017cny pakiet pomocy dla Ukrainy. Unia Europejska \u015bciga si\u0119 z czasem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:27:00+00:00",
        "description": "Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce spotkanie z W\u0142adimirem Putinem jeszcze w lutym jest prawdopodobne. W kontek\u015bcie wojny w Ukrainie stwierdzi\u0142, \u017ce Kij\u00f3w powinien to zako\u0144czy\u0107 trzy lata temu, a Ukrai\u0144cy nigdy nie powinni byli tego zaczyna\u0107 - sugeruj\u0105c, i\u017c to oni s\u0105 winni wybuchu konfliktu. Skrytykowa\u0142 r\u00f3wnie\u017c Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego, zarzucaj\u0105c mu, \u017ce ma 4 proc. poparcia.",
        "id": 2145604,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-19/spotkanie-trumpa-z-putinem-jeszcze-w-lutym-prezydent-usa-nie-zaprzecza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump obwinia Ukrain\u0119 i uderza w Ze\u0142enskiego. \"Nie powinni byli zaczyna\u0107\"",
        "vote": 0
    }
]