[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:50:59+00:00",
        "description": "S\u0105 jakie\u015b granice politycznego absurdu i udawania, \u017ce jest si\u0119 ta\u0144sz\u0105 kopi\u0105 Donalda Trumpa \u2013 powiedzia\u0142 w \u015brod\u0119 w Zamo\u015bciu (Lubelskie) kandydat na prezydenta, marsza\u0142ek Sejmu Szymon Ho\u0142ownia. Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do wypowiedzi Karola Nawrockiego, wed\u0142ug kt\u00f3rego to decyzje elit europejskich przynios\u0142y atak Rosji na Ukrain\u0119.",
        "id": 2151436,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szymon-holownia-ostro-o-slowach-karola-nawrockiego-mowi-o-tanszej-kopii-trumpa/60thgg1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szymon Ho\u0142ownia ostro o s\u0142owach Karola Nawrockiego. M\u00f3wi o ta\u0144szej kopii Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:38:07+00:00",
        "description": "57 proc. Polak\u00f3w zadeklarowa\u0142o, \u017ce mi\u0119so stanowi nieod\u0142\u0105czny element diety, 39 proc. wskaza\u0142o, \u017ce ogranicza jego spo\u017cycie ze wzgl\u0119du na stan zdrowia, a tylko 4 proc. poinformowa\u0142o, \u017ce w og\u00f3le mi\u0119sa nie je \u2014 wynika z badania wykonanego agencj\u0119 SW Research.",
        "id": 2151437,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/spozycie-miesa-przez-polakow-najnowsze-badanie-nie-pozostawia-zludzen/dmvge0w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spo\u017cycie mi\u0119sa przez Polak\u00f3w. Najnowsze badanie nie pozostawia z\u0142udze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:26:36+00:00",
        "description": "Kanclerz Niemiec Olaf Scholz odrzuci\u0142 w \u015brod\u0119 twierdzenie prezydenta USA Donalda Trumpa, \u017ce ukrai\u0144ski prezydent Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski jest dyktatorem. \"Odmawianie prezydentowi Ze\u0142enskiemu jego demokratycznej legitymacji jest po prostu b\u0142\u0119dne i niebezpieczne\" \u2014 powiedzia\u0142 Scholz.",
        "id": 2151438,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanclerz-niemiec-krytykuje-slowa-trumpa-nikt-nie-powinien-twierdzic-inaczej/ht211mv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanclerz Niemiec krytykuje s\u0142owa Trumpa. \"Nikt nie powinien twierdzi\u0107 inaczej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:44:47+00:00",
        "description": "Prezydent Francji Emmanuel Macron i premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer odwiedz\u0105 w przysz\u0142ym tygodniu Bia\u0142y Dom \u2014 przekaza\u0142 w \u015brod\u0119 doradca ds. bezpiecze\u0144stwa narodowego USA Mike Waltz. Doradca przyzna\u0142 te\u017c, \u017ce stosunki USA z Ukrain\u0105 id\u0105 w z\u0142ym kierunku i wynikaj\u0105 z odrzucenia przez Ukrain\u0119 umowy o minera\u0142ach.",
        "id": 2150977,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/frustracja-trumpa-na-zelenskiego-doradca-ds-bezpieczenstwa-usa-mowi-z-czego-to-wynika/wbgh02l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Frustracja Trumpa na Ze\u0142enskiego. Doradca ds. bezpiecze\u0144stwa USA m\u00f3wi, z czego to wynika",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:07:35+00:00",
        "description": "\u015awiatowy Fundusz na Rzecz Przyrody (WWF) przegra\u0142 proces przeciwko w\u0142adzom w Oslo. S\u0105d w \u015brod\u0119 nie przyzna\u0142 racji ekologom, kt\u00f3rzy zarzucali rz\u0105dowi Norwegii z\u0142amanie prawa przy wydawaniu koncesji na poszukiwanie g\u0142\u0119binowych z\u0142\u00f3\u017c metali ziem rzadkich.",
        "id": 2150978,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzad-norwegii-kontra-wwf-sad-zdecydowal-w-sprawie-sporu-o-kopaliny/c0zpnvh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105d Norwegii kontra WWF. S\u0105d zdecydowa\u0142 w sprawie sporu o kopaliny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T18:47:13+00:00",
        "description": "Ma\u0142\u017ce\u0144stwo z Przemy\u015bla przez ponad trzy dekady mieszka\u0142o spokojnie w domu kupionym na pocz\u0105tku lat 90. Ich koszmar zacz\u0105\u0142 si\u0119 po wizycie inspektora budowlanego, Otrzymali nakaz zamurowania 17 okien w swoim domu. Wszystko z powodu samowoli budowlanej poprzedniego w\u0142a\u015bciciela i konfliktu z s\u0105siadem.",
        "id": 2150421,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sasiedzki-konflikt-zamienil-sie-w-koszmar-ich-dom-to-grobowiec-za-zycia/7e4k6ly",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105siedzki konflikt zamieni\u0142 si\u0119 w koszmar. Ich dom to \"grobowiec za \u017cycia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T18:43:42+00:00",
        "description": "Obgadywanie prezydenta Trumpa w publicznych mediach jest okropnym sposobem na podej\u015bcie do tej administracji \u2014 powiedzia\u0142 wiceprezydent J.D. Vance w \u015brod\u0119 w wywiadzie dla brytyjskiego tabloidu \"Daily Mail\". Odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do krytycznych uwag Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego pod adresem Donalda Trumpa.",
        "id": 2150422,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/vance-wtoruje-trumpowi-w-krytyce-zelenskiego-to-okropny-sposob/32vjq43",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vance wt\u00f3ruje Trumpowi w krytyce Ze\u0142enskiego. \"To okropny spos\u00f3b\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T18:29:18+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144scy urz\u0119dnicy ostrzegaj\u0105 Bukareszt przed pr\u00f3bami zablokowania udzia\u0142u prorosyjskiego nacjonalisty Calina Georgescu w powt\u00f3rzonych wyborach prezydenckich, kt\u00f3re odb\u0119d\u0105 si\u0119 w maju \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 Bloomberg, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na osoby zaznajomione ze spraw\u0105.",
        "id": 2150423,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/administracja-trumpa-ostrzega-rumunie-chodzi-o-start-prorosyjskiego-polityka/1dr3ezg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Administracja Trumpa ostrzega Rumuni\u0119. Chodzi o start prorosyjskiego polityka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T18:20:41+00:00",
        "description": "W tym miesi\u0105cu, w odpowiedzi na rosn\u0105c\u0105 popularno\u015b\u0107 i sprzeda\u017c swoich mniejszych rywali, Coca-Cola wprowadza na rynek nap\u00f3j gazowany z prebiotykami, aromatyzowanym sokiem owocowym i witaminami. Nap\u00f3j ma \"wspiera\u0107 zdrowie jelit\".",
        "id": 2150424,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/coca-cola-chce-wspierac-zdrowie-wchodzi-na-zupelnie-nowy-rynek/xjgfmy1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coca-Cola chce \"wspiera\u0107 zdrowie\". Wchodzi na zupe\u0142nie nowy rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:17+00:00",
        "description": "W 2024 r. ZUS skontrolowa\u0142 486,4 tys. zwolnie\u0144 lekarskich. W ich nast\u0119pstwie zakwestionowa\u0142 36,6 tys. \u015bwiadcze\u0144 chorobowych na kwot\u0119 52 mln 953 tys. z\u0142 \u2014 poinformowa\u0142 PAP rzecznik ZUS Wojciech D\u0105br\u00f3wka. Zdarza si\u0119, \u017ce podczas zwolnienia ubezpieczeni s\u0105 na wakacjach, bior\u0105 \u015blub lub remontuj\u0105 dom.",
        "id": 2150425,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/l4-na-wakacje-slub-czy-remont-zus-cofa-swiadczenia-chorobowe/0jzf40p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L4 na wakacje, \u015blub czy remont. ZUS cofa \u015bwiadczenia chorobowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:52:28+00:00",
        "description": "Korea Po\u0142udniowa oskar\u017cy\u0142a chi\u0144ski startup DeepSeek o udost\u0119pnianie danych u\u017cytkownik\u00f3w w\u0142a\u015bcicielowi TikTok w Chinach. Wcze\u015bniej w\u0142adze w Seulu zdecydowa\u0142y si\u0119 zablokowa\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 pobierania aplikacji w\u0142a\u015bnie ze wzgl\u0119du na obawy zwi\u0105zane z ochron\u0105 danych osobowych.",
        "id": 2149776,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/deepseek-mial-przekazac-dane-uzytkownika-wlascicielowi-tiktoka/vl554tv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "DeepSeek mia\u0142 przekaza\u0107 dane u\u017cytkownika w\u0142a\u015bcicielowi TikToka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:48:33+00:00",
        "description": "Pracownik szpitala MSWiA ukrad\u0142 sprz\u0119t ratuj\u0105cy \u017cycie m.in. respiratory i pompy infuzyjne o warto\u015bci ponad 386 tys. z\u0142. Wsp\u00f3\u0142pracowa\u0142 z paserem, kt\u00f3ry sprzedawa\u0142 sprz\u0119t po zani\u017conych cenach w internecie. Obaj m\u0119\u017cczy\u017ani zostali aresztowani.",
        "id": 2149777,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wielka-kradziez-ze-szpitala-mswia-w-warszawie-w-tle-sprzet-za-prawie-400-tys-zl/b5e6eh7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka kradzie\u017c ze szpitala MSWiA w Warszawie. W tle sprz\u0119t za prawie 400 tys. z\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:47:17+00:00",
        "description": "Op\u00f3\u017anione wyp\u0142aty z programu Czyste powietrze mog\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0107 firmy. Przedsi\u0119biorcy narzekaj\u0105, a Narodowy Fundusz Ochrony \u015arodowiska i Gospodarki Wodnej t\u0142umaczy op\u00f3\u017anienia nisk\u0105 efektywno\u015bci\u0105 i licznymi nadu\u017cyciami poprzedniej edycji programu.",
        "id": 2149778,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czyste-powietrze-zatruwa-wykonawcow-strasza-bankructwami/hqp4kb9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rz\u0105dowy program zablokowany. Firmy nie mog\u0105 si\u0119 doczeka\u0107 wyp\u0142at",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:25:46+00:00",
        "description": "Karol Nawrocki w trakcie swojego dzisiejszego spotkania w Legionowie sugerowa\u0142, \u017ce Unia Europejska mia\u0142a sw\u00f3j wk\u0142ad w wywo\u0142aniu rosyjskiej agresji w Ukrainie. Na te s\u0142owa zareagowa\u0142 premier Donald Tusk, kt\u00f3ry zaapelowa\u0142 do prezesa PiS Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego o zmian\u0119 kandydata.",
        "id": 2149779,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tusk-apeluje-do-kaczynskiego-ws-nawrockiego-jaroslawie-to-ostatni-moment/62v0xwe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk apeluje do Kaczy\u0144skiego ws. Nawrockiego. \"Jaros\u0142awie, to ostatni moment\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:20:00+00:00",
        "description": "Rosja naciska na USA. Kreml domaga si\u0119 zniesienia sankcji i odzyskania zamro\u017conych aktyw\u00f3w. Mowa o oko\u0142o 6 mld dol. z cz\u0119\u015bci rezerw Banku Rosji. Do tego dochodzi odzyskanie dw\u00f3ch posiad\u0142o\u015bci znajduj\u0105cych si\u0119 w Ameryce.",
        "id": 2149780,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosja-naciska-na-usa-chce-odzyskac-miliardy-dolarow/hvqphp0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kreml chce odzyska\u0107 od USA zamro\u017cone aktywa warte miliardy dolar\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:02:34+00:00",
        "description": "Firma Apple og\u0142osi\u0142a, \u017ce wprowadzi na rynek sw\u00f3j najnowszy \u2014 znacznie ta\u0144szy \u2014 model iPhone'a. W ten spos\u00f3b firma chce zdoby\u0107 wi\u0119kszy udzia\u0142 w rynku smartfon\u00f3w \u015bredniej klasy i odeprze\u0107 konkurencj\u0119 ze strony rywali. Apple podkre\u015bla, \u017ce ta\u0144szy model b\u0119dzie na tyle wydajny, \u017ce b\u0119dzie w stanie wykorzystywa\u0107 AI.",
        "id": 2149781,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/apple-wprowadza-na-rynek-tanszy-model-iphonea/xh48ydg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Apple wprowadza na rynek ta\u0144szy model iPhone'a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:44:24+00:00",
        "description": "Niedaleko Poznania mog\u0142y spa\u015b\u0107 szcz\u0105tki rakiety Falcon 9 od SpaceX. S\u0142u\u017cby i eksperci od kosmosu badaj\u0105 spraw\u0119.",
        "id": 2149136,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/szczatki-pod-poznaniem-to-moga-byc-czesci-rakiety-spacex/hj96jxe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niecodzienne znalezisko w nowej lokalizacji. To mog\u0105 by\u0107 cz\u0119\u015bci rakiety SpaceX",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:27:57+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump w \u015brod\u0119 nazwa\u0142 prezydenta Ukrainy Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego \"dyktatorem bez wybor\u00f3w\" i powiedzia\u0142, \u017ceby \"dzia\u0142a\u0142 szybko, bo inaczej nie b\u0119dzie mia\u0142 kraju\". Zarzuci\u0142 mu, \u017ce wykona\u0142 \"okropn\u0105 robot\u0119\" jako szef pa\u0144stwa i nam\u00f3wi\u0142 USA na udzia\u0142 w \"wojnie, kt\u00f3rej nie m\u00f3g\u0142 wygra\u0107\".",
        "id": 2149137,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/donald-trump-atakuje-wolodymyra-zelenskiego-dyktator-bez-wyborow/ekn7kwk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump atakuje Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. \"Dyktator bez wybor\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:22:11+00:00",
        "description": "Lotnisko w Krakowie odnotowa\u0142o w 2024 r. imponuj\u0105cy wzrost ruchu pasa\u017cerskiego o 31,7 proc. w por\u00f3wnaniu z rekordowym 2019 r. Pod wzgl\u0119dem dynamiki wzrostu zaraz za Krakowem znalaz\u0142 si\u0119 Wroc\u0142aw i dalej Warszawa. Polska jest wysoko w zestawieniu europejskim.",
        "id": 2149138,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ranking-lotnisk-polska-wysoko-w-europie/df42nel",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska wysoko w lotniczym rankingu. Te porty rozwijaj\u0105 si\u0119 najszybciej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:09:22+00:00",
        "description": "Nokia tworzy pierwsz\u0105 sie\u0107 kom\u00f3rkow\u0105 na Ksi\u0119\u017cycu. Odporna na promieniowanie technologia zostanie po raz pierwszy przetestowana podczas zbli\u017caj\u0105cej si\u0119 misji na ksi\u0119\u017cycowy biegun po\u0142udniowy.",
        "id": 2149139,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/nokia-zainstaluje-siec-komorkowa-na-ksiezycu/7650vvn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nie \u017cart. Nokia zainstaluje sie\u0107 kom\u00f3rkow\u0105 na Ksi\u0119\u017cycu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:03:00+00:00",
        "description": "Minister spraw zagranicznych Rados\u0142aw Sikorski skomentowa\u0142 w \u015brod\u0119 w Brukseli s\u0142owa szefa rosyjskiego MSZ Siergieja \u0141awrowa o tym, \u017ce Rosja nie zaakceptuje zagranicznych wojsk na terytorium Ukrainy. \"Ta decyzja nale\u017cy do Ukrainy, a nie Rosji\" - zaznaczy\u0142.",
        "id": 2149140,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/radoslaw-sikorski-odpowiedzial-lawrowowi-to-decyzja-ukrainy-nie-rosji/wf9pnk8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rados\u0142aw Sikorski odpowiedzia\u0142 \u0141awrowowi. \"To decyzja Ukrainy, nie Rosji\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:47:46+00:00",
        "description": "Jak wynika z najnowszego sonda\u017cu pracowni IPSOS, przeprowadzonego na zlecenie TVP Info i \"19.30\", Rafa\u0142 Trzaskowski wygra\u0142by dzisiaj wybory prezydenckie zar\u00f3wno w pierwszej, jak i w drugiej turze. W pierwszej turze drugie miejsce zaj\u0105\u0142by niezale\u017cny kandydat popierany przez Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 Karol Nawrocki, a trzecie kandydat Konfederacji S\u0142awomir Mentzen.",
        "id": 2149141,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trzaskowski-wygrywa-mentzen-z-dwa-razy-wiekszym-poparciem-od-holowni-sondaz/g0cz566",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski wygrywa, Mentzen z dwa razy wi\u0119kszym poparciem od Ho\u0142owni [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:42:37+00:00",
        "description": "Ukrai\u0144skie ataki na terenie Rosji robi\u0105 si\u0119 coraz bardziej skuteczne. Tak skuteczne, \u017ce wp\u0142ywaj\u0105 na globalne ceny ropy. Okazuje si\u0119, \u017ce przep\u0142ywy ruroci\u0105giem z Kazachstanu spad\u0142y o 30-40 proc. po uderzeniu ukrai\u0144skiego drona w stacj\u0119 pompow\u0105. Skutecznie zaatakowanych zosta\u0142o te\u017c wiele rafinerii.",
        "id": 2149142,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/ceny-ropy-reaguja-na-ukrainskie-ataki-na-rafinerie-w-rosji-przeplywy-nizsze-o-nawet/wjpy1x1",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ceny ropy reaguj\u0105 na ukrai\u0144skie ataki na rafinerie w Rosji. Przep\u0142ywy ni\u017csze o nawet 40 proc.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:36:43+00:00",
        "description": "ZUS cz\u0119\u015bciej kontroluje kobiety w ci\u0105\u017cy przebywaj\u0105ce na L4. Wzros\u0142a te\u017c liczba odebranych zasi\u0142k\u00f3w w\u015br\u00f3d ci\u0119\u017carnych. Co budzi podejrzenia Zak\u0142adu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych?",
        "id": 2148523,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zus-kontroluje-kobiety-w-ciazy-odebral-o-300-proc-wiecej-zasilkow/wybpm1x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "ZUS cz\u0119\u015bciej kontroluje kobiety w ci\u0105\u017cy i odbiera zasi\u0142ki. Co budzi podejrzenia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:23:33+00:00",
        "description": "Najwi\u0119kszy europejski tani przewo\u017anik lotniczy, Ryanair, planuje du\u017ce ci\u0119cia w swojej siatce po\u0142\u0105cze\u0144. Zmiany dotkn\u0105 przede wszystkim Dani\u0119, Niemcy, W\u0142ochy, Hiszpani\u0119 oraz Austri\u0119, ale nie tylko.",
        "id": 2148524,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ryanair-tnie-siatke-polaczen-i-zapowiada-wyzsze-ceny-biletow/8mbr8c0",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ryanair tnie siatk\u0119 po\u0142\u0105cze\u0144 i zapowiada wy\u017csze ceny bilet\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:15:19+00:00",
        "description": "Mimo trudnej sytuacji ekonomicznej i wysokich st\u00f3p procentowych w ostatnich latach, Polacy nie przestaj\u0105 marzy\u0107 o w\u0142asnym mieszkaniu. Wyniki najnowszego raportu przygotowanego przez serwis Otodom z cyklu \"Szcz\u0119\u015bliwy dom\" \u2014 \"Mieszkaniowe mie\u0107 czy by\u0107. Dobrostan mieszka\u0144c\u00f3w Polski na styku finans\u00f3w i miejsca zamieszkania\" pokazuj\u0105, \u017ce a\u017c 70 proc. os\u00f3b, kt\u00f3re zdecydowa\u0142y si\u0119 na kredyt hipoteczny, nie \u017ca\u0142uje tej decyzji. Co wi\u0119cej, 57 proc. badanych twierdzi, \u017ce zakup w\u0142asnego M pozytywnie wp\u0142yn\u0105\u0142 na ich poczucie szcz\u0119\u015bcia.",
        "id": 2148525,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/jak-polacy-postrzegaja-wlasnosc-nieruchomosci-i-kredyt-hipoteczny/fw5rd10",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142asne mieszkanie kluczem do szcz\u0119\u015bcia? Oto wyniki najnowszych bada\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:09:55+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone po wielu latach wypar\u0142y Chiny jako najwi\u0119kszego partnera handlowego Niemiec. \u0141\u0105cznie niemiecki eksport wyni\u00f3s\u0142 w ubieg\u0142ym roku 1,56 bln euro. Import spad\u0142 do 1,32 mld euro.",
        "id": 2148526,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/niemcy-wybieraja-stany-zjednoczone-zmiana-po-10-latach/2v0yhsm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To nowy najwi\u0119kszy partner handlowy Niemiec. Zmiana po 10 latach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:56:18+00:00",
        "description": "Europa, jak nigdy dot\u0105d, jest zjednoczona we wspieraniu Ukrainy \u2013 o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 premier tego pa\u0144stwa Denys Szmyhal, informuj\u0105c o rozmowie z szefem polskiego rz\u0105du Donaldem Tuskiem.",
        "id": 2148527,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/premier-ukrainy-dziekuje-premierowi-polski-za-wsparcie-ukrainy/22d0r99",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Premier Ukrainy nie traci wiary w Europ\u0119 i dzi\u0119kuje Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:44:05+00:00",
        "description": "Rz\u0105d i samorz\u0105dy ju\u017c wielokrotnie og\u0142asza\u0142y koniec z patodeweloperk\u0105. Efekty s\u0105 r\u00f3\u017cne. Tym razem na wojn\u0119 z patologiami na rynku nieruchomo\u015bci idzie Krak\u00f3w. Opracowa\u0142 pi\u0119\u0107 zasad, w tym te dotycz\u0105ce mikrokawalerek i balansu mi\u0119dzy zieleni\u0105 oraz betonoz\u0105. Dokument ma trafi\u0107 tak\u017ce na szczebel rz\u0105dowy.",
        "id": 2148528,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/patodeweloperka-na-celowniku-w-krakowie-oto-piec-kluczowych-zasad/7zmzkbp",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Du\u017ce miasto wypowiada wojn\u0119 patodeweloperce. Oto pi\u0119\u0107 kluczowych zasad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:30:06+00:00",
        "description": "Kijowski Mi\u0119dzynarodowy Instytut Socjologii (KIIS) opublikowa\u0142 wyniki sonda\u017cu, w kt\u00f3rym badano poziom zaufania Ukrai\u0144c\u00f3w do Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego. Wynika z nich, \u017ce prezydent ca\u0142y czas posiada mocny mandat do sprawowania urz\u0119du.",
        "id": 2148529,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-i-jego-popularnosc-wyniki-badania/dpm3hdg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina za prezydentem. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski nie traci zaufania [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:22:10+00:00",
        "description": "Mi\u0142o\u015bnicy przyrody i kolekcjonerzy maj\u0105 unikaln\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 zarobienia na naturalnym zjawisku, jakim jest zrzucanie poro\u017ca przez jeleniowate. W Polsce poszukiwanie i zbieranie poro\u017ca jest dzia\u0142alno\u015bci\u0105 legaln\u0105, cho\u0107 istniej\u0105 wyj\u0105tki. Najwy\u017cszej jako\u015bci zrzuty mog\u0105 osi\u0105ga\u0107 ceny nawet do 300 z\u0142 za kg.",
        "id": 2148530,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cena-nawet-300-zl-za-kilogram-znajdziesz-je-porzucone-w-lesie/7zme8fh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pieni\u0105dze le\u017c\u0105 na ziemi. Legalny spos\u00f3b na dodatkowy doch\u00f3d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:20:13+00:00",
        "description": "Nikola Corp., niegdy\u015b gwiazda w\u015br\u00f3d startup\u00f3w motoryzacyjnych, z\u0142o\u017cy\u0142a wniosek o upad\u0142o\u015b\u0107 po bezskutecznych pr\u00f3bach pozyskania nowych inwestor\u00f3w, kt\u00f3rzy zasililiby firm\u0119 w \u015bwie\u017ce \u015brodki. Firma zamierza sprzeda\u0107 swoje aktywa.",
        "id": 2147974,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/byla-gwiazda-wall-street-bankrutuje-piec-lat-temu-byli-wieksi-od-forda/bc0bf7x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "By\u0142a gwiazda Wall Street bankrutuje. Pi\u0119\u0107 lat temu byli wi\u0119ksi od Forda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:11:58+00:00",
        "description": "Maleje grupa zwolennik\u00f3w i ro\u015bnie grono przeciwnik\u00f3w polityki Donalda Trumpa. Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 Amerykan\u00f3w negatywnie ocenia dzia\u0142ania w sprawie inflacji czy polityki celnej.",
        "id": 2147975,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/poparcie-dla-donalda-trumpa-spada-krytyka-dotyczy-gospodarki/ffje22p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ponad po\u0142owa Amerykan\u00f3w krytycznie ocenia Donalda Trumpa. S\u0105 obawy o gospodark\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:06:26+00:00",
        "description": "Ministerstwo Obrony Narodowej ma zamiar zainwestowa\u0107 w tabor kolejowy ok. 400 mln z\u0142 \u2014 poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119 podczas Forum Bezpiecze\u0144stwa Kolejowego 2025 gen. broni w st. spocz. Edward Gruszka, doradca w Biurze Ministra Obrony Narodowej. Doda\u0142, \u017ce resort prowadzi\u0142 rozmowy w tej sprawie z PKP Cargo.",
        "id": 2147976,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mon-zainwestuje-400-mln-zl-w-tabor-kolejowy-powstaje-plan-zakupow/w21qfpk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojsko na tory. MON chce inwestowa\u0107 w tabor",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:54:47+00:00",
        "description": "S\u0142ynne marki Prada i Versace w jednej grupie? To mo\u017cliwe. Tocz\u0105 si\u0119 analizy dotycz\u0105ce ewentualnej fuzji. W ostatnich latach w \u015bwiecie mody dosz\u0142o do kilku du\u017cych przej\u0119\u0107.",
        "id": 2147977,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/prada-rozwaza-przejecie-versace-dojdzie-do-wielkiej-fuzji-w-swiecie-mody/74eksyq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To mo\u017ce by\u0107 wielka fuzja s\u0142ynnych marek ze \u015bwiata mody",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:42:46+00:00",
        "description": "W \u015brod\u0119 nad ranem, na niebie w niekt\u00f3rych cz\u0119\u015bciach Polski, mo\u017cna by\u0142o zobaczy\u0107 rozb\u0142yski. Niecodzienne zjawisko przypomina\u0142o deszcze meteoryt\u00f3w. Teraz wiemy ju\u017c, \u017ce ca\u0142e zamieszanie spowodowa\u0142y p\u0142on\u0105ce szcz\u0105tki drugiego cz\u0142onu rakiety Falcon 9.",
        "id": 2147978,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/niecodzienne-zjawisko-na-polskim-niebie-to-fragmenty-rakiety-spacex/m7y9t1x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska Agencja Kosmiczna potwierdza. To by\u0142a ameryka\u0144ska rakieta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:36:44+00:00",
        "description": "W serwisie do przechowywania plik\u00f3w docer.pl wykryto alarmuj\u0105ce ilo\u015bci dokument\u00f3w zawieraj\u0105cych poufne informacje, takie jak wykazy operacji, adresy i nazwiska klient\u00f3w r\u00f3\u017cnych polskich bank\u00f3w.",
        "id": 2147979,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tajemnice-bankowe-na-docerze-gigantyczny-wyciek-dokumentow/x7elbky",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyciek\u0142y dane klient\u00f3w polskich bank\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:22:50+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone udzieli\u0142y pomocy Ukrainie na kwot\u0119 nieca\u0142ych 100 mld dol., z czego 67 mld to pomoc wojskowa \u2014 wskazuje Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Ca\u0142kowite koszty wojny szacuje na kwot\u0119 320 mld dol.",
        "id": 2147980,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/polityka/ile-kosztuje-wojna-w-ukrainie-prezydent-ukrainy-ujawnia-kwoty/xeyqjvb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Ukrainy ujawnia kwoty od USA. Du\u017ca cz\u0119\u015b\u0107 nie dotyczy wojska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:18:54+00:00",
        "description": "Korea P\u00f3\u0142nocna zmienia swoj\u0105 strategi\u0119 dotycz\u0105c\u0105 handlu, przenosz\u0105c g\u0142\u00f3wny ci\u0119\u017car dostaw z Chin na Rosj\u0119 \u2014 donosi portal Dailynk.com, opieraj\u0105c si\u0119 na swoich \u017ar\u00f3d\u0142ach w kraju Kim Dzong Una. W przypadku niekt\u00f3rych towar\u00f3w ma dochodzi\u0107 nawet do potrojenia dotychczasowych zam\u00f3wie\u0144.",
        "id": 2147981,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/korea-polnocna-ekstremalnie-zwieksza-handel-z-rosja-chiny-na-bocznym-torze/fm8b01d",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korea P\u00f3\u0142nocna ekstremalnie zwi\u0119ksza handel z Rosj\u0105. Trzy razy wi\u0119cej bary\u0142ek ropy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:15:23+00:00",
        "description": "Bijemy si\u0119 w piersi za nasz\u0105 energetyk\u0119 w\u0119glow\u0105, inwestujemy pot\u0119\u017cne \u015brodki w \u017ar\u00f3d\u0142a odnawialne, a tymczasem okazuje si\u0119, \u017ce na tle Unii wcale nie wygl\u0105damy \u017ale w tzw. \u015bladzie w\u0119glowym. Wr\u0119cz przeciwnie, mimo jednego z najszybszych na tle wsp\u00f3lnoty wzrost\u00f3w gospodarczych \u015blad w\u0119glowy praktycznie si\u0119 u nas nie zmienia. Niemiec produkuje o jedn\u0105 pi\u0105t\u0105 wi\u0119cej gaz\u00f3w cieplarnianych ni\u017c Polak.",
        "id": 2147486,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/slad-weglowy-polaka-duzo-nizszy-niz-niemca-nowe-dane-eurostatu/hs01x2h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015alad w\u0119glowy Polaka du\u017co ni\u017cszy ni\u017c Niemca. Nowe dane Eurostatu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:57:12+00:00",
        "description": "Negocjacje w sprawie przysz\u0142o\u015bci Ukrainy wyra\u017anie przyspieszy\u0142y, a USA i Rosja wydaj\u0105 si\u0119 zgadza\u0107 w kluczowych kwestiach. To mo\u017ce zaskakiwa\u0107, bo na samym pocz\u0105tku prezydentury Donalda Trumpa wydawa\u0142o si\u0119, \u017ce wcale g\u0142adko nie idzie. Co si\u0119 zmieni\u0142o? Na przyk\u0142ad to, kto zajmuje si\u0119 rozmowami. Gen. Keith Kellogg nie siedzia\u0142 przy stole. Pojawili si\u0119 natomiast gracze, kt\u00f3rzy jeszcze niedawno byli zupe\u0142nie w cieniu. Oto oni.",
        "id": 2147487,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kto-negocjuje-pokoj-w-ukrainie-ludzie-cienia-przejeli-kontrole/hvm91m3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto negocjuje pok\u00f3j w Ukrainie? \"Ludzie cienia\" przej\u0119li kontrol\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:19:11+00:00",
        "description": "Przed stereotypami dotycz\u0105cymi baby boomers, kt\u00f3re przedstawiaj\u0105 starszych ludzi jako gromadz\u0105cych bogactwo, podczas gdy m\u0142odsze pokolenia zmagaj\u0105 si\u0119 z trudno\u015bciami \u2014 ostrzegaj\u0105 w najnowszym raporcie parlamentarzy\u015bci z Wielkiej Brytanii.",
        "id": 2147488,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/stereotyp-bogatego-boomera-wciaz-zywy-nowy-raport/8432dfn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wielka Brytania walczy ze stereotypem bogatego boomera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:51:24+00:00",
        "description": "Szejk Mohammed bin Zajed Al-Nahjan, prezydent Zjednoczonych Emirat\u00f3w Arabskich (ZEA) poinformowa\u0142, \u017ce jego kraj odrzuca zaproponowany przez prezydenta USA plan wysiedlenia Palesty\u0144czyk\u00f3w ze Strefy Gazy. Wypowied\u017a pad\u0142a podczas spotkania z szefem ameryka\u0144skiej dyplomacji, Markiem Rubio.",
        "id": 2147044,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-zea-krytycznie-o-palestynie-odmawiamy-wszelkich-prob-przesiedlenia/jmj5wdq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump chce przesiedli\u0107 mieszka\u0144c\u00f3w Strefy Gazy. Kraje arabskie m\u00f3wi\u0105 \"nie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:34:18+00:00",
        "description": "Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski stwierdzi\u0142 w wywiadzie dla ukrai\u0144skich medi\u00f3w, \u017ce nowa ameryka\u0144ska administracja \u017cyje \"w ba\u0144ce informacyjnej\".",
        "id": 2147045,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wolodymyr-zelenski-oskarza-stany-zjednoczone-o-pomoc-putinowi/tk7fmvv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wyci\u0105ga Moskw\u0119 z izolacji. \"Ruscy s\u0105 z tego bardzo zadowoleni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:19:40+00:00",
        "description": "Energa-Operator podpisa\u0142a z BGK umow\u0119 na ponad 7,6 mld z\u0142 po\u017cyczki ze \u015brodk\u00f3w KPO na rozw\u00f3j inteligentnych sieci elektroenergetycznych w latach 2022-2036 \u2014 poinformowa\u0142a w \u015brod\u0119 Energa. Doda\u0142a, \u017ce chce w ten spos\u00f3b refinansowa\u0107 wydatki kwalifikowane poniesione na ten projekt. Budowa nowoczesnych sieci jest niezb\u0119dna, \u017ceby obs\u0142u\u017cy\u0107 rosn\u0105cy udzia\u0142 niestabilnej energetyki odnawialnej w systemie.",
        "id": 2147046,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/miliardy-z-kpo-na-inteligentne-sieci-energetyczne-jest-umowa/667y243",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Miliardy z KPO na inteligentne sieci energetyczne. Jest umowa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:05:38+00:00",
        "description": "Dr \u0141ukasz Adamski, wicedyrektor Centrum Mieroszewskiego, ocenia, \u017ce ameryka\u0144sko-rosyjskie negocjacje mog\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 fiaskiem. To oznacza, \u017ce wojna mo\u017ce trwa\u0107 dalej. Wszystko zale\u017cy od stanowiska Rosji oraz stawianych \u017c\u0105da\u0144, kt\u00f3re godz\u0105 w suwerenno\u015b\u0107 Ukrainy.",
        "id": 2147047,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/ekspert-ocenia-amerykansko-rosyjskie-negocjacje-moga-zakonczyc-sie-fiaskiem/xtmy5rl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ekspert ocenia. Ameryka\u0144sko-rosyjskie negocjacje mog\u0105 zako\u0144czy\u0107 si\u0119 fiaskiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:05:34+00:00",
        "description": "KFC, sie\u0107 restauracji typu fast food znana r\u00f3wnie\u017c jako Kentucky Fried Chicken, przenosi swoj\u0105 siedzib\u0119 w USA z Kentucky do Teksasu \u2014 og\u0142osi\u0142 jej w\u0142a\u015bciciel. \"Jestem rozczarowany\" \u2014 powiedzia\u0142 gubernator stanu, w kt\u00f3rym prawie 100 lat temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 historia ameryka\u0144skiego giganta.",
        "id": 2147048,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kfc-idzie-sladami-elona-muska-po-prawie-100-latach-opuszcza-kentucky/jcf9vvx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurczak z Kentucky ju\u017c nie chce by\u0107 z Kentucky. KFC idzie \u015bladami Elona Muska",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:02:16+00:00",
        "description": "Planuj\u0105c zakup nieruchomo\u015bci w Polsce, wielu przysz\u0142ych w\u0142a\u015bcicieli koncentruje si\u0119 g\u0142\u00f3wnie na cenie samego lokalu czy domu. Jednak istotnym elementem ca\u0142kowitego kosztu transakcji s\u0105 op\u0142aty notarialne, kt\u00f3re nale\u017cy uwzgl\u0119dni\u0107 w bud\u017cecie. Stawki te podlegaj\u0105 \u015bcis\u0142ym regulacjom prawnym, a ich wysoko\u015b\u0107 jest uzale\u017cniona od warto\u015bci przeprowadzanej transakcji.",
        "id": 2146617,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/tyle-zaplacisz-u-notariusza-w-2025-r/b135464",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ile zap\u0142acisz u notariusza w 2025 r.? Poznaj aktualne stawki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:55:59+00:00",
        "description": "Polacy wci\u0105\u017c czuj\u0105 du\u017c\u0105 niepewno\u015b\u0107 odno\u015bnie do przysz\u0142o\u015bci naszej gospodarki \u2014 wynika z najnowszego badania GUS. Co wi\u0119cej, nastroje w lutym pogorszy\u0142y si\u0119 w por\u00f3wnaniu ze styczniem. \u0179le oceniamy te\u017c sytuacje bie\u017c\u0105c\u0105, co przek\u0142ada si\u0119 na nasz\u0105 sk\u0142onno\u015b\u0107 do zakup\u00f3w. A\u017c 27,3 proc. z nas uwa\u017ca, \u017ce w ci\u0105gu ostatnich 12 miesi\u0119cy sytuacja finansowa ich gospodarstwa domowego si\u0119 pogorszy\u0142a.",
        "id": 2146618,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polacy-negatywnie-o-perspektywach-gospodarki-nowe-badanie/v7tx003",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy negatywnie o perspektywach gospodarki. Nowe badanie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:41:59+00:00",
        "description": "Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej Antonio Costa w \u015brod\u0119 rozpocznie konsultacje z przyw\u00f3dcami pa\u0144stw UE m.in. na temat gwarancji bezpiecze\u0144stwa, kt\u00f3rych ka\u017cdy kraj m\u00f3g\u0142by udzieli\u0107 Ukrainie \u2014 poinformowa\u0142o PAP \u017ar\u00f3d\u0142o unijne. Po konsultacjach Costa mo\u017ce zwo\u0142a\u0107 szczyt, na kt\u00f3rym zapadnie decyzja.",
        "id": 2146619,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/costa-moze-zwolac-szczyt-w-sprawie-ukrainy/64nx0wk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej spyta cz\u0142onk\u00f3w UE o gwarancje bezpiecze\u0144stwa dla Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:26:15+00:00",
        "description": "Rosja jest gotowa rozmawia\u0107 z ka\u017cdym \u2014 zadeklarowa\u0142 minister spraw zagranicznych Rosji Siergiej \u0141awrow podczas wyst\u0105pienia w Dumie Pa\u0144stwowej. Nie odm\u00f3wi\u0142 sobie jednocze\u015bnie atakowania Ukrainy. Stwierdzi\u0142, \u017ce kraj ten \"chce zniszczenia wszystkiego, co wi\u0105\u017ce si\u0119 z rosyjskim \u015bwiatem\". Pochwali\u0142 te\u017c Donalda Trumpa za to, \u017ce ten rzekomo przyzna\u0142 racj\u0119 wojennej narracji Kremla.",
        "id": 2146620,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/sergiej-lawrow-przemowil-po-szczycie-w-rijadzie-uderza-w-ukraine-chwali-trumpa/dxn66bq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sergiej \u0141awrow przem\u00f3wi\u0142 po szczycie w Rijadzie. Uderza w Ukrain\u0119, chwali Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:18:47+00:00",
        "description": "18-letnia obywatelka Ukrainy, pracuj\u0105c podczas nocnej zmiany w zak\u0142adzie tapicerskim we wsi Gola (woj. wielkopolskie), zosta\u0142a wci\u0105gni\u0119ta przez jedn\u0105 z maszyn, w wyniku czego straci\u0142a r\u0119k\u0119 oraz palce w drugiej d\u0142oni \u2014 informuje lokalny serwis codziennypoznan.pl. Spraw\u0105 zajmuj\u0105 si\u0119 policja, prokuratura oraz Pa\u0144stwowa Inspekcja Pracy. Jak uda\u0142o si\u0119 jej ustali\u0107, pracodawca zg\u0142osi\u0142 18-latk\u0119 do ubezpieczenia dopiero w dniu wypadku.",
        "id": 2146621,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/dramat-18-latki-w-trakcie-pracy-stracila-reke-szokujace-ustalenia/zt6v7r4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dramat 18-latki. W trakcie pracy straci\u0142a r\u0119k\u0119. Szokuj\u0105ce ustalenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:14:18+00:00",
        "description": "Grupa Azoty z\u0142o\u017cy\u0142a zawiadomienie do krakowskiej prokuratury, wskazuj\u0105c na mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyrz\u0105dzenia szkody maj\u0105tkowej w wysoko\u015bci co najmniej 932 mln z\u0142 podczas proces\u00f3w zakupu gazu w latach 2022-2023. Firma przekaza\u0142a w komunikacie, \u017ce szkoda mia\u0142a wynika\u0107 z nadu\u017cycia uprawnie\u0144 i zaniedbania obowi\u0105zk\u00f3w w trakcie realizacji zakup\u00f3w strategicznego surowca.",
        "id": 2146622,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/grupa-azoty-zawiadamia-prokurature-straty-na-zakupach-gazu/cgsbw4p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Straty na zakupach gazu. Grupa Azoty zawiadamia prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:09:30+00:00",
        "description": "Makaron Dolce &amp; Gabbana, produkowany we w\u0142oskim Gragnano, mo\u017cna teraz kupi\u0107 w Lidlu w ramach limitowanej oferty. Opakowanie zosta\u0142o zaprojektowane przez w\u0142oski dom mody.",
        "id": 2146623,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/jedzenie/luksus-z-lidla-makaron-dolce-i-gabbana-na-dyskontowej-polce/2z3h8lv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dolce & Gabbana w Lidlu. Powia\u0142o luksusem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:03:07+00:00",
        "description": "Ulga na dziecko to jedno z najcz\u0119\u015bciej wybieranych przez Polak\u00f3w zwolnie\u0144 podatkowych. Rocznie mo\u017cna na jej podstawie odliczy\u0107 nawet kilka tysi\u0119cy z\u0142otych. Przed odpisem warto sprawdzi\u0107, czy jeste\u015bmy do niej uprawnieni. W przeciwnym razie mo\u017cemy t\u0142umaczy\u0107 si\u0119 przed fiskusem.",
        "id": 2146624,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/fiskus-kontroluje-ulgi-na-dzieci-nawet-drobny-blad-moze-wywolac-problem/yx9t6gm",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fiskus kontroluje ulgi na dzieci. Nawet drobny b\u0142\u0105d mo\u017ce skutkowa\u0107 problemami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:52:51+00:00",
        "description": "Mianem amatorskiej strategii okre\u015bli\u0142 w \u015brod\u0119 by\u0142y premier i szef dyplomacji Szwecji Carl Bildt ameryka\u0144skie negocjacje z Rosj\u0105 na temat przysz\u0142o\u015bci Ukrainy. W wywiadzie dla Szwedzkiego Radia wyrazi\u0142 opini\u0119, \u017ce USA posz\u0142y na ust\u0119pstwa, zanim rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 w\u0142a\u015bciwe rozmowy.",
        "id": 2146289,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/byly-premier-szwecji-krytykuje-amerykanskie-negocjacje-z-rosja/dgp3ddd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Amatorska strategia\". Ameryka\u0144skie negocjacje mocno podsumowane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:47:32+00:00",
        "description": "Kantor internetowy Cinkciarz.pl, kt\u00f3rego klienci nie mog\u0105 odzyska\u0107 swoich pieni\u0119dzy, poinformowa\u0142, \u017ce... wypuszcza seri\u0119 papieru toaletowego i zamierza stan\u0105\u0107 do przetarg\u00f3w na jego dostarczanie. Rzecznik Komisji Nadzoru Finansowego komentuje, \u017ce ten \"happening nie licuje z powag\u0105 sytuacji, w jakiej znale\u017ali si\u0119 klienci kantoru, kt\u00f3rzy zapewne zamiast tego oczekiwaliby od w\u0142adz sp\u00f3\u0142ki natychmiastowego zwrotu \u015brodk\u00f3w\".",
        "id": 2146290,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/cinkciarzpl-wypuszcza-papier-toaletowy-knf-nie-licuje-z-powaga-sytuacji/xwkcklk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cinkciarz.pl wypuszcza... papier toaletowy. KNF: nie licuje z powag\u0105 sytuacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:44:46+00:00",
        "description": "Dmitrij Pieskow, rzecznik Kremla, poinformowa\u0142, \u017ce do bezpo\u015bredniego spotkania rezydenta USA Donalda Trumpa z przyw\u00f3dc\u0105 Rosji W\u0142adimirem Putinem mo\u017ce doj\u015b\u0107 jeszcze przed ko\u0144cem lutego. Zaznaczy\u0142 r\u00f3wnolegle, \u017ce data nie zosta\u0142a jeszcze ustalona, a przygotowanie takich rozm\u00f3w wymaga czasu.",
        "id": 2146291,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rzecznik-o-potencjalnej-dacie-spotkania-trump-putin/rnw1h7c",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spotkanie Trump-Putin. Jeszcze w tym miesi\u0105cu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:05:53+00:00",
        "description": "Zgodnie z obwieszczeniem GUS przeci\u0119tne wynagrodzenie w gospodarce narodowej wynios\u0142o w 2024 r. 7140,52 z\u0142. To dane po potr\u0105ceniu sk\u0142adek na ubezpieczenia spo\u0142eczne, ale przed opodatkowaniem.",
        "id": 2146292,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/wynagrodzenia-poszly-w-gore-zarabiasz-wiecej-niz-srednia/mrxk0p7",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wynagrodzenia posz\u0142y w g\u00f3r\u0119. Zarabiasz wi\u0119cej ni\u017c \u015brednia?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:02:16+00:00",
        "description": "Unia Europejska kontynuuje nacisk na Rosj\u0119, wprowadzaj\u0105c 16. ju\u017c pakiet sankcji wymierzony w kluczowe sektory rosyjskiej gospodarki. Ambasadorowie pa\u0144stw cz\u0142onkowskich jednog\u0142o\u015bnie zaaprobowali nowe restrykcje, kt\u00f3re obejm\u0105 m.in. tzw. flot\u0119 cieni transportuj\u0105c\u0105 rosyjsk\u0105 rop\u0119, a tak\u017ce zacie\u015bni\u0105 ograniczenia wobec Bia\u0142orusi. Du\u017cy udzia\u0142 w porozumieniu mia\u0142a Polska.",
        "id": 2146293,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przelom-w-sprawie-nowych-sankcji-na-rosje-jest-zgoda-w-ue/zjzzkyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polski kompromis zadzia\u0142a\u0142. Prze\u0142om w sprawie nowych sankcji na Rosj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:56:59+00:00",
        "description": "Redaktor naczelny Business Insider Miko\u0142aj Kunica rozmawia\u0142 w programie \"Onet Rano Wiem\" z prezesem InPostu Rafa\u0142em Brzosk\u0105, kt\u00f3ry t\u0142umaczy\u0142, czym zajmuje si\u0119 jego zesp\u00f3\u0142 deregulacyjny i jaki jest jego cel.",
        "id": 2146041,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rafal-brzoska-o-tym-czym-zajmuje-sie-zespol-deregulacyjny/xb4prfz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czym zajmuje si\u0119 zesp\u00f3\u0142 deregulacyjny Brzoski? Biznesmen odpowiada",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:50:08+00:00",
        "description": "Pani Agnieszka z Wilamowic (woj. \u015bl\u0105skie) kupi\u0142a na licytacji komorniczej w urz\u0119dzie skarbowym samoch\u00f3d \u2014 Land Rovera za 60 tys. z\u0142. Urz\u0105d zapewnia\u0142, \u017ce wszystko jest z nim w porz\u0105dku, a jednak nied\u0142ugo po za\u0142atwieniu formalno\u015bci w jej mieszkaniu pojawi\u0142a si\u0119 policja. Okaza\u0142o si\u0119, \u017ce samoch\u00f3d jest dowodem w sprawie o przest\u0119pstwo. Histori\u0119 kobiety opisa\u0142a \"Gazeta Wyborcza\".",
        "id": 2146042,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kupila-auto-na-licytacji-i-zaczely-sie-klopoty-zniszczono-moja-reputacje/swsw22e",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kupi\u0142a samoch\u00f3d na licytacji. Do jej drzwi zapuka\u0142a policja. \"Zosta\u0142am podejrzan\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T07:51:21+00:00",
        "description": "Mimo \u017ce od obj\u0119cia urz\u0119du prezydenta USA przez Donalda Trumpa coraz g\u0142o\u015bniej m\u00f3wi si\u0119 o tym, \u017ce Europa pozostanie osamotniona w kwestii obrony swojego terytorium, Polacy niespecjalnie martwi\u0105 si\u0119 ewentualnym atakiem Rosji. Takie wnioski p\u0142yn\u0105 z sonda\u017cu pracowni Opinia24 dla Radia Zet.",
        "id": 2146043,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/czy-polacy-boja-sie-ataku-rosji-sondaz/jrs3xk9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Polacy boj\u0105 si\u0119 ataku Rosji? Odpowied\u017a mo\u017ce zaskoczy\u0107 [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T07:49:11+00:00",
        "description": "Szef Rosyjskiego Funduszu Inwestycji Bezpo\u015brednich (RFPI), Kiri\u0142\u0142 Dmitrijew, og\u0142osi\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce spodziewa si\u0119 powrotu wielu ameryka\u0144skich firm na rosyjski rynek ju\u017c w drugim kwartale 2025 roku. Temat zacie\u015bniania wsp\u00f3\u0142pracy gospodarczej by\u0142 jednym z kluczowych punkt\u00f3w wtorkowych rozm\u00f3w przedstawicieli Rosji i USA w Rijadzie.",
        "id": 2145810,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/rosja-i-usa-omawiaja-zaciesnianie-wspolpracy-gospodarczej/mv0khqz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koniec izolacji. Wiemy, kiedy ameryka\u0144skie firmy mog\u0105 wr\u00f3ci\u0107 na rosyjski rynek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T07:12:26+00:00",
        "description": "Trzy czwarte Polak\u00f3w sprzeciwia si\u0119 przyjmowaniu migrant\u00f3w do kraju \u2013 wynika z najnowszego sonda\u017cu Opinia24 przeprowadzonego dla RMF FM. Najsilniejszy op\u00f3r wobec polityki migracyjnej Unii Europejskiej wykazuj\u0105 wyborcy Prawa i Sprawiedliwo\u015bci oraz Konfederacji.",
        "id": 2145811,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/oto-co-polacy-mysla-o-przyjmowaniu-migrantow-sondaz/hcr8kkc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Oto co Polacy my\u015bl\u0105 o przyjmowaniu migrant\u00f3w [SONDA\u017b]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:35:43+00:00",
        "description": "Wed\u0142ug badania \"Rozliczanie PIT\" co czwarty Polak uwa\u017ca przepisy podatkowe za niejasne, a tyle samo ankietowanych nie rozumie, z jakich ulg mo\u017ce skorzysta\u0107 przy rozliczeniu PIT. Ponad po\u0142owa respondent\u00f3w obawia si\u0119 natomiast pope\u0142nienia b\u0142\u0119d\u00f3w w zeznaniu podatkowym.",
        "id": 2145539,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/rozliczenia-pit-niejasne-przepisy-podatkowe-w-polsce/vq4h3qe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przepisy podatkowe s\u0105 niejasne. Tak uwa\u017ca co czwarty Polak",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:34:23+00:00",
        "description": "Zmiany w przedawnieniu podatk\u00f3w, raportowaniu schemat\u00f3w podatkowych i nowe uprawnienie dla ministra finans\u00f3w \u2013 to chce zmieni\u0107 w Ordynacji podatkowej Ministerstwo Finans\u00f3w. Resort opublikowa\u0142 za\u0142o\u017cenia w wykazie prac legislacyjnych rz\u0105du. W praktyce wi\u0119kszo\u015b\u0107 to realizacja zapowiedzi z przedstawionego wcze\u015bniej nowego planu gospodarczego dla Polski, cho\u0107 s\u0105 i nowo\u015bci, o kt\u00f3rych nie m\u00f3wi\u0142 wcze\u015bniej minister Andrzej Doma\u0144ski.",
        "id": 2145540,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/podatki/ordynacja-podatkowa-do-zmiany-oto-co-nas-czeka/vx50sky",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ministerstwo przedstawi\u0142o plan zmian w Ordynacji podatkowej. Oto co nas czeka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:13:00+00:00",
        "description": "Na ubezpieczenia Polacy przeznaczyli w 2024 r. 63,2 mld z\u0142 \u2013 to o 9,6 proc. wi\u0119cej ni\u017c w por\u00f3wnywalnym okresie 2023 r. Cho\u0107 ubezpieczonych przybywa, to za wcze\u015bnie, by ju\u017c odtr\u0105bi\u0107 sukces.",
        "id": 2145541,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/madry-polak-przed-szkoda-za-wczesnie-by-odtrabic-sukces/vfyc0b3",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0105dry Polak przed szkod\u0105? Coraz ch\u0119tniej si\u0119 ubezpieczamy, ale problem\u00f3w nadal sporo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:10:38+00:00",
        "description": "Elon Musk uwa\u017ca, \u017ce dw\u00f3jka astronaut\u00f3w, Butch Wilmore oraz Suni Williams, kt\u00f3rzy utkn\u0119li na Mi\u0119dzynarodowej Stacji Kosmicznej (ISS), zostali tak naprawd\u0119 \"pozostawieni tam z powod\u00f3w politycznych\" przez Joego Bidena. Miliarder ujawnia te\u017c, \u017ce SpaceX planuje ich powr\u00f3t na ziemi\u0119 za cztery tygodnie. \u2014 Wielokrotnie ju\u017c wcze\u015bniej sprowadzali\u015bmy astronaut\u00f3w ze stacji kosmicznej i zawsze ko\u0144czy\u0142o si\u0119 to sukcesem \u2014 m\u00f3wi w wywiadzie dla telewizji Fox News.",
        "id": 2145542,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/musk-twierdzi-ze-zostali-porzuceni-w-kosmosie-ma-teorie-i-uderza-w-bidena/5qlq6pd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elon Musk uderza w Joego Bidena. M\u00f3wi o porzuceniu astronaut\u00f3w. \"Z powod\u00f3w politycznych\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:07:45+00:00",
        "description": "W roku 2035 r. Europa mia\u0142a przesi\u0105\u015b\u0107 si\u0119 na elektryki. Tymczasem sprzeda\u017c ich sprzeda\u017c na kontynencie spada, a niepewno\u015b\u0107 polityczna nie zapowiada poprawy sytuacji producent\u00f3w. \u2014 Nikt ju\u017c nie kupuje samochod\u00f3w elektrycznych. Ponadto ca\u0142kowicie ignoruje si\u0119 ca\u0142y rynek samochod\u00f3w u\u017cywanych. (...) Samochody elektryczne trac\u0105 na warto\u015bci znacznie szybciej ni\u017c samochody z silnikami spalinowymi \u2014 m\u00f3wi w rozmowie z Handelszeitung dealerka Mercedesa Karin St\u00fcber.",
        "id": 2145543,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/motoryzacja/dealerka-mercedesa-o-przyszlosci-motoryzacji-nikt-juz-nie-kupuje-samochodow/l22pl5w",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dealerka Mercedesa o elektrykach i przysz\u0142o\u015bci motoryzacji. \"Nie s\u0105dz\u0119, \u017cebym do\u017cy\u0142a powszechnych autonomicznych aut\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:02:00+00:00",
        "description": "Jad\u0105c do Japonii czy to w celach turystycznych, czy te\u017c biznesowych, warto zna\u0107 aktualny kurs jena (JPY). Z tego artyku\u0142u dowiesz si\u0119, jaki jest aktualny kurs japo\u0144skiej waluty na dzie\u0144 19 lutego 2025, a tak\u017ce jak kurs zmienia si\u0119 w uj\u0119ciu tygodniowym. U\u0142atwi to podj\u0105\u0107 decyzj\u0119, kiedy kupi\u0107 jeny.",
        "id": 2145544,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-jena-japonskiego-dzisiaj-po-ile-jest-jen-japonski-19-lutego-2025-r/y5egqvd",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs JPY/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:49+00:00",
        "description": "Poznaj zmiany kursu EUR/PLN dla dnia 19 lutego 2025. Jak dzi\u015b wygl\u0105da euro wzgl\u0119dem z\u0142otego? Jak silna jest najwa\u017cniejsza waluta w Unii Europejskiej? Czy aktualnie op\u0142aca si\u0119 wymienia\u0107 euro na polskie z\u0142ot\u00f3wki? Wczoraj warto\u015b\u0107 euro wynios\u0142a: 4,1501\u00a0z\u0142.",
        "id": 2145545,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-euro-dzisiaj-po-ile-jest-euro-19-lutego-2025-r/940qs0t",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs EUR/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:48+00:00",
        "description": "Zobacz aktualne notowania waluty USD. Pokazujemy, jak zmienia si\u0119 kurs ameryka\u0144skiej waluty w stosunku do polskiej z\u0142ot\u00f3wki. Czy PLN umacnia si\u0119, czy s\u0142abnie? Wczoraj kurs USD wynosi\u0142 3,9732\u00a0z\u0142.",
        "id": 2145546,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-dolara-amerykanskiego-dzisiaj-po-ile-jest-dolar-amerykanski-19-lutego-2025-r/l6z9rp6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs USD/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:37+00:00",
        "description": "Poznaj bie\u017c\u0105cy kurs franka szwajcarskiego na dzie\u0144 19 lutego 2025. CHF to waluta, kt\u00f3ra przede wszystkim interesuje osoby maj\u0105ce kredyt we frankach. Czy polska waluta wzmocni\u0142a si\u0119, czy os\u0142ab\u0142a? Wczoraj kurs szwajcarskiej waluty wynosi\u0142 4,3970\u00a0z\u0142. Jak wygl\u0105da dzisiejszy kurs CHF/PLN, sprawdzisz w tym artykule.",
        "id": 2145548,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-franka-szwajcarskiego-dzisiaj-po-ile-jest-frank-szwajcarski-19-lutego-2025-r/1xrmb6b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CHF/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:37+00:00",
        "description": "W tym artykule znajduj\u0105 si\u0119 informacje o bie\u017c\u0105cym kursie funta brytyjskiego 19 lutego 2025. Wczorajszy wynosi\u01425,0053\u00a0z\u0142, jak zmieni\u0142 si\u0119 dzi\u015b? Sprawdzisz poni\u017cej.",
        "id": 2145547,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-funtow-brytyjskich-dzisiaj-po-ile-jest-funt-brytyjski-19-lutego-2025-r/l77z44z",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs GBP/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:26+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu korony czeskiej z 19 lutego 2025. Kurs CZK z wczoraj wynosi\u0142 0,1655\u00a0z\u0142. Sprawd\u017a, czy obecnie nasza waluta zyskuje, czy traci na warto\u015bci.",
        "id": 2145549,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-czeskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-czeska-19-lutego-2025-r/bjw5j7p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs CZK/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:25+00:00",
        "description": "Jak zmieni\u0142 si\u0119 kurs korony norweskiej od wczoraj? Czy z\u0142oty s\u0142abnie, czy mo\u017ce umacnia si\u0119 wzgl\u0119dem waluty Norweg\u00f3w? To wa\u017cna informacja dla wszystkich, kt\u00f3rzy aktualnie pracuj\u0105 lub wybieraj\u0105 si\u0119 do Skandynawii. Sprawd\u017a, jak dzi\u015b prezentuje si\u0119 kurs NOK.",
        "id": 2145550,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-norweskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-norweska-19-lutego-2025-r/8315srn",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs NOK/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:13+00:00",
        "description": "Je\u015bli potrzebujesz informacji o kursie korony du\u0144skiej, przedstawiamy bie\u017c\u0105ce notowania. Wczorajszy kurs wynosi\u0142 0,5564\u00a0z\u0142. Zobacz, jak sytuacja kszta\u0142tuje si\u0119 dzi\u015b: 19 lutego 2025.",
        "id": 2145551,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-dunskiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-dunska-19-lutego-2025-r/027g3c8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs DKK/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:13+00:00",
        "description": "Prezentujemy aktualne notowania kursu waluty korony szwedzkiej (SEK) na dzie\u0144 19 lutego 2025. Warto zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119, \u017ce kurs korony mo\u017ce mie\u0107 wp\u0142yw na ceny importowanych towar\u00f3w i us\u0142ug.",
        "id": 2145552,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-korony-szwedzkiej-dzisiaj-po-ile-jest-korona-szwedzka-19-lutego-2025-r/pmwckej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs SEK/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:02+00:00",
        "description": "Oto bie\u017c\u0105cy kurs liry tureckiej. Poznaj wahania waluty Turcji w uj\u0119ciu dziennym, a tak\u017ce tygodniowym. Aktualny kurs liry warto pozna\u0107 m.in. przed wyjazdem na wakacje do jednego z tureckich kurort\u00f3w.",
        "id": 2145553,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-liry-turckiej-dzisiaj-po-ile-jest-lira-turecka-19-lutego-2025-r/t2j3nl9",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs TRY/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:01:01+00:00",
        "description": "Sprawd\u017a bie\u017c\u0105cy kurs forinta w\u0119gierskiego na dzie\u014419 lutego 2025. Forint nie jest najpopularniejsz\u0105 walut\u0105 w regionie, jednak jej kurs interesuje wiele os\u00f3b, kt\u00f3re wyje\u017cd\u017caj\u0105 na W\u0119gry lub prowadz\u0105 biznesy z w\u0119gierskimi firmami. Wczoraj kurs forinta wynosi\u0142 1,0358\u00a0z\u0142.",
        "id": 2145554,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/kursy-walut/kurs-forinta-wegierskiego-dzisiaj-po-ile-jest-forint-wegierski-19-lutego-2025-r/ysdtsx2",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kurs HUF/PLN 19 lutego 2025 r.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:00:19+00:00",
        "description": "Prezydent USA Donald Trump zapowiedzia\u0142 wprowadzenie 25-procentowych ce\u0142 na import samochod\u00f3w, farmaceutyk\u00f3w i p\u00f3\u0142przewodnik\u00f3w, kt\u00f3rych og\u0142oszenie planuje na 2 kwietnia. To kolejny cios gospodarczy, z kt\u00f3rym b\u0119dzie musia\u0142a mierzy\u0107 si\u0119 reszta \u015bwiata \u2014 pisze Bloomberg.",
        "id": 2145555,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-rozszerza-wojne-handlowa-nowe-cla-na-auta-farmaceutyki-i-polprzewodniki/lpbkn0b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump zapowiada kolejne uderzenie celne. Poda\u0142 sektory i dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:53:57+00:00",
        "description": "To najpowa\u017cniejsze czasy od drugiej wojny \u015bwiatowej \u2013 tak w mowie tronowej otwieraj\u0105cej obrady parlamentu prowincji okre\u015bli\u0142a we wtorek powag\u0119 sytuacji w zwi\u0105zku z gro\u017abami ze strony USA wobec Kanady gubernator porucznik prowincji Kolumbia Brytyjska Wendy Cocchia.",
        "id": 2145556,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kanadyjczycy-rozumieja-powage-sytuacji-z-trumpem/7dnq3dq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"To najpowa\u017cniejsze czasy od IIW\u015a\". Kanadyjczycy rozumiej\u0105 powag\u0119 sytuacji z Trumpem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:45:21+00:00",
        "description": "D\u0105\u017cenie do pokoju w Ukrainie stanowi kluczowy cel polityki zagranicznej Donalda Trumpa \u2014 o\u015bwiadczy\u0142 Kenneth R. Weinstein, ameryka\u0144ski politolog i wsp\u00f3\u0142pracownik prezydenta USA, w rozmowie z tygodnikiem \"Polityka\". Rozm\u00f3wca zwr\u00f3ci\u0142 r\u00f3wnie\u017c uwag\u0119 na wyb\u00f3r nowego ambasadora USA w Polsce, aktualne dzia\u0142ania Rosji oraz wyzwania stoj\u0105ce przed Europ\u0105. Jako kluczowe wskaza\u0142 zaanga\u017cowanie Niemc\u00f3w.",
        "id": 2145557,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/doradca-prezydenta-usa-tlumaczy-polityke-donalda-trumpa-kluczowe-bedzie-zachowanie/hpml7t6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doradca prezydenta USA t\u0142umaczy polityk\u0119 Donalda Trumpa. Kluczowe b\u0119dzie zachowanie Niemc\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:36:22+00:00",
        "description": "Je\u015bli Europa chce wys\u0142a\u0107 \u017co\u0142nierzy do Ukrainy, jestem za, ale my tego nie zrobimy, bo jeste\u015bmy bardzo daleko \u2014 powiedzia\u0142 we wtorek prezydent USA Donald Trump. Chwali\u0142 te\u017c wynik rozm\u00f3w w Rijadzie, popar\u0142 rosyjski postulat zorganizowania wybor\u00f3w w Ukrainie i zapowiedzia\u0142 spotkanie z Putinem jeszcze w lutym.",
        "id": 2145310,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/trump-popiera-rosyjskie-postulaty-i-spotkanie-z-putinem/qh7w7mz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump popiera europejskie wojska w Ukrainie, ale sam ich nie wy\u015ble. M\u00f3wi\u0142 te\u017c o spotkaniu z Putinem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:27:23+00:00",
        "description": "Rafa\u0142 Trzaskowski w kampanii prezydenckiej nawo\u0142uje do zmian w kwestii przyznawania 800 plus Ukrai\u0144com, wt\u00f3ruje mu premier Donald Tusk, ale w rz\u0105dzie nie wszyscy m\u00f3wi\u0105 jednym g\u0142osem. \"Co do zasady program 800 plus powinien zosta\u0107 utrzymany w takiej formie, w jakiej obecnie si\u0119 znajduje\" \u2014 powiedzia\u0142a w wywiadzie dla \"Dziennika Gazety Prawnej\" szefowa MRPiPS Agnieszka Dziemianowicz-B\u0105k.",
        "id": 2145311,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/zgrzyt-w-rzadzie-o-800-plus-dla-ukraincow-szefowa-resortu-w-opozycji-do-premiera/gc9t7t6",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zgrzyt w rz\u0105dzie o 800 plus dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Szefowa resortu w opozycji do premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:14:06+00:00",
        "description": "Przeregulowana, skupiona na budowie pa\u0144stwa dobrobytu na kredyt, uzale\u017cniona od zakupu technologii z USA, oddaj\u0105ca produkcj\u0119 w r\u0119ce Chin i bezbronna ju\u017c nie tylko przed hybrydowymi atakami Rosji Europa znalaz\u0142a si\u0119 by\u0107 mo\u017ce w najtrudniejszym momencie po II wojnie \u015bwiatowej. Donald Trump pokaza\u0142 europejskim liderom, \u017ce nie s\u0105 dla niego partnerami w rozwi\u0105zywaniu \u017cadnych problem\u00f3w. Ma racj\u0119 i zamiast obra\u017ca\u0107 si\u0119 na USA, czas wzi\u0105\u0107 przysz\u0142o\u015b\u0107 we w\u0142asne r\u0119ce. Alternatyw\u0105 dla gry w lidze mocarstw jest bycie skansenem, do kt\u00f3rego Chi\u0144czycy, Arabowie czy Amerykanie b\u0119d\u0105 przyje\u017cd\u017cali na wycieczki.",
        "id": 2145312,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/europa-spadla-do-trzeciej-ligi-donald-trump-ma-racje-opinia/ws2klze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Europa spad\u0142a do trzeciej ligi. Donald Trump ma racj\u0119 [OPINIA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:00:00+00:00",
        "description": "\"Klucz do mieszkania\" to d\u0142ugo wyczekiwany program rz\u0105du. Deweloperzy przekonuj\u0105, \u017ce jego zasady pozbawiaj\u0105 dost\u0119pu do \"ta\u0144szych w utrzymaniu nowych mieszka\u0144 z rynku pierwotnego\". Po\u015bredniczka nieruchomo\u015bci m\u00f3wi, \u017ce nie uchroni to przed podwy\u017ckami cen na rynku. Fliper z kolei, \u017ce \"nie robi mu to absolutnie \u017cadnej r\u00f3\u017cnicy, dlatego, \u017ce nie sprzedaje mieszka\u0144 ludziom korzystaj\u0105cym z takiego programu\". S\u0142\u00f3w krytyki nie szcz\u0119dzi programowi te\u017c Marcin Drogomirecki, ekspert rynku nieruchomo\u015bci Grupy Morizon-Gratka.",
        "id": 2145313,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/pierwsze-klucze-nowy-program-mieszkaniowy-opinie-ekspertow/28myzwq",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy, po\u015brednicy i fliperzy krytykuj\u0105 rz\u0105dowy program. \"W Warszawie nikt nie skorzysta\"",
        "vote": 0
    }
]