[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T23:24:07+00:00",
        "description": "Ein unaufmerksamer Moment gen\u00fcgte: Bei einer Klausur der Linken brach sich Petra Pau das Sprunggelenk. Nun berichtet die Politikerin: Der Unfall habe ihr die Ungleichheit im Gesundheitssystem vor Augen gef\u00fchrt.",
        "id": 2152331,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/petra-pau-bundestagsvizepraesidentin-brach-sich-in-paternoster-das-sprunggelenk-a-cd445795-2e34-42f8-8596-bd14063ac5f1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Petra Pau: Bundestagsvizepr\u00e4sidentin brach sich in Paternoster das Sprunggelenk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T23:24:07+00:00",
        "description": "Im Eiltempo setzt Elon Musk mit seinem \u00bbDoge\u00ab-Gremium die Axt an den US-Staatshaushalt an. Im Pentagon will Verteidigungsminister Pete Hegseth dem Tech-Milliard\u00e4r laut einem Medienbericht zuvorkommen.",
        "id": 2152332,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-minister-pete-hegseth-ordnet-offenbar-einsparungen-im-pentagon-an-a-a726a7d2-21b1-4170-afe8-09f9784aa843#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Minister Pete Hegseth ordnet offenbar Einsparungen im Pentagon an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T22:19:38+00:00",
        "description": "Manchester City ben\u00f6tigte ein Wunder \u2013 und bekam Kylian Mbapp\u00e9. Dem Real-St\u00fcrmer gelang im Top-Duell der K\u00f6nigsklasse ein Hattrick. Noch deutlicher lief es in Paris, wo PSG gegen Brest sogar sieben Treffer erzielte.",
        "id": 2151925,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-kylian-mbappe-und-real-madrid-demuetigen-manchester-city-a-b33b1dc5-1824-400a-83aa-e381d0bba036#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Kylian Mbapp\u00e9 und Real Madrid dem\u00fctigen Manchester City",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T22:19:38+00:00",
        "description": "Es war ein Eklat, als die Union vor drei Wochen ihre Asyl-Resolution mit Stimmen der AfD durch den Bundestag brachte. Eine Forderung aus dem F\u00fcnf-Punkte-Plan aber kommt Friedrich Merz nun selbst unrealistisch vor.",
        "id": 2151924,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/friedrich-merz-gibt-forderung-aus-migrationsantrag-auf-a-49ced2b2-1b18-49f1-8090-943398678471#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Friedrich Merz gibt Forderung aus Migrationsantrag auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T21:14:54+00:00",
        "description": "Donald Trump bewirbt seinen eigenen Memecoin und will die Regeln f\u00fcr Kryptow\u00e4hrungen lockern. Das freut die Branche auch in Europa. Doch Kritiker f\u00fcrchten die n\u00e4chste Finanzkrise.",
        "id": 2151483,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bitcoin-trumps-plaene-lassen-die-kryptobranche-frohlocken-und-wecken-die-sorge-vor-einem-crash-a-3cee7b0d-5827-419f-a9d8-aa6556da10d4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bitcoin: Trumps Pl\u00e4ne lassen die Kryptobranche frohlocken \u2013 und wecken die Sorge vor einem Crash",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T21:14:54+00:00",
        "description": "Dem BVB gelang gegen ein schwaches Sporting kein Tor. Die Dortmunder stehen zwar im Achtelfinale der Champions League, zufrieden war aber keiner. Kapit\u00e4n Emre Can fand mal wieder mahnende Worte f\u00fcr sein Team.",
        "id": 2151482,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-ein-0-0-dass-die-ratlosigkeit-von-borussia-dortmund-verstaerkt-a-16e95639-699b-4416-8c66-08a1c6800890#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Ein 0:0, dass die Ratlosigkeit von Borussia Dortmund verst\u00e4rkt",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T21:14:54+00:00",
        "description": "20 europ\u00e4ische Staaten und Kanada bekr\u00e4ftigen ihre Solidarit\u00e4t mit der Ukraine. Man werde \u00bbVerantwortlichkeiten wahrnehmen\u00ab, sagt Frankreichs Pr\u00e4sident Macron. Kommende Woche soll er sich mit Trump in Washington treffen.",
        "id": 2151481,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-europaeische-laender-und-kanada-bekraeftigen-verantwortung-a-b1e002ff-24ed-4cc8-aa6e-71f824ce691f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Europ\u00e4ische L\u00e4nder und Kanada bekr\u00e4ftigen Verantwortung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T21:10:00+00:00",
        "description": "Jahrelang haben die Bayerischen Staatsgem\u00e4ldesammlungen laut einem Medienbericht Hinweise auf Raubkunst in ihrem Bestand verschwiegen. Die Nachfahren eines Kunsth\u00e4ndlers hatten Werke seit Jahren vergeblich zur\u00fcckgefordert.",
        "id": 2151484,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/ns-raubkunst-in-bayern-staatsgemaeldesammlungen-informierten-nachfahren-offenbar-nicht-a-32d97420-f67c-4e7e-9378-8c5d8bdf3d8b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NS-Raubkunst in Bayern: Staatsgem\u00e4ldesammlungen informierten Nachfahren offenbar nicht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "Die sogenannte Alternative f\u00fcr Deutschland wollte besser sein als die von ihr verachteten \u00bbAltparteien\u00ab. Doch was Spendenskandale angeht, stellt die AfD ihre politischen Gegner weit in den Schatten.",
        "id": 2151018,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/afd-ist-bei-parteispenden-eine-intensivtaeterin-kommentar-a-f6ea9d6e-c702-4975-b88e-5ed57bfe9593#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD ist bei Parteispenden eine Intensivt\u00e4terin - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "Am Wochenende ersch\u00fctterte eine Messerattacke \u00d6sterreich. Ein weiterer Anschlag konnte nach Angaben der Beh\u00f6rden vereitelt werden. Die mutma\u00dflichen T\u00e4ter haben sich wohl beide auch auf TikTok radikalisiert.",
        "id": 2151021,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/bundeskriminalamt-warnte-vor-anschlag-in-oesterreich-a-6a64e946-8b98-4511-85c4-db0d9fe5a9cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeskriminalamt warnte vor Anschlag in \u00d6sterreich",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "Ein Wahlkampf wie ein Speed-Dating, eine Regierung in Wartestellung und Populisten von rechts wie links: SPIEGEL-TV-Reporter sind durch Deutschland gereist und haben B\u00fcrger gefragt, was sie sich von der Wahl erhoffen.",
        "id": 2151016,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundestagswahl-2025-buerger-zwischen-schulchaos-und-populismus-reportage-von-spiegel-tv-a-4998d575-6973-4f11-8b86-5066e49886aa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: B\u00fcrger zwischen Schulchaos und Populismus - Reportage von SPIEGEL TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "Gegner Sporting trat mit vielen Ersatzspielern an und tat wenig f\u00fcr einen Sieg in Dortmund. Trotzdem schaffte es der BVB nicht, Selbstvertrauen aufzubauen. Immerhin: Im Achtelfinale ist der Bundesligist dabei.",
        "id": 2151019,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-borussia-dortmund-zieht-gegen-sporting-portugal-ins-achtelfinale-ein-a-d0e90088-9e2b-42e3-b869-901ab88907e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: Borussia Dortmund zieht gegen Sporting Portugal ins Achtelfinale ein",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "\u00bbWeil wir mehr Babys wollen\u00ab, setzt sich Donald Trump per Dekret f\u00fcr k\u00fcnstliche Befruchtung ein. Sein kinderreicher Mitarbeiter Elon Musk scheint dagegen den \u00dcberblick \u00fcber seinen Nachwuchs zu verlieren.",
        "id": 2151014,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/donald-trump-und-sein-dekret-zu-in-vitro-fertilisation-a-fa31ee58-9f44-45ea-a5a2-158f17499517#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und sein Dekret zu In-vitro-Fertilisation",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "Die Geiseln Shiri Bibas, ihre Kinder Ariel und Kfir sowie Oded Lifshitz sind tot. Das hat nun auch das Forum der Angeh\u00f6rigen in Israel best\u00e4tigt. Ihre Leichen sollen am Donnerstag \u00fcbergeben werden.",
        "id": 2151017,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-angehoerigenforum-meldet-tod-von-shiri-ariel-und-kfir-bibas-a-a4ff262a-b12d-45b0-a8f7-1c75be169aab#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Angeh\u00f6rigenforum meldet Tod von Shiri, Ariel und Kfir Bibas",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T20:09:01+00:00",
        "description": "US-Pr\u00e4sident Trump und Israels Regierungschef Netanyahu haben nach Meinung der Soziologin Eva Illouz eines gemein: Ihre Anziehungskraft besteht gerade darin, nicht mal den Anschein von Anstand zu wahren.",
        "id": 2151015,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/geschichte/soziologin-ueber-donald-trump-und-netanyahu-ihre-moralische-verkommenheit-zieht-uns-in-ihren-bann-a-0a0e32f4-b2fc-48dc-bfaa-76dbba1c440b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Soziologin \u00fcber Donald Trump und Netanyahu: \u00bbIhre moralische Verkommenheit zieht uns in ihren Bann\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:04:18+00:00",
        "description": "Bei der ersten Etappe der Algarve-Rundfahrt hat sich der Gro\u00dfteil des Feldes im letzten Kreisverkehr verfahren, nur rund 20 Athleten k\u00e4mpften um den Sieg. Die Athleten geben den Veranstaltern die Schuld.",
        "id": 2150497,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/algarve-rundfahrt-radprofis-sprinten-neben-zielgerade-um-vermeintlichen-sieg-a-76d603c9-6f4a-4e5e-b86a-fb5c388e1278#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Algarve-Rundfahrt: Radprofis sprinten neben Zielgerade um vermeintlichen Sieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:04:18+00:00",
        "description": "Zehntausende Argentinier haben Geld verloren, weil sie ihrem Pr\u00e4sidenten vertrauten, der eine neue Digitalw\u00e4hrung bewarb. Die Opposition wittert Betrug und fordert ein Amtsenthebungsverfahren. Ger\u00e4t Milei ernsthaft in Bedr\u00e4ngnis?",
        "id": 2150496,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/argentienien-nach-einem-kryptowaehrungsskandal-fordert-die-opposition-mileis-amtsenthebung-a-27ee1627-4d1d-429a-83a5-3ba04209fa7e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Argentienien: Nach einem Kryptow\u00e4hrungsskandal fordert die Opposition Mileis Amtsenthebung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:04:18+00:00",
        "description": "Der britische Sender Channel 4 wagt ein geschmackloses Experiment: L\u00e4sst sich Rassismus kurieren, wenn man Ausl\u00e4nderfeinde auf eine Fl\u00fcchtlingsroute schickt? Die Antwort ist komplizierter als gedacht.",
        "id": 2150495,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/go-back-to-where-you-came-from-auf-dem-fluechtlingsboot-ins-reality-tv-a-772721dc-d5c9-4c8e-810f-31ba0d7ef622#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbGo Back To Where You Came From\u00ab: Auf dem Fl\u00fcchtlingsboot ins Reality-TV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:04:18+00:00",
        "description": "Die Kripo ermittelt wegen Sachbesch\u00e4digung: Auf M\u00fcnchner Friedh\u00f6fen sind Thermosticker aufgetaucht, die Grabm\u00e4ler beim Abl\u00f6sen in Mitleidenschaft ziehen k\u00f6nnen. Nun gibt es eine Erkl\u00e4rung.",
        "id": 2150494,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/muenchen-mysterioese-qr-codes-an-graebern-a-0ac400bb-b946-431b-92c7-6a11ff55b8e5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u00fcnchen: Mysteri\u00f6se QR-Codes an Gr\u00e4bern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T19:04:00+00:00",
        "description": "Olaf Scholz widerspricht Donald Trump. Gegen\u00fcber dem SPIEGEL \u00e4u\u00dfert der Kanzler deutliche Kritik am US-Pr\u00e4sidenten nach dessen Aussagen zur Ukraine. Klar positioniert sich auch der fr\u00fchere amerikanische Vizepr\u00e4sident Mike Pence.",
        "id": 2150498,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/olaf-scholz-nennt-donald-trumps-selenskyj-aeusserungen-falsch-und-gefaehrlich-a-82a4e2fa-6192-4c91-b78e-7769d8c0b273#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Olaf Scholz nennt Donald Trumps Selenskyj-\u00c4u\u00dferungen \u00bbfalsch und gef\u00e4hrlich\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T18:58:00+00:00",
        "description": "Schneest\u00fcrme und Temperaturen von bis zu minus 30 Grad: Weite Teile Kanadas erleben in diesen Tagen einen heftigen Wintereinbruch. Die Bilder.",
        "id": 2150499,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/kanada-schneestuerme-und-minus-30-grad-wintereinbruch-in-bildern-a-b62e4c00-cc3b-4b19-8f5f-ef19797eb1cf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Schneest\u00fcrme und minus 30 Grad - Wintereinbruch in Bildern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "Die Stadt Albufeira an der Algarve will gegen vermeintliches Fehlverhalten von Touristen vorgehen. Wer drau\u00dfen im Bikini unterwegs ist, soll bis zu 1500 Euro zahlen. Au\u00dferdem verboten: Alkohol im Freien.",
        "id": 2149845,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/albufeira-portugiesischer-ferienort-plant-geldstrafen-fuer-badekleidung-auf-oeffentlichen-strassen-a-d2cb8bf9-ead8-4555-8e14-211ab333ec55#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Albufeira: Portugiesischer Ferienort plant Geldstrafen f\u00fcr Badekleidung auf \u00f6ffentlichen Stra\u00dfen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "4506 Menschen kandidieren bei der Bundestagswahl. Viele teilen sich nicht nur politische Ziele, sondern auch Vornamen und Berufe \u2013 eine Auswertung zeigt, welches die h\u00e4ufigsten sind.",
        "id": 2149842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/bundestagswahl-2025-haeufigste-vornamen-und-berufe-der-kandidaten-a-ff9ec7d5-a10c-4572-b87c-e30c0daf50f7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: H\u00e4ufigste Vornamen und Berufe der Kandidaten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "Die USA ziehen sich zur\u00fcck, Putin freut sich bereits auf ein Treffen mit Trump. D\u00e4nemarks Ministerpr\u00e4sidentin Mette Frederiksen hat angesichts dieser Weltlage jetzt massive und schnelle Milit\u00e4rinvestitionen angek\u00fcndigt.",
        "id": 2149841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/daenemark-mette-frederiksen-will-wegen-russland-aufruesten-kaufen-kaufen-kaufen-a-ef789737-764d-4dce-99ee-1019bbb3fd20#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "D\u00e4nemark: Mette Frederiksen will wegen Russland aufr\u00fcsten - \u00bbKaufen, kaufen, kaufen\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "Die Ukraine wird zum Spielball zwischen Donald Trump und Wladimir Putin, Europa schaut zu. Wechseln die USA gerade die Seiten? SPIEGEL-Redakteurin Marina Kormbaki beschreibt die US-Strategie als Chaos mit Kalk\u00fcl.",
        "id": 2149844,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/donald-trump-und-die-ukraine-was-die-grossmachtlogik-fuer-russland-und-europa-bedeutet-a-5b47c4bb-6667-4ce6-8cba-7b4fdbfa85d7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Ukraine: Was die Gro\u00dfmachtlogik f\u00fcr Russland und Europa bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "Die Ukraine wird zum Spielball zwischen Donald Trump und Wladimir Putin, Europa schaut zu. Wechseln die USA gerade die Seiten? SPIEGEL-Redakteurin Marina Kormbaki beschreibt die US-Strategie als Chaos mit Kalk\u00fcl.",
        "id": 2149843,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/donald-trump-und-die-ukraine-was-die-grossmachtlogik-fuer-russland-und-europa-bedeutet-a-efe2eab6-9b94-4f92-b9cf-9c1b1e54c8c1#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump und die Ukraine: Was die Gro\u00dfmachtlogik f\u00fcr Russland und Europa bedeutet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "Die Formel 1 hat den Saisonauftakt zum ersten Mal mit einem Event begangen. Es gab Lasershows, Unmutsbekundungen des Publikums und einen witzelnden Comedian. Autos sah man auch, neu waren aber nur die Farbdesigns.",
        "id": 2149840,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/formel1/formel-1-auftaktshow-in-london-das-sind-die-neuen-lackierungen-der-zehn-rennstaelle-a-b2ffb25e-4167-4d05-af90-e873d3b2ec8a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Formel-1-Auftaktshow in London: Das sind die neuen Lackierungen der zehn Rennst\u00e4lle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T17:59:19+00:00",
        "description": "Bei einem Konzert beschimpfte Placebo-Musiker Brian Molko die italienische Ministerpr\u00e4sidentin unfl\u00e4tig. Jetzt drohen ihm mehrere Tausend Euro Strafe. Es ist nicht der erste Prozess dieser Art.",
        "id": 2149839,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/placebo-saenger-brian-molko-beleidigte-giorgia-meloni-auf-offener-buehne-a-8224a8d3-108a-4a5d-ad92-2b5ebc9884a7#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Placebo-S\u00e4nger Brian Molko beleidigte Giorgia Meloni auf offener B\u00fchne und steht nun vor Gericht",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Viele im Ausland lebende Deutsche haben ihre Wahlunterlagen noch nicht bekommen. F\u00fcr sie wird es fast unm\u00f6glich, noch rechtzeitig zu w\u00e4hlen. Manche setzen sich nun kurzerhand in den Flieger.",
        "id": 2149209,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/bundestagswahl-probleme-mit-wahlunterlagen-fuer-deutsche-im-ausland-a-f7f2472d-8e4f-49dd-9f87-bb7e39d10859#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Probleme mit Wahlunterlagen f\u00fcr Deutsche im Ausland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Seit Tagen zeigt US-Pr\u00e4sident Trump offen seine Verachtung f\u00fcr den ukrainischen Staatschef. Nun h\u00e4lt er nicht etwa Moskau, sondern Kyjiw ein Demokratiedefizit vor. Und spricht eine omin\u00f6se Drohung aus.",
        "id": 2149207,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-verunglimpft-wolodymyr-selenskyj-als-diktator-a-b3d6d7ba-35be-4608-b523-b4e9c605060b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump verunglimpft Wolodymyr Selenskyj als \u00bbDiktator\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Universit\u00e4ten sollten Orte sein, an denen man sich einigen k\u00f6nne, sich nicht einig zu sein: Die Sonderberichterstatterin f\u00fcr die besetzten pal\u00e4stinensischen Gebiete kritisiert, dass die FU Berlin eine Veranstaltung mit ihr abgesagt hat.",
        "id": 2149210,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/bildung/francesca-albanese-uno-berichterstatterin-kritisiert-veranstaltungsabsage-durch-fu-berlin-a-c97b8d00-a4b8-4787-a3d7-a5cc60bf595e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Francesca Albanese: Uno-Berichterstatterin kritisiert Veranstaltungsabsage durch FU Berlin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Sie sollen einen Hamas-Anh\u00e4nger so schwer misshandelt haben, dass er ins Krankenhaus kam. Nun hat Israels Milit\u00e4rstaatsanwaltschaft Anklage gegen f\u00fcnf Reservisten erhoben. Es ist nicht der erste Fall im betroffenen Milit\u00e4rlager.",
        "id": 2149214,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/gazakrieg-israel-ermittelt-gegen-fuenf-reservisten-wegen-misshandlungen-a-863c681e-b506-461a-8bba-7d9294a899f3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gazakrieg: Israel ermittelt gegen f\u00fcnf Reservisten wegen Misshandlungen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Mit dem iPhone 16e startet Apple eine neue Mittelklasse. Der 5G-Chip daf\u00fcr wurde ma\u00dfgeblich in M\u00fcnchen entwickelt, der Konzern spricht vom \u00bbBeginn einer neuen iPhone-\u00c4ra\u00ab. Der SPIEGEL hat Einblick in die Labore bekommen.",
        "id": 2149216,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/gadgets/iphone-16e-mit-c1-chip-die-superkraft-des-neuen-apple-handys-kommt-aus-muenchen-a-0ee99cee-6be2-44b8-989b-7f2629b3d7ea#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "iPhone 16e mit C1-Chip: Die Superkraft des neuen Apple-Handys kommt aus M\u00fcnchen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Zwei Firmen sollen Nachtarbeitern h\u00f6here Zuschl\u00e4ge als tariflich vereinbart zahlen, hatte das Bundesarbeitsgericht entschieden. Die Verfassungsrichter in Karlsruhe kassierten diese Entscheidung nun.",
        "id": 2149215,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/nachtzuschlaege-bundesverfassungsgericht-hebt-bag-entscheidung-auf-a-cf29b79e-c2d9-4c8e-8b80-e7dac65696e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nachtzuschl\u00e4ge: Bundesverfassungsgericht hebt BAG-Entscheidung auf",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "So steigt das Risiko f\u00fcr einen Asteroideneinschlag. So p\u00f6belt Trump \u00fcber Selenskyj. So schneidet Ihre Krankenkasse bei der Stiftung Warentest ab. Und so unrealistisch sind die Steuerversprechen der Parteien. Das ist die Lage am Mittwochabend.",
        "id": 2149208,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-des-tages-asteroid-2024-yr4-donald-trump-nennt-selenskyj-einen-diktator-a-debb49cd-7e90-44c5-b07c-e2070a0375e6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News des Tages: Asteroid 2024 YR4, Donald Trump nennt Selenskyj einen \u00bbDiktator\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Sogenannte Monsterwellen kommen in der Nordsee h\u00e4ufiger vor als bislang gedacht. Die Wassermassen sind gef\u00e4hrlich f\u00fcr Schiffe und Windparks. Forschende arbeiten deshalb an einem Warnsystem mithilfe von KI.",
        "id": 2149206,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/nordsee-studie-zeigt-haeufigere-monsterwellen-als-erwartet-a-ba11faf3-c34f-4672-b7ab-b41141f0e915#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nordsee: Studie zeigt h\u00e4ufigere Monsterwellen als erwartet",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Donald Trump unterstellt der Ukraine, selbst schuld zu sein, dass kein Frieden herrscht. SPIEGEL-Redakteurin Marina Kormbaki analysiert den Kurs des US-Pr\u00e4sidenten und spricht von \u00bbbeispielloser T\u00e4ter-Opfer-Umkehr\u00ab.",
        "id": 2149213,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-donald-trump-uebernimmt-wladimir-putins-positionen-a-2d98892e-61ac-4b4f-b367-f33efb2c1ab8#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Donald Trump \u00fcbernimmt Wladimir Putins Positionen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Seit Tagen w\u00e4chst die Sorge um den erkrankten Papst. Nun hat Italiens Ministerpr\u00e4sidentin Franziskus in der Klinik besucht. Hinterher schw\u00e4rmte die rechte Politikerin von seinem Humor.",
        "id": 2149212,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/vatikan-italiens-ministerpraesidentin-georgia-meloni-besucht-papst-franziskus-im-krankenhaus-a-7e08f326-6c0a-481c-9338-bca12377c788#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Vatikan: Italiens Ministerpr\u00e4sidentin Georgia Meloni besucht Papst Franziskus im Krankenhaus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:55:19+00:00",
        "description": "Der Absatz von W\u00e4rmepumpen ist in Europa im vergangenen Jahr um 23 Prozent eingebrochen, vorrangig in der Bundesrepublik. Nur das Vereinigte K\u00f6nigreich macht ein Plus \u2013 f\u00fcr beides gibt es Gr\u00fcnde.",
        "id": 2149211,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/verkauf-von-waermepumpen-in-europa-ging-2024-stark-zurueck-a-eb69c3db-ed70-4895-8df2-68fd41c81113#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Verkauf von W\u00e4rmepumpen in Europa ging 2024 stark zur\u00fcck",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:46:00+00:00",
        "description": "Viele Europ\u00e4er von 18 bis 64 Jahren bef\u00fcrworten laut einer Umfrage ein Verbot f\u00fcr Verbrennungsmotoren in Pkw. Sie sind aber uneins, wann es kommen soll. J\u00fcngere Menschen blicken vollkommen anders auf das Thema als \u00e4ltere.",
        "id": 2149217,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/auto/fahrkultur/elektroauto-als-norm-mehrheit-in-deutschland-unterstuetzt-verbrennerverbot-aber-nicht-unbedingt-ab-2035-a-a3e0c2c2-623c-4cc4-a2e7-33016c97e1df#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elektroauto als Norm? Mehrheit in Deutschland unterst\u00fctzt Verbrennerverbot, aber nicht unbedingt ab 2035",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T16:29:00+00:00",
        "description": "Im Osten der Demokratischen Republik Kongo r\u00fccken die M23-Milizion\u00e4re weiter vor, m\u00f6glicherweise wollen sie bis in die Hauptstadt Kinshasa. Der Wissenschaftler Jason Stearns warnt vor einer Ausweitung des Kriegs.",
        "id": 2149846,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kongo-m23-rebellen-ruecken-auf-bukavu-vor-das-wahrscheinlichste-szenario-sind-monatelang-anhaltende-kaempfe-a-c3cdc977-a50e-471c-8dfc-d939a42e02e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongo: M23-Rebellen r\u00fccken auf Bukavu vor - \u00bbDas wahrscheinlichste Szenario sind monatelang anhaltende K\u00e4mpfe\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:52:00+00:00",
        "description": "Peter Sloterdijk und FDP-Chef Christian Lindner waren mal befreundet. Heute bezeichnet der Philosoph den Politiker als \u00bbintellektuellen Selbstversorger\u00ab. Und ruft trotzdem zur Wahl der Liberalen auf.",
        "id": 2149847,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/peter-sloterdijk-der-philosoph-nennt-christian-lindner-einen-schlechten-freund-a-d752fd76-1b67-48b1-bd41-8e450d395f33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Sloterdijk: Der Philosoph nennt Christian Lindner einen \u00bbschlechten Freund\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "Seit dem russischen Angriffskrieg gegen die Ukraine war Russland international ge\u00e4chtet. Die US-Regierung traf sich nun dennoch zu Gespr\u00e4chen mit Kreml-Vertretern in Saudi-Arabien. Wladimir Putin gef\u00e4llt das offenbar.",
        "id": 2148605,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wladimir-putin-zufrieden-ueber-gespraech-mit-den-usa-a-464acf10-9655-4932-a1b3-2dc88f75aeaa#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: Wladimir Putin zufrieden \u00fcber Gespr\u00e4ch mit den USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "Eine Studie untersucht die Lebenserwartung in Europa. Das Ergebnis: Risikofaktoren wie Alkohol, schlechte Ern\u00e4hrung und wenig Bewegung haben einen gro\u00dfen Einfluss. Die Forscher nehmen die Politik in die Pflicht.",
        "id": 2148602,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/gesundheit/herz-kreislauf-erkrankungen-lebenserwartung-in-europa-steigt-kaum-noch-a-cf73f995-2de2-4faa-a35d-c56687f39730#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herz-Kreislauf-Erkrankungen: Lebenserwartung in Europa steigt kaum noch",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "Im Osten der Demokratischen Republik Kongo r\u00fccken die M23-Milizion\u00e4re weiter vor, m\u00f6glicherweise wollen sie bis in die Hauptstadt Kinshasa. Der Wissenschaftler Jason Stearns warnt vor einer Ausweitung des Kriegs.",
        "id": 2148601,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kongo-m23-rebellen-ruecken-auf-bukavu-vor-experteninterview-das-wahrscheinlichste-szenario-sind-monatelang-anhaltende-kaempfe-a-c3cdc977-a50e-471c-8dfc-d939a42e02e4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kongo: M23-Rebellen r\u00fccken auf Bukavu vor -Experteninterview: \u00bbDas wahrscheinlichste Szenario sind monatelang anhaltende K\u00e4mpfe\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "Peter Sloterdijk und FDP-Chef Christian Lindner waren mal befreundet. Heute bezeichnet der Philosoph den Politiker als \u00bbintellektuellen Selbstversorger\u00ab. Und ruft trotzdem zur Wahl der Liberalen auf.",
        "id": 2148606,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/peter-sloterdijk-nennt-christian-lindner-einen-schlechten-freund-a-d752fd76-1b67-48b1-bd41-8e450d395f33#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Peter Sloterdijk nennt Christian Lindner einen \u00bbschlechten Freund\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "Die SPD muss am Sonntag mit einem schwachen Ergebnis rechnen. Schon jetzt wird in der Partei spekuliert, wer danach f\u00fchrende Positionen \u00fcbernimmt und wer seinen oder ihren Posten r\u00e4umen muss.",
        "id": 2148604,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spd-nach-der-bundestagswahl-wer-kommt-nach-olaf-scholz-a-35a2828a-b0ea-4379-92c5-b64550918cfd#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPD nach der Bundestagswahl: Wer kommt nach Olaf Scholz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "In einem Dorf in der Grafschaft Surrey hatte ein Erdloch einen Garten verschluckt. Nun hat sich ein weiterer Krater aufgetan \u2013 \u00fcber die Ursache l\u00e4sst sich bisher nur spekulieren.",
        "id": 2148600,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/gesellschaft/surrey-zweites-erdloch-in-suedenglischem-dorf-entstanden-a-caf27ad2-e3b4-4044-9a41-b0e735512ddc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Surrey: Zweites Erdloch in s\u00fcdenglischem Dorf entstanden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:49:12+00:00",
        "description": "Pate stand ein japanischer Filmklassiker, erz\u00e4hlt wird unter anderem von einer alleinerziehenden Mutter: Die Pixar-Produktion \u00bbWin or Lose\u00ab ist ein erwachsenes Kunstwerk f\u00fcr alle Altersklassen.",
        "id": 2148603,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/win-or-lose-erste-original-serie-von-pixar-aus-dem-leben-gegriffen-ins-fantastische-gesteigert-a-de0d737f-042b-4388-a069-b1ecb37c8c28#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbWin or Lose\u00ab, erste Original-Serie von Pixar: Aus dem Leben gegriffen, ins Fantastische gesteigert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:48:00+00:00",
        "description": "Die gemeinsame Agrarpolitik (GAP) der EU soll einfacher und zielgerichteter werden. Profitieren sollen Landwirte, die sich aktiv an der Lebensmittelerzeugung und dem Erhalt der Umwelt beteiligen.",
        "id": 2148607,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/agrarfoerderung-in-der-eu-mehr-unterstuetzung-fuer-umweltbewusste-landwirte-a-3cf0e1e3-a957-4a78-8c42-8a9689d28d25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agrarf\u00f6rderung in der EU: Mehr Unterst\u00fctzung f\u00fcr umweltbewusste Landwirte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:48:00+00:00",
        "description": "Die gemeinsame Agrarpolitik (GAP) der EU soll einfacher und zielgerichteter werden. Profitieren sollen Landwirte, die sich aktiv an der Lebensmittelerzeugung und dem Erhalt der Umwelt beteiligen.",
        "id": 2149848,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/agrarpolitik-eu-kommission-will-foerderung-der-landwirtschaft-neu-aufstellen-a-3cf0e1e3-a957-4a78-8c42-8a9689d28d25#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Agrarpolitik: EU-Kommission will F\u00f6rderung der Landwirtschaft neu aufstellen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:43:00+00:00",
        "description": "SPIEGEL und \u00bbStandard\u00ab haben eine mutma\u00dfliche Strohmannspende in Millionenh\u00f6he an die AfD enth\u00fcllt. Die Gr\u00fcnen sehen einen \u00bbAngriff auf unsere Demokratie\u00ab. Der Verein Lobbycontrol fordert sofortige Aufkl\u00e4rung.",
        "id": 2148608,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/spendengeldaffaere-gruene-kritisieren-korrupte-strukturen-und-dunkle-geldstroeme-bei-der-afd-a-1f77199f-faab-464f-bf11-3a2bef0f9eb3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spendengeldaff\u00e4re: Gr\u00fcne kritisieren \u00bbkorrupte Strukturen\u00ab und \u00bbdunkle Geldstr\u00f6me\u00ab bei der AfD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T15:35:00+00:00",
        "description": "Was w\u00fcrde passieren, wenn die USA ihre Truppen aus Europa abziehen? Und: K\u00f6nnte sich der Kontinent selbst verteidigen? Milit\u00e4rexperte Carlo Masala \u00fcber die gro\u00dfen (nicht mehr nur) theoretischen Szenarien.",
        "id": 2148609,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/carlo-masala-welche-szenarien-drohen-jetzt-in-europa-a-2b02ef5a-da80-4b5b-a800-8545c652614e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Carlo Masala: Welche Szenarien drohen jetzt in Europa?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Beim Europa-League-Finale war Dreifachtorsch\u00fctze Ademola Lookman der Held. Nach dem Aus von Atalanta in der K\u00f6nigsklasse wird er nun von seinem eigenen Coach heftig attackiert. Der Spieler reagiert entt\u00e4uscht.",
        "id": 2148045,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-aus-fuer-atalanta-ademola-lookman-wird-von-eigenem-trainer-attackiert-a-03dcf2f6-4f6b-4177-94bf-42f224f4432d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions-League-Aus f\u00fcr Atalanta: Ademola Lookman wird von eigenem Trainer attackiert",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "So viel wert war das Edelmetall noch nie: Am Vormittag erreichte Gold einen Preis von 2947,01 US-Dollar. Neben den Zolldrohungen von Pr\u00e4sident Trump sehen Experten auch die Notenbanken daf\u00fcr verantwortlich.",
        "id": 2148046,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/goldpreis-erreicht-rekordhoch-folge-von-zollpolitik-von-donald-trump-a-24643fa1-d8f6-4b80-be45-8dcb41e1f0b4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Goldpreis erreicht Rekordhoch - Folge von Zollpolitik von Donald Trump",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Unbekannte haben in G\u00f6ttingen eine Gedenktafel f\u00fcr von den Nazis aus der Akademie ausgeschlossene Wissenschaftler entwendet. Unter ihnen: Albert Einstein. Der Akademiepr\u00e4sident spricht von \u00bbeiner Schande\u00ab.",
        "id": 2148050,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/goettingen-gedenktafel-fuer-in-der-ns-zeit-verfolgte-wissenschaftler-gestohlen-a-4a6fa6c0-0f52-4d4f-a919-0e1c77a3797e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "G\u00f6ttingen: Gedenktafel f\u00fcr in der NS-Zeit verfolgte Wissenschaftler gestohlen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Die Bundesregierung hat eine Truppe zur \u00bbErkennung ausl\u00e4ndischer Informationsmanipulation\u00ab eingesetzt. Was die Truppe seit ihrem Start vor ein paar Monaten macht, blieb lange vage. Vor der Wahl spielt sie nun eine besondere Rolle.",
        "id": 2148052,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/neue-stelle-gegen-einflussnahme-diese-einheit-soll-russlands-infokrieger-im-auge-behalten-a-ba587811-9ebb-4de3-8a71-75764740226f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neue Stelle gegen Einflussnahme: Diese Einheit soll Russlands Infokrieger im Auge behalten",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Sie wollen SPIEGEL+ nutzen, aber so flexibel wie m\u00f6glich bleiben? Mit dem neuen g\u00fcnstigen Starter-Abo k\u00f6nnen Sie vier kostenpflichtige Artikel, Videoreportagen oder Podcasts pro Woche freischalten \u2013 alle Vorteile im \u00dcberblick.",
        "id": 2148048,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/backstage/spiegel-abo-das-neue-spiegel-starter-abo-im-ueberblick-a-3dd195be-c73f-45d7-99df-492b8225ae1e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "SPIEGEL+ Abo: Das neue SPIEGEL Starter-Abo im \u00dcberblick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Eklat bei einem Tennisturnier in Dubai: Ein Mann, der tags zuvor \u00bbobsessives Verhalten\u00ab gegen\u00fcber Emma Raducanu gezeigt hatte, ist von der Trib\u00fcne verbannt worden. Die britische Spielerin war sichtlich mitgenommen.",
        "id": 2148051,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/tennis/tennis-emma-raducanu-in-traenen-auf-dem-platz-zuschauer-ausgeschlossen-a-8df2745b-0431-4e74-9de3-0013bdbb661e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tennis: Emma Raducanu in Tr\u00e4nen auf dem Platz \u2013 Zuschauer ausgeschlossen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Deutschland ist immer dann stark, wenn es Krisen zu bew\u00e4ltigen gilt. Dass sich die USA von ihren westlichen B\u00fcndnispartnern abwenden, bietet auch Chancen. Drei Ideen, wie sich die k\u00fcnftigen Herausforderungen meistern lassen.",
        "id": 2148049,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/usa-und-europa-wie-die-krise-eine-chance-fuer-europa-werden-kann-a-e6d96f33-27d0-417f-a9bd-96c3833c9973#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA und Europa: Wie die Krise eine Chance f\u00fcr Europa werden kann",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:31:24+00:00",
        "description": "Der DFB trauert um Schiedsrichter Volker Roth. Der Unparteiische pfiff bei Europa- und Weltmeisterschaften. Als sp\u00e4terer Funktion\u00e4r hatte er zwei gro\u00dfe Aff\u00e4ren zu managen \u2013 und stie\u00df dabei an seine Grenzen.",
        "id": 2148047,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/volker-roth-ist-tot-nachruf-auf-den-dfb-schiedsrichter-er-legte-sich-mit-mourinho-und-lattek-an-a-ab436887-ad86-4f8d-b5bb-a30276c36d2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volker Roth ist tot: Nachruf auf den DFB-Schiedsrichter - Er legte sich mit Mourinho und Lattek an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:27:00+00:00",
        "description": "In \u00d6sterreich ist ein Jugendlicher festgenommen worden. Er soll einen Anschlag in Wien geplant haben. Berichten zufolge steht er mit dem IS in Verbindung.",
        "id": 2148053,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/oesterreich-behoerden-sollen-anschlag-am-wiener-westbahnhof-verhindert-haben-a-a03331f4-431d-4abe-a1d3-e35cc7c6d1bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Beh\u00f6rden sollen Anschlag am Wiener Westbahnhof verhindert haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T14:25:00+00:00",
        "description": "Ungew\u00f6hnlich deutlich stellt sich das Staatsoberhaupt der Ukraine gegen Donald Trump: Der US-Pr\u00e4sident sei von russischen Fake News beeinflusst. Nur so seien Falschbehauptungen \u00fcber Selenskyjs Beliebtheit zu erkl\u00e4ren.",
        "id": 2148054,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-widerspricht-donald-trump-glaubt-an-russische-propaganda-a-e11c3c7b-45c0-4bc3-a8bc-8e00e6ef9603#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj widerspricht Donald Trump - glaubt an russische Propaganda",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:26:18+00:00",
        "description": "Die F\u00fcnfprozenth\u00fcrde soll ein zersplittertes Parlament verhindern, nun k\u00f6nnte sie FDP, BSW und Linke aus dem Bundestag halten. Ein F\u00fcnftel aller W\u00e4hlerstimmen w\u00e4re dann verloren \u2013 anders als fr\u00fcher. Der \u00dcberblick in Grafiken.",
        "id": 2147540,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/bundestagswahl-2025-wie-viele-millionen-stimmen-an-der-fuenfprozenthuerde-scheitern-a-5d7e5da3-c769-4bfd-9260-c4c8d627ed9d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: Wie viele Millionen Stimmen an der F\u00fcnfprozenth\u00fcrde scheitern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:26:18+00:00",
        "description": "Milliarden f\u00fcr Sanierungen, ein Sportstaatsminister im Kanzleramt, Geld f\u00fcr Athleten: Der deutsche Sport fordert von der neuen Regierung mehr Unterst\u00fctzung. Eine Schl\u00fcsselrolle nimmt dabei ein Ex-Ministerpr\u00e4sident ein.",
        "id": 2147538,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/olympia/bundestagswahl-und-sport-kanzler-zugang-und-koalitionsplaene-im-blick-a-f3dfe187-f506-4c16-a56a-be7cafe56a68#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl und Sport: Kanzler-Zugang und Koalitionspl\u00e4ne im Blick",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:26:18+00:00",
        "description": "Der legend\u00e4re Handelsweg \u00bbCamino Real\u00ab verbindet Pazifik und Karibik und gilt als Vorl\u00e4ufer des Panamakanals. Er war l\u00e4ngst vom Regenwald \u00fcberwuchert, als ein \u00d6sterreicher beschloss, ihn als Wanderstrecke zu erschlie\u00dfen.",
        "id": 2147539,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/reise/fernweh/camino-real-in-panama-der-vergessene-pfad-a-7ec07d4d-ee51-47c6-9c2d-e55725bf1dcf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Camino Real in Panama: Der vergessene Pfad",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:26:18+00:00",
        "description": "Diese Aufnahmen zeigen, welch gro\u00dfes Gl\u00fcck die 80 Insassen beim Unfall eines Passagierflugzeugs in Toronto hatten. Auch die eigene Evakuierung filmte ein Fluggast mit seiner Handykamera.",
        "id": 2147541,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-flugzeug-landet-kopfueber-aufnahmen-zeigen-moment-der-landung-a-2ed40033-c958-4d6a-a3c7-59f31147e231#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kanada: Flugzeug landet kopf\u00fcber \u2013 Aufnahmen zeigen Moment der Landung",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T13:26:00+00:00",
        "description": "Die \u00f6sterreichische Justiz verh\u00e4ngte Untersuchungshaft \u00fcber den Syrer, der am Samstag einen Jugendlichen erstochen hat. Wie der SPIEGEL erfuhr, konsumierte der 23-J\u00e4hrige vor seiner Tat islamistische Inhalte.",
        "id": 2147542,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-attentaeter-von-villach-streamte-intensiv-propaganda-videos-a-b0032c17-7103-4c83-a7b0-3b7be85b4253#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00d6sterreich: Attent\u00e4ter von Villach streamte intensiv Propaganda-Videos",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:32:00+00:00",
        "description": "Forscher beobachten den Asteroiden 2024 YR4 seit Wochen. Neue Daten legen nun ein erh\u00f6htes Einschlagrisiko f\u00fcr die Erde nahe. Die Folgen w\u00e4ren verheerend. Doch Experten sehen keinen Grund zur Panik.",
        "id": 2147543,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/asteroid-2024-yr4-einschlagsrisiko-auf-der-erde-auf-3-1-prozent-gestiegen-a-edf0b1d0-61e5-4179-9bf9-5fb950567098#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Asteroid 2024 YR4: Einschlagsrisiko auf der Erde auf 3,1 Prozent gestiegen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:25:00+00:00",
        "description": "Die USA haben China im vergangenen Jahr vom Spitzenplatz in der Rangfolge der wichtigsten Handelspartner Deutschlands verdr\u00e4ngt. Das liegt vor allem an sinkenden deutschen Exporten in die Volksrepublik.",
        "id": 2148055,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aussenhandel-usa-sind-erstmals-seit-2015-wieder-deutschlands-wichtigster-handelspartner-a-12a9aec2-e310-426d-abf2-ea94d8bfe0ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Au\u00dfenhandel: USA sind erstmals seit 2015 wieder Deutschlands wichtigster Handelspartner",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:21:13+00:00",
        "description": "Die USA haben China im vergangenen Jahr vom Spitzenplatz in der Rangfolge der wichtigsten Handelspartner Deutschlands verdr\u00e4ngt. Das liegt vor allem an sinkenden deutschen Exporten in die Volksrepublik.",
        "id": 2147107,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/aussenhandel-usa-ueberholen-china-als-wichtigster-handelspartner-deutschlands-a-12a9aec2-e310-426d-abf2-ea94d8bfe0ae#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Au\u00dfenhandel: USA \u00fcberholen China als wichtigster Handelspartner Deutschlands",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:21:13+00:00",
        "description": "Die Bev\u00f6lkerung in Deutschland altert, darum werden in vielen Regionen Arbeitskr\u00e4fte fehlen. Besonders betroffen sind laut einer Studie L\u00e4nder im Osten. Nur f\u00fcr zwei Gro\u00dfst\u00e4dte wird mit einem Zuwachs gerechnet.",
        "id": 2147102,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/drohender-fachkraeftemangel-thueringen-und-sachsen-laut-studie-besonders-betroffen-a-0ddb6c92-0f25-4e2d-a58a-19feb864002a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Drohender Fachkr\u00e4ftemangel: Th\u00fcringen und Sachsen laut Studie besonders betroffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:21:13+00:00",
        "description": "Hunderte junge Menschen in Schweden wollten mit einer Sammelklage f\u00fcr mehr Klimaschutz sorgen. Auch Greta Thunberg beteiligte sich daran. Nun entschied das oberste Gericht, dass f\u00fcr dieses Anliegen andere Institutionen zust\u00e4ndig sind.",
        "id": 2147103,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/greta-thunberg-oberster-gerichtshof-in-schweden-weist-klima-sammelklage-ab-a-9ee27472-f6dd-4f6e-aa77-f6cf68b09bdf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greta Thunberg: Oberster Gerichtshof in Schweden weist Klima-Sammelklage ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:21:13+00:00",
        "description": "\u00bbWenn ich sechs Monate lang an einem Kran h\u00e4ngen soll, dann bezahlt mich\u00ab: Hollywoodstar John Malkovich war ungl\u00fccklich \u00fcber Angebote f\u00fcr Superheldenfilme. Nun ist er doch dabei und f\u00fchlte sich ans Theater erinnert.",
        "id": 2147106,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/kino/john-malkovich-wollte-lange-nicht-in-marvel-filmen-spielen-wegen-des-geldes-a-a530a1ae-6245-4c88-9a7c-4d1ab2972ed3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "John Malkovich wollte lange nicht in Marvel-Filmen spielen \u2013\u00a0wegen des Geldes",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:21:13+00:00",
        "description": "Mit der App von Rewe lassen sich virtuelle Bonuspunkte sammeln. Verschiedene Nutzer wundern sich nun, wie es Dritten gelingen konnte, \u00fcber das System mit ihren Guthaben einzukaufen. Das ist zur Masche bekannt.",
        "id": 2147105,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/netzwelt/apps/rewe-bonus-kriminelle-stehlen-nutzern-der-rewe-app-ihr-guthaben-a-71f5c110-2278-4b10-b7e4-a3699d709be9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewe Bonus: Kriminelle stehlen Nutzern der Rewe-App ihr Guthaben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:21:13+00:00",
        "description": "Die einen dachten an einen Science-Fiction-Film, andere bef\u00fcrchteten Krieg: Mysteri\u00f6se Leuchtstreifen \u00fcber Deutschland haben zahlreiche Menschen erstaunt und in Sorge versetzt. Das Weltraumkommando der Bundeswehr gibt Entwarnung.",
        "id": 2147104,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/weltall/von-hessen-bis-zur-nordsee-raketenteile-vergluehen-am-nachthimmel-mehr-als-hundert-anrufe-bei-ufo-meldestelle-a-f2aae492-1745-4717-971a-f60f202ae6e9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Von Hessen bis zur Nordsee: Raketenteile vergl\u00fchen am Nachthimmel \u2013 mehr als Hundert Anrufe bei Ufo-Meldestelle",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:20:00+00:00",
        "description": "Eine Jugendliche hat eine Kopfverletzung erlitten, als Mitglieder einer Kirche in eine Bibliothek in Auckland eindrangen. Sie wollten die Lesung eines Dragkings verhindern. 30 Kinder und Erwachsene verbarrikadierten die T\u00fcr.",
        "id": 2147108,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/auckland-neuseeland-christlicher-mob-versucht-drag-lesung-in-einer-bibliothek-zu-stuermen-a-1189cffb-fa4a-44b0-9664-c502fa271556#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Auckland, Neuseeland: Christlicher Mob versucht Drag-Lesung in einer Bibliothek zu st\u00fcrmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:20:00+00:00",
        "description": "Eine Jugendliche hat eine Kopfverletzung erlitten, als Mitglieder einer Kirche in eine Bibliothek in Auckland eindrangen. Sie wollten die Lesung eines Dragkings verhindern. 30 Kinder und Erwachsene verbarrikadierten die T\u00fcr.",
        "id": 2148056,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/justiz/neuseeland-christlicher-mob-versucht-drag-lesung-in-einer-bibliothek-zu-stuermen-a-1189cffb-fa4a-44b0-9664-c502fa271556#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Neuseeland: Christlicher Mob versucht Drag-Lesung in einer Bibliothek zu st\u00fcrmen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T12:19:00+00:00",
        "description": "Die Tarifverhandlungen waren am Dienstag gescheitert, nun gibt es Warnstreiks: In Baden-W\u00fcrttemberg, Bremen, Hessen, Niedersachsen, NRW und Rheinland-Pfalz liegt Freitag der \u00f6ffentliche Personennahverkehr lahm.",
        "id": 2147109,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/verdi-warnstreiks-in-baden-wuerttemberg-bremen-hessen-niedersachsen-nordrhein-westfalen-und-rheinland-pfalz-personennahverkehr-in-sechs-bundeslaendern-steht-freitag-still-a-8baa1a6d-af16-4d31-b2d2-3320b28e527f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ver.di-Warnstreiks in Baden-W\u00fcrttemberg, Bremen, Hessen, Niedersachsen, Nordrhein-Westfalen und Rheinland-Pfalz: Personennahverkehr in sechs Bundesl\u00e4ndern steht Freitag still",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:57:00+00:00",
        "description": "Die K\u00e4mpfe im Osten der Demokratischen Republik Kongo weiten sich aus. Lokalbeh\u00f6rden bef\u00fcrchten allein in der Stadt Goma viel mehr Todesopfer als von der Uno angenommen. Die von Ruanda unterst\u00fctzte M23 marschiert derweil weiter.",
        "id": 2148057,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-regierung-geht-von-fast-8000-toten-in-goma-aus-a-eedb4ed0-9f8d-45e8-9739-9d1af157c2b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: Regierung geht von fast 8000 Toten in Goma aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:15+00:00",
        "description": "Taugt der Wahlkampf als Mittagspausenthema oder sollte man in der Kantine die Kanzlerfrage lieber auf sich beruhen lassen? Unser Karriere-Coach Bernd Slaghuis hat eine klare Meinung.",
        "id": 2146669,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/karriere/bundestagswahl-sollte-ich-mit-meinen-kollegen-ueber-politik-sprechen-a-85e39f4d-c82e-4b79-a196-077374f9c847#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl: Sollte ich mit meinen Kollegen \u00fcber Politik sprechen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:15+00:00",
        "description": "Die K\u00e4mpfe im Osten der Demokratischen Republik Kongo weiten sich aus. Lokalbeh\u00f6rden bef\u00fcrchten allein in der Stadt Goma viel mehr Todesopfer als von den UN angenommen. Die von Ruanda unterst\u00fctzte M23 marschiert derweil weiter.",
        "id": 2146667,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-regierung-meldet-fast-8000-tote-in-goma-a-eedb4ed0-9f8d-45e8-9739-9d1af157c2b2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Demokratische Republik Kongo: Regierung meldet fast 8000 Tote in Goma",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:15+00:00",
        "description": "Menschen sind doch alle gleich. Von wegen. Fische k\u00f6nnen unterschiedliche Personen wiedererkennen. Das haben Forscher bei Tauchg\u00e4ngen auf Korsika festgestellt: \u00bbEs war, als w\u00fcrden sie uns studieren und nicht umgekehrt.\u00ab",
        "id": 2146670,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/korsika-fische-koennen-menschen-laut-studie-unterscheiden-a-c56403d8-5f66-4407-9596-d2d7f43a61bf#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Korsika: Fische k\u00f6nnen Menschen laut Studie unterscheiden",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:15+00:00",
        "description": "Ein sinkendes Schiff, ein tanzendes Paar: Ein Banksy-Gem\u00e4lde mit diesem Motiv hing jahrelang bei dem Musiker Mark Hoppus von Blink-182 an der Wand. Nun will er es zu Geld machen, f\u00fcr einen guten Zweck und neue Ank\u00e4ufe.",
        "id": 2146668,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/mark-hoppus-blink-182-star-laesst-banksy-gemaelde-versteigern-a-2f366b65-f16c-4c39-bf36-29bba6eedc44#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mark Hoppus: Blink-182-Star l\u00e4sst Banksy-Gem\u00e4lde versteigern",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:15+00:00",
        "description": "Ab Montag d\u00fcrfen weitere Schiffe der russischen Schattenflotte keine EU-H\u00e4fen mehr anlaufen, Sender verlieren ihre Lizenzen in der EU. Auch Exporte nach Russland werden eingeschr\u00e4nkt. Etwa die Ausfuhr von Gaming-Controllern.",
        "id": 2146671,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-sanktionen-eu-geht-gegen-schattenflotte-vor-importverbot-von-rohstoffen-a-a4a1aa41-c6ca-4bda-ae1a-f01f71f7b9a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Russland-Sanktionen: EU geht gegen Schattenflotte vor - Importverbot von Rohstoffen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T11:16:15+00:00",
        "description": "Die Diskussion um m\u00f6gliche Friedenstruppen in der Ukraine hat sich in den vergangenen Tagen zugespitzt. Verteidigungsminister Boris Pistorius will dennoch vorerst nicht \u00fcber eine deutsche Beteiligung diskutieren.",
        "id": 2146672,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/ukraine-boris-pistorius-warnt-vor-verfruehter-debatte-ueber-friedenstruppen-a-f638e52a-9d05-424f-a367-9d00fb16625f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraine: Boris Pistorius warnt vor verfr\u00fchter Debatte \u00fcber Friedenstruppen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:11:35+00:00",
        "description": "Dass ausgerechnet US-Pr\u00e4sident Donald Trump die Friedensgespr\u00e4che mit Moskau anf\u00fchrt, ist nicht sch\u00f6n. Aber noch k\u00f6nnen die Europ\u00e4er Einfluss nehmen und auf einen guten Ausgang hinarbeiten.",
        "id": 2146326,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-wer-vor-donald-trump-angst-hat-hat-schon-verloren-kommentar-a-fad2914e-eff2-47b7-a202-11f723f07db5#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Krieg in der Ukraine: Wer vor Donald Trump Angst hat, hat schon verloren - Kommentar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:11:35+00:00",
        "description": "Der Papst leidet an einer beginnenden Lungenentz\u00fcndung. Der Vatikan informiert t\u00e4glich \u00fcber seinen Zustand, bleibt dabei aber vage.",
        "id": 2146328,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/papst-franziskus-soll-laut-vatikan-erneut-ruhige-nacht-in-der-klinik-verbracht-haben-a-606ad4bc-8784-47d1-850e-ac36bba57065#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Franziskus soll laut Vatikan erneut \u00bbruhige Nacht\u00ab in der Klinik verbracht haben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T10:11:35+00:00",
        "description": "Beim Treffen von US-Au\u00dfenminister Rubio und seinem russischen Amtskollegen Lawrow ging es nicht nur um die Ukraine. Auch Wirtschaftsbeziehungen waren ein Thema. Nach Angaben aus Moskau gibt es bereits Pl\u00e4ne.",
        "id": 2146327,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/wladimir-putin-vertrauter-kirill-dmitrjew-rechnet-nach-gespraechen-in-saudi-arabien-mit-rueckkehr-von-us-unternehmen-nach-russland-a-dfc9b160-9f2b-470c-af9f-e9cb5bc62333#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wladimir Putin: Vertrauter Kirill Dmitrjew rechnet nach Gespr\u00e4chen in Saudi-Arabien mit R\u00fcckkehr von US-Unternehmen nach Russland",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:06:08+00:00",
        "description": "Zahlen Autofahrer an der Zapfs\u00e4ule zu viel? Das Bundeskartellamt hat gro\u00dfe Gefahren f\u00fcr den Wettbewerb im Mineral\u00f6lsektor angeprangert \u2013 und die h\u00e4ufigen Preis\u00e4nderungen an der Tankstelle.",
        "id": 2146070,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/bundeskartellamt-zu-benzin-und-diesel-preisen-erhebliche-wettbewerbliche-risiken-a-7b5c075e-4095-47b5-a783-0276e275de2a#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundeskartellamt zu Benzin und Diesel-Preisen: \u00bbErhebliche wettbewerbliche Risiken\u00ab",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:06:08+00:00",
        "description": "Das Erstarken der AfD und gesellschaftlicher Rechtsruck: Bayern-Pr\u00e4sident Herbert Hainer blickt besorgt auf die politische Lage in Deutschland. Gegen die AfD bezieht er Stellung \u2013 und sieht Fu\u00dfballklubs in der Pflicht.",
        "id": 2146069,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-praesident-herbert-hainer-sieht-keinen-platz-fuer-afd-politiker-in-den-gremien-des-vereins-a-407e76ed-c236-49db-8064-01975bb43c3c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern: Pr\u00e4sident Herbert Hainer sieht keinen Platz f\u00fcr AfD-Politiker in den Gremien des Vereins",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:06:08+00:00",
        "description": "Seine Familie reagierte hochemotional, als der Sohn von Arnold Schwarzenegger seine Rolle in \u00bbThe White Lotus\u00ab ergatterte. F\u00fcr das Casting hatte er sich eine besondere Strategie zurechtgelegt.",
        "id": 2146068,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/kultur/the-white-lotus-wie-patrick-schwarzenegger-sich-seine-rolle-angelte-a-eefb0e63-1617-4d94-b59b-75761ca7196f#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u00bbThe White Lotus\u00ab: Wie Patrick Schwarzenegger sich seine Rolle angelte",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T09:06:08+00:00",
        "description": "Washington will hart gegen Drogenkartelle in Mexiko vorgehen. Dazu dringen wohl Aufkl\u00e4rungsdrohnen der CIA in mexikanischen Luftraum ein. US-Spezialkr\u00e4fte sollen ebenfalls im Land sein \u2013 offiziell nur zum Training.",
        "id": 2146067,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-cia-drohnen-spionieren-offenbar-drogenkartelle-in-mexiko-aus-a-10ee376b-568e-4423-9e0d-6d6b706fd48d#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: CIA-Drohnen spionieren offenbar Drogenkartelle in Mexiko aus",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:01:07+00:00",
        "description": "Vor der Bundestagswahl werben alle Parteien mit Entlastungen bei der Einkommensteuer. Berechnungen zeigen, welche Gruppen besonders stark profitieren sollen \u2013 und wer mit kaum umsetzbaren Versprechen Wahlkampf macht.",
        "id": 2145840,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/bundestagswahl-2025-so-realistisch-sind-die-steuerversprechen-der-parteien-a-ece4762c-2009-41f4-9fa5-2a5b7fd860cb#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bundestagswahl 2025: So realistisch sind die Steuerversprechen der Parteien",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:01:07+00:00",
        "description": "Die Meisterschaft ist so gut wie sicher, die Champions-League-Playoffs gegen Celtic \u00fcberstanden. Trotzdem wirken die Bayern wie ein Team, das seine Linie verliert.",
        "id": 2145842,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/champions-league-fc-bayern-muenchen-mueht-sich-gegen-celtic-glasgow-ins-achtelfinale-a-99da1f1e-09ff-4d4d-8975-462881d1c269#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Champions League: FC Bayern M\u00fcnchen m\u00fcht sich gegen Celtic Glasgow ins Achtelfinale",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T08:01:07+00:00",
        "description": "Rund 18,65 Milliarden Euro sind im vergangenen Jahr \u00fcber den L\u00e4nderfinanzausgleich in Deutschland umverteilt worden. Mehr als die H\u00e4lfte davon kam aus Bayern. Die CSU erh\u00f6ht nun den Druck auf die Empf\u00e4nger.",
        "id": 2145841,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/laenderfinanzausgleich-bayern-erneut-groesster-einzahler-berlin-hauptempfaenger-a-fc1a7794-7d57-4539-8290-6f8b388b6ad2#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "L\u00e4nderfinanzausgleich: Bayern erneut gr\u00f6\u00dfter Einzahler, Berlin Hauptempf\u00e4nger",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:57:02+00:00",
        "description": "Frauen sind f\u00fcr Frauenrechte und M\u00e4nner dagegen? Die neue \u00bbWeltspiegel\u00ab-Moderatorin Journalistin Tessniem kritisiert bei jungen Menschen eine politische Kluft zwischen den Geschlechtern. Ihre Empfehlung: \u00bbRedet vielleicht mal mit Euren Gro\u00dfeltern.\u00ab",
        "id": 2145589,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/tessniem-kadiri-ard-weltspiegel-moderatorin-sorgt-sich-wegen-auseinanderdriften-in-der-gesellschaft-a-184b4c06-b9c6-43eb-8e78-2036c257f86e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tessniem Kadiri: ARD-\u00bbWeltspiegel\u00ab-Moderatorin sorgt sich wegen Auseinanderdriften in der Gesellschaft",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:57:02+00:00",
        "description": "Im April will er sich genauer \u00e4u\u00dfern, aber die groben Linien hat der US-Pr\u00e4sident schon verk\u00fcndet: Donald Trump will Z\u00f6lle von 25 Prozent auf importierte Autos erheben. Wichtige Details lie\u00df er jedoch offen.",
        "id": 2145590,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/unternehmen/usa-donald-trump-kuendigt-autozoelle-in-hoehe-von-25-prozent-an-a-d5186886-9211-457c-a397-d8116888be94#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "USA: Donald Trump k\u00fcndigt Autoz\u00f6lle in H\u00f6he von 25 Prozent an",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T06:57:02+00:00",
        "description": "Gibt es \u00fcberhaupt noch Gewissheiten im Verh\u00e4ltnis zwischen Europa und den USA? Immerhin: einen Komplett-Abzug amerikanischer Soldaten soll es laut Donald Trump nicht geben.",
        "id": 2145591,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/us-truppen-in-europa-donald-trump-plant-nach-eigenen-angaben-keinen-vollstaendigen-abzug-a-408839b4-7054-4595-92dd-379dc4dc2b0c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "US-Truppen in Europa: Donald Trump plant nach eigenen Angaben keinen vollst\u00e4ndigen Abzug",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:50:59+00:00",
        "description": "\u00bbDu bist das K\u00e4nguru, ich bin der Koala!\u00ab Wenn Sie solche Kinders\u00e4tze stressen, weil Sie ungern Tiere nachahmen oder anderes zu tun haben: keine Sorge. Gutes Spielen geht ganz leicht.",
        "id": 2145343,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/familie/elternschaft-sie-haben-wenig-zeit-oder-lust-mit-ihrem-kind-zu-spielen-dann-lesen-sie-diesen-text-a-9472d577-485c-45c7-9164-b8f4cf13c7bc#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Elternschaft: Sie haben wenig Zeit oder Lust, mit Ihrem Kind zu spielen? Dann lesen Sie diesen Text",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:50:59+00:00",
        "description": "Wenn die Eltern sterben, werden viele Menschen nicht nur traurig, sondern pl\u00f6tzlich auch Immobilieneigent\u00fcmer. Doch was tun mit einem Haus, in dem Sie selbst vielleicht gar nicht mehr wohnen wollen?",
        "id": 2145342,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilie-erben-was-tun-mit-einem-haus-in-dem-sie-vielleicht-gar-nicht-mehr-wohnen-wollen-a-ac610403-51bd-4f4c-a4fb-5a94ebb31d6b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilie erben: Was tun mit einem Haus, in dem Sie vielleicht gar nicht mehr wohnen wollen?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:50:59+00:00",
        "description": "Ist die Immobilie, die Sie sich ausgesucht haben, \u00fcberteuert? Mit zwei simplen Formeln k\u00f6nnen Sie Mondpreise entlarven und absch\u00e4tzen, was Sie sich leisten k\u00f6nnen.",
        "id": 2145345,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/service/immobilien-wieviel-kann-ich-mir-leisten-die-einfache-lohnt-sich-das-haus-formel-a-254af2e4-9879-4c0c-8141-4625fa7edce6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Immobilien: Wieviel kann ich mir leisten? Die einfache Lohnt-sich-das-Haus-Formel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:50:59+00:00",
        "description": "So lecker Teigtaschen auch sind, oft hat man einfach keine Lust, sie zu stundenlang falten. Diese Pasta ist in solchen Momenten der perfekte Mix aus Schnelligkeit und Geschmack.",
        "id": 2145344,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/start/kochen-ohne-kohle-pasta-mit-knobi-joghurt-und-paprikabutter-fuer-2-euro-a-38190a13-7929-43b7-a0a5-78addb60b57c#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kochen ohne Kohle: Pasta mit Knobi-Joghurt und Paprikabutter f\u00fcr 2 Euro",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:50:59+00:00",
        "description": "Die AfD schlittert in eine Spendenaff\u00e4re. Der rassistische Anschlag von Hanau j\u00e4hrt sich zum f\u00fcnften Mal. Und R\u00fcstungskonzerne profitieren vom transatlantischen Zerw\u00fcrfnis. Das ist die Lage am Mittwochmorgen.",
        "id": 2145346,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/politik/deutschland/news-afd-spendenaffaere-hanau-rassismus-ukraine-trump-selenskyj-rheinmetall-a-754bf983-8788-45dc-86d0-f018c52aac3b#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "News: AfD, Spendenaff\u00e4re, Hanau, Rassismus, Ukraine, Trump, Selenskyj, Rheinmetall",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T05:50:59+00:00",
        "description": "Das Ergebnis \u00fcberrascht selbst die Pr\u00fcfer: Laut Stiftung Warentest bieten viele private Krankenversicherungen nicht einmal die Leistungen der gesetzlichen Kassen. Weit vorn liegen sie bei kurzfristigen Facharztterminen.",
        "id": 2145341,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wirtschaft/stiftung-warentest-gesetzliche-krankenversicherung-schlaegt-oft-private-a-ed598693-e028-4c20-8114-1392d29685f6#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stiftung Warentest: Gesetzliche Krankenversicherung schl\u00e4gt oft private",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T04:45:57+00:00",
        "description": "Um \u00c4rzte macht er lieber einen Bogen: Statt seine Erk\u00e4ltung zu kurieren, stemmte Franziskus zuletzt zehn Termine pro Tag. Seit Freitag liegt der Pontifex im Krankenhaus \u2013\u00a0nun hat sich seine Lage verschlechtert.",
        "id": 2145098,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/papst-franziskus-wie-krank-ist-er-a-83303209-c6eb-4a7f-8024-d15b7e4c5a2e#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papst Franziskus: Wie krank ist er?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T04:38:00+00:00",
        "description": "In einem Prozess um K\u00f6rperverletzung drohte A$AP Rocky eine Gef\u00e4ngnisstrafe. Nun wurde der US-Rapper freigesprochen \u2013 und feierte noch im Gerichtssaal mit seiner ber\u00fchmten Ehefrau Rihanna.",
        "id": 2145099,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ausdap-rocky-rihanna-ehemann-in-los-angeles-freigesprochen-a-e4b8b628-1e03-4f75-a86b-af60c91e89c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A$AP Rocky: Rihanna-Ehemann in Los Angeles freigesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T04:38:00+00:00",
        "description": "In einem Prozess um K\u00f6rperverletzung drohte A$AP Rocky eine Gef\u00e4ngnisstrafe. Nun wurde der US-Rapper freigesprochen \u2013 und feierte noch im Gerichtssaal mit seiner ber\u00fchmten Lebensgef\u00e4hrtin Rihanna.",
        "id": 2146071,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/leute/ausdap-rocky-rihanna-lebensgefaehrte-in-los-angeles-freigesprochen-a-e4b8b628-1e03-4f75-a86b-af60c91e89c4#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "A$AP Rocky: Rihanna-Lebensgef\u00e4hrte in Los Angeles freigesprochen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T03:42:01+00:00",
        "description": "Eine gro\u00dfe Gruppe falscher Schwertwale ist in Australien angesp\u00fclt worden. Helfer f\u00fcr die Meeress\u00e4uger r\u00fccken an, stehen aber vor zwei Problemen: Die Region ist extrem abgelegen. Und es toben Buschbr\u00e4nde.",
        "id": 2144871,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/wissenschaft/natur/australien-mehr-als-150-delfine-stranden-an-der-westkueste-tasmaniens-a-36a9cf4e-c210-47aa-91a3-e891ce62e563#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Australien: Mehr als 150 Delfine stranden an der Westk\u00fcste Tasmaniens",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T02:50:00+00:00",
        "description": "In Hanau erschoss ein Rassist neun junge Menschen. Eine Tat, die das Land ver\u00e4nderte, zumindest schien es so. F\u00fcnf Jahre sp\u00e4ter k\u00e4mpfen Angeh\u00f6rige wie Serpil Unvar gegen das Vergessen.",
        "id": 2145592,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/panorama/hanau-fuenf-jahre-nach-dem-anschlag-angehoerige-wie-serpil-unvar-kaempfen-gegen-das-vergessen-a-d7461b74-d2ca-43b4-9efa-e3df482a3b40#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hanau, f\u00fcnf Jahre nach dem Anschlag: Angeh\u00f6rige wie Serpil Unvar k\u00e4mpfen gegen das Vergessen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T02:35:52+00:00",
        "description": "Jair Bolsonaro k\u00f6nnte bald vor Gericht stehen. Der brasilianische Generalstaatsanwalt hat Anklage gegen den fr\u00fcheren Pr\u00e4sidenten erhoben. Dieser soll etwa einem Giftanschlag auf seinen Nachfolger zugestimmt haben.",
        "id": 2144652,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/brasilien-jair-bolsonaro-anklage-wegen-putschversuch-erhoben-a-df608686-9aea-42b6-a47f-64ab44d60614#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Brasilien \u2013 Jair Bolsonaro: Anklage wegen Putschversuch erhoben",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T02:35:52+00:00",
        "description": "Mit der Brechstange geht Elon Musk gegen den US-Beh\u00f6rdenapparat vor. Dabei darf er laut einer Richterin auch auf sensible Daten zugreifen. Das n\u00e4chste Ziel hat der Milliard\u00e4r schon ausgemacht.",
        "id": 2144651,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/doge-feiert-erfolg-vor-gericht-und-elon-musk-nimmt-das-pentagon-ins-visier-a-53bc1884-c74b-43d8-a66f-5a5284d19db9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Doge feiert Erfolg vor Gericht und Elon Musk nimmt das Pentagon ins Visier",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T01:41:00+00:00",
        "description": "Das Iditarod f\u00fchrt 1800 Kilometer durch die Wildnis Alaskas. Es gilt als h\u00e4rtestes Hundeschlittenrennen der Welt \u2013 und steht daf\u00fcr in der Kritik. Auch die Klimakrise bereitet den Veranstaltern Probleme.",
        "id": 2146329,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/alaska-hundeschlittenrennen-iditarod-kaempft-mit-schneemangel-a-9e385533-efee-42a4-8971-1ecec822aa81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Alaska: Hundeschlittenrennen Iditarod k\u00e4mpft mit Schneemangel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T01:30:53+00:00",
        "description": "Der Kleinkrieg des neuen US-Pr\u00e4sidenten gegen die AP eskaliert weiter. Donald Trump erkl\u00e4rte nun: Die Agentur bleibt drau\u00dfen, bis sie sich dem Dekret zum Golf von Mexiko beugt. Auf \u00bbGefallen\u00ab brauche sie nicht zu hoffen.",
        "id": 2144406,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-us-praesident-rechtfertigt-blockade-von-nachrichtenagentur-associated-press-a-6e2868c7-2c60-4205-a3d4-ea491b1642d9#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump: US-Pr\u00e4sident rechtfertigt Blockade von Nachrichtenagentur Associated Press",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T01:30:53+00:00",
        "description": "Das Iditarod f\u00fchrt 1800 Kilometer durch die Wildnis Alaskas. Es gilt als h\u00e4rtestes Hundeschlittenrennen der Welt \u2013 und steht daf\u00fcr in der Kritik. Auch die Klimakrise bereitet den Veranstaltern Probleme.",
        "id": 2144405,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/iditarod-alaska-hundeschlittenrennen-kaempft-mit-schneemangel-a-9e385533-efee-42a4-8971-1ecec822aa81#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Iditarod \u2013 Alaska: Hundeschlittenrennen k\u00e4mpft mit Schneemangel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T00:25:54+00:00",
        "description": "Es ist eine bemerkenswerte Verdrehung von Opfer und T\u00e4ter: Der neue US-Pr\u00e4sident sieht Kyjiw in der Verantwortung f\u00fcr den fortschreitenden Krieg im Land. Mit Wladimir Putin will er sich noch in diesem Monat treffen.",
        "id": 2144047,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-gibt-ukraine-die-schuld-fuer-andauernden-russischen-angriffskrieg-a-e7c2b864-48e6-4b99-bdea-8cfd40d2de80#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump gibt Ukraine die Schuld f\u00fcr andauernden russischen Angriffskrieg",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-19T00:15:00+00:00",
        "description": "Dem FC Bayern drohte in der Champions League das Aus, zumindest stand eine Verl\u00e4ngerung gegen Celtic kurz bevor. Dann fiel ein ganz sp\u00e4tes Tor, und die M\u00fcnchner stehen im Achtelfinale. Sorgen bereitet Harry Kane.",
        "id": 2146072,
        "language": "de",
        "link": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/fc-bayern-muenchen-in-der-champions-league-dusel-gegen-celtic-glasgow-a-503fdd8f-60a0-4ed9-a335-54eaac86c6a3#ref=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 84,
        "source_url": "https://www.spiegel.de/schlagzeilen/index.rss",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen in der Champions League: Dusel gegen Celtic Glasgow",
        "vote": 0
    }
]