[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T21:15:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ma-zostac-kanclerzem-mowil-o-ukrainie-zwrocil-uwage-na-trump,nId,7918841\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ma-zostac-kanclerzem-mowil-o-ukrainie-zwrocil-uwage-na-trump/000KNK5R6SGYGFRI-C321.jpg\" alt=\"Ma zosta\u0107 kanclerzem. M\u00f3wi\u0142 o Ukrainie, zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na Trumpa\" align=\"left\" /></a>- Jest za wcze\u015bnie, by stawia\u0107 kwesti\u0119 udzia\u0142u niemieckich \u017co\u0142nierzy w misji pokojowej w Ukrainie - o\u015bwiadczy\u0142 najbardziej prawdopodobny przysz\u0142y kanclerz Niemiec Friedrich Merz. Przewodnicz\u0105cy CDU oceni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce los Europy jest dla Donalda Trumpa &quot;oboj\u0119tny&quot;, dlatego jako przysz\u0142y szef rz\u0105du w Berlinie b\u0119dzie zabiega\u0142 o to, aby UE sta\u0142a si\u0119 zjednoczona i niezale\u017cna zar\u00f3wno od Rosji, jak i USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2180049,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-ma-zostac-kanclerzem-mowil-o-ukrainie-zwrocil-uwage-na-trump,nId,7918841",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma zosta\u0107 kanclerzem. M\u00f3wi\u0142 o Ukrainie, zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T21:15:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-propozycja-usa-ktora-zszokowala-kijow-wegry-jestesmy-wspolau,nId,7918844\"><img src=\"https://i.iplsc.com/propozycja-usa-ktora-zszokowala-kijow-wegry-jestesmy-wspolau/000KNK2Z1DU42VD6-C321.jpg\" alt=\"Propozycja USA, kt\u00f3ra zszokowa\u0142a Kij\u00f3w. W\u0119gry: Jeste\u015bmy wsp\u00f3\u0142autorami\" align=\"left\" /></a>&quot;W\u0119gry popieraj\u0105 ameryka\u0144sk\u0105 rezolucj\u0119 pokojow\u0105, a nawet jeste\u015bmy jej wsp\u00f3\u0142autorami&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych Peter Szijjarto. Szef MSZ W\u0119gier podkre\u015bli\u0142, \u017ce jego kraj, wraz ze Stanami Zjednoczonymi d\u0105\u017c\u0105 do negocjacji pokojowych, b\u0119d\u0105c przeciwko &quot;prowojennym, liberalnym przyw\u00f3dcom&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2180050,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-propozycja-usa-ktora-zszokowala-kijow-wegry-jestesmy-wspolau,nId,7918844",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Propozycja USA, kt\u00f3ra zszokowa\u0142a Kij\u00f3w. W\u0119gry: Jeste\u015bmy wsp\u00f3\u0142autorami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T20:10:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-triumfuje-ale-nie-spelnila-oczekiwan-pojawia-sie-wewnetr,nId,7918822\"><img src=\"https://i.iplsc.com/afd-triumfuje-ale-nie-spelnila-oczekiwan-pojawia-sie-wewnetr/000KNJRJ9NKUMJTL-C321.jpg\" alt=\"AfD triumfuje, ale nie spe\u0142ni\u0142a oczekiwa\u0144. &quot;Pojawi\u0105 si\u0119 wewn\u0119trzne tarcia&quot;\" align=\"left\" /></a>- AfD osi\u0105gn\u0119\u0142a ni\u017cszy wynik ni\u017c si\u0119 spodziewa\u0142a. Pojawi\u0105 si\u0119 wewn\u0119trzne dyskusje i tarcia, dlaczego ostateczny rezultat nie jest korzystniejszy, mimo \u017ce ca\u0142a kampania i jej tematy gra\u0142a na korzy\u015b\u0107 skrajnej prawicy - m\u00f3wi w rozmowie z Interi\u0105 Kamil Frymark, g\u0142\u00f3wny specjalista Zespo\u0142u Niemiec i Europy P\u00f3\u0142nocnej O\u015brodka Studium Wschodniej. Ekspert zauwa\u017ca, \u017ce przysz\u0142y rz\u0105d b\u0119dzie kszta\u0142towa\u0142 si\u0119 d\u0142ugo i nie bez problem\u00f3w, poniewa\u017c r\u00f3\u017cnice w\u015br\u00f3d establishementowych partii s\u0105 wyra\u017ane. Kluczowe dla nowej koalicji b\u0119dzie jednak poparcie dla dw\u00f3ch...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179760,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-triumfuje-ale-nie-spelnila-oczekiwan-pojawia-sie-wewnetr,nId,7918822",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD triumfuje, ale nie spe\u0142ni\u0142a oczekiwa\u0144. \"Pojawi\u0105 si\u0119 wewn\u0119trzne tarcia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T20:10:32+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczny-koniec-czerwona-kartka-scholz-na-tarczy-po-bolesn,nId,7918827\"><img src=\"https://i.iplsc.com/polityczny-koniec-czerwona-kartka-scholz-na-tarczy-po-bolesn/000KNJVHVVTGRKJ2-C321.jpg\" alt=\"&quot;Polityczny koniec&quot;, &quot;czerwona kartka&quot;. Scholz na tarczy po bolesnej kl\u0119sce\" align=\"left\" /></a>- Absolutnie, to jest polityczny koniec Olafa Scholza, nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci odratowania go po takim wyniku - wyborcz\u0105 kl\u0119sk\u0119 niemieckiej SPD komentuje w rozmowie z Interi\u0105 by\u0142y wiceszef MSZ Pawe\u0142 Jab\u0142o\u0144ski. Z kolei Krzysztof Brejza, europose\u0142 Koalicji Obywatelskiej, wskazuje, \u017ce niemal 30-procentowy wynik CDU/CDU to w obecnych realiach geopolitycznych du\u017cy sukces.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179761,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-polityczny-koniec-czerwona-kartka-scholz-na-tarczy-po-bolesn,nId,7918827",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Polityczny koniec\", \"czerwona kartka\". Scholz na tarczy po bolesnej kl\u0119sce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T19:43:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-tuska-o-migrantach-cztery-razy-wiecej-niz-teraz,nId,7918823\"><img src=\"https://i.iplsc.com/wpis-tuska-o-migrantach-cztery-razy-wiecej-niz-teraz/000KNJOMEESTSH0K-C321.jpg\" alt=\"Wpis Tuska o migrantach. &quot;Cztery razy wi\u0119cej ni\u017c teraz&quot; \" align=\"left\" /></a>Premier Donald Tusk oskar\u017cy\u0142 PiS o brak kontroli nad migracj\u0105 i manipulowanie faktami w tej sprawie. Jego zdaniem poprzedni rz\u0105d nie tylko wpuszcza\u0142 migrant\u00f3w bez nadzoru, ale tak\u017ce przyjmowa\u0142 tych odsy\u0142anych przez Niemcy. Partia Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego chce wypowiedzenia paktu migracyjnego, a popierany przez PiS Karol Nawrocki wi\u0105\u017ce nap\u0142yw migrant\u00f3w ze wzrostem przest\u0119pczo\u015bci.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179762,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-wpis-tuska-o-migrantach-cztery-razy-wiecej-niz-teraz,nId,7918823",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wpis Tuska o migrantach. \"Cztery razy wi\u0119cej ni\u017c teraz\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T19:05:53+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-pojawily-sie-kolejn,nId,7918821\"><img src=\"https://i.iplsc.com/nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-pojawily-sie-kolejn/000KNJOAF2YPN5QC-C321.jpg\" alt=\"Nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. Pojawi\u0142y si\u0119 kolejne problemy\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c nie mia\u0142 dalszych &quot;kryzys\u00f3w oddechowych&quot;, ale doskwiera mu &quot;\u0142agodna niewydolno\u015b\u0107 nerek&quot; - poda\u0142 Watykan w niedzielnym, wieczornym komunikacie. Jak czytamy, stan Franciszka nadal pozostaje ci\u0119\u017cki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179409,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-nowe-informacje-o-stanie-zdrowia-papieza-pojawily-sie-kolejn,nId,7918821",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. Pojawi\u0142y si\u0119 kolejne problemy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-oglasza-sukces-w-wyborach-jej-liderka-oglasza-nowy-cel,nId,7918808\"><img src=\"https://i.iplsc.com/afd-oglasza-sukces-w-wyborach-jej-liderka-oglasza-nowy-cel/000KNJ5S0281EYPM-C321.jpg\" alt=\"AfD og\u0142asza sukces w wyborach. Jej liderka og\u0142asza nowy cel\" align=\"left\" /></a>- Je\u015bli CDU nie b\u0119dzie chcia\u0142o nas uznawa\u0107, to wkr\u00f3tce przyjd\u0105 nowe wybory - stwierdzi\u0142a Alice Weidel, wsp\u00f3\u0142przewodnicz\u0105ca Alternatywy dla Niemiec (AfD), tu\u017c po tym, jak og\u0142oszono sonda\u017cowe wyniki przyspieszonych wybor\u00f3w do Bundestagu. Jak doda\u0142a, celem dla AfD b\u0119dzie teraz zdobycie wi\u0119kszej liczby g\u0142os\u00f3w ni\u017c CDU przy nast\u0119pnym g\u0142osowaniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-afd-oglasza-sukces-w-wyborach-jej-liderka-oglasza-nowy-cel,nId,7918808",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AfD og\u0142asza sukces w wyborach. Jej liderka og\u0142asza nowy cel",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-wieczor-w-niemczech-zwyciezcy-wyborow-zabrali-gl,nId,7918812\"><img src=\"https://i.iplsc.com/historyczny-wieczor-w-niemczech-zwyciezcy-wyborow-zabrali-gl/000KNJGBPYNE0VGM-C321.jpg\" alt=\"&quot;Historyczny wiecz\u00f3r&quot; w Niemczech. Zwyci\u0119zcy wybor\u00f3w zabrali g\u0142os\" align=\"left\" /></a>- My, CDU/CSU, wygrali\u015bmy te wybory - og\u0142osi\u0142 Friedrich Merz w pierwszym przem\u00f3wieniu po og\u0142oszeniu wynik\u00f3w exit poll. Lider zwyci\u0119skiej koalicji i kandydat na kanclerza podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest to &quot;historyczny wiecz\u00f3r&quot; w Niemczech.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-historyczny-wieczor-w-niemczech-zwyciezcy-wyborow-zabrali-gl,nId,7918812",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Historyczny wiecz\u00f3r\" w Niemczech. Zwyci\u0119zcy wybor\u00f3w zabrali g\u0142os",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-komentarz-olafa-scholza-gorzki-wynik-porazka,nId,7918801\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-komentarz-olafa-scholza-gorzki-wynik-porazka/000KNJFS8LE8WUMJ-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy komentarz Olafa Scholza. &quot;Gorzki wynik, pora\u017cka&quot;\" align=\"left\" /></a>- To gorzki wynik, wyborcza pora\u017cka - przyzna\u0142 kanclerz Niemiec Olaf Scholz, reaguj\u0105c na sonda\u017cowe wyniki wybor\u00f3w parlamentarnych. Polityk SPD chcia\u0142 nadal kierowa\u0107 federalnym rz\u0105dem, lecz wyborcy pokazali jego formacji czerwon\u0105 kartk\u0119.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwszy-komentarz-olafa-scholza-gorzki-wynik-porazka,nId,7918801",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy komentarz Olafa Scholza. \"Gorzki wynik, pora\u017cka\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:00:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozkaz-ucieczki-moskwa-reaguje-na-slowa-wolodymyra-zelenskie,nId,7918807\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rozkaz-ucieczki-moskwa-reaguje-na-slowa-wolodymyra-zelenskie/000KNJ5Y180DV9MG-C321.jpg\" alt=\"&quot;Rozkaz ucieczki&quot;. Moskwa reaguje na s\u0142owa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego\" align=\"left\" /></a>&quot;Mo\u017ce dosta\u0142 (Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski - red.) od swoich prze\u0142o\u017conych rozkaz pakowania walizek i ucieczki za granic\u0119&quot; - napisa\u0142 w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych W\u0142adimir D\u017cabarow. Rosyjski polityk odni\u00f3s\u0142 si\u0119 w ten spos\u00f3b do s\u0142\u00f3w prezydenta Ukrainy, kt\u00f3ry podkre\u015bli\u0142, \u017ce jest gotowy odej\u015b\u0107 ze stanowiska, je\u015bli przyniesie to pok\u00f3j w Ukrainie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rozkaz-ucieczki-moskwa-reaguje-na-slowa-wolodymyra-zelenskie,nId,7918807",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Rozkaz ucieczki\". Moskwa reaguje na s\u0142owa Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:00:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsze-wyniki-wyborow-w-niemczech-sondaze-exit-poll,nId,7918764\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwsze-wyniki-wyborow-w-niemczech-sondaze-exit-poll/000KNJE9KD6Q8087-C321.jpg\" alt=\"Pierwsze wyniki wybor\u00f3w w Niemczech. Sonda\u017ce exit poll\" align=\"left\" /></a>CDU/CSU zwyci\u0119\u017cy\u0142o wybory do Bundestagu - wynika z sonda\u017cy exit poll opublikowanych przez niemieckie media. W zale\u017cno\u015bci od badania chadecy mog\u0105 liczy\u0107 na 29,5 proc. lub 28,5 proc. poparcia. Skrajnie prawicowa AfD uzyska\u0142a 20 proc. lub 19,5 proc., co stanowi najlepszy wynik w historii ugrupowania. Socjaldemokratyczna SPD kanclerza Olafa Scholza uzyska\u0142a natomiast 16,5 proc. b\u0105d\u017a 16 proc. - to natomiast najgorszy rezulatat w powojennych dziejach partii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-pierwsze-wyniki-wyborow-w-niemczech-sondaze-exit-poll,nId,7918764",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwsze wyniki wybor\u00f3w w Niemczech. Sonda\u017ce exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T17:43:41+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-tragedia-podczas-wycinki-drzew-nie-zyja-ojciec-i-syn,nId,7918776\"><img src=\"https://i.iplsc.com/tragedia-podczas-wycinki-drzew-nie-zyja-ojciec-i-syn/000KNIFL21XPOBJP-C321.jpg\" alt=\"Tragedia podczas wycinki drzew. Nie \u017cyj\u0105 ojciec i syn\" align=\"left\" /></a>Dramat w miejscowo\u015bci Rzeczk\u00f3w pod Bia\u0142\u0105 Rawsk\u0105. 68-letni m\u0119\u017cczyzna i jego 41-letni syn zgin\u0119li podczas wycinki drzew. Ich cia\u0142a znaleziono w kompleksie le\u015bnym, gdy rodzina zacz\u0119\u0142a szuka\u0107 m\u0119\u017cczyzn. Policja pod nadzorem prokuratury bada przyczyny tragedii.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2179092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/lodzkie/news-tragedia-podczas-wycinki-drzew-nie-zyja-ojciec-i-syn,nId,7918776",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tragedia podczas wycinki drzew. Nie \u017cyj\u0105 ojciec i syn",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T16:55:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykle-wysoka-frekwencja-w-niemczech-podano-najnowsze-dan,nId,7918792\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niezwykle-wysoka-frekwencja-w-niemczech-podano-najnowsze-dan/000KNITQRQFV4XGD-C321.jpg\" alt=\"Niezwykle wysoka frekwencja w Niemczech. Podano najnowsze dane\" align=\"left\" /></a>Do godziny 14 frekwencja wyborcza w Niemczech wynios\u0142a 52 proc. - poda\u0142 federalny urz\u0119dnik wyborczy. To najwy\u017cszy rezultat od co najmniej 25 lat. Historyczne dane potwierdzaj\u0105, \u017ce Niemcy korzystaj\u0105 ze swojego demokratycznego przywileju znacznie ch\u0119tniej ni\u017c Polacy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2178720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niezwykle-wysoka-frekwencja-w-niemczech-podano-najnowsze-dan,nId,7918792",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwykle wysoka frekwencja w Niemczech. Podano najnowsze dane",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T16:55:29+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-przygotowuja-potezna-ofensywe-dowodca-wskazuje-kier,nId,7918795\"><img src=\"https://i.iplsc.com/rosjanie-przygotowuja-potezna-ofensywe-dowodca-wskazuje-kier/000KNIQHKONBKXY0-C321.jpg\" alt=\"Rosjanie przygotowuj\u0105 pot\u0119\u017cn\u0105 ofensyw\u0119. Dow\u00f3dca wskazuje kierunek\" align=\"left\" /></a>Rosyjskie wojsko przygotowuje si\u0119 do zmasowanych atak\u00f3w na kierunku \u0141yman-Kupia\u0144sk - twierdzi Andrij Otczenasz. Dow\u00f3dca za\u0142ogi dron\u00f3w z 4. Brygady Rubi\u017c Gwardii Narodowej Ukrainy przyzna\u0142, \u017ce w ostatnich dniach zauwa\u017calne s\u0105 ruchy Rosjan, kt\u00f3re wskazuj\u0105 na przygotowania do ofensywy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2178721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-rosjanie-przygotowuja-potezna-ofensywe-dowodca-wskazuje-kier,nId,7918795",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie przygotowuj\u0105 pot\u0119\u017cn\u0105 ofensyw\u0119. Dow\u00f3dca wskazuje kierunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T14:45:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-negocjacje-rosji-z-usa-zaplanowane-podano-termin,nId,7918623\"><img src=\"https://i.iplsc.com/negocjacje-rosji-z-usa-zaplanowane-podano-termin/000KNHC82CM1DRRK-C321.jpg\" alt=\"Negocjacje Rosji z USA zaplanowane. Podano termin\" align=\"left\" /></a>Rosja i Stany Zjednoczone przeprowadz\u0105 rozmowy dotycz\u0105ce napi\u0119\u0107 w relacjach dwustronnych pod koniec przysz\u0142ego tygodnia - poda\u0142a rosyjska agencja TASS, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wiceszefa MSZ Siergieja Riabkowa. Wiceminister doda\u0142, \u017ce kolejn\u0105 rund\u0119 negocjacji ponownie poprowadz\u0105 szefowie resort\u00f3w ds. dyplomacji.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2178053,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-negocjacje-rosji-z-usa-zaplanowane-podano-termin,nId,7918623",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje Rosji z USA zaplanowane. Podano termin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T14:45:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odbudowac-potege-i-odzyskac-pozycje-nowy-rzad-niemiec-ma-asa,nId,7918669\"><img src=\"https://i.iplsc.com/odbudowac-potege-i-odzyskac-pozycje-nowy-rzad-niemiec-ma-asa/000KNGM57FJFH7K9-C321.jpg\" alt=\"Odbudowa\u0107 pot\u0119g\u0119 i odzyska\u0107 pozycj\u0119. Nowy rz\u0105d Niemiec ma &quot;asa w r\u0119kawie&quot;\" align=\"left\" /></a>Odbudowanie gospodarczej pot\u0119gi i wzmocnienie armii to dwa g\u0142\u00f3wne zadania przysz\u0142ego niemieckiego rz\u0105du. Dzi\u0119ki nim Berlin ma osi\u0105gn\u0105\u0107 swoje strategiczne cele - wr\u00f3ci\u0107 do roli lidera Unii Europejskiej, powstrzyma\u0107 W\u0142adimira Putina i postawi\u0107 si\u0119 Donaldowi Trumpowi. - Powrotu do tego, co by\u0142o, nie ma. Ostatnie miesi\u0105ce zmieni\u0142y wszystko - m\u00f3wi Interii dr Gerhard Gnauck, niemiecki dziennikarz, historyk i politolog. Nasz rozm\u00f3wca zdradza te\u017c, jakiego asa w r\u0119kawie wci\u0105\u017c maj\u0105 Niemcy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2178052,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-odbudowac-potege-i-odzyskac-pozycje-nowy-rzad-niemiec-ma-asa,nId,7918669",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Odbudowa\u0107 pot\u0119g\u0119 i odzyska\u0107 pozycj\u0119. Nowy rz\u0105d Niemiec ma \"asa w r\u0119kawie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T14:45:40+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-sklada-zawiadomienie-na-bodnara-resort-reaguje-manipu,nId,7918727\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ziobro-sklada-zawiadomienie-na-bodnara-resort-reaguje-manipu/000KNGXSWGLNIJ8G-C321.jpg\" alt=\"Ziobro sk\u0142ada zawiadomienie na Bodnara, resort reaguje. &quot;Manipulacja&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Skandaliczne wprowadzenie opinii publicznej w b\u0142\u0105d&quot; - tak resort sprawiedliwo\u015bci reaguje na z\u0142o\u017cenie przez Zbigniewa Ziobr\u0119 zawiadomienia o podejrzeniu pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez Adama Bodnara. Wed\u0142ug ministerstwa pose\u0142 PiS &quot;manipuluje raportami z Systemu Losowego Przydzia\u0142u Spraw&quot;. Z kolei Ziobro resortowi sprawiedliwo\u015bci zarzuca &quot;manipulowanie przy wy\u0142anianiu s\u0119dzi\u00f3w&quot;. Chodzi o powierzenie nadzoru nad post\u0119powaniem w sprawie Funduszu Sprawiedliwo\u015bci s\u0119dzi Justynie Kosce-Janusz.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2178054,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ziobro-sklada-zawiadomienie-na-bodnara-resort-reaguje-manipu,nId,7918727",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ziobro sk\u0142ada zawiadomienie na Bodnara, resort reaguje. \"Manipulacja\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T13:40:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-pozegnanie-mariana-turskiego-jego-slowa-brzmialy-ja,nId,7918745\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ostatnie-pozegnanie-mariana-turskiego-jego-slowa-brzmialy-ja/000KNH83V52XHMQT-C321.jpg\" alt=\"Ostatnie po\u017cegnanie Mariana Turskiego. &quot;Jego s\u0142owa brzmia\u0142y jak dzwon&quot;\" align=\"left\" /></a>Marian Turski, historyk, dziennikarz i ocala\u0142y z Auschwitz, spocz\u0105\u0142 na Cmentarzu \u017bydowskim w Warszawie. W uroczysto\u015bciach pogrzebowych uczestniczyli m.in. prezydent Niemiec Frank-Walter Steinmeier, marsza\u0142ek Senatu Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska oraz prezydent Warszawy Rafa\u0142 Trzaskowski. - By\u0142 nie\u015bmia\u0142y, m\u00f3wi\u0142 cicho i powoli, ale ka\u017cde s\u0142owo mia\u0142o si\u0142\u0119 nieprawdopodobn\u0105, ka\u017cde brzmia\u0142o jak dzwon - wspomina\u0142 zmar\u0142ego Trzaskowski. Turski odszed\u0142 18 lutego w wieku 98 lat.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2177729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-ostatnie-pozegnanie-mariana-turskiego-jego-slowa-brzmialy-ja,nId,7918745",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ostatnie po\u017cegnanie Mariana Turskiego. \"Jego s\u0142owa brzmia\u0142y jak dzwon\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T13:40:28+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-programie-na-zywo-w-tle-pomoc-usa-dla-ukrainy-nieg,nId,7918746\"><img src=\"https://i.iplsc.com/spiecie-w-programie-na-zywo-w-tle-pomoc-usa-dla-ukrainy-nieg/000KNH4JBBNDVAR3-C321.jpg\" alt=\"Spi\u0119cie w programie na \u017cywo, w tle pomoc USA dla Ukrainy. &quot;Niegodne&quot;\" align=\"left\" /></a>O\u017cywion\u0105 debat\u0119 wywo\u0142a\u0142a w niedziel\u0119 wypowied\u017a europos\u0142anki Konfederacji Anny Bry\u0142ki. Polityk, m\u00f3wi\u0105c o presji USA na Ukrain\u0119 w kontek\u015bcie gwarancji bezpiecze\u0144stwa, stwierdzi\u0142a, \u017ce &quot;pomoc kosztuje&quot;. Oceni\u0142a te\u017c, \u017ce Polska powinna by\u0142a uwarunkowa\u0107 wsparcie dla Ukrainy. - Pani pose\u0142, jak mo\u017cna od kogo\u015b, kto jest napadni\u0119ty, \u017c\u0105da\u0107 zwrotu pomocy? To jest niegodne - kontrowa\u0142 Krzysztof Brejza z KO.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2177730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-spiecie-w-programie-na-zywo-w-tle-pomoc-usa-dla-ukrainy-nieg,nId,7918746",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Spi\u0119cie w programie na \u017cywo, w tle pomoc USA dla Ukrainy. \"Niegodne\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T12:35:22+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kuriozalne-slowa-putina-o-wojnie-w-ukrainie-tak-chcial-bog,nId,7918717\"><img src=\"https://i.iplsc.com/kuriozalne-slowa-putina-o-wojnie-w-ukrainie-tak-chcial-bog/000KNGXL9AON867G-C321.jpg\" alt=\"Kuriozalne s\u0142owa Putina o wojnie w Ukrainie. &quot;Tak chcia\u0142 B\u00f3g&quot;\" align=\"left\" /></a>Kuriozalne s\u0142owa W\u0142adimira Putina. Dyktator stwierdzi\u0142 w niedziel\u0119, \u017ce: &quot;B\u00f3g powierzy\u0142 mu i armii misj\u0119, aby broni\u0107 Rosji&quot;. Argumentowa\u0142 te\u017c, \u017ce rosyjscy \u017co\u0142nierze w Ukrainie, kt\u00f3r\u0105 Moskwa najecha\u0142a w 2022 roku, &quot;broni\u0105 suwerenno\u015bci swojego kraju&quot;. Z kolei jego rzecznik negocjacje z USA okre\u015bli\u0142 mianem &quot;obiecuj\u0105cych&quot;, a &quot;wrogo\u015b\u0107 Trumpa wobec Ze\u0142enskiego&quot; uzna\u0142 za &quot;zrozumia\u0142\u0105&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2177413,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-kuriozalne-slowa-putina-o-wojnie-w-ukrainie-tak-chcial-bog,nId,7918717",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kuriozalne s\u0142owa Putina o wojnie w Ukrainie. \"Tak chcia\u0142 B\u00f3g\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T11:30:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-pisze-ze-szpitala-opublikowano-tresc-listu,nId,7918734\"><img src=\"https://i.iplsc.com/papiez-franciszek-pisze-ze-szpitala-opublikowano-tresc-listu/000KNGVMBBQPFYM8-C321.jpg\" alt=\"Papie\u017c Franciszek pisze ze szpitala. Opublikowano tre\u015b\u0107 listu\" align=\"left\" /></a>&quot;Kontynuuj\u0119 z ufno\u015bci\u0105 pobyt w Poliklinice Gemelli, poddaj\u0105c si\u0119 niezb\u0119dnej kuracji, a odpoczynek tak\u017ce stanowi cz\u0119\u015b\u0107 terapii&quot; - pisze papie\u017c Franciszek w tek\u015bcie powsta\u0142ym kilka dni temu, ale og\u0142oszonym przez Watykan w niedziel\u0119. Ojciec \u015awi\u0119ty dzi\u0119kuje r\u00f3wnie\u017c personelowi kliniki Gemelli za trosk\u0119 i opiek\u0119 nie tylko nad nim samym, ale i innymi pacjentami oraz wspomina o modlitwie za ofiary tocz\u0105cych si\u0119 na \u015bwiecie wojen.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2177155,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-papiez-franciszek-pisze-ze-szpitala-opublikowano-tresc-listu,nId,7918734",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek pisze ze szpitala. Opublikowano tre\u015b\u0107 listu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T11:30:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-na-ostatniej-prostej-przyszla-koalicja-pod-wielkim-zna,nId,7917663\"><img src=\"https://i.iplsc.com/zwrot-na-ostatniej-prostej-przyszla-koalicja-pod-wielkim-zna/000KN9B6RUYAIO0X-C321.jpg\" alt=\"Zwrot na ostatniej prostej. Przysz\u0142a koalicja pod wielkim znakiem zapytania\" align=\"left\" /></a>Tworzenie koalicji w Niemczech mo\u017ce potrwa\u0107 kilka miesi\u0119cy. Tak przynajmniej mo\u017cna s\u0105dzi\u0107, bior\u0105c pod uwag\u0119 ostatnie przedwyborcze sonda\u017ce niemieckiej telewizji publicznej ZDF. Zwrot dokona\u0142 si\u0119 na ostatniej prostej. Jeszcze kilka dni temu badania wskazywa\u0142y, \u017ce rz\u0105d sformuj\u0105 chadecy z socjaldemokratami, kt\u00f3rzy prowadz\u0105 ju\u017c na ten temat rozmowy. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2177154,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-zwrot-na-ostatniej-prostej-przyszla-koalicja-pod-wielkim-zna,nId,7917663",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwrot na ostatniej prostej. Przysz\u0142a koalicja pod wielkim znakiem zapytania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T10:25:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ogien-pojawil-sie-w-nocy-dwa-tragiczne-pozary-w-krakowie,nId,7918715\"><img src=\"https://i.iplsc.com/ogien-pojawil-sie-w-nocy-dwa-tragiczne-pozary-w-krakowie/000KAGPD2M2CJR7P-C321.jpg\" alt=\"Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w nocy. Dwa tragiczne po\u017cary w Krakowie\" align=\"left\" /></a>Dwie osoby zgin\u0119\u0142y w dw\u00f3ch po\u017carach, kt\u00f3re wybuch\u0142y w Krakowie w sobot\u0119 wieczorem oraz w niedziel\u0119 nad ranem. W obu przypadkach policja prowadzi dochodzenie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/malopolskie/news-ogien-pojawil-sie-w-nocy-dwa-tragiczne-pozary-w-krakowie,nId,7918715",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ogie\u0144 pojawi\u0142 si\u0119 w nocy. Dwa tragiczne po\u017cary w Krakowie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T10:25:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwszy-tak-potezny-atak-rosji-od-wybuchu-wojny-setki-drono,nId,7918700\"><img src=\"https://i.iplsc.com/pierwszy-tak-potezny-atak-rosji-od-wybuchu-wojny-setki-drono/000KNGLC9AL640ND-C321.jpg\" alt=\"Pierwszy tak pot\u0119\u017cny atak Rosji od wybuchu wojny. Setki dron\u00f3w nad Ukrain\u0105\" align=\"left\" /></a>Od sobotniego wieczora do niedzielnego poranka Rosja wystrzeli\u0142a w kierunku Ukrainy 267 dron\u00f3w. Ukrai\u0144skie media podaj\u0105, \u017ce nocny atak by\u0142 &quot;rekordowy&quot; pod wzgl\u0119dem liczby wys\u0142anych bezza\u0142ogowc\u00f3w - ostatni tak pot\u0119\u017cny nalot mia\u0142 miejsce w dniu wybuchu wojny. Rosyjskie obiekty zestrzeliwano w wi\u0119kszo\u015bci ukrai\u0144skich obwod\u00f3w, dotar\u0142y nawet do regionu r\u00f3wie\u0144skiego, oddalonego od polskiej granicy o oko\u0142o 160 kilometr\u00f3w.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176897,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-pierwszy-tak-potezny-atak-rosji-od-wybuchu-wojny-setki-drono,nId,7918700",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pierwszy tak pot\u0119\u017cny atak Rosji od wybuchu wojny. Setki dron\u00f3w nad Ukrain\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T10:25:21+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-papieza-powazny-panuje-poruszenie-stalo-sie-cos-nieprze,nId,7918680\"><img src=\"https://i.iplsc.com/stan-papieza-powazny-panuje-poruszenie-stalo-sie-cos-nieprze/000KNGDCVSELTC83-C321.jpg\" alt=\"Stan papie\u017ca powa\u017cny, panuje poruszenie. &quot;Sta\u0142o si\u0119 co\u015b nieprzewidzianego&quot;\" align=\"left\" /></a>\u015awiat niepokoi si\u0119 i modli za Franciszka, kt\u00f3rego stan pogorszy\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 - pisze w niedziel\u0119 w\u0142oska prasa. Tymczasem z rana Watykan w lakonicznym komunikacie przekaza\u0142, \u017ce papie\u017c &quot;sp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc w szpitalu, wypocz\u0105\u0142&quot;. Wcze\u015bniej informowano, \u017ce biskup Rzymu jest w stanie ci\u0119\u017ckim i przeszed\u0142 transfuzj\u0119 krwi. &quot;Kluczowe b\u0119d\u0105 najbli\u017csze godziny&quot; - mo\u017cna przeczyta\u0107. Media analizuj\u0105 te\u017c poszczeg\u00f3lne komunikaty.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176896,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-stan-papieza-powazny-panuje-poruszenie-stalo-sie-cos-nieprze,nId,7918680",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan papie\u017ca powa\u017cny, panuje poruszenie. \"Sta\u0142o si\u0119 co\u015b nieprzewidzianego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T09:20:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niespodziewana-zapowiedz-bialego-domu-mowa-o-terminie-konca-,nId,7918690\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niespodziewana-zapowiedz-bialego-domu-mowa-o-terminie-konca/000KNGG64MT9S9UJ-C321.jpg\" alt=\"Niespodziewana zapowied\u017a Bia\u0142ego Domu. Mowa o terminie ko\u0144ca wojny\" align=\"left\" /></a>Prezydent Donald Trump jest przekonany, \u017ce jest w stanie zawrze\u0107 porozumienie z Rosj\u0105, kt\u00f3re zako\u0144czy wojn\u0119 w Ukrainie - o\u015bwiadczy\u0142a rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt. Jak zasugerowa\u0142a, do kluczowych rozstrzygni\u0119\u0107 mo\u017ce doj\u015b\u0107 ju\u017c w nadchodz\u0105cym tygodniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/ukraina-rosja/news-niespodziewana-zapowiedz-bialego-domu-mowa-o-terminie-konca-,nId,7918690",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niespodziewana zapowied\u017a Bia\u0142ego Domu. Mowa o terminie ko\u0144ca wojny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T09:20:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sluby-widmo-przynajmniej-raz-w-tygodniu-urzednicy-maja-dosyc,nId,7912292\"><img src=\"https://i.iplsc.com/sluby-widmo-przynajmniej-raz-w-tygodniu-urzednicy-maja-dosyc/000KN9TY8ITNQTVY-C321.jpg\" alt=\"\u015aluby widmo przynajmniej raz w tygodniu. Urz\u0119dnicy maj\u0105 dosy\u0107 \" align=\"left\" /></a>Umawiaj\u0105 dat\u0119 \u015blubu w Urz\u0119dzie Stanu Cywilnego, ale na miejscu si\u0119 nie pojawiaj\u0105. W wi\u0119kszych miastach, gdzie ch\u0119tnych na konkretne daty nie brak, to du\u017cy problem. A m\u0142odzi - odbieraj\u0105c telefon od urz\u0119dnika - m\u00f3wi\u0105, \u017ce po prostu im si\u0119 ma\u0142\u017ce\u0144stwo odwidzia\u0142o. Trend narasta. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/kraj/news-sluby-widmo-przynajmniej-raz-w-tygodniu-urzednicy-maja-dosyc,nId,7912292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u015aluby widmo przynajmniej raz w tygodniu. Urz\u0119dnicy maj\u0105 dosy\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T08:15:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najnowsze-informacje-o-stanie-papieza-komunikat-watykanu,nId,7918681\"><img src=\"https://i.iplsc.com/najnowsze-informacje-o-stanie-papieza-komunikat-watykanu/000KNGFR8MJTKD4J-C321.jpg\" alt=\"Najnowsze informacje o stanie papie\u017ca. Komunikat Watykanu\" align=\"left\" /></a>Papie\u017c Franciszek sp\u0119dzi\u0142 spokojn\u0105 noc w szpitalu - przekaza\u0142 w niedziel\u0119 rano Watykan. Ojciec \u015awi\u0119ty przebywa w rzymskiej klinice Gemelli od ponad tygodnia. Jest leczony z powodu obustronnego zapalenia p\u0142uc. W sobot\u0119 jego stan uleg\u0142 pogorszeniu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-najnowsze-informacje-o-stanie-papieza-komunikat-watykanu,nId,7918681",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najnowsze informacje o stanie papie\u017ca. Komunikat Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T08:15:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-ruszyli-do-urn-rozpoczely-sie-wybory-do-bundestagu,nId,7918689\"><img src=\"https://i.iplsc.com/niemcy-ruszyli-do-urn-rozpoczely-sie-wybory-do-bundestagu/000KNGE7J9ME6LIT-C321.jpg\" alt=\"Niemcy ruszyli do urn. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory do Bundestagu\" align=\"left\" /></a>W Niemczech o godz. 8 rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory do Bundestagu. Wed\u0142ug sonda\u017cy szanse na zwyci\u0119stwo ma chadecja, kt\u00f3ra cieszy si\u0119 najwi\u0119kszym poparciem obywateli. Pierwsze prognozy exit poll zostan\u0105 opublikowane po zamkni\u0119ciu lokali wyborczych o godz. 18.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-niemcy-ruszyli-do-urn-rozpoczely-sie-wybory-do-bundestagu,nId,7918689",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy ruszyli do urn. Rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 wybory do Bundestagu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T08:15:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-scholzomat-chcial-nasladowac-merkel-a-moze-puscic-z-dymem-ca,nId,7917667\"><img src=\"https://i.iplsc.com/scholzomat-chcial-nasladowac-merkel-a-moze-puscic-z-dymem-ca/000KN85ZBT7I1M1C-C321.jpg\" alt=\"&quot;Scholzomat&quot;. Chcia\u0142 na\u015bladowa\u0107 Merkel, a mo\u017ce pu\u015bci\u0107 z dymem ca\u0142\u0105 SPD\" align=\"left\" /></a>W niemieckiej polityce nazywaj\u0105 go &quot;Scholzomatem&quot;, bo niczym robot, bez emocji i finezji, zawsze forsuje swoj\u0105 polityk\u0119. Niczym zaprogramowana maszyna trzyma\u0142 si\u0119 te\u017c przyw\u00f3dztwa w partii i walki o reelekcj\u0119. Olaf Scholz nie zwa\u017ca\u0142 przy tym zupe\u0142nie, \u017ce trudno w najnowszej historii Niemiec znale\u017a\u0107 r\u00f3wnie niepopularnego i s\u0142abego politycznie kanclerza.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-scholzomat-chcial-nasladowac-merkel-a-moze-puscic-z-dymem-ca,nId,7917667",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Scholzomat\". Chcia\u0142 na\u015bladowa\u0107 Merkel, a mo\u017ce pu\u015bci\u0107 z dymem ca\u0142\u0105 SPD",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T08:15:13+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-on-moze-stanac-na-czele-niemiec-kim-jest-friedrich-merz,nId,7916935\"><img src=\"https://i.iplsc.com/to-on-moze-stanac-na-czele-niemiec-kim-jest-friedrich-merz/000KN0HQYKXXY3G1-C321.jpg\" alt=\"To on mo\u017ce stan\u0105\u0107 na czele Niemiec. Kim jest Friedrich Merz?\" align=\"left\" /></a>Friedrich Merz jest niew\u0105tpliwie konserwatywn\u0105 twarz\u0105 niemieckiej chadecji. Koncentruje si\u0119 na gospodarce, utrzymuje bliskie kontakty polityczne i gospodarcze z USA. W przeciwie\u0144stwie do Olafa Scholza jest bardziej cyfrowy: stawia na sztuczn\u0105 inteligencj\u0119, p\u0142aci telefonem zamiast got\u00f3wk\u0105. Jego najwi\u0119ksz\u0105 polityczn\u0105 pora\u017ck\u0105 by\u0142a Angela Merkel, kt\u00f3ra zdecydowanie os\u0142abi\u0142a jego wp\u0142ywy w CDU, przejmuj\u0105c w\u0142adz\u0119. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-to-on-moze-stanac-na-czele-niemiec-kim-jest-friedrich-merz,nId,7916935",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "To on mo\u017ce stan\u0105\u0107 na czele Niemiec. Kim jest Friedrich Merz?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T07:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czy-trump-przeciagnie-polska-prawice-w-strone-rosji,nId,7918320\"><img src=\"https://i.iplsc.com/czy-trump-przeciagnie-polska-prawice-w-strone-rosji/000KNE7SMWPU3YK0-C321.jpg\" alt=\"Czy Trump przeci\u0105gnie polsk\u0105 prawic\u0119 w stron\u0119 Rosji?\" align=\"left\" /></a>PiS ma zgryz. Oto ich bohater, wybawca Stan\u00f3w Zjednoczonych i \u015bwiata od lewackiej zarazy wielop\u0142ciowych toalet i migranta w ka\u017cdym domu, prezydent Donald Trump, robi deal z Putinem. Deal, w kt\u00f3rym, Ukraina jest na sprzeda\u017c. Los Polski i reszty frontowych kraj\u00f3w NATO jest niepewny. Trwa licytacja, a Putin jeszcze nie odkry\u0142 wszystkich kart.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/felietony/news-czy-trump-przeciagnie-polska-prawice-w-strone-rosji,nId,7918320",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Trump przeci\u0105gnie polsk\u0105 prawic\u0119 w stron\u0119 Rosji?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T07:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-losy-zawieszenia-broni-wisza-na-wlosku-mocny-komunikat-oburz,nId,7918671\"><img src=\"https://i.iplsc.com/losy-zawieszenia-broni-wisza-na-wlosku-mocny-komunikat-oburz/000KNGB54V3QIB4M-C321.jpg\" alt=\"Losy zawieszenia broni wisz\u0105 na w\u0142osku? Mocny komunikat oburzonego Izraela\" align=\"left\" /></a>Zawieszamy decyzj\u0119 o zwolnieniu ponad 600 palesty\u0144skich wi\u0119\u017ani\u00f3w, kt\u00f3rzy w sobot\u0119 mieli zosta\u0107 wypuszczeni na wolno\u015b\u0107 w zamian za sze\u015bciu izraelskich zak\u0142adnik\u00f3w przetrzymywanych przez Hamas - przekaza\u0142o w niedziel\u0119 biuro premiera Izraela Binjamina Netanjahu. Jako pow\u00f3d podano \u0142amanie przez palesty\u0144sk\u0105 organizacj\u0119 obowi\u0105zuj\u0105cej umowy. Ugrupowanie twierdzi z kolei, \u017ce to Izrael nie dotrzyma\u0142 warunk\u00f3w zawieszenia broni.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176329,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/bliski-wschod/news-losy-zawieszenia-broni-wisza-na-wlosku-mocny-komunikat-oburz,nId,7918671",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Losy zawieszenia broni wisz\u0105 na w\u0142osku? Mocny komunikat oburzonego Izraela",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T07:10:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-reakcje-po-spotkaniu-dudy-z-trumpem-politycy-komentuja,nId,7918639\"><img src=\"https://i.iplsc.com/reakcje-po-spotkaniu-dudy-z-trumpem-politycy-komentuja/000KNGCY0NBK0AHJ-C321.jpg\" alt=\"Reakcje po spotkaniu Dudy z Trumpem. Politycy komentuj\u0105\" align=\"left\" /></a>Kr\u00f3tkie spotkanie prezydenta Andrzeja Dudy z Donaldem Trumpem w USA wywo\u0142a\u0142o fal\u0119 komentarzy w Polsce. Koalicja grzmi, nazywaj\u0105c je &quot;wstydem&quot; i &quot;sytuacj\u0105, kt\u00f3ra nie powinna si\u0119 zdarzy\u0107&quot;. Politycy PiS przekonuj\u0105 natomiast, \u017ce rozmowa dw\u00f3ch przyw\u00f3dc\u00f3w to dow\u00f3d na si\u0142\u0119 polsko-ameryka\u0144skiego sojuszu. &quot;Prezydent Trump pokaza\u0142, \u017ce Polska dowozi tematy bezpiecze\u0144stwa&quot; - argumentuje Sebastian Kaleta.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 2176328,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wydarzenia.interia.pl/zagranica/news-reakcje-po-spotkaniu-dudy-z-trumpem-politycy-komentuja,nId,7918639",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 400,
        "source_url": "https://wydarzenia.interia.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reakcje po spotkaniu Dudy z Trumpem. Politycy komentuj\u0105",
        "vote": 0
    }
]