[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T19:11:04+00:00",
        "description": "S\u0105 nowe informacje o stanie zdrowia papie\u017ca. Watykan poinformowa\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem, \u017ce Franciszek nadal jest w wstanie krytycznym. Co wi\u0119cej, zdiagnozowano u niego lekk\u0105 niewydolno\u015b\u0107 nerek.",
        "id": 2179483,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/stan-zdrowia-papieza-franciszka-sa-nowe-informacje-z-watykanu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. S\u0105 nowe informacje z Watykanu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T19:11:04+00:00",
        "description": "- Najwa\u017cniejsz\u0105 rzecz\u0105 jest jak najszybsze przywr\u00f3cenie zdolnego do dzia\u0142ania rz\u0105du w Niemczech - powiedzia\u0142 Friedrich Merz, lider chadeckiego bloku CDU/CSU, kt\u00f3ry wed\u0142ug pierwszych prognoz zwyci\u0119\u017cy\u0142 w niedzielnych wyborach do Bundestagu. - Niemcy musz\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do Europy - doda\u0142 faworyt do zostania nowym kanclerzem.",
        "id": 2179484,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/zwyciezca-wyborow-zabral-glos-niemcy-musza-wrocic-do-europy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwyci\u0119zca wybor\u00f3w zabra\u0142 g\u0142os. \"Niemcy musz\u0105 wr\u00f3ci\u0107 do Europy\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:05:52+00:00",
        "description": "Sekretarz generalny Socjaldemokratycznej Partii Niemiec (SPD) Matthias Miersch powiedzia\u0142, \u017ce jego partia ponios\u0142a historyczn\u0105 pora\u017ck\u0119 w niedzielnych wyborach do Bundestagu.",
        "id": 2179178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/historyczna-porazka-niemiecki-polityk-nie-gryzl-sie-w-jezyk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Historyczna pora\u017cka\". Niemiecki polityk nie gryz\u0142 si\u0119 w j\u0119zyk",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:05:52+00:00",
        "description": "- Je\u017celi nie b\u0119dzie nas chcia\u0142o uznawa\u0107 CDU, to mog\u0119 wam przysi\u0105c, \u017ce szybko przyjd\u0105 nowe wybory - zapowiedzia\u0142a liderka Alternatywy dla Niemiec (AfD) Alice Weidel, kt\u00f3rej partia wed\u0142ug pierwszych wynik\u00f3w exit poll podwoi\u0142a swoje poparcie w por\u00f3wnaniu z wynikiem w 2021 roku.",
        "id": 2179179,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/wybory-w-niemczech-liderka-afd-ostrzegla-zwycieski-blok-cducsu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory w Niemczech. Liderka AfD ostrzeg\u0142a zwyci\u0119ski blok CDU/CSU",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T18:00:00+00:00",
        "description": "Wybory w Niemczech wygra\u0142a chadecka koalicja CDU/CSU z wynikiem 28,5 proc. Na drugim miejscu uplasowa\u0142a si\u0119 populistyczno-prawicowa partia AfD, na kt\u00f3ra zag\u0142osowa\u0142o 20 proc. wyborc\u00f3w - wynika z sonda\u017cu exit poll ZDF. Wed\u0142ug sonda\u017cu ARD chadecja ma 29 proc. poparcia, a AfD 19,5 proc.",
        "id": 2179180,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/wyniki-wyborow-w-niemczech-sa-pierwsze-dane-exit-poll",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyniki wybor\u00f3w w Niemczech. S\u0105 pierwsze dane exit poll",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T15:47:00+00:00",
        "description": "- Jestem gotowy odej\u015b\u0107 ze stanowiska prezydenta, je\u015bli przyniesie to pok\u00f3j na Ukrainie lub doprowadzi do jej przyj\u0119cia do NATO - powiedzia\u0142 w niedziel\u0119 prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski. Odrzuci\u0142 te\u017c narracj\u0119 prezydenta USA Donalda Trumpa, \u017ce Kij\u00f3w mia\u0142by by\u0107 winny Waszyngtonowi 500 mld dol.",
        "id": 2178457,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/zelenski-gotow-odejsc-ze-stanowiska-podal-warunek",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski \"gotowy odej\u015b\u0107 ze stanowiska\". Poda\u0142 warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T14:50:43+00:00",
        "description": "Do kolejnych negocjacji mi\u0119dzy Rosj\u0105 a USA ma doj\u015b\u0107 pod koniec przysz\u0142ego tygodnia - poda\u0142a prokremlowska agencja TASS, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na wiceszefa MSZ Siergieja Riabkowa. Rozmowy b\u0119d\u0105 dotyczy\u0142y napi\u0119\u0107 w relacjach dwustronnych i wezm\u0105 w nich udzia\u0142 szefowie resort\u00f3w dyplomacji obu kraj\u00f3w.",
        "id": 2178128,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/rozmowy-usa-rosja-padl-termin-kolejnej-tury-rozmow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Negocjacje USA-Rosja. Pad\u0142 termin kolejnej tury rozm\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T11:35:27+00:00",
        "description": "- B\u0119dziemy kontynuowa\u0107 rozw\u00f3j naszych zdolno\u015bci bojowych - zapowiedzia\u0142 W\u0142adimir Putin w wyst\u0105pieniu z okazji Dnia Obrony Ojczyzny. Jak doda\u0142, ma to by\u0107 odpowied\u017a na szybkie zmiany, kt\u00f3re zachodz\u0105 na \u015bwiecie.",
        "id": 2177208,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/odpowiedz-na-szybkie-zmiany-putin-znow-grozi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Odpowied\u017a na szybkie zmiany\". Putin zn\u00f3w grozi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T11:35:27+00:00",
        "description": "Z ufno\u015bci\u0105 kontynuuj\u0119 moj\u0105 hospitalizacj\u0119 w szpitalu Gemelli, poddaj\u0105c si\u0119 niezb\u0119dnemu leczeniu - a odpoczynek jest r\u00f3wnie\u017c cz\u0119\u015bci\u0105 terapii - przekaza\u0142 papie\u017c Franciszek w opublikowanym w niedziel\u0119 komunikacie. Wed\u0142ug \u017ar\u00f3de\u0142 w Watykanie tekst m\u00f3g\u0142 powsta\u0107 kilka dni wcze\u015bniej.",
        "id": 2177206,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/papiez-franciszek-przerwal-milczenie-z-ufnoscia-kontynuuje-hospitalizacje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c Franciszek przerwa\u0142 milczenie. Zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do wiernych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T10:52:00+00:00",
        "description": "D\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia mo\u017ce by\u0107 \u015bci\u015ble powi\u0105zana z poziomem wykszta\u0142cenia - wynika z najnowszych bada\u0144. W ci\u0105gu ostatnich 20 lat ameryka\u0144scy absolwenci studi\u00f3w wy\u017cszych wyd\u0142u\u017cyli swoj\u0105 \u015bredni\u0105 d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia o 2,5 roku, podczas gdy osoby bez wykszta\u0142cenia nie odnotowa\u0142y \u017cadnej poprawy. Co sprawia, \u017ce edukacja tak silnie wp\u0142ywa na zdrowie i d\u0142ugo\u015b\u0107 \u017cycia?",
        "id": 2177207,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/czeka-edukacja-wydluza-zycie-naukowcy-odkryli-ze-roznica-moze-siegac-nawet-11-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Edukacja wyd\u0142u\u017ca \u017cycie. Naukowcy odkryli, \u017ce r\u00f3\u017cnica mo\u017ce si\u0119ga\u0107 nawet 11 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T09:25:27+00:00",
        "description": "Naukowcy przeanalizowali dane i nie maj\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci - w ostatnich latach \u015bmiertelno\u015b\u0107 w\u015br\u00f3d m\u0142odych doros\u0142ych w USA ros\u0142a w zatrwa\u017caj\u0105cym tempie. Skala tego zjawiska budzi niepok\u00f3j, wp\u0142ywa na nie wiele czynnik\u00f3w.",
        "id": 2176720,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/mlodzi-dorosli-umieraja-znacznie-czesciej-niz-oczekiwano-eksperci-ujawniaja-glowne-przyczyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "M\u0142odzi doro\u015bli umieraj\u0105 znacznie cz\u0119\u015bciej ni\u017c oczekiwano. Niepokoj\u0105ce dane z USA",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T09:25:27+00:00",
        "description": "Niemcy wybieraj\u0105 w niedziel\u0119 cz\u0142onk\u00f3w Bundestagu. Wed\u0142ug sonda\u017cy na najwi\u0119ksze poparcie mo\u017ce liczy\u0107 chadecja. Lokale wyborcze b\u0119d\u0105 czynne do godz. 18:00. Do g\u0142osowania uprawnionych jest 59,2 mln os\u00f3b, eksperci zapowiadaj\u0105 rekordow\u0105 frekwencj\u0119.",
        "id": 2176721,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/niemcy-glosuja-trwaja-wybory-do-bundestagu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niemcy g\u0142osuj\u0105. Trwaj\u0105 wybory do Bundestagu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T09:25:27+00:00",
        "description": "Papie\u017c w stanie krytycznym, Forza Francesco - to tylko niekt\u00f3re tytu\u0142y niedzielnej w\u0142oskiej prasy. \u015awiat niepokoi si\u0119 i modli za papie\u017ca Franciszka, kt\u00f3rego stan pogorszy\u0142 si\u0119 w sobot\u0119 - podkre\u015blaj\u0105 media. Jeden z dziennik\u00f3w zauwa\u017ca, \u017ce tak lakonicznego komunikatu Watykanu, jak ten z soboty, nie by\u0142o od pocz\u0105tku hospitalizacji Ojca \u015awi\u0119tego.",
        "id": 2176722,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/wloskie-media-o-stanie-franciszka-papiez-w-stanie-krytycznym",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142oski dziennik o \"krytycznym\" stanie papie\u017ca. \"Milczenie kurii rzymskiej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T08:20:26+00:00",
        "description": "Rzeczniczka Bia\u0142ego Domu Karoline Leavitt powiadomi\u0142a, \u017ce administracja USA jest skupiona na aktywnych pracach nad doprowadzeniem do pokoju w Ukrainie, a wojna - wed\u0142ug Donalda Trumpa - mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 ju\u017c w przysz\u0142ym tygodniu. Urz\u0119dniczka nie ujawni\u0142a, w jaki spos\u00f3b mog\u0142oby do niej doj\u015b\u0107 ani jakie zdanie na ten temat ma Ukraina.",
        "id": 2176532,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/bialy-dom-naciska-na-pokoj-w-ukrainie-wojna-moze-skonczyc-sie-w-przyszlym-tygodniu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bia\u0142y Dom naciska na pok\u00f3j w Ukrainie. \"Wojna mo\u017ce sko\u0144czy\u0107 si\u0119 w przysz\u0142ym tygodniu\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T08:20:26+00:00",
        "description": "Watykan wyda\u0142 nowe o\u015bwiadczenie w sprawie stanu zdrowotnego papie\u017ca Franciszka. W komunikacie powiadomiono, \u017ce g\u0142owa Ko\u015bcio\u0142a sp\u0119dzi\u0142a spokojn\u0105 noc w szpitalu.",
        "id": 2176531,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/stan-zdrowia-papieza-franciszka-watykan-wydal-oswiadczenie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stan zdrowia papie\u017ca Franciszka. Watykan wyda\u0142 o\u015bwiadczenie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-02-23T06:10:30+00:00",
        "description": "W nocy Rosjanie zaatakowali kilka rejon\u00f3w Ukrainy, m.in. Kij\u00f3w. W Krzywym Rogu zgin\u0119\u0142a jedna osoba. Stolica, centralne i wschodnie cz\u0119\u015bci kraju by\u0142y obj\u0119te alertem przeciwlotniczym przez sze\u015b\u0107 godzin.",
        "id": 2176205,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-02-23/rosjanie-uderzyli-w-kijow-i-krzywy-rog-alarmy-przeciwlotnicze-w-wielu-regionach",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 257,
        "source_url": "https://www.polsatnews.pl/rss/swiat.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rosjanie uderzyli w Kij\u00f3w i Krzywy R\u00f3g. Alarmy przeciwlotnicze w wielu regionach",
        "vote": 0
    }
]