[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T23:58:15.958253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T23:58:15+00:00",
        "description": "Opel zaprezentowa\u0142 najmocniejsz\u0105 odmian\u0119 swojego miejskiego crossovera. Nowa Mokka GSE to w pe\u0142ni elektryczny model, kt\u00f3ry osi\u0105ga 100 km/h w zaledwie 5,9 sekundy i rozwija pr\u0119dko\u015b\u0107 maksymaln\u0105 200 km/h.",
        "id": 3307178,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/premiery/art42838341-najmocniejszy-opel-w-ofercie-ma-280-km-i-jest-crossoverem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najmocniejszy Opel w ofercie. Ma 280 KM i jest crossoverem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T22:54:52.977397+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T22:54:52+00:00",
        "description": "o dzi\u015b nowego w prawie i gospodarce? Co opublikowano w Dzienniku Ustaw, jakie akty prawne wchodz\u0105 w \u017cycie, jakie wa\u017cne interpretacje wyda\u0142y s\u0105dy, co og\u0142osi\u0142 GUS, a co zapowiedzia\u0142 rz\u0105d? Oto subiektywne kalendarium dla profesjonalist\u00f3w.",
        "id": 3306872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/kalendarium/art42839571-kalendarium-wtorek-12-sierpnia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kalendarium - wtorek 12 sierpnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T22:54:52.710879+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T22:54:52+00:00",
        "description": "Tesla ponios\u0142a kl\u0119sk\u0119 przed s\u0105dem w Miami na Florydzie. Po trwaj\u0105cym trzy tygodnie procesie \u0142awa przysi\u0119g\u0142ych zobowi\u0105za\u0142a producenta aut do zap\u0142aty 243 mln dolar\u00f3w (ok. 891 mln z\u0142) odszkodowania za \u015bmiertelny wypadek, jaki wydarzy\u0142 si\u0119 w 2019 r. do kt\u00f3rego przyczyni\u0142 si\u0119 autopilot.",
        "id": 3306871,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42840481-tesla-z-wyrokiem-zaplaci-cwierc-miliarda-dolarow-za-wypadek-z-autopilotem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tesla z wyrokiem. Zap\u0142aci \u0107wier\u0107 miliarda dolar\u00f3w za wypadek z autopilotem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T22:54:53.203997+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T22:54:52+00:00",
        "description": "Ukraina mo\u017ce zgodzi\u0107 si\u0119 na zaprzestanie walk i oddanie terytori\u00f3w ju\u017c zaj\u0119tych przez Rosj\u0119 w ramach planu pokojowego popieranego przez Europ\u0119 - informuje brytyjski \u201eThe Telegraph\u201d.",
        "id": 3306873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42840371-ukraina-ma-zlagodzic-swoje-stanowisko-zgodzi-sie-na-ustepstwa-przed-rozmowa-trump-putin",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukraina ma z\u0142agodzi\u0107 swoje stanowisko. Zgodzi si\u0119 na ust\u0119pstwa przed rozmow\u0105 Trump - Putin",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T22:54:53.444156+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T22:54:52+00:00",
        "description": null,
        "id": 3306874,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wydarzenia-gospodarcze/art42840141-wplyw-regulacji-na-srodowisko-biznesowe",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wp\u0142yw regulacji na \u015brodowisko biznesowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T20:43:18.734582+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T20:43:18+00:00",
        "description": "Grupa Clip wybuduje prze\u0142adunkowy terminal kolejowy w Ma\u0142aszewiczach, kt\u00f3ry b\u0119dzie obs\u0142ugiwa\u0142 prze\u0142adunki towar\u00f3w z i do Chin.",
        "id": 3306084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/szynowy/art42840281-grupa-clip-inwestuje-w-nowy-terminal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grupa Clip inwestuje w nowy terminal",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T19:39:48.325423+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T19:39:47+00:00",
        "description": "Rz\u0105d Korei Po\u0142udniowej zatwierdzi\u0142 program rozwoju nowego czo\u0142gu bojowego Hyundai K3. Za projekt odpowiada Hyundai Rotem (cz\u0142onek Hyundai Motor Group) we wsp\u00f3\u0142pracy z Korea\u0144sk\u0105 Agencj\u0105 Rozwoju Obrony (Agency for Defense Development \u2013 ADD).",
        "id": 3305619,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/tu-i-teraz/art42840101-hyundai-zbuduje-czolg-przyszlosci-bedzie-napedzany-wodorem",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hyundai zbuduje czo\u0142g przysz\u0142o\u015bci. B\u0119dzie nap\u0119dzany wodorem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T19:39:48.109230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T19:39:47+00:00",
        "description": "Fundusze z KPO stanowi\u0105 dzi\u015b wa\u017cn\u0105 si\u0142\u0119 nap\u0119dow\u0105 polskiej gospodarki, umo\u017cliwiaj\u0105c rozw\u00f3j, inwestycje i wprowadzanie innowacji. Ka\u017cda sytuacja podwa\u017caj\u0105ca zaufanie do uczciwych przedsi\u0119biorc\u00f3w mo\u017ce negatywnie wp\u0142ywa\u0107 na tempo wykorzystania tych \u015brodk\u00f3w, a w konsekwencji na konkurencyjno\u015b\u0107 naszej gospodarki \u2013 m\u00f3wi Rzecznik Ma\u0142ych i \u015arednich Przedsi\u0119biorc\u00f3w.",
        "id": 3305618,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/nowe-trendy/art42840161-rzecznik-msp-o-aferze-kpo-pomowienia-oslabiaja-konkurencyjnosc-polskiej-gospodarki",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rzecznik M\u015aP o \u201eaferze KPO\u201d: Pom\u00f3wienia os\u0142abiaj\u0105 konkurencyjno\u015b\u0107 polskiej gospodarki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T18:33:14.482335+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T18:33:13+00:00",
        "description": "Specjali\u015bci od szkolnictwa wy\u017cszego pracuj\u0105 nad inicjatyw\u0105, kt\u00f3ra pokaza\u0107 ma skal\u0119 mobbingu i dyskryminacji na uczelniach. Fal\u0119 zmian chc\u0105 zapocz\u0105tkowa\u0107 we wsp\u00f3\u0142pracy ze \u015brodowiskiem, bo podstawow\u0105 kwesti\u0105 jest zmiana mentalno\u015bci.",
        "id": 3305203,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42836941-mobbing-na-polskich-uczelniach-wyzszych-wiele-zgloszen-eksperci-badaja-skale-problemu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mobbing na polskich uczelniach wy\u017cszych. Wiele zg\u0142osze\u0144, eksperci badaj\u0105 skal\u0119 problemu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T18:33:13.967344+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T18:33:13+00:00",
        "description": "Od 15 sierpnia 2025 roku polscy tury\u015bci b\u0119d\u0105 mogli wjecha\u0107 do Wietnamu bez wizy \u2013 poinformowa\u0142 ambasador tego kraju w Polsce.",
        "id": 3305201,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/zanim-wyjedziesz/art42839881-polacy-beda-mogli-podrozowac-do-wietnamu-bez-wizy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polacy b\u0119d\u0105 mogli podr\u00f3\u017cowa\u0107 do Wietnamu bez wizy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T18:33:14.242682+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T18:33:13+00:00",
        "description": "Prezydent Stan\u00f3w Zjednoczonych Donald Trump powiedzia\u0142, \u017ce zar\u00f3wno Ukraina, jak i Rosja b\u0119d\u0105 musia\u0142y odst\u0105pi\u0107 sobie cz\u0119\u015b\u0107 terytorium, aby zako\u0144czy\u0107 wojn\u0119, a jego rozmowy z W\u0142adimirem Putinem b\u0119d\u0105 mia\u0142y na celu zbadanie mo\u017cliwo\u015bci zawarcia porozumienia.",
        "id": 3305202,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42839871-trump-przed-rozmowa-z-putinem-mowi-o-warunku-ktory-musza-spelnic-rosja-i-ukraina",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump przed rozmow\u0105 z Putinem. M\u00f3wi o warunku, kt\u00f3ry musz\u0105 spe\u0142ni\u0107 Rosja i Ukraina",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T17:28:12.332556+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T17:28:11+00:00",
        "description": "Gdyby polski bud\u017cet by\u0142o na to sta\u0107, mogliby\u015bmy w og\u00f3le zrezygnowa\u0107 z podatk\u00f3w, ale je\u015bli nas nie sta\u0107, to trzeba pyta\u0107, czemu s\u0142u\u017cy\u0107 maj\u0105 kolejne ulgi \u2013 komentuj\u0105 ekonomi\u015bci pomys\u0142 prezydenta Karola Nawrockiego du\u017cych ulg dla rodzic\u00f3w.",
        "id": 3304589,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/budzet-i-podatki/art42838491-jakie-korzysci-z-zerowego-pit-u-dla-rodzin-sa-wyliczenia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jakie korzy\u015bci z zerowego PIT-u dla rodzin? S\u0105 wyliczenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T17:28:12.589236+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T17:28:11+00:00",
        "description": "Kolumbijski senator i kandydat na prezydenta Miguel Uribe, kt\u00f3ry dwa miesi\u0105ce temu zosta\u0142 postrzelony w g\u0142ow\u0119 podczas kampanii wyborczej, zmar\u0142 w poniedzia\u0142ek w wieku 39 lat - poinformowa\u0142 szpital, w kt\u00f3rym by\u0142 leczony.",
        "id": 3304590,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42838751-kandydat-na-prezydenta-kolumbii-zmarl-dwa-miesiace-po-zamachu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kandydat na prezydenta Kolumbii zmar\u0142 dwa miesi\u0105ce po zamachu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T17:28:12.118860+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T17:28:11+00:00",
        "description": "Nowy impuls rozwojowy mo\u017ce Polsce przynie\u015b\u0107 tylko gospodarka oparta na kompetencjach, kapitale technologicznym i relatywnie taniej, zielonej energii.",
        "id": 3304588,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42838741-maciej-stanczuk-dotychczasowy-potencjal-wzrostu-juz-wykorzystalismy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Maciej Sta\u0144czuk: Dotychczasowy potencja\u0142 wzrostu ju\u017c wykorzystali\u015bmy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T16:23:20.180947+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T16:23:19+00:00",
        "description": "Prezydent Donald Trump og\u0142osi\u0142 w poniedzia\u0142ek, \u017ce przejmie kontrol\u0119 nad policj\u0105 w Waszyngtonie i wy\u015ble Gwardi\u0119 Narodow\u0105, aby zapewni\u0107 bezpiecze\u0144stwo stolicy Stan\u00f3w Zjednoczonych.",
        "id": 3303929,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42838571-donald-trump-wysyla-gwardie-narodowa-na-ulice-waszyngtonu-nie-wyklucza-skierowania-zolnierzy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump wysy\u0142a Gwardi\u0119 Narodow\u0105 na ulice Waszyngtonu. Nie wyklucza skierowania \u017co\u0142nierzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T16:23:19.542729+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T16:23:19+00:00",
        "description": "Po zesz\u0142otygodniowym rajdzie inwestorzy postanowili zrealizowa\u0107 zyski, wykorzystuj\u0105c s\u0142absze nastroje na pozosta\u0142ych rynkach.",
        "id": 3303926,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42838941-inwestorzy-w-warszawie-realizuja-zyski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Inwestorzy w Warszawie realizuj\u0105 zyski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T16:23:19.738120+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T16:23:19+00:00",
        "description": "Sierpniowe rady pedagogiczne to czas, gdy szko\u0142a musi skrupulatnie przygotowa\u0107 si\u0119 do nadchodz\u0105cego roku szkolnego, k\u0142ad\u0105c nacisk zar\u00f3wno na kwestie organizacyjne, jak i merytoryczne.",
        "id": 3303927,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/nauczyciele/art42838731-sierpniowe-rady-pedagogiczne-decyzje-ktore-ksztaltuja-caly-rok-szkolny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sierpniowe rady pedagogiczne: decyzje, kt\u00f3re kszta\u0142tuj\u0105 ca\u0142y rok szkolny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T16:23:19.985777+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T16:23:19+00:00",
        "description": "Rz\u0105d USA zni\u00f3s\u0142 zwolnienia celne de minimis w wysoko\u015bci 800 dolar\u00f3w dla przesy\u0142ek e-handlu z zagranicy, w tym z Chin. Nowa regulacja wejdzie w \u017cycie 29 sierpnia i mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 trz\u0119sienie ziemi na rynku transportu lotniczego.",
        "id": 3303928,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://logistyka.rp.pl/lotniczy/art42838721-w-najblizszych-tygodniach-moga-spac-ceny-lotniczego-frachtu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W najbli\u017cszych tygodniach mog\u0105 spa\u0107 ceny lotniczego frachtu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T15:18:19.972426+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T15:18:18+00:00",
        "description": "Prokuratura Europejska (EPPO) jest w\u0142a\u015bciwa w sprawach post\u0119powa\u0144 w sprawach przest\u0119pstw przeciwko interesom finansowym Unii Europejskiej. Dlatego te\u017c, jak poinformowa\u0142 prokurator generalny Waldemar \u017burek, EPPO przejmie spraw\u0119 nieprawid\u0142owo\u015bci wok\u00f3\u0142 KPO.",
        "id": 3303441,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42838201-afera-kpo-prokuratura-europejska-przejmie-postepowanie-w-sprawie-nieprawidlowosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Afera KPO. Prokuratura Europejska przejmie post\u0119powanie w sprawie nieprawid\u0142owo\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T15:18:19.499033+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T15:18:18+00:00",
        "description": "Je\u015bli Kij\u00f3w odrzuci umow\u0119, kt\u00f3r\u0105 Trump zamierza uzgodni\u0107 z Putinem, Ameryka mo\u017ce ca\u0142kowicie wycofa\u0107 si\u0119 ze wsparcia wojsk ukrai\u0144skich. Na to liczy Kreml.",
        "id": 3303439,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42837421-czy-europa-sama-obroni-ukraine",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy Europa sama obroni Ukrain\u0119?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T15:18:18.808631+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T15:18:18+00:00",
        "description": "Warte setki milion\u00f3w euro unijne dotacje dofinansuj\u0105 inwestycje samorz\u0105d\u00f3w w usprawnienie miejskiej komunikacji.",
        "id": 3303436,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://regiony.rp.pl/fundusze-unijne/art42818501-do-miast-wjada-nowe-tramwaje-dzieki-dofinansowaniu-z-kpo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Do miast wjad\u0105 nowe tramwaje. Dzi\u0119ki dofinansowaniu z KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T15:18:19.059136+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T15:18:18+00:00",
        "description": "Platforma Obywatelska mog\u0142aby by\u0107 parti\u0105 dla aspiruj\u0105cych. Zreszt\u0105 takie s\u0105 jej korzenie. Mo\u017cna si\u0119 \u015bmia\u0107 z u\u017cytej w projekcie ustawy Karola Nawrockiego frazy \u201etradycyjny kszta\u0142t CPK\u201d, ale premier Donald Tusk po prostu straci\u0142 mas\u0119 czasu na zagospodarowanie tematu.",
        "id": 3303437,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42836401-estera-flieger-donald-tusk-popelnil-blad-w-sprawie-cpk-karol-nawrocki-szybko-go-wykorzystal",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Estera Flieger: Donald Tusk pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0105d w sprawie CPK. Karol Nawrocki szybko go wykorzysta\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T15:18:19.748770+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T15:18:18+00:00",
        "description": "Prezes PiS umocni\u0142 si\u0119 na pozycji lidera w zestawieniu pos\u0142\u00f3w najcz\u0119\u015bciej karanych przez Komisj\u0119 Etyki Poselskiej. Najnowsz\u0105 kar\u0119, upomnienie, wymierzono mu z powodu g\u0142o\u015bnego zaj\u015bcia z Romanem Giertychem \u2013 dowiedzia\u0142a si\u0119 \u201eRzeczpospolita\u201d.",
        "id": 3303440,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42837291-jaroslaw-kaczynski-znow-dostal-upomnienie-zaden-inny-posel-nie-jest-karany-tak-czesto",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zn\u00f3w dosta\u0142 upomnienie. \u017baden inny pose\u0142 nie jest karany tak cz\u0119sto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T15:18:19.272710+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T15:18:18+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki 3 wrze\u015bnia pojawi si\u0119 w Bia\u0142ym Domu. Ale wtedy los naszego wschodniego s\u0105siada mo\u017ce by\u0107 ju\u017c przes\u0105dzony.",
        "id": 3303438,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/komentarze/art42837701-jedrzej-bielecki-ukraina-pierwsza-porazka-karola-nawrockiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "J\u0119drzej Bielecki: Ukraina, pierwsza pora\u017cka Karola Nawrockiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T14:14:11.744585+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T14:14:11+00:00",
        "description": "Lato 2025 zdominowa\u0142 maksymalizm w styli marki Pucci \u2013 uwa\u017caj\u0105\u00a0autorzy opiniotw\u00f3rczego zestawienia Lyst Index. Ostatnie miesi\u0105ce to b\u0142yskawiczny wzrost zainteresowania projektami marki, kt\u00f3ra w ostatnich latach pozostawa\u0142a w du\u017cym stopniu niezauwa\u017cona.",
        "id": 3302889,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42816351-cichy-luksus-w-odwrocie-marka-wloskiego-arystokraty-podbija-swiat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u201eCichy luksus\u201d w odwrocie. Marka w\u0142oskiego arystokraty podbija \u015bwiat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T14:14:11.927152+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T14:14:11+00:00",
        "description": "W niemieckiej Kolonii ruszy\u0142 pilota\u017cowy projekt, kt\u00f3ry mo\u017ce zmieni\u0107 spos\u00f3b kontrolowania pr\u0119dko\u015bci w miejscach pozbawionych infrastruktury energetycznej. Przy ruchliwej obwodnicy B55a ustawiono stacjonarny fotoradar dzia\u0142aj\u0105cy bez \u017cadnego zasilania z sieci.",
        "id": 3302890,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/innowacje/art42837671-fotoradar-na-metanol-nowa-bron-w-walce-z-piratami-drogowymi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Fotoradar na metanol. Nowa bro\u0144 w walce z piratami drogowymi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T14:14:12.193639+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T14:14:11+00:00",
        "description": "Cztery reaktory elektrowni atomowej Gravelines we Francji zosta\u0142y w niedziel\u0119 p\u00f3\u017anym wieczorem wy\u0142\u0105czone, poniewa\u017c w ich systemach ch\u0142odz\u0105cych pojawi\u0142y si\u0119 liczne meduzy - poinformowa\u0142 w poniedzia\u0142ek operator elektrowni, sp\u00f3\u0142ka EDF.",
        "id": 3302891,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42837751-meduzy-wylaczyly-reaktory-najwiekszej-elektrowni-atomowej-we-francji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meduzy wy\u0142\u0105czy\u0142y reaktory najwi\u0119kszej elektrowni atomowej we Francji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T14:14:12.446081+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T14:14:11+00:00",
        "description": null,
        "id": 3302892,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://radar.rp.pl/wojsko-polskie/art42838131-rewolucja-militarna-xxi-wieku-wielka-szansa-dla-modernizacji-polskiej-armii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 28,
        "page_rating_contents": 88,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rewolucja militarna XXI wieku: wielka szansa dla modernizacji polskiej armii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T13:08:12.219912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T13:08:10+00:00",
        "description": "Op\u0142aty za obowi\u0105zkowe badania techniczne samochod\u00f3w p\u00f3jd\u0105 w g\u00f3r\u0119 od wrze\u015bnia. Wiceminister infrastruktury Stanis\u0142aw Bukowiec poda\u0142 w poniedzia\u0142ek kwot\u0119. Od dawna domagali si\u0119 tego w\u0142a\u015bciciele Stacji Kontroli Pojazd\u00f3w.",
        "id": 3302359,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-drogowe/art42837861-bedzie-podwyzka-oplat-za-badania-techniczne-aut-wiceminister-podal-kwote",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie podwy\u017cka op\u0142at za badania techniczne aut. Wiceminister poda\u0142 kwot\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T13:08:11.522110+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T13:08:10+00:00",
        "description": "ABW skierowa\u0142o do S\u0105du Okr\u0119gowego w Piotrkowie Trybunalskim akt oskar\u017cenia przeciwko obywatelce Ukrainy Kristinie S., kt\u00f3rej zarzucono pope\u0142nienie przest\u0119pstwa wsp\u00f3\u0142udzia\u0142u w sprowadzeniu bezpo\u015bredniego niebezpiecze\u0144stwa eksplozji materia\u0142\u00f3w wybuchowych - poinformowa\u0142 Jacek Dobrzy\u0144ski, rzecznik Ministra Koordynatora S\u0142u\u017cb Specjalnych.",
        "id": 3302356,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42837731-bomba-kumulacyjna-w-przesylce-akcja-abw-wobec-obywatelki-ukrainy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Bomba kumulacyjna w przesy\u0142ce. Akcja ABW wobec obywatelki Ukrainy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T13:08:11.312485+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T13:08:10+00:00",
        "description": "Deweloper rozpoczyna budow\u0119 mieszka\u0144 na po\u0142udniowym wybrze\u017cu Hiszpanii. Startuje pierwszy etap inwestycji 360\u00b0 by Cordia.",
        "id": 3302355,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42837771-cordia-buduje-mieszkania-na-costa-del-sol",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cordia buduje mieszkania na Costa del Sol",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T13:08:12.009937+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T13:08:10+00:00",
        "description": "Problem z ca\u0142ym KPO polega\u0142 na tym, \u017ce w zwi\u0105zku z zablokowaniem \u015brodk\u00f3w przez PiS, Polska mog\u0142aby nie zd\u0105\u017cy\u0107 ich wyda\u0107 \u2013 przekonywa\u0142 premier Donald Tusk na konferencji prasowej.",
        "id": 3302358,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art42837661-donald-tusk-za-bledy-w-kpo-w-100-proc-odpowiada-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: za b\u0142\u0119dy w KPO w 100 proc. odpowiada PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T13:08:11.767874+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T13:08:10+00:00",
        "description": "W wieku 81 lat zmar\u0142 by\u0142y milicjant i policjant, antyterrorysta i polityk Jerzy Dziewulski - informuje Polsat News, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na informacje przekazane przez rodzin\u0119.",
        "id": 3302357,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42837851-jerzy-dziewulski-nie-zyje-mial-81-lat",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jerzy Dziewulski nie \u017cyje. Mia\u0142 81 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T13:08:12.416699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T13:08:10+00:00",
        "description": "Ameryka\u0144ska marka Ralph Lauren zanotowa\u0142a bardzo dobre wyniki za pierwsz\u0105 po\u0142ow\u0119 2025 roku. To jasny punkt na tle bran\u017cy luksusowej, kt\u00f3ra zmaga si\u0119\u00a0z coraz powa\u017cniejszym spowolnieniem.",
        "id": 3302360,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sukces.rp.pl/moda/art42837571-rekordowy-wynik-krola-dostepnego-luksusu-kluczem-do-sukcesu-byla-podwyzka-cen",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rekordowy wynik kr\u00f3la \u201edost\u0119pnego luksusu\u201d. Kluczem do sukcesu by\u0142a podwy\u017cka cen",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T12:03:20.231101+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T12:03:19+00:00",
        "description": "W Polsce mamy ponad 10 tysi\u0119cy jezior oraz tysi\u0105ce kilometr\u00f3w rzek, z czego znaczna cz\u0119\u015b\u0107 otoczona jest dzia\u0142kami prywatnymi. Czy ich w\u0142a\u015bcicieli mog\u0105 uniemo\u017cliwi\u0107 przej\u015bcie wzd\u0142u\u017c brzegu lub dost\u0119p do wody? Gdzie ko\u0144czy si\u0119 prawo w\u0142asno\u015bci, a zaczyna prawo obywatela do powszechnego korzystania z zasob\u00f3w wodnych? Na te pytania odpowiedzia\u0142a Magdalena \u017bmuda, Zast\u0119pczyni Prezesa W\u00f3d Polskich ds. Us\u0142ug Wodnych w podca\u015bcie \u201ePowody do rozmowy\u201d opublikowanym przez Wody Polskie na platformie Spotify.",
        "id": 3301951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-w-polsce/art42837321-czy-mozna-zagrodzic-jezioro-wody-polskie-wyjasniaja",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy mo\u017cna zagrodzi\u0107 jezioro? Wody Polskie wyja\u015bniaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T12:03:20.002644+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T12:03:19+00:00",
        "description": "Nie milkn\u0105 komentarze dotycz\u0105ce internetowo\u2013medialnej burzy w sprawie rozdzielania dotacji z Krajowego Planu Odbudowy na komponent gastronomiczno\u2013hotelarsko\u2013turystyczny. Ponownie zabrali g\u0142os premier Donald Tusk i minister funduszy i polityki regionalnej Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz.",
        "id": 3301950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art42837611-donald-tusk-w-sprawie-kpo-dla-branzy-turystycznej-nie-dajmy-sie-zwariowac",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk: W sprawie KPO dla bran\u017cy turystycznej nie dajmy si\u0119 zwariowa\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T12:03:20.650055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T12:03:19+00:00",
        "description": "10 os\u00f3b, w tym 2,5-letnie dziecko, zosta\u0142o rannych w wypadku, do kt\u00f3rego dosz\u0142o w niedziel\u0119 ok. godziny 18.00 w miejscowo\u015bci Grobla w woj. \u0142\u00f3dzkim. Pijany kierowca opla wjecha\u0142 tam w grup\u0119 pielgrzym\u00f3w.",
        "id": 3301953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/wypadki/art42837231-kierowca-wjechal-w-grupe-pielgrzymow-byl-pijany-i-mial-zakaz-prowadzenia-pojazdow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kierowca wjecha\u0142 w grup\u0119 pielgrzym\u00f3w. By\u0142 pijany i mia\u0142 zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T12:03:20.427449+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T12:03:19+00:00",
        "description": "Volkswagen ko\u0144czy produkcj\u0119 Touarega, kt\u00f3ry nie otrzyma nast\u0119pcy. Flagowy model Volkswagena zostanie wycofany z produkcji w 2026 roku.",
        "id": 3301952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://moto.rp.pl/po-drodze/art42837131-volkswagen-konczy-produkcje-swojego-flagowego-modelu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Volkswagen ko\u0144czy produkcj\u0119 swojego flagowego modelu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T12:03:19.798230+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T12:03:00+00:00",
        "description": "Sto\u0142eczna policja poinformowa\u0142a, \u017ce do prokuratury trafi\u0142 materia\u0142 dowodowy w sprawie \u201epojawienia si\u0119 na stadionie hase\u0142 mog\u0105cych wyczerpywa\u0107 znamiona czynu zabronionego\u201d podczas sobotniego koncertu na Stadionie Narodowym w Warszawie bia\u0142oruskiego rapera Maksa Kor\u017ca. Jak zapewnia\u0142 szef resortu spraw wewn\u0119trznych Marcin Kierwi\u0144ski, ka\u017cda osoba, kt\u00f3ra z\u0142ama\u0142a prawo podczas tego koncertu, zostanie ukarana.",
        "id": 3301949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42836961-po-koncercie-maksa-korza-w-warszawie-minister-nie-wyklucza-deportacji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po koncercie Maksa Kor\u017ca w Warszawie minister nie wyklucza deportacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T10:58:18.266688+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T10:58:17+00:00",
        "description": "Sto\u0142eczna policja poinformowa\u0142a, \u017ce do prokuratury trafi\u0142 materia\u0142 dowodowy w sprawie \u201epojawienia si\u0119 na stadionie hase\u0142 mog\u0105cych wyczerpywa\u0107 znamiona czynu zabronionego\u201d podczas sobotniego koncertu na Stadionie Narodowym w Warszawie bia\u0142oruskiego rapera Maxa Kor\u017ca.",
        "id": 3301494,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/przestepczosc/art42836961-koncert-bialoruskiego-rapera-maxa-korza-i-flagi-oun-upa-policja-zawiadamia-prokurature",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Koncert bia\u0142oruskiego rapera Maxa Kor\u017ca i flagi OUN-UPA. Policja zawiadamia prokuratur\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T10:58:17.975234+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T10:58:17+00:00",
        "description": "- Najwi\u0119kszy problem jest taki, \u017ce to KPO i odblokowanie \u015brodk\u00f3w z KPO by\u0142o do tej pory najwi\u0119kszym sukcesem tego rz\u0105du - m\u00f3wi\u0142 w rozmowie z Micha\u0142em Kolank\u0105 prezes agencji badawczej OGB \u0141ukasz Paw\u0142owski.",
        "id": 3301493,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42837161-lukasz-pawlowski-prezes-ogb-duzy-problem-ale-nie-zmiecie-rzadu",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\u0141ukasz Paw\u0142owski, prezes OGB o sprawie KPO: Du\u017cy problem, ale nie zmiecie rz\u0105du",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T10:58:18.511755+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T10:58:17+00:00",
        "description": "Podej\u015bcie \u201enie sk\u0142adamy projektu ustawy, bo i tak prezydent Duda nie podpisze\u201d by\u0142o b\u0142\u0119dne. Czas to zmieni\u0107 - m\u00f3wi \u201eRzeczpospolitej\" Sylwia Gregorczyk-Abram, adwokatka z Inicjatywy Wolne S\u0105dy.",
        "id": 3301495,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42837061-sylwia-gregorczyk-abram-to-bedzie-test-dla-nowego-prezydenta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sylwia Gregorczyk-Abram: To b\u0119dzie test dla nowego prezydenta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:27.083626+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "Rosjanie zbombardowali magazyn naftowy i przepompowni\u0119 gazu nale\u017c\u0105ce do azerskiego koncernu SOCAR. W\u0142adze w Baku zapowiadaj\u0105 kontynuowanie wsp\u00f3\u0142pracy z Kijowem. W gr\u0119 wchodz\u0105 tak\u017ce dostawy broni.",
        "id": 3301084,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gospodarka/art42836991-azerbejdzan-murem-za-ukraina-po-atakach-rosji-na-naftowe-obiekty-socar",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Azerbejd\u017can murem za Ukrain\u0105 po atakach Rosji na naftowe obiekty SOCAR",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:27.278776+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "W odpowiedzi na rosn\u0105ce zainteresowanie cheerleadingiem w Polsce, na Akademii Wychowania Fizycznego ruszaj\u0105 nowe, specjalistyczne studia dla przysz\u0142ych instruktor\u00f3w sportu w tej dyscyplinie.",
        "id": 3301085,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://zyciewarszawy.pl/edukacja/art42836851-cheerleading-nowe-studia-na-awf-jak-zostac-instruktorem-sportu-w-warszawie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Cheerleading \u2013 nowe studia na AWF. Jak zosta\u0107 instruktorem sportu w Warszawie?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:28.051028+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "- Granic pa\u0144stwowych nie mo\u017cna zmieni\u0107 przy pomocy si\u0142y - m\u00f3wi\u0142 w Bydgoszczy, w czasie wizyty w zak\u0142adach chemicznych \u201eNitro-chem\u201d.",
        "id": 3301089,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42836901-donald-tusk-przed-szczytem-donald-trump-wladimir-putin-chodzi-tez-o-bezpieczenstwo-polski",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Tusk przed szczytem Donald Trump-W\u0142adimir Putin: Chodzi te\u017c o bezpiecze\u0144stwo Polski",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:27.403976+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "\u201eBabcia do wynaj\u0119cia\u201d to nowa us\u0142uga, kt\u00f3ra zyskuje w Japonii coraz wi\u0119ksz\u0105 popularno\u015b\u0107. Korzy\u015bci z jej \u015bwiadczenia s\u0105 obop\u00f3lne. Seniorka jest w stanie dorobi\u0107 sobie do emerytury, za\u015b jej klient ma wsparcie, kt\u00f3rego nie mo\u017ce lub nie chce przyj\u0105\u0107 od nikogo innego.",
        "id": 3301086,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/styl-zycia/art42828101-japonskie-emerytki-w-innowacyjny-sposob-radza-sobie-z-rosnacymi-kosztami-zycia",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Japo\u0144skie emerytki w innowacyjny spos\u00f3b radz\u0105 sobie z rosn\u0105cymi kosztami \u017cycia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:28.264458+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "Czy Katarzyna Pe\u0142czy\u0144ska-Na\u0142\u0119cz powinna zosta\u0107 zdymisjonowana po ujawnieniu tzw. afery KPO? \u2013 \u015aladowe nieprawid\u0142owo\u015bci nie powinny rzutowa\u0107 na ca\u0142o\u015b\u0107 oceny pani minister \u2013 oceni\u0142 pose\u0142 Jerzy Meysztowicz z Koalicji Obywatelskiej.",
        "id": 3301090,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42836861-kpo-a-fundusz-sprawiedliwosci-jaka-jest-roznica-miedzy-tymi-aferami-posel-ko-wskazuje",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pose\u0142 KO wskaza\u0142 r\u00f3\u017cnic\u0119 mi\u0119dzy afer\u0105 KPO a Funduszem Sprawiedliwo\u015bci. \u201eTam by\u0142o to odg\u00f3rnie\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:27.860802+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "Od sierpnia obowi\u0105zuj\u0105 przepisy, kt\u00f3re maj\u0105 u\u0142atwi\u0107 dost\u0119p do \u015bwiadcze\u0144 i pom\u00f3c w za\u0142atwianiu formalno\u015bci po poronieniu. O nowych regulacjach w tym zakresie opowiada prawniczka Marzena Pilarz-Herzyk.",
        "id": 3301088,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/prawo/art42829061-prawniczka-o-zmianie-formalnosci-po-utracie-ciazy-ochrona-kobiet-nie-jest-wystarczajaca",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawniczka o zmianie formalno\u015bci po utracie ci\u0105\u017cy: Ochrona kobiet nie jest wystarczaj\u0105ca",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:28.501696+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "Dziewie\u0107 na dziesi\u0119\u0107 nowych projekt\u00f3w energii odnawialnej jest ta\u0144szych ni\u017c najta\u0144sze odpowiedniki oparte na paliwach kopalnych \u2013 wynika z najnowszego raportu Mi\u0119dzynarodowej Agencji Energii Odnawialnej (IRENA).",
        "id": 3301091,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://klimat.rp.pl/odnawialne-zrodla-energii/art42823881-raport-oze-tansze-niz-najtansze-paliwa-kopalne-nowe-technologie-daja-przewage",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Raport: OZE ta\u0144sze ni\u017c najta\u0144sze paliwa kopalne. Nowe technologie daj\u0105\u00a0przewag\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:28.709320+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "S\u0105d Dyscyplinarny przy Prokuratorze Generalnym przed\u0142u\u017cy\u0142 okres zawieszenia zast\u0119pcy prokuratora generalnego Micha\u0142a Ostrowskiego na okres kolejnych sze\u015bciu miesi\u0119cy - poinformowa\u0142a w poniedzia\u0142ek Prokuratura Krajowa.",
        "id": 3301092,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawnicy/art42836841-sad-dyscyplinary-przy-prokuratorze-generalnym-zdecydowal-ws-prokuratora-michala-ostrowskiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d Dyscyplinary przy Prokuratorze Generalnym zdecydowa\u0142 ws. prokuratora Micha\u0142a Ostrowskiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T09:53:27.665035+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T09:53:26+00:00",
        "description": "Nowy tydzie\u0144 nie przynosi istotnych zmian w wycenie z\u0142otego wzgl\u0119dem g\u0142\u00f3wnych walut.",
        "id": 3301087,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/waluty/art42837011-zloty-ustabilizowal-sie-po-zeszlotygodniowym-rajdzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z\u0142oty ustabilizowa\u0142 si\u0119 po zesz\u0142otygodniowym rajdzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T08:48:08.852943+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T08:48:07+00:00",
        "description": "Beyonc\u00e9 ko\u0144cz\u0105c tras\u0119 koncertow\u0105 \u201eCowboy Carter\u201d, zaprosi\u0142a na scen\u0119 kole\u017canki z dawnego zespo\u0142u Destiny\u2019s Child. Kto jeszcze pojawi\u0142 si\u0119 u jej boku podczas wyst\u0119p\u00f3w trwaj\u0105cych od 28 kwietnia do 26 lipca?",
        "id": 3300815,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://kobieta.rp.pl/kultura/art42806851-beyonce-w-wielkim-stylu-zakonczyla-trase-koncertowa-cowboy-carter-zarobila-na-niej-krocie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Beyonc\u00e9 w wielkim stylu zako\u0144czy\u0142a tras\u0119 koncertow\u0105 \u201eCowboy Carter\u201d. Zarobi\u0142a na niej krocie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T08:48:07.975705+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T08:48:07+00:00",
        "description": "W lipcu 2025 roku na katowickim lotnisku pad\u0142 rekord w przewozach pasa\u017cerskich. Z us\u0142ug portu skorzysta\u0142o ponad 960 tysi\u0119cy pasa\u017cer\u00f3w.",
        "id": 3300811,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/lotniska/art42836781-katowice-airport-lipiec-2025-najlepszym-miesiacem-w-naszej-historii",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Katowice Airport: Lipiec 2025 najlepszym miesi\u0105cem w naszej historii",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T08:48:08.386416+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T08:48:07+00:00",
        "description": "Dyrektor Radia Maryja na antenie Radia Maryja skrytykowa\u0142 rz\u0105d, odnosz\u0105c si\u0119 do sposobu rozdzia\u0142u \u015brodk\u00f3w z Krajowego Programu Odbudowy.",
        "id": 3300813,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42836681-o-tadeusz-rydzyk-oburzony-na-antenie-radia-maryja-mowil-o-kpo-i-pominieciu-najbardziej-potrzebujacych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "O. Tadeusz Rydzyk oburzony. Na antenie Radia Maryja m\u00f3wi\u0142 o KPO i pomini\u0119ciu \u201enajbardziej potrzebuj\u0105cych\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T08:48:08.173660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T08:48:07+00:00",
        "description": "Rzecznik praw obywatelskich interweniuje w sprawie os\u00f3b przedstawionych przez Krajow\u0105 Rad\u0119 S\u0105downictwa do powo\u0142ania na asesor\u00f3w wojew\u00f3dzkich s\u0105d\u00f3w administracyjnych.",
        "id": 3300812,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/sady-i-trybunaly/art42836721-prawnicy-czekaja-od-miesiecy-na-podpis-premiera-w-tle-spor-o-krs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawnicy czekaj\u0105 od miesi\u0119cy na podpis premiera. W tle sp\u00f3r o KRS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T08:48:08.591701+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T08:48:07+00:00",
        "description": "Model powszechnej dost\u0119pno\u015bci danych zawartych w Centralnej Ewidencji i Informacji o Dzia\u0142alno\u015bci Gospodarczej wymaga zmiany - uwa\u017ca prezes Urz\u0119du Ochrony Danych Osobowych. Swoje propozycje skierowa\u0142 do ministra finans\u00f3w.",
        "id": 3300814,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/abc-firmy/art42830301-przedsiebiorca-bedzie-mogl-ukryc-swoj-adres-w-ceidg-chodzi-o-bezpieczenstwo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przedsi\u0119biorca b\u0119dzie m\u00f3g\u0142 ukry\u0107 sw\u00f3j adres w CEIDG? Chodzi o bezpiecze\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T07:43:17.687116+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T07:43:16+00:00",
        "description": "A\u017c 80 proc. firm deweloperskich nie przewiduje zmian cennik\u00f3w \u2013 wynika z najnowszego indeksu nastroj\u00f3w deweloper\u00f3w, opracowanego przez portal Tabelaofert.pl.",
        "id": 3300562,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42836601-deweloperzy-szykuja-sie-na-jesien-bogactwo-wyboru-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Deweloperzy szykuj\u0105 si\u0119 na jesie\u0144. Bogactwo wyboru mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T07:43:17.240490+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T07:43:16+00:00",
        "description": "Nvidia i AMD zgodzi\u0142y si\u0119 przekazywa\u0107 15 proc. przychod\u00f3w ze sprzeda\u017cy zaawansowanych chip\u00f3w AI do Chin. To warunek uzyskania licencji eksportowych od rz\u0105du USA, mimo wcze\u015bniejszego zakazu sprzeda\u017cy wprowadzonego przez administracj\u0119 Donalda Trumpa.",
        "id": 3300560,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://cyfrowa.rp.pl/globalne-interesy/art42836591-firmy-z-usa-zaplaca-miliardy-dolarow-podatku-za-sprzedaz-w-chinach-to-dziwne",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy z USA zap\u0142ac\u0105 miliardy dolar\u00f3w \u201epodatku\u201d za sprzeda\u017c w Chinach. \u201eTo dziwne\u201d",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T07:43:17.899508+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T07:43:16+00:00",
        "description": "\u201e31 sierpnia podejmujemy najwi\u0119ksz\u0105 w historii pr\u00f3b\u0119 prze\u0142amania nielegalnej izraelskiej blokady Gazy przy u\u017cyciu kilkudziesi\u0119ciu \u0142odzi, kt\u00f3re wyp\u0142yn\u0105 z Hiszpanii\u201d - napisa\u0142a na swoim profilu na Instagramie szwedzka aktywistka Greta Thunberg.",
        "id": 3300563,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/spoleczenstwo/art42836461-greta-thunberg-zapowiada-najwieksza-w-historii-probe-przelamania-blokady-strefy-gazy",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Greta Thunberg zapowiada \u201enajwi\u0119ksz\u0105 w historii\u201d pr\u00f3b\u0119 prze\u0142amania blokady Strefy Gazy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T07:43:17.051469+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T07:43:16+00:00",
        "description": "Stanowczo apelujemy o zaprzestanie dzia\u0142a\u0144, kt\u00f3re destabilizuj\u0105 sektor HoReCa, podwa\u017caj\u0105 zaufanie do instytucji pa\u0144stwowych, szkodz\u0105 wizerunkowi polskiej przedsi\u0119biorczo\u015bci i polskiej turystyce - napisali hotelarze zrzeszeni w Fundacji Polskich Hoteli Niezale\u017cnych.",
        "id": 3300559,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/hotele/art42836671-polskie-hotele-niezalezne-hejt-na-kpo-podwaza-sens-naszej-pracy-szkodzi-panstwu-i-turystyce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polskie Hotele Niezale\u017cne: Hejt na KPO podwa\u017ca sens naszej pracy, szkodzi pa\u0144stwu i turystyce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T07:43:18.110992+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T07:43:16+00:00",
        "description": "Ci, kt\u00f3rzy maj\u0105 zdolno\u015b\u0107 kredytow\u0105, przestaj\u0105 si\u0119 zastanawia\u0107 nad zakupem mieszkania. Wybieraj\u0105 mniejsze lokale, osiedla dalej od centrum, ale chc\u0105 p\u0142aci\u0107 za swoj\u0105, a nie za wynajmowan\u0105 nieruchomo\u015b\u0107.",
        "id": 3300564,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/nieruchomosci/art42836581-skonczyl-sie-czas-castingow-na-najemcow-mieszkan",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sko\u0144czy\u0142 si\u0119 czas casting\u00f3w na najemc\u00f3w mieszka\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T07:43:17.474778+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T07:43:16+00:00",
        "description": "Po pi\u0119tnastu miesi\u0105cach s\u0105d uchyli\u0142 areszt wobec znanego prawnika prof. Waldemara G., adwokata i by\u0142ego rektora warszawskiej uczelni, powi\u0105zanego z obozem Prawa i Sprawiedliwo\u015bci.",
        "id": 3300561,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/prawo-karne/art42836571-znany-prawnik-waldemar-g-opuszcza-areszt-prokuratura-zarzuca-mu-11-przestepstw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znany prawnik Waldemar G. opuszcza areszt. Prokuratura zarzuca mu 11 przest\u0119pstw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T06:38:19.936599+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T06:38:19+00:00",
        "description": "Pierwsza tura przedterminowych wybor\u00f3w prezydenckich w Zabrzu nie przynios\u0142a rozstrzygni\u0119cia.",
        "id": 3300330,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42836371-wybory-prezydenckie-w-zabrzu-bez-rozstrzygniecia-bedzie-druga-tura",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wybory prezydenckie w Zabrzu bez rozstrzygni\u0119cia. B\u0119dzie druga tura",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:09.032881+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:33:08+00:00",
        "description": "Kontrowersje wok\u00f3\u0142 wydatkowania \u015brodk\u00f3w z KPO dla bran\u017cy HoReCa wstrz\u0105sn\u0119\u0142y opini\u0105 publiczn\u0105. Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odrzuci\u0142 propozycj\u0119 Trumpa dotycz\u0105c\u0105 zamiany terytori\u00f3w z Rosj\u0105. Na warszawskiej gie\u0142dzie trwa hossa \u2013 WIG bije kolejny rekord.",
        "id": 3300094,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42836021-burza-wokol-kpo-sprzeciw-zelenskiego-wobec-planu-trumpa-i-kolejny-rekord-wig",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 KPO, sprzeciw Ze\u0142enskiego wobec planu Trumpa i kolejny rekord WIG",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:10.066176+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:33:08+00:00",
        "description": "Gdy za\u0142o\u017cona za granic\u0105 sp\u00f3\u0142ka przestaje by\u0107 potrzebna i staje si\u0119 obci\u0105\u017ceniem, najlepszym rozwi\u0105zaniem mo\u017ce by\u0107 \u201epozbycie si\u0119\u201d jej. Jest na to wiele sposob\u00f3w, przy czym konsekwencje podatkowe mog\u0105 si\u0119 r\u00f3\u017cni\u0107 w\u00a0zale\u017cno\u015bci od wybranej opcji.",
        "id": 3300099,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42833701-co-zrobic-gdy-spolka-za-granica-bardziej-przeszkadza-niz-pomaga",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co zrobi\u0107, gdy sp\u00f3\u0142ka za granic\u0105 bardziej przeszkadza ni\u017c pomaga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:09.240978+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:33:08+00:00",
        "description": "Czekamy na pojawienie si\u0119 ostatecznej koncepcji systemu bezpiecznej \u0142\u0105czno\u015bci MSWiA i Exatela i mamy nadziej\u0119, \u017ce b\u0119dzie to formu\u0142a otwarta dla wszystkich graczy rynkowych - m\u00f3wi Witold Dro\u017cd\u017c, cz\u0142onek zarz\u0105du Orange Polska ds. strategii i spraw korporacyjnych.",
        "id": 3300095,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42836361-drozdz-z-orange-po-polskim5g-zostaly-wspomnienia-i-to-nie-najlepsze",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dro\u017cd\u017c z Orange: po #Polskim5G zosta\u0142y wspomnienia. I to nie najlepsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:09.716657+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:33:08+00:00",
        "description": "Sytuacja ostatnich lat, w szczeg\u00f3lno\u015bci wojna za\u00a0nasz\u0105 wschodni\u0105 granic\u0105 sprawi\u0142a, \u017ce inwestycje w przemys\u0142 zbrojeniowy oraz obszar obronno\u015bci sta\u0142y si\u0119 jednym z rz\u0105dowych priorytet\u00f3w. Producenci broni skorzystaj\u0105 z\u00a0preferencji podatkowych w PIT i CIT.",
        "id": 3300097,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42833681-julita-karas-gasparska-producenci-broni-skorzystaja-z-preferencji",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Julita Kara\u015b-Gasparska: Producenci broni skorzystaj\u0105 z\u00a0preferencji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:09.485441+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:33:08+00:00",
        "description": "\u201eCzy Karol Nawrocki jako prezydent RP b\u0119dzie samodzielny i niezale\u017cny od Prawa i Sprawiedliwo\u015bci?\u201d - takie pytanie zadano uczestnikom sonda\u017cu o\u015brodka Opinia24 dla RMF FM.",
        "id": 3300096,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42836321-sondaz-kto-wierzy-w-niezaleznosc-karola-nawrockiego-od-pis",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sonda\u017c: Kto wierzy w niezale\u017cno\u015b\u0107 Karola Nawrockiego od PiS?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:09.892020+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:33:08+00:00",
        "description": "Podmioty prowadz\u0105ce dzia\u0142alno\u015b\u0107 w ramach sektora zbrojeniowego, czyli sektora strategicznego z perspektywy polskiej gospodarki, mog\u0105 korzysta\u0107 ze zwolnienia podatkowego na podstawie decyzji o wsparciu, a tak\u017ce uzyska\u0107 tzw. grant rz\u0105dowy w ramach wsparcia finansowego.",
        "id": 3300098,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42833691-wsparcie-dla-sektora-zbrojeniowego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wsparcie dla sektora zbrojeniowego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T05:33:10.277684+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:30:00+00:00",
        "description": "W produkcji zwierz\u0119cej i ro\u015blinnej powstaj\u0105 produkty rolnicze, kt\u00f3re przy\u00a0kalkulacji koszt\u00f3w jednostkowych dzieli si\u0119 na produkty gotowe g\u0142\u00f3wne i\u00a0uboczne. Co do zasady jednostka powinna ustali\u0107 koszt ich wytworzenia.",
        "id": 3300100,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42833741-jak-ustalic-koszty-wytworzenia-w-dzialalnosci-rolniczej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak ustali\u0107 koszty wytworzenia w\u00a0dzia\u0142alno\u015bci rolniczej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T06:38:20.513933+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:20:00+00:00",
        "description": "Organy sprawdzaj\u0105, czy wyp\u0142aty na rzecz podmiot\u00f3w zagranicznych, zw\u0142aszcza powi\u0105zanych, z tytu\u0142u m.in.: odsetek czy nale\u017cno\u015bci licencyjnych z tytu\u0142u praw autorskich, s\u0105 realizowane na warunkach rynkowych i s\u0105 uzasadnione ekonomicznie. Co wsp\u00f3lnego maj\u0105 ceny transferowe z podatkiem u \u017ar\u00f3d\u0142a?",
        "id": 3300331,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42833751-co-wspolnego-maja-ceny-transferowe-z-podatkiem-u-zrodla",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co wsp\u00f3lnego maj\u0105 ceny transferowe z podatkiem u \u017ar\u00f3d\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T06:38:20.689862+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T05:10:00+00:00",
        "description": "Dla cel\u00f3w opodatkowania rycza\u0142tem od dochod\u00f3w sp\u00f3\u0142ek (esto\u0144skim CIT) sp\u00f3\u0142k\u0119 powsta\u0142\u0105 w wyniku przekszta\u0142cenia jednoosobowej dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej nale\u017cy traktowa\u0107 jako podmiot rozpoczynaj\u0105cy dzia\u0142alno\u015b\u0107 (gospodarcz\u0105).",
        "id": 3300332,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/podatki-ksiegowosc-i-rachunkowosc/art42833761-estonski-cit-przeksztalcenie-jdg-oznacza-rozpoczecie-dzialalnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Esto\u0144ski CIT. Przekszta\u0142cenie JDG oznacza\u00a0rozpocz\u0119cie dzia\u0142alno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T04:28:22.466281+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T04:28:21+00:00",
        "description": "Australia uzna pa\u0144stwo palesty\u0144skie we wrze\u015bniu, w czasie Zgromadzenia Og\u00f3lnego ONZ - zapowiedzia\u0142 premier tego kraju Anthony Albanese.",
        "id": 3299844,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42836281-kolejne-panstwa-zapowiadaja-uznanie-palestyny",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kolejne pa\u0144stwa zapowiadaj\u0105 uznanie Palestyny",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T04:28:22.678905+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T04:28:21+00:00",
        "description": "28-letni Anas Al Sharif, dziennikarz Al Jazeery, by\u0142 celem przeprowadzonego w niedziel\u0119 izraelskiego ataku na namiot w pobli\u017cu szpitalu al-Shifa w mie\u015bcie Gaza. Izrael twierdzi, \u017ce dziennikarz by\u0142 w rzeczywisto\u015bci dow\u00f3dc\u0105 kom\u00f3rki Hamasu.",
        "id": 3299845,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/konflikty-zbrojne/art42836251-strefa-gazy-izraelska-armia-zabila-czterech-dziennikarzy-al-jazeery",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Strefa Gazy: Izraelska armia zabi\u0142a czterech dziennikarzy Al Jazeery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:32.144404+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "W Barcelonie mo\u017cna kupi\u0107 paczki zwr\u00f3cone przez polskich klient\u00f3w tej chi\u0144skiej platformy. To normalna praktyka, jednak w tym przypadku paczki maj\u0105 komplet etykiet z danymi konsument\u00f3w, co jest nielegalne \u2013 wynika z informacji \u201eRzeczpospolitej\u201d.",
        "id": 3299654,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42830181-aliexpress-pozbywa-sie-zwrotow-ktore-zawieraja-dane-polskich-klientow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "AliExpress pozbywa si\u0119 zwrot\u00f3w, kt\u00f3re zawieraj\u0105 dane polskich klient\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:31.730495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Cho\u0107 skala nieprawid\u0142owo\u015bci przy przyznawaniu dotacji dla ma\u0142ych firm hotelarskich i gastronomicznych jest prawdopodobnie niewielka, a \u017ale wydane pieni\u0105dze uda si\u0119 odzyska\u0107, to tzw. afera KPO zatrz\u0119s\u0142a posadami tego programu i mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 kryzys w rz\u0105dzie.",
        "id": 3299652,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art42834741-burza-wokol-kpo-moze-wywolac-kryzys-w-rzadzie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 KPO mo\u017ce wywo\u0142a\u0107 kryzys w rz\u0105dzie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:30.155440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Gazprom na koszulkach, towarzyskie gry z Zenitem St. Petersburg, wpisanie si\u0119 w bliskie relacje Vu\u010di\u0107-Putin, podejrzenia o ustawiony mecz w Lidze Mistrz\u00f3w. Crvena Zvezda Belgrad budzi\u0142a kiedy\u015b podziw w ca\u0142ej Europie, dzi\u015b wystarcza jej sympatia Rosji.",
        "id": 3299645,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://sport.rp.pl/pilka-nozna/art42828871-crvena-zvezda-gra-do-jednej-bramki-z-rosjanami",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Crvena Zvezda gra do jednej bramki z Rosjanami",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:31.046195+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Deklaracja o ch\u0119ci zawarcia pokoju Armenii i Azerbejd\u017canu podpisana w Waszyngtonie w obecno\u015bci prezydenta Donalda Trumpa wywo\u0142a\u0142a odruchy niech\u0119ci Kremla i nieskrywan\u0105 w\u015bciek\u0142o\u015b\u0107 rosyjskich imperialist\u00f3w. Ale te\u017c Teheranu.",
        "id": 3299649,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/dyplomacja/art42834131-donald-trump-usuwa-rosje-z-kaukazu-nie-podoba-sie-to-nie-tylko-kremlowi",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Donald Trump usuwa Rosj\u0119 z Kaukazu. Nie podoba si\u0119 to nie tylko Kremlowi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:30.355842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Przybywa pracodawc\u00f3w, kt\u00f3rzy staraj\u0105 si\u0119 tworzy\u0107 \u015brodowisko pracy przyjazne dla os\u00f3b neuroatypowych \u2013 tak\u017ce w ramach budowania swej przewagi konkurencyjnej.",
        "id": 3299646,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42835791-firmy-zaczynaja-odkrywac-potencjal-neuroroznorodnosci",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Firmy zaczynaj\u0105 odkrywa\u0107 potencja\u0142 neuror\u00f3\u017cnorodno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:30.813972+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Europejski fundusz odbudowy unijnych gospodarek po pandemii okrzykni\u0119to drugim Planem Marshalla, kt\u00f3ry wspiera\u0142 odbudow\u0119 gospodarcz\u0105 na naszym kontynencie po drugiej wojnie \u015bwiatowej. Znacz\u0105ca cz\u0119\u015b\u0107 zapisanych w nim pieni\u0119dzy trafi do Polski.",
        "id": 3299648,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art42833221-kpo-zmienia-polske-ogromne-pieniadze-z-ue-na-wzmocnienie-i-unowoczesnienie-kraju",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "KPO zmienia Polsk\u0119. Ogromne pieni\u0105dze z UE na wzmocnienie i unowocze\u015bnienie kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:33.364719+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Niestety racj\u0119 maj\u0105 ci, kt\u00f3rzy dzisiaj twierdz\u0105 z\u0142o\u015bliwie, \u017ce obecnie maksyma przy\u015bwiecaj\u0105ca polskiej polityce zagranicznej powinna brzmie\u0107: \u201eO nas bez nas\u201d. Dotyczy to UE, czego przyk\u0142adem sta\u0142a si\u0119 ostatnio doskonale bezobjawowa polska prezydencja.",
        "id": 3299660,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/publicystyka/art42834021-marek-a-cichocki-jak-polska-w-polityce-miedzynarodowej-stala-sie-statysta",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Marek A. Cichocki: Jak Polska w polityce mi\u0119dzynarodowej sta\u0142a si\u0119 statyst\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:33.152149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "W 2024 r. ZUS wyp\u0142aca\u0142 miesi\u0119cznie blisko 128,3 tys. rent wypadkowych. To o prawie 4,5 proc. mniej ni\u017c rok wcze\u015bniej \u2013 tak wynika z najnowszego raportu ZUS.",
        "id": 3299659,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/praca-emerytury-i-renty/art42829291-ofiary-wypadkow-przy-pracy-coraz-mniej-kosztuja-zus-co-sie-zmienilo",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ofiary wypadk\u00f3w przy pracy coraz mniej kosztuj\u0105 ZUS. Co si\u0119 zmieni\u0142o?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:30.601013+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Afera wok\u00f3\u0142 dotacji dla firm z bran\u017cy HoReCa zatacza coraz szersze kr\u0119gi. Dawno przekroczy\u0142a rozmiary, na jakie zas\u0142uguje. W tym zgie\u0142ku ginie sens i waga Krajowego Planu Odbudowy dla Polski.",
        "id": 3299647,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/opinie-ekonomiczne/art42834141-piotr-skwirowski-kpo-jest-sukcesem-nic-tego-nie-zmieni",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Piotr Skwirowski: KPO jest sukcesem. Nic tego nie zmieni",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:31.276760+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Chocia\u017c w Polsce przybywa mo\u017cliwo\u015bci kariery dla os\u00f3b z zagranicznym do\u015bwiadczeniem, to wielu powracaj\u0105cym do kraju migrantom zarobkowym trudno jest si\u0119 odnale\u017a\u0107 na rynku pracy.",
        "id": 3299650,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/rynek-pracy/art42835781-praca-za-granica-nie-zawsze-jest-atutem-w-cv",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Praca za granic\u0105 nie zawsze jest atutem w CV",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:31.507111+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Trwaj\u0105 prace nad za\u0142o\u017ceniami do polskiej polityki kwantowej. Dokument jest na etapie wewn\u0119trznych konsultacji, a jego publikacj\u0119 planujemy w sierpniu \u2013 poinformowa\u0142 nas resort cyfryzacji.",
        "id": 3299651,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/biznes/art42835821-rusza-kwantowa-rewolucja-w-polsce",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Rusza kwantowa rewolucja w Polsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:32.533818+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Przyspiesza kolejna fala konsolidacji lotniczej w Europie. W tym kontek\u015bcie wymieniany jest LOT. Ale nie jako linia do przej\u0119cia, tylko przejmuj\u0105ca. G\u0142\u00f3wnymi graczami pozostaj\u0105 oczywi\u015bcie Lufthansa, AF-KLM i IAG, gdzie liderem s\u0105 British Airways.",
        "id": 3299656,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/raporty-ekonomiczne/art42829341-ruszyla-kolejna-fala-lotniczych-przejec-w-europie",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ruszy\u0142a kolejna fala lotniczych przej\u0119\u0107 w Europie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:31.947165+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Prezes PARP zdymisjonowana, dzia\u0142a prokuratura, a Komisja Europejska chce wyja\u015bnie\u0144. Pieni\u0105dze z KPO mia\u0142y wesprze\u0107 restauracje i hotele, a cz\u0119\u015b\u0107 z nich posz\u0142a na jachty, jacuzzi czy rozbudow\u0119 salonu kosmetycznego. To zamieszanie zagra\u017ca ca\u0142emu KPO.",
        "id": 3299653,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/fundusze-europejskie/art42834011-tlo-afery-z-kpo-siega-czasow-pis-nie-zrobisz-audytow-wszystkiego",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "T\u0142o afery z KPO si\u0119ga czas\u00f3w PiS. \"Nie zrobisz audyt\u00f3w wszystkiego\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:32.959803+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Zmiany w przepisach o fundacji rodzinnej id\u0105 w dobrym kierunku, cho\u0107 mo\u017cna by\u0142o oczekiwa\u0107 jeszcze wi\u0119cej \u2013 twierdz\u0105 eksperci, oceniaj\u0105c propozycje Ministerstwa Finans\u00f3w.",
        "id": 3299658,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://pro.rp.pl/cit/art42834211-uczciwe-fundacje-rodzinne-chca-dalej-spokojnie-dzialac-bez-latki-oszustow",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uczciwe fundacje rodzinne chc\u0105 dalej spokojnie dzia\u0142a\u0107 bez \u0142atki oszust\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:33.576386+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Prezydent Karol Nawrocki dostanie oko\u0142o stu ustaw do podpisania. Poka\u017cemy, \u017ce ten parlament i rz\u0105d Donalda Tuska s\u0105 jednymi z najbardziej pracowitych w historii \u2013 deklaruje w \u201eRzeczpospolitej\u201d W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, wicepremier, szef MON, lider PSL.",
        "id": 3299661,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/polityka/art42833111-wladyslaw-kosiniak-kamysz-nie-zgodzimy-sie-na-cpk-minus-ktorego-chce-prezydent",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz: Nie zgodzimy si\u0119 na \u201eCPK minus\u201d, kt\u00f3rego chce prezydent",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:32.762841+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "24 lutego 2022 roku Rosja rozpocz\u0119\u0142a pe\u0142nowymiarow\u0105 inwazj\u0119 na Ukrain\u0119. Pojawiaj\u0105 si\u0119 nieoficjalne doniesienia, \u017ce Azerbejd\u017can mo\u017ce znie\u015b\u0107 embargo na dostawy broni na Ukrain\u0119.",
        "id": 3299657,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/swiat/art42836221-wojna-rosji-z-ukraina-dzien-1265",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojna Rosji z Ukrain\u0105. Dzie\u0144 1265",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T03:23:32.337676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T03:23:29+00:00",
        "description": "Indeks blue chips w tym roku zyska\u0142 ju\u017c ponad jedn\u0105 trzeci\u0105. Na jak d\u0142ugo jeszcze starczy paliwa do wzrost\u00f3w i na kt\u00f3re sp\u00f3\u0142ki postawi\u0107?",
        "id": 3299655,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://www.rp.pl/gielda/art42835831-wyceny-spolek-z-wig20-zblizyly-sie-do-fundamentow-co-dalej",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wyceny sp\u00f3\u0142ek z WIG20 zbli\u017cy\u0142y si\u0119 do fundament\u00f3w. Co dalej?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-11T00:08:41.006447+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-11T00:08:39+00:00",
        "description": "Hiszpa\u0144ska gospodarka prze\u017cywa rozkwit, a g\u0142\u00f3wnym motorem jej wzrostu jest turystyka, kt\u00f3ra zapewnia ponad 12 procent PKB i oko\u0142o 3 milion\u00f3w miejsc pracy. Ekspert przestrzega jednak, \u017ce ten boom mo\u017ce okaza\u0107 si\u0119 kr\u00f3tkoterminowy, a dalsze skutki mog\u0105 grozi\u0107 wpadni\u0119ciem kraju w \u201eturystyczn\u0105 pu\u0142apk\u0119\u201d.",
        "id": 3299051,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://turystyka.rp.pl/popularne-trendy/art42836171-hiszpania-na-turystycznej-fali-blogoslawienstwo-czy-pulapka-gospodarcza",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 412,
        "source_url": "https://www.rp.pl/rss_main",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hiszpania na turystycznej fali \u2013 b\u0142ogos\u0142awie\u0144stwo czy pu\u0142apka gospodarcza?",
        "vote": 0
    }
]