[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T18:34:49.902384+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T18:27:02+00:00",
        "description": "Stany Zjednoczone i inne pa\u0144stwa grupy G7 podpisa\u0142y porozumienie maj\u0105ce na celu unikni\u0119cie globalnej wojny podatkowej poprzez stworzenie tzw. r\u00f3wnoleg\u0142ego systemu. Ameryka\u0144skie firmy maj\u0105 by\u0107 zwolnione z niekt\u00f3rych globalnych przepis\u00f3w podatkowych. W zamian za to USA usun\u0105 \"podatek odwetowy\" z ustawy Donalda Trumpa.",
        "id": 3043404,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/donald-trump-z-podatku-odwetowego-nie-bedzie-globalnej-wojny-podatkowej/9kgbhk5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tak ko\u0144cz\u0105 si\u0119 wojny podatkowe Donalda Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T18:34:50.113118+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T18:00:00+00:00",
        "description": "Pokolenie Z wchodzi w doros\u0142o\u015b\u0107, ale nadal ch\u0119tnie wybiera si\u0119 na wakacje rodzinne z mam\u0105 i tat\u0105. Z danych ameryka\u0144skich biur podr\u00f3\u017cy wynika, \u017ce a\u017c 80 proc. wycieczek organizowanych jest w taki spos\u00f3b, aby uwzgl\u0119dnia\u0107 preferencje Zetek. A sk\u0105d to pokolenie bierze przyk\u0142ad? Z \u017cycia tiktokowych i instagramowych influencer\u00f3w i chce je\u017adzi\u0107 na wakacje, kt\u00f3re b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0142y luksusowo.",
        "id": 3043405,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/pokolenie-z-rzadzi-rodzinnymi-wakacjami-jak-mlodzi-zmieniaja-sposob-podrozowania/6lywxvw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pokolenie Z ch\u0119tnie wybiera wakacje rodzinne z mam\u0105 i tat\u0105. Nowy trend",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T17:29:50.125222+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T17:08:00+00:00",
        "description": "Cho\u0107 niemal dziewi\u0119ciu na 10 Polak\u00f3w s\u0142ysza\u0142o o sztucznej inteligencji, wiedza o jej dzia\u0142aniu wci\u0105\u017c jest niska. Nie przeszkadza nam to jednak korzysta\u0107 z AI na co dzie\u0144. R\u00f3wnolegle technologia budzi nasz strach: przed dezinformacj\u0105, utrat\u0105 kompetencji i wykluczeniem z rynku pracy.",
        "id": 3043078,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/ai-w-polsce-co-wiemy-czego-sie-boimy-nowy-raport-wyjasnia/nbz6r9b",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Najbardziej boimy si\u0119 bezrobocia i dezinformacji. Co Polacy my\u015bl\u0105 o AI?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T17:29:50.373440+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T16:55:47+00:00",
        "description": "Od stycznia 2025 r. polskie subreddity pulsuj\u0105 narzekaniami na natarczywy spam telefoniczny, braki w infrastrukturze \u0142adowania elektryk\u00f3w czy rekordowe kolejki do lekarzy. Za ka\u017cd\u0105 irytacj\u0105 stoj\u0105 tysi\u0105ce zg\u0142osze\u0144, kt\u00f3rym wci\u0105\u017c nikt nie sprosta\u0142 \u2014 to oznacza szans\u0119 na nowy produkt lub us\u0142ug\u0119. Je\u015bli szukasz problemu, kt\u00f3ry sam wo\u0142a o rozwi\u0105zanie, skorzystaj z AI i przekonaj si\u0119, \u017ce Reddit podaje je na srebrnej tacy.",
        "id": 3043079,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/reddit-jako-kopalnia-wiedzy-dla-biznesu-wykorzystaj-ai-aby-znalezc-problemy-warte/bq2x5fw",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reddit jako kopalnia wiedzy dla biznesu. Wykorzystaj AI, aby znale\u017a\u0107 problemy warte rozwi\u0105zania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T17:29:50.595267+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T16:50:39+00:00",
        "description": "Meta zamierza pozyska\u0107 29 mld dol. na sfinansowanie swojej kompleksowej inwestycji w sztuczn\u0105 inteligencj\u0119. W\u0142a\u015bciciel Facebooka chce zwr\u00f3ci\u0107 si\u0119 do prywatnych firm kapita\u0142owych o sfinansowanie budowy centr\u00f3w danych w USA. Mark Zuckerberg zwi\u0119ksza wysi\u0142ki, aby zosta\u0107 \"liderem AI\", poniewa\u017c ostatnio nie wszystko posz\u0142o zgodnie z planem.",
        "id": 3043080,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/mark-zuckerberg-chce-byc-liderem-ai-poprosi-o-prawie-30-mld-dol/7c1w37q",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meta goni rywali. Chce zebra\u0107 gigantyczne \u015brodki na rozw\u00f3j AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T16:24:52.010244+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T16:10:04+00:00",
        "description": "W najnowszym rankingu Global Gender Gap Report 2025 Polska zaj\u0119\u0142a 45. miejsce na 148 kraj\u00f3w. Wyprzedzaj\u0105 nas nie tylko tradycyjni liderzy, jak Islandia, ale te\u017c kraje, kt\u00f3re cz\u0119sto postrzegamy jako mniej rozwini\u0119te, jak Bangladesz, Rwanda czy Meksyk. Polki wygrywaj\u0105 w edukacji, ale przegrywaj\u0105 na rynku pracy i w polityce. Dla biznesu to historia o niewykorzystanej szansie i marnowanym kapitale ludzkim.",
        "id": 3042709,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/praca/rownosc-plci-w-polsce-sukcesy-w-edukacji-porazki-na-rynku-pracy/lxlnzfz",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Polska marnuje sw\u00f3j potencja\u0142. Dlaczego kobiety znikaj\u0105 z rynku pracy?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T16:24:52.221151+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T15:54:06+00:00",
        "description": "Niemiecki rz\u0105d chce powstrzyma\u0107 wszelkie pr\u00f3by inwestor\u00f3w zmierzaj\u0105ce do reaktywacji gazoci\u0105gu Nord Stream, kt\u00f3rym Berlin sprowadza\u0142 tani gaz z Rosji \u2013 pisze \"Financial Times\", powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na niemieckie ministerstwo gospodarki. Pojawiaj\u0105ce si\u0119 ostatnio plany reaktywacji gazoci\u0105gu wywo\u0142a\u0142y u naszych s\u0105siad\u00f3w debat\u0119 na temat z\u0142agodzenia wysokich cen energii i pomocy niemieckiemu przemys\u0142owi.",
        "id": 3042710,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/tani-gaz-z-rosji-i-reaktywacja-nord-stream-media-niemcy-nie-pozwola/wknteff",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Reaktywacja Nord Stream? Media: Niemcy dadz\u0105 czerwone \u015bwiat\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T15:19:49.692261+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T14:54:25+00:00",
        "description": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski zosta\u0142 wybrany na prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. \u2014 Podj\u0119li\u015bcie pa\u0144stwo, nie ukrywam tego, pewne ryzyko. Mam ju\u017c swoje lata, nie ma co ukrywa\u0107, ale wierz\u0119, \u017ce dam rad\u0119 \u2014 powiedzia\u0142 Kaczy\u0144ski w sobot\u0119 podczas kongresu partii. \u2014 Musimy da\u0107 rad\u0119, bo Polska musi si\u0119 zmieni\u0107 \u2014 doda\u0142.",
        "id": 3042404,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/pis-wybralo-prezesa-na-kolejna-kadencje/3dfzhss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski wybrany na prezesa PiS na kolejn\u0105 kadencj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T15:19:49.925982+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T14:07:22+00:00",
        "description": "\u2014 Stanie przy Ukrainie reprezentowanej przez prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego jest dla bezpiecze\u0144stwa Polski bardzo wa\u017cne \u2014 powiedzia\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas wizyty w Kijowie. Zaznaczy\u0142, \u017ce polskie firmy s\u0105 zainteresowane udzia\u0142em w odbudowie Ukrainy. \u2014 Ponad 2000 polskich firm wyra\u017ca zainteresowanie \u2014 powiedzia\u0142.",
        "id": 3042405,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/andrzej-duda-w-kijowie-padlo-pytanie-o-karola-nawrockiego/2gs8nxf",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Andrzej Duda \u017cegna si\u0119 z Ukrain\u0105  w Kijowie. \"Nie mia\u0142em nigdy w\u0105tpliwo\u015bci\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T14:14:52.915171+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T13:21:54+00:00",
        "description": "Siedem ameryka\u0144skich bombowc\u00f3w stealth lecia\u0142o ok. 37 godzin, by przeprowadzi\u0107 atak na ira\u0144skie cele nuklearne w miniony weekend. Pentagon nazwa\u0142 operacj\u0119 \"Midnight Hammer\" najd\u0142u\u017csz\u0105 misj\u0105 B-2 Spirit od dekad. Dwaj piloci, kt\u00f3rzy w 2001 r. przelecieli 44 godzin non stop opowiadaj\u0105, jak wygl\u0105da taka ekstremalnie d\u0142uga misja.",
        "id": 3042023,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/jak-wyglada-ekstremalnie-dluga-misja-bombowcem-b-2-relacja-pilotow/kee6wqg",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak to jest lecie\u0107 bombowcem B-2 przez 48 godzin bez przerwy? Oto co m\u00f3wi\u0105 rekordzi\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T13:09:52.197987+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T12:50:25+00:00",
        "description": "Niedaleko od pla\u017c w Bia\u0142og\u00f3rze i Lubiatowie powstaje obiekt z energetycznym potencja\u0142em r\u00f3wnym Elektrowni Be\u0142chat\u00f3w. Operator systemu przesy\u0142owego, czyli Polskie Sieci Elektroenergetyczne, buduje stacj\u0119, kt\u00f3ra odbierze moce z morskich farm wiatrowych i wprowadzi je dalej do systemu. Razem z PSE wybrali\u015bmy si\u0119 obejrze\u0107 inwestycj\u0119 z bliska. Na miejscu czu\u0107 nie tylko wiatr od morza, ale i prawdziwy ci\u0119\u017car transformacji energetycznej \u2013 istotny dla ca\u0142ego kraju, a przy tym dla regionu.",
        "id": 3041674,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/choczewo-budowa-stacji-elektroenergetycznej-o-mocy-elektrowni-belchatow/qw2gzx4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Widzia\u0142em budow\u0119 stacji w Choczewie. Na Pomorze wkracza du\u017ca energetyka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T13:09:52.410359+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T12:33:58+00:00",
        "description": "Bombowce B-2 zrzuci\u0142y 14 pot\u0119\u017cnych bomb penetruj\u0105cych na ira\u0144skie instalacje j\u0105drowe. Najwy\u017cszy rang\u0105 ameryka\u0144ski genera\u0142 opisa\u0142, jak przez lata rozwijano bomb\u0119 GBU-57. Powsta\u0142a z my\u015bl\u0105 w\u0142a\u015bnie o takich celach jak podziemny o\u015brodek wzbogacania uranu w Fordo.",
        "id": 3041675,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/kulisy-ataku-na-iran-15-lat-planowano-ten-atak/c05sl13",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ameryka\u0144ski genera\u0142 ujawnia, jak przez 15 lat planowano atak na ira\u0144skie obiekty j\u0105drowe",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:04:50.637424+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:50:35+00:00",
        "description": "Nowelizacja ustawy o elektromobilno\u015bci wprowadzi uproszczenia procedur dotycz\u0105cych instalacji \u0142adowarek samochod\u00f3w elektrycznych w budynkach wielorodzinnych. Zdaniem Polskiego Stowarzyszenia Nowej Mobilno\u015bci (PSNM), zmiany te pobudz\u0105 rynek elektromobilno\u015bci w Polsce, motywuj\u0105c kierowc\u00f3w do zakupu aut elektrycznych i otwieraj\u0105c nowe perspektywy dla firm instalacyjnych.",
        "id": 3041348,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/prawo/nowelizacja-ustawy-o-elektromobilnosci-uproszczenia-dla-ladowarek/zd8s5x5",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zarz\u0105dcy blok\u00f3w dostan\u0105 jasne terminy. Prze\u0142om w sprawie \u0142adowarek dla elektryk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:04:50.852063+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:37:52+00:00",
        "description": "\u017bycie w wielorodzinnych budynkach mieszkalnych wymaga od lokator\u00f3w wzajemnego szacunku i przestrzegania podstawowych zasad wsp\u00f3\u0142\u017cycia. Jednak w praktyce jeden problematyczny mieszkaniec mo\u017ce znacz\u0105co zak\u0142\u00f3ci\u0107 spok\u00f3j ca\u0142ej wsp\u00f3lnoty. Sprawd\u017a, co mo\u017cna zrobi\u0107 w takiej sytuacji, je\u015bli brakuje odpowiednich regulacji prawnych.",
        "id": 3041349,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/nieruchomosci/uciazliwi-sasiedzi-jak-radzic-sobie-z-problemami-w-bloku-mieszkalnym/5dcdw0l",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uci\u0105\u017cliwi s\u0105siedzi a przepisy prawa \u2013 kiedy regulacje nie wystarczaj\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:04:51.058899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:26:32+00:00",
        "description": "W sobotnie popo\u0142udnie Przysucha, niewielkie miasto w wojew\u00f3dztwie mazowieckim, sta\u0142o si\u0119 centrum polskiej sceny politycznej. Odbywaj\u0105cy si\u0119 tam VII Kongres Prawa i Sprawiedliwo\u015bci ma na celu nie tylko ponowny wyb\u00f3r prezesa ugrupowania, ale r\u00f3wnie\u017c wprowadzenie zmian, kt\u00f3re, jak zapowiadaj\u0105 politycy partii, maj\u0105 otworzy\u0107 jej struktury na nowych, m\u0142odszych lider\u00f3w.",
        "id": 3041350,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/przysucha-vii-kongres-pis-jaroslaw-kaczynski-o-przyszlosci-partii/mk2q36p",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "VII kongres PiS w Przysusze. Partia ma by\u0107 odm\u0142odzona",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:04:51.266055+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:09:47+00:00",
        "description": "W ci\u0105gu najbli\u017cszych kilku tygodni ma zosta\u0107 opracowany kompleksowy plan dzia\u0142a\u0144 maj\u0105cy na celu stabilizacj\u0119 i rozw\u00f3j przemys\u0142u stalowego w Polsce. Jak poinformowa\u0142a minister przemys\u0142u Marzena Czarnecka, dokument ten jest kluczowy dla poprawy kondycji krajowej bran\u017cy hutniczej i ma by\u0107 gotowy do 26 wrze\u015bnia.",
        "id": 3041351,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/katowice-plan-dla-przemyslu-stalowego-gotowy-do-26-wrzesnia/5736fpk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Hutnicy licz\u0105 na ta\u0144sz\u0105 energi\u0119. Kluczowy dokument gotowy do 26 wrze\u015bnia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T10:59:53.034838+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T10:49:18+00:00",
        "description": "Wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciel i dyrektor generalny CoreWeave, Michael Intrator, zwi\u0119kszy\u0142 sw\u00f3j maj\u0105tek do ok. 10 mld dol. w ci\u0105gu trzech miesi\u0119cy od momentu wej\u015bcia firmy AI na gie\u0142d\u0119 \u2014 donosi Bloomberg. Debiut gie\u0142dowy jego firmy by\u0142 jak dot\u0105d najwi\u0119kszym IPO technologicznym 2025 r. Co ciekawe, za\u0142o\u017cyciele mieli nadziej\u0119 na znacznie wi\u0119cej i musieli ograniczy\u0107 swoje ambicje.",
        "id": 3041027,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gielda/wiadomosci/od-krypto-gornika-do-firmy-wycenianej-na-ponad-75-mld-dol-debiut-coreweave-najlepszy/9cvm1gs",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od \"krypto-g\u00f3rnika\" do firmy wycenianej na ponad 75 mld dol. Debiut CoreWeave najlepszy w tym roku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T10:59:53.240912+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T10:30:56+00:00",
        "description": "Unijny szczyt w Brukseli rzuci\u0142 \u015bwiat\u0142o na post\u0119p negocjacji w sprawie cz\u0142onkostwa Ukrainy w Unii Europejskiej. Pomimo weta W\u0119gier, przewodnicz\u0105cy Rady Europejskiej, Antonio Costa, w rozmowie z Polsk\u0105 Agencj\u0105 Prasow\u0105 utrzymuje, \u017ce brak formalnego otwarcia pierwszego klastra negocjacyjnego podczas polskiej prezydencji w Radzie UE nie powinien by\u0107 postrzegany jako pora\u017cka.",
        "id": 3041028,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/unijny-szczyt-negocjacje-z-ukraina-mimo-weta-wegier-co-dalej/ek84gzk",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Costa o negocjacjach z Ukrain\u0105. \"Nie potrzebujemy W\u0119gier\" na tym etapie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T10:59:53.445757+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T10:06:27+00:00",
        "description": "Gdy sztuczna inteligencja podaje gotow\u0105 odpowied\u017a, linki staj\u0105 si\u0119 tylko przypisem do historii, a gra o uwag\u0119 przenosi si\u0119 do podsumowa\u0144 AI. W\u0142a\u015bnie tam \u2014 mi\u0119dzy skr\u00f3tami generowanymi przez ChatGPT, Perplexity i AI Overview \u2014 marki chc\u0105 budowa\u0107 dzi\u015b sw\u00f3j nowy autorytet. \u015acigaj\u0105 si\u0119 o miejsce w dialogu, kt\u00f3ry u\u017cytkownik prowadzi z maszyn\u0105. W kr\u00f3tkim czasie powsta\u0142y start-upy, kt\u00f3re chc\u0105 wykorzysta\u0107 ten trend. Obiecuj\u0105, \u017ce maj\u0105 gotowe rozwi\u0105zania.",
        "id": 3041029,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/sztuczna-inteligencja-zmienia-seo-firmy-walcza-o-widocznosc-w-ai/rm92rw4",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jak zosta\u0107 ulubie\u0144cem ChatGPT i AI Overview. Te start-upy u\u0142atwiaj\u0105 wygrywanie w erze wyszukiwarek AI",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T09:54:51.865202+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T09:40:10+00:00",
        "description": "Polski rynek mieszkaniowy od lat rz\u0105dzi si\u0119 prost\u0105 arytmetyk\u0105: przeci\u0119tne dwupokojowe mieszkanie w du\u017cym mie\u015bcie kosztuje 550\u2013700 tys. z\u0142, a minimalny wk\u0142ad w\u0142asny wynosi 10\u201320 proc. Je\u015bli za\u0142o\u017cymy, \u017ce mamy pewne oszcz\u0119dno\u015bci i chcemy pozyska\u0107 kredyt hipoteczny na kwot\u0119 ok. 300 000 z\u0142 i rozci\u0105gni\u0119ty na 25 lat, mo\u017cemy uzyska\u0107 rat\u0119 akceptowaln\u0105 dla gospodarstwa domowego o \u0142\u0105cznym wynagrodzeniu na poziomie \u015bredniej krajowej. Taki horyzont sp\u0142aty zmniejsza miesi\u0119czne obci\u0105\u017cenie, ale zwi\u0119ksza koszt ca\u0142kowity, bo bank nalicza odsetki od ka\u017cdego pozostawionego w harmonogramie z\u0142otego.",
        "id": 3040717,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyt-hipoteczny-300-tys-zl-na-25-lat-ile-oddasz-od-czego-zalezy-rata-i-jak-zaplacic/mj96jht",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kredyt hipoteczny 300 tys. z\u0142 na 25 lat. Ile oddasz, od czego zale\u017cy rata i jak zap\u0142aci\u0107 mniej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T09:54:52.075506+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T09:39:44+00:00",
        "description": "Ten nostalgiczny quiz przeniesie ci\u0119 do czas\u00f3w PRL-u i przypomni popularne wtedy s\u0142odkie przysmaki. Odpowiedz na 15 pyta\u0144. Przypomnij sobie, czym w tamtych czasach os\u0142adzali\u015bmy sobie \u017cycie. Je\u015bli pami\u0119tasz lody Bambino i gum\u0119 Donald, ten quiz p\u00f3jdzie ci jak z p\u0142atka!",
        "id": 3040718,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/pamietasz-slodkosci-z-prl-u-rozwiaz-ten-quiz-i-sprawdz/4m3w285",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie tylko lody Bambino. Quiz o kultowych s\u0142odyczach PRL-u",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T09:54:52.280149+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T09:00:00+00:00",
        "description": "WIBOR, czyli Warsaw Interbank Offered Rate, to referencyjna stopa procentowa, po kt\u00f3rej banki deklaruj\u0105 gotowo\u015b\u0107 po\u017cyczania sobie pieni\u0119dzy na polskim rynku mi\u0119dzybankowym. Stopa ta dzia\u0142a od 1991 r. i \u2014 podobnie jak londy\u0144ski LIBOR czy frankfurcki EURIBOR \u2014 sta\u0142a si\u0119 podstaw\u0105 do ustalania oprocentowania kredyt\u00f3w, lokat, obligacji oraz rozlicze\u0144 kontrakt\u00f3w terminowych. W uproszczeniu mo\u017cna powiedzie\u0107, \u017ce WIBOR to \"hurtowa cena pieni\u0105dza\" w z\u0142otych, na kt\u00f3r\u0105 sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 oczekiwania bank\u00f3w co do przysz\u0142ych decyzji Rady Polityki Pieni\u0119\u017cnej oraz w\u0142asne koszty finansowania.",
        "id": 3040719,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/przepisy/wibor-co-to-jest-jak-dziala-i-dlaczego-w-2025-r-mowi-sie-o-jego-nastepcy/y1gjcnj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WIBOR: co to jest, jak dzia\u0142a i dlaczego w 2025 r. m\u00f3wi si\u0119 o jego nast\u0119pcy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T09:54:52.484954+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T08:47:46+00:00",
        "description": "Warszawa zako\u0144czy\u0142a 2024 r. z wy\u017cszymi dochodami i ni\u017cszymi wydatkami ni\u017c pierwotnie zak\u0142adano \u2014 informuje \"\u017bycie Warszawy\". Najnowszy raport o stanie miasta, pokazuje, \u017ce stolica osi\u0105gn\u0119\u0142a nadwy\u017ck\u0119 bud\u017cetow\u0105, mimo wcze\u015bniejszych prognoz deficytu. Kluczowe dane finansowe oraz szczeg\u00f3\u0142y dotycz\u0105ce wydatk\u00f3w i \u017ar\u00f3de\u0142 dochod\u00f3w przedstawiono w najnowszym zestawieniu miejskim \u2014 czytamy.",
        "id": 3040720,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/warszawa-nadwyzka-budzetowa-w-2024-r-dzieki-wyzszym-dochodom/48yz2vh",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Warszawa ko\u0144czy rok z nadwy\u017ck\u0105. Dochody wy\u017csze o 900 mln z\u0142 ni\u017c planowano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T09:54:52.687925+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T08:33:00+00:00",
        "description": "Nadp\u0142ata to wp\u0142ata dowolnej kwoty przekraczaj\u0105cej miesi\u0119czn\u0105 rat\u0119 wynikaj\u0105c\u0105 z harmonogramu sp\u0142aty. Wbrew obiegowej opinii bank nie traktuje jej jak przysz\u0142ej raty, lecz \u2014 z definicji ustawy o kredycie hipotecznym \u2014 ksi\u0119guje w ca\u0142o\u015bci na poczet kapita\u0142u. Skoro odsetki liczone s\u0105 tylko od pozostaj\u0105cego w systemie kapita\u0142u, ka\u017cda z\u0142ot\u00f3wka nadp\u0142aty zmniejsza baz\u0119, od kt\u00f3rej nalicza si\u0119 koszt.",
        "id": 3040721,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/poradnik-finansowy/kredyty/nadplata-kredytu-jak-to-dziala-kiedy-sie-oplaca-i-jak-policzyc-oszczednosci/elzkvhc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nadp\u0142ata kredytu \u2013 jak to dzia\u0142a, kiedy si\u0119 op\u0142aca i jak policzy\u0107 oszcz\u0119dno\u015bci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T08:50:25.562742+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T07:44:38+00:00",
        "description": "Ceny gazu ziemnego w Europie gwa\u0142townie spad\u0142y \u2014 informuje \"Rzeczpospolita\". W minionym tygodniu notowania na gie\u0142dach obni\u017cy\u0142y si\u0119 o niemal jedn\u0105 pi\u0105t\u0105, co jest najwi\u0119kszym takim spadkiem od lipca 2023 r. Eksperci wskazuj\u0105, \u017ce g\u0142\u00f3wn\u0105 przyczyn\u0105 jest z\u0142agodzenie napi\u0119\u0107 na Bliskim Wschodzie i zmniejszenie ryzyka blokady Cie\u015bniny Ormuz przez Iran.",
        "id": 3040471,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/ceny-gazu-w-europie-najwiekszy-spadek-od-lipca-2023-r-co-sie-stalo/knlb9rj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Najwi\u0119kszy tygodniowy spadek cen\". Rynek gazu w Europie reaguje na rozejm",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T07:44:53.461666+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T07:00:00+00:00",
        "description": "W pierwszym odcinku podcastu \"Slow life w du\u017cym mie\u015bcie\" Natalia Kraus-Kowalczyk, rozprawia si\u0119 z mitem, \u017ce \u017cycie w rytmie slow to przywilej bogaczy lub tych, kt\u00f3rzy mog\u0105 sobie pozwoli\u0107 na ucieczk\u0119 od miejskiego \u017cycia. Pokazuje, \u017ce slow life nie oznacza le\u017cenia na hamaku czy rzucania wszystkiego i uciekania w Bieszczady. To przede wszystkim \u017cycie w zgodzie ze sob\u0105, kt\u00f3re mo\u017cna wkomponowa\u0107 w dotychczasowy rytm.",
        "id": 3040226,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/rozwoj-osobisty/rownowaga/podcast-slow-life-w-duzym-miescie-jak-zwolnic-w-miejskim-pedzie/mbjtwmc",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Slow life w du\u017cym mie\u015bcie\". Nie tylko bogacze mog\u0105 \u017cy\u0107 na swoich zasadach [PODCAST]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T07:44:53.710401+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T06:41:44+00:00",
        "description": "Prezydent Andrzej Duda w sobot\u0119 rano przyby\u0142 do Kijowa z niezapowiedzian\u0105 wizyt\u0105 - przekaza\u0142a Kancelaria Prezydenta RP w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Jak podano, w planach jest spotkanie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim.",
        "id": 3040227,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/prezydent-w-kijowie-bez-zapowiedzi/c13yzgl",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prezydent Andrzej Duda w Kijowie. Niezapowiedziana wizyta w sobot\u0119 rano",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:39:52.644907+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T06:22:15+00:00",
        "description": "Wojny i dzia\u0142ania militarne coraz mocniej wp\u0142ywaj\u0105 na bran\u017c\u0119 lotnicz\u0105. Linie lotnicze musz\u0105 radzi\u0107 sobie nie tylko z wyd\u0142u\u017conymi trasami i rosn\u0105cymi kosztami, ale tak\u017ce z coraz cz\u0119stszymi zak\u0142\u00f3ceniami sygna\u0142u GPS. Eksperci podkre\u015blaj\u0105, \u017ce bezpiecze\u0144stwo pasa\u017cer\u00f3w pozostaje dla przewo\u017anik\u00f3w absolutnym priorytetem.",
        "id": 3040025,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/wojny-a-lotnictwo-jak-konflikty-wplywaja-na-trasy-i-koszty-lotow/sdv7c6v",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wojny zmieniaj\u0105 map\u0119 lotnicz\u0105 \u015bwiata. Linie omijaj\u0105 niebo nad strefami konflikt\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:39:52.850861+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T06:00:00+00:00",
        "description": "Tak d\u0142ugo, jak tylko mog\u0142am, wzbrania\u0142am si\u0119 przed zakupem smartfona. Dorasta\u0142am w erze tradycyjnych kom\u00f3rek i m\u00f3j telefon z klapk\u0105 uwa\u017ca\u0142am za wi\u0119cej ni\u017c wystarczaj\u0105cy, poniewa\u017c mog\u0142am z niego dzwoni\u0107 i wysy\u0142a\u0107 SMS-y zawsze i wsz\u0119dzie. Kiedy u\u017cywa\u0142am go publicznie, ludzie pytali mnie, czy \"przechodz\u0119 detoks\", czy te\u017c sk\u0142adam jakie\u015b polityczne o\u015bwiadczenie, nie posiadaj\u0105c smartfona. Moja odpowied\u017a by\u0142a prosta: zwyczajnie nie ufa\u0142am sobie na tyle, by mie\u0107 nieograniczony dost\u0119p do internetu w kieszeni.",
        "id": 3040026,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/smartfon-kontra-zycie-spoleczne-moja-walka-z-uzaleznieniem-od-telefonu-po-30-tce/qs4m4xx",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "57 razy dziennie si\u0119ga\u0142am po telefon. Jak smartfon zmieni\u0142 mnie na gorsze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:39:53.055604+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T05:41:00+00:00",
        "description": "Wojna na Bliskim Wschodzie niepokoi nas bardziej ni\u017c inne europejskie kraje. Pow\u00f3d? Kupujemy tam produkty strategiczne, g\u0142\u00f3wnie rop\u0119 naftow\u0105 i gaz ziemny. Region, z pa\u0144stwami Zatoki Perskiej na czele, zapewnia nam 60 proc. zapotrzebowania na te surowce - gwarantuje wi\u0119c bezpiecze\u0144stwo energetyczne Polski.",
        "id": 3040027,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/polska-zaleznosc-od-ropy-z-bliskiego-wschodu-co-to-oznacza/pyx2b4h",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dywersyfikacja dostaw ropy nie istnieje. Idzie pot\u0119\u017cny kryzys?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T05:34:51.822660+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T05:21:08+00:00",
        "description": "Stworzona przez Ministerstwo Edukacji Narodowej (MEN) Internetowa Baza Wypoczynku umo\u017cliwia rodzicom weryfikacj\u0119 wiarygodno\u015bci organizator\u00f3w oboz\u00f3w, kolonii czy p\u00f3\u0142kolonii dla dzieci. Brak wpisu w tej bazie oznacza, \u017ce wypoczynek jest organizowany nielegalnie, podkre\u015bla ministerstwo.",
        "id": 3039817,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/men-jak-sprawdzic-legalnosc-kolonii-i-obozow-dla-dzieci/45gnx4x",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Internetowa Baza Wypoczynku od MEN. Sprawd\u017a, gdzie wysy\u0142asz dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T05:34:52.028665+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T05:00:00+00:00",
        "description": "Przed za\u0142o\u017ceniem swojej firmy, Bethenny Frankel nie mia\u0142a \u017cadnej wiedzy na temat prowadzenia biznesu. Nie ko\u0144czy\u0142a kurs\u00f3w, nie mia\u0142a \u017cadnego do\u015bwiadczenia. Nie wyobra\u017ca\u0142a sobie nawet \u017cycia w tym \u015bwiecie. Pewnego dnia zachcia\u0142a po prostu zrobi\u0107 wyj\u0105tkowego drinka. Jak\u0105 mia\u0142a motywacj\u0105 i co okaza\u0142o si\u0119 kluczem do jej sukcesu?",
        "id": 3039818,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/sekrety-ludzi-sukcesu-bethenny-frankel-zdradza-jak-zbudowala-imperium-bez-wiedzy/jb9xfc8",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Milionerka zdradza, co odr\u00f3\u017cnia ludzi sukcesu od innych. Kluczowe s\u0105 dwie cechy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T05:34:52.232587+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T05:00:00+00:00",
        "description": "Zawodowo planuj\u0119 luksusowe podr\u00f3\u017ce i organizuj\u0119 wyj\u0105tkowe wakacje dla najbardziej wymagaj\u0105cych podr\u00f3\u017cnik\u00f3w na \u015bwiecie. Niezale\u017cnie od tego, czy chodzi o miesi\u0105c miodowy, czy rodzinne wakacje, dbam o ka\u017cdy szczeg\u00f3\u0142, od transportu na lotnisko po specjalne wycieczki i zaj\u0119cia. Ostatecznie moim zadaniem jest urzeczywistnienie marze\u0144 klienta o podr\u00f3\u017cy, przy jednoczesnym zaspokojeniu jego wyj\u0105tkowych gust\u00f3w. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3rych dowiedzia\u0142am si\u0119 na temat tego, co wybieraj\u0105 bogaci podr\u00f3\u017cnicy, a kt\u00f3re mog\u0105 zainspirowa\u0107 was do podniesienia poziomu waszej nast\u0119pnej podr\u00f3\u017cy.",
        "id": 3039819,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/luksusowe-wakacje-2025-piec-nawykow-bogatych-podroznikow-ktore-warto-znac/7wk5t9y",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tajemnice bogatych podr\u00f3\u017cnik\u00f3w. Pi\u0119\u0107 trik\u00f3w na luksusowe wakacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T05:34:52.438597+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T04:52:25+00:00",
        "description": "Od 5 lipca zaczn\u0105 obowi\u0105zywa\u0107 zmiany w prawie, kt\u00f3re obejm\u0105 zakaz sprzeda\u017cy wszystkich e-papieros\u00f3w \u2014 tak\u017ce tych pozbawionych nikotyny \u2014 osobom poni\u017cej osiemnastego roku \u017cycia. Jednocze\u015bnie takie urz\u0105dzenia, podobnie jak ich nikotynowe odpowiedniki, b\u0119dzie mo\u017cna pali\u0107 tylko w miejscach dozwolonych przez prawo.",
        "id": 3039820,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/biznes/nowe-przepisy-zakaz-sprzedazy-e-papierosow-nieletnim-od-5-lipca/3npm247",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Od 5 lipca nowe zakazy dla e-papieros\u00f3w. Nieletni nie kupi\u0105 \u017cadnej wersji urz\u0105dzenia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T04:29:48.978394+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T04:15:00+00:00",
        "description": "Cho\u0107 wydatki Polak\u00f3w na hotele i restauracje rosn\u0105 bardzo szybko, to w przeliczeniu na mieszka\u0144ca wydajemy najmniej w UE, nawet mniej ni\u017c Rumuni. Przy tym nasz rodzimy rynek robi si\u0119 cenowo coraz mniej przyjazny. Za spraw\u0105 m.in. umacniaj\u0105cego si\u0119 z\u0142otego urlop w Polsce zrobi\u0142 si\u0119 dro\u017cszy ju\u017c nie tylko od Bu\u0142garii, ale te\u017c od Grecji, Portugalii i Hiszpanii. Gdyby nie transport, wyjazd do tych kraj\u00f3w by\u0142by dla Polak\u00f3w opcj\u0105 ekonomiczn\u0105, a urlop w Polsce rozrywk\u0105 dla bardziej zamo\u017cnych. No dobrze, ale gdzie jest najtaniej w Europie? Sprawdzili\u015bmy.",
        "id": 3039668,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/lifestyle/gdzie-najtaniej-na-wakacje-polska-drozsza-od-hiszpanii-grecji-i-portugalii-mapa/j9r7bcj",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie najtaniej na wakacje? Polska dro\u017csza od Hiszpanii, Grecji i Portugalii [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:39:53.385799+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T04:15:00+00:00",
        "description": "Cho\u0107 wydatki Polak\u00f3w na hotele i restauracje rosn\u0105 bardzo szybko, to w przeliczeniu na mieszka\u0144ca wydajemy najmniej w UE, nawet mniej ni\u017c Rumuni. Przy tym nasz rodzimy rynek robi si\u0119 cenowo coraz mniej przyjazny. Za spraw\u0105 m.in. umacniaj\u0105cego si\u0119 z\u0142otego urlop w Polsce zrobi\u0142 si\u0119 dro\u017cszy ju\u017c nie tylko od Bu\u0142garii, ale te\u017c od Grecji, Portugalii i Hiszpanii. Gdyby nie transport, wyjazd do tych kraj\u00f3w by\u0142by dla Polak\u00f3w opcj\u0105 ekonomiczn\u0105, a urlop w Polsce rozrywk\u0105 dla bardziej zamo\u017cnych. No dobrze, ale gdzie jest najtaniej w Europie? Sprawdzili\u015bmy.",
        "id": 3040028,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/finanse/gdzie-najtaniej-na-wakacje-polska-drozsza-od-hiszpanii-grecji-i-portugalii-mapa/9nkn2tb",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie najtaniej na wakacje? Polska dro\u017csza od Hiszpanii, Grecji i Portugalii [MAPA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T04:29:49.204253+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T04:10:00+00:00",
        "description": "Szczyt NATO w Hadze mo\u017cna uzna\u0107 za spory sukces. Wielu si\u0119 obawia\u0142o tego, \u017ce Donald Trump b\u0119dzie chcia\u0142 os\u0142abi\u0107 sojusz, a tymczasem przyw\u00f3dcy zgodzili si\u0119 na jego wzmocnienie. Kraje paktu maj\u0105 wydawa\u0107 a\u017c 5 proc. PKB na szeroko rozumian\u0105 obronno\u015b\u0107. Czy tak si\u0119 jednak stanie? Ile b\u0119dziemy musieli wydawa\u0107 na zbrojenia? Ci\u0105gle jest wi\u0119cej pyta\u0144 ni\u017c odpowiedzi.",
        "id": 3039669,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/gospodarka/nato-sie-zgadza-na-5-proc-na-obronnosc-co-z-tego-wynika/q5t09qt",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "NATO si\u0119 zgadza na pi\u0119\u0107 procent na obronno\u015b\u0107. Tylko co z tego wynika? [ANALIZA]",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T03:24:50.909868+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T03:00:00+00:00",
        "description": "Hiszpania, W\u0142ochy i Grecja to najcz\u0119\u015bciej wybierane przez Polak\u00f3w kierunki wakacyjnych podr\u00f3\u017cy samolotem. Najnowsze dane pokazuj\u0105, \u017ce coraz wi\u0119cej os\u00f3b decyduje si\u0119 tak\u017ce na wakacje w Turcji, kt\u00f3ra do tej pory by\u0142a domen\u0105 wycieczek organizowanych przez biura podr\u00f3\u017cy.",
        "id": 3039456,
        "language": null,
        "link": "https://businessinsider.com.pl/wiadomosci/wakacje-w-hiszpanii-nowy-ranking-popularnych-kierunkow-wakacyjnych/r06kd7m",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 85,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 46,
        "source_url": "https://businessinsider.com.pl/.feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Gdzie Polacy najcz\u0119\u015bciej lataj\u0105 na wakacje? Jest nowy lider",
        "vote": 0
    }
]