[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T18:39:59.182054+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T18:39:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-samolot-szpiegowski-przechwycony-nad-baltykiem,nId,7992310\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-samolot-szpiegowski-przechwycony-nad-baltykiem/000L8N3ZSGV4WANH-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski samolot szpiegowski przechwycony nad Ba\u0142tykiem\" align=\"left\" /></a>Dwa niemieckie my\u015bliwce Eurofighter przechwyci\u0142y rosyjski samolot rozpoznawczy I\u0142-20M, kt\u00f3ry z wy\u0142\u0105czonym transponderem z rosyjskiego obwodu kr\u00f3lewieckiego lecia\u0142 w kierunku przestrzeni powietrznej Polski i Niemiec. O sprawie poinformowa\u0142 &quot;Bild&quot;. Do incydentu dosz\u0142o nad Ba\u0142tykiem.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3043446,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-samolot-szpiegowski-przechwycony-nad-baltykiem,nId,7992310",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-samolot-szpiegowski-przechwycony-nad-baltykiem/000L8N3ZSGV4WANH-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski samolot szpiegowski przechwycony nad Ba\u0142tykiem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T18:39:59.495476+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T18:39:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-osob-na-ulicach-mimo-grozby-kar,nId,7992307\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-osob-na-ulicach-mimo-grozby-kar/000L8N3IJQ10WME5-C307.jpg\" alt=\"Tysi\u0105ce os\u00f3b na ulicach mimo gro\u017aby kar\" align=\"left\" /></a>W sobot\u0119 centrum Budapesztu sta\u0142o si\u0119 aren\u0105 jednego z najwi\u0119kszych w historii W\u0119gier marsz\u00f3w na rzecz praw os\u00f3b LGBTQ+. Pomimo oficjalnego zakazu wydanego przez policj\u0119 oraz gro\u017aby surowych konsekwencji prawnych na Paradzie R\u00f3wno\u015bci pojawi\u0142o si\u0119 \u2013 wed\u0142ug szacunk\u00f3w organizator\u00f3w \u2013 nawet 200 tysi\u0119cy os\u00f3b. Wydarzenie, kt\u00f3re mia\u0142o zosta\u0107 powstrzymane przez nowe przepisy, przerodzi\u0142o si\u0119 w manifestacj\u0119 solidarno\u015bci i sprzeciwu wobec polityki rz\u0105du Viktora Orbana.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3043447,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-tysiace-osob-na-ulicach-mimo-grozby-kar,nId,7992307",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/tysiace-osob-na-ulicach-mimo-grozby-kar/000L8N3IJQ10WME5-C307.jpg",
        "title": "Tysi\u0105ce os\u00f3b na ulicach mimo gro\u017aby kar",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T18:40:00.061188+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T18:39:58+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielki-koncern-na-wojennej-sciezce-z-mala-firma-poszlo-o-dwi,nId,7992312\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-koncern-na-wojennej-sciezce-z-mala-firma-poszlo-o-dwi/000L8N4ZJIUUMOHC-C307.jpg\" alt=\"Wielki koncern na wojennej \u015bcie\u017cce z ma\u0142\u0105 firm\u0105. Posz\u0142o o dwie litery\" align=\"left\" /></a>Luksusowy dom mody Louis Vuitton wytoczy\u0142 proces ma\u0142ej portugalskiej firmie produkuj\u0105cej likiery. Powodem jest logo, kt\u00f3re \u2013 zdaniem francuskiego giganta \u2013 zbyt mocno przypomina s\u0142ynny znak LV. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3043448,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-wielki-koncern-na-wojennej-sciezce-z-mala-firma-poszlo-o-dwi,nId,7992312",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wielki-koncern-na-wojennej-sciezce-z-mala-firma-poszlo-o-dwi/000L8N4ZJIUUMOHC-C307.jpg",
        "title": "Wielki koncern na wojennej \u015bcie\u017cce z ma\u0142\u0105 firm\u0105. Posz\u0142o o dwie litery",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T17:35:03.647995+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-oblawa-za-tadeuszem-duda-policja-przekazala-nowe-informacje,nId,7992304\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/oblawa-za-tadeuszem-duda-policja-przekazala-nowe-informacje/000L8N2EAL78HTNT-C307.jpg\" alt=\"Ob\u0142awa za Tadeuszem Dud\u0105. Policja przekaza\u0142a nowe informacje \" align=\"left\" /></a>Trwa ob\u0142awa za Tadeuszem Dud\u0105, podejrzewanym o zab\u00f3jstwo c\u00f3rki i zi\u0119cia oraz usi\u0142owanie zab\u00f3jstwa te\u015bciowej. Policjanci z ca\u0142ego kraju przeszukuj\u0105 lasy, ale i domy na Limanowszczy\u017anie. Kontrolowane s\u0105 r\u00f3wnie\u017c samochody w tym rejonie. Bro\u0144, z kt\u00f3rej 57-latek strzela\u0142, mog\u0142a by\u0107 samor\u00f3bk\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3043122,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-oblawa-za-tadeuszem-duda-policja-przekazala-nowe-informacje,nId,7992304",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/oblawa-za-tadeuszem-duda-policja-przekazala-nowe-informacje/000L8N2EAL78HTNT-C307.jpg",
        "title": "Ob\u0142awa za Tadeuszem Dud\u0105. Policja przekaza\u0142a nowe informacje",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T17:35:04.158623+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T17:35:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hali-sortowni-tworzyw-sztucznych-w-rudzie-slaskiej,nId,7992303\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-sortowni-tworzyw-sztucznych-w-rudzie-slaskiej/000L8N1EH2U40PJL-C307.jpg\" alt=\"Po\u017car hali sortowni tworzyw sztucznych w Rudzie \u015al\u0105skiej\" align=\"left\" /></a>Po\u017car hali sortowni tworzyw sztucznych w Rudzie \u015al\u0105skiej przy ulicy Magazynowej zosta\u0142 opanowany. Informacj\u0119 o zdarzeniu dostali\u015bmy na Gor\u0105c\u0105 Lini\u0119 RMF FM. Z ogniem walczy\u0142o ponad 20 stra\u017cak\u00f3w. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3043124,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-pozar-hali-sortowni-tworzyw-sztucznych-w-rudzie-slaskiej,nId,7992303",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pozar-hali-sortowni-tworzyw-sztucznych-w-rudzie-slaskiej/000L8N1EH2U40PJL-C307.jpg",
        "title": "Po\u017car hali sortowni tworzyw sztucznych w Rudzie \u015al\u0105skiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T17:35:03.886289+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T17:25:33+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-strzelanina-pod-limanowa-co-zrobic-jesli-zobaczymy-podejrzan,nId,7992289\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-pod-limanowa-co-zrobic-jesli-zobaczymy-podejrzan/000L8MYBDM4LR0PK-C307.jpg\" alt=\"Strzelanina pod Limanow\u0105. Co zrobi\u0107 je\u015bli zobaczymy podejrzanego?\" align=\"left\" /></a>Co zrobi\u0107, gdy zobaczysz podejrzanego?&quot;</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3043123,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-strzelanina-pod-limanowa-co-zrobic-jesli-zobaczymy-podejrzan,nId,7992289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/strzelanina-pod-limanowa-co-zrobic-jesli-zobaczymy-podejrzan/000L8MYBDM4LR0PK-C307.jpg",
        "title": "Strzelanina pod Limanow\u0105. Co zrobi\u0107 je\u015bli zobaczymy podejrzanego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T16:30:00.544527+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T16:29:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/news-pijany-druh-osp-potracil-quadem-dwie-osoby,nId,7992290\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-druh-osp-potracil-quadem-dwie-osoby/000L8MXWXQYL60HE-C307.jpg\" alt=\"Pijany druh OSP potr\u0105ci\u0142 quadem dwie osoby\" align=\"left\" /></a>Policjanci wyja\u015bniaj\u0105 okoliczno\u015bci nocnego wypadku w Witnicy (Lubuskie). Pijany druh OSP potr\u0105ci\u0142 quadem dwie osoby: kobiet\u0119 i ksi\u0119dza. Zar\u00f3wno kierowca, jak i duchowny trafili do szpitala. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042768,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/news-pijany-druh-osp-potracil-quadem-dwie-osoby,nId,7992290",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pijany-druh-osp-potracil-quadem-dwie-osoby/000L8MXWXQYL60HE-C307.jpg",
        "title": "Pijany druh OSP potr\u0105ci\u0142 quadem dwie osoby",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T16:30:00.304718+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T16:29:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-policyjna-oblawa-za-sprawca-strzelaniny-co-zrobic-jesli-zoba,nId,7992289\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/policyjna-oblawa-za-sprawca-strzelaniny-co-zrobic-jesli-zoba/000L8MYBDM4LR0PK-C307.jpg\" alt=\"Policyjna ob\u0142awa za sprawc\u0105 strzelaniny. Co zrobi\u0107 je\u015bli zobaczymy podejrzanego?\" align=\"left\" /></a>Nie nagrywaj filmik\u00f3w, nie r\u00f3b zdj\u0119\u0107, zniknij z pola widzenia poszukiwanego - to rada i apel do wszystkich, kt\u00f3rzy zauwa\u017c\u0105 57-letniego Tadeusza Dud\u0119, kt\u00f3ry w pi\u0105tek przed po\u0142udniem zastrzeli\u0142 c\u00f3rk\u0119 i zi\u0119cia, a tak\u017ce postrzeli\u0142 te\u015bciow\u0105. Zakrojona na szerok\u0105 skal\u0119 akcja s\u0142u\u017cb nie przynios\u0142a jeszcze oczekiwanego skutku. Niebezpieczny m\u0119\u017cczyzna - prawdopodobnie z broni\u0105 paln\u0105 - wci\u0105\u017c przebywa na wolno\u015bci. &quot;Je\u015bli go zobaczycie - powiadomcie koniecznie s\u0142u\u017cby&quot; - m\u00f3wi\u0142 w internetowym Radiu RMF24 Artur Dubiel, ekspert z Uniwersytetu WSB Merito,...</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042767,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-policyjna-oblawa-za-sprawca-strzelaniny-co-zrobic-jesli-zoba,nId,7992289",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/policyjna-oblawa-za-sprawca-strzelaniny-co-zrobic-jesli-zoba/000L8MYBDM4LR0PK-C307.jpg",
        "title": "Policyjna ob\u0142awa za sprawc\u0105 strzelaniny. Co zrobi\u0107 je\u015bli zobaczymy podejrzanego?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T16:30:00.995699+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T16:29:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-gaz-wroci-do-europy-niemcy-chca-ostrzejszych-przepi,nId,7992292\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-gaz-wroci-do-europy-niemcy-chca-ostrzejszych-przepi/000L8MZ22JMIQ5J8-C307.jpg\" alt=\"Rosyjski gaz wr\u00f3ci do Europy? Niemcy chc\u0105 ostrzejszych przepis\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Rz\u0105d federalny Niemiec podejmuje zdecydowane kroki, by uniemo\u017cliwi\u0107 powr\u00f3t rosyjskiego gazu do Europy przez gazoci\u0105g Nord Stream. Jak informuje brytyjski dziennik &quot;Financial Times&quot;, powo\u0142uj\u0105c si\u0119 na niemieckie ministerstwo gospodarki, Berlin przygotowuje zaostrzenie przepis\u00f3w dotycz\u0105cych kontroli inwestycji oraz wszelkich zmian w\u0142asno\u015bciowych, kt\u00f3re mog\u0142yby doprowadzi\u0107 do wznowienia dzia\u0142alno\u015bci gazoci\u0105gu.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042769,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-rosyjski-gaz-wroci-do-europy-niemcy-chca-ostrzejszych-przepi,nId,7992292",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/rosyjski-gaz-wroci-do-europy-niemcy-chca-ostrzejszych-przepi/000L8MZ22JMIQ5J8-C307.jpg",
        "title": "Rosyjski gaz wr\u00f3ci do Europy? Niemcy chc\u0105 ostrzejszych przepis\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T15:25:01.583649+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T15:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-burza-wokol-nowej-szefowej-mi6-jej-dziadek-byl-nazistowskim-,nId,7992274\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/burza-wokol-nowej-szefowej-mi6-jej-dziadek-byl-nazistowskim/000L8MV3IATDFYJU-C307.jpg\" alt=\"Burza wok\u00f3\u0142 nowej szefowej MI6. Jej dziadek by\u0142 nazistowskim agentem\" align=\"left\" /></a>Wyb\u00f3r Blaise Metreweli na stanowisko szefowej brytyjskiego wywiadu MI6 wywo\u0142a\u0142 prawdziw\u0105 burz\u0119 w brytyjskich i \u015bwiatowych mediach. Wszystko za spraw\u0105 szokuj\u0105cych doniesie\u0144 dotycz\u0105cych jej rodzinnej przesz\u0142o\u015bci. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 Daily Mail, jej dziadek, Constantine Dobrowolski, by\u0142 jednym z najbardziej poszukiwanych nazistowskich agent\u00f3w podczas II wojny \u015bwiatowej. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042465,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-burza-wokol-nowej-szefowej-mi6-jej-dziadek-byl-nazistowskim-,nId,7992274",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/burza-wokol-nowej-szefowej-mi6-jej-dziadek-byl-nazistowskim/000L8MV3IATDFYJU-C307.jpg",
        "title": "Burza wok\u00f3\u0142 nowej szefowej MI6. Jej dziadek by\u0142 nazistowskim agentem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T15:25:01.906431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T15:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-rozmawial-z-zelenskim-nie-mialem-nigdy-watpliwosci,nId,7992282\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/duda-rozmawial-z-zelenskim-nie-mialem-nigdy-watpliwosci/000L8MW8EJLCWLAM-C307.jpg\" alt=\"Duda rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim. &quot;Nie mia\u0142em nigdy w\u0105tpliwo\u015bci...&quot;\" align=\"left\" /></a>&quot;Nie mia\u0142em nigdy w\u0105tpliwo\u015bci, jako prezydent Rzeczypospolitej, \u017ce stanie przy Ukrainie reprezentowanej przez prezydenta Wo\u0142odymyra Ze\u0142enskiego jest dla bezpiecze\u0144stwa Polski bardzo wa\u017cne&quot; - m\u00f3wi\u0142 prezydent Andrzej Duda podczas spotkania z Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. &quot;Polska zawsze by\u0142a z nami na wszystkich placach w Unii Europejskiej, w NATO, w dialogu z innymi partnerami&quot; - zaznacza\u0142 prezydent Ukrainy. Duda i Ze\u0142enski rozmawiali o kwestiach bezpiecze\u0144stwa, dyplomacji i mo\u017cliwych decyzjach na poziomie UE.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042466,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-duda-rozmawial-z-zelenskim-nie-mialem-nigdy-watpliwosci,nId,7992282",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/duda-rozmawial-z-zelenskim-nie-mialem-nigdy-watpliwosci/000L8MW8EJLCWLAM-C307.jpg",
        "title": "Duda rozmawia\u0142 z Ze\u0142enskim. \"Nie mia\u0142em nigdy w\u0105tpliwo\u015bci...\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T15:25:01.254495+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T15:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-wejdzie-do-rzadu-stawia-warunek,nId,7992275\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-wejdzie-do-rzadu-stawia-warunek/000L8MUHMDYPQIDE-C307.jpg\" alt=\"Ho\u0142ownia wejdzie do rz\u0105du? Stawia warunek\" align=\"left\" /></a>Szymon Ho\u0142ownia zadeklarowa\u0142, \u017ce mo\u017ce wej\u015b\u0107 do rz\u0105du tylko w przypadku, gdyby solidarnie zrobili to wszyscy liderzy koalicji. &quot;Wtedy mamy zupe\u0142nie inn\u0105 efektywno\u015b\u0107 koalicyjnych proces\u00f3w&quot; \u2013 podkre\u015bla\u0142 lider Polski 2050.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042464,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-holownia-wejdzie-do-rzadu-stawia-warunek,nId,7992275",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/holownia-wejdzie-do-rzadu-stawia-warunek/000L8MUHMDYPQIDE-C307.jpg",
        "title": "Ho\u0142ownia wejdzie do rz\u0105du? Stawia warunek",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T15:25:01.013216+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T15:25:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-prawo-i-sprawiedliwosc-wybralo-prezesa,nId,7992284\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prawo-i-sprawiedliwosc-wybralo-prezesa/000L8MWKSQBBQOBF-C307.jpg\" alt=\"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wybra\u0142o prezesa \" align=\"left\" /></a>S\u0105 wyniki.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042463,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-prawo-i-sprawiedliwosc-wybralo-prezesa,nId,7992284",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prawo-i-sprawiedliwosc-wybralo-prezesa/000L8MWKSQBBQOBF-C307.jpg",
        "title": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 wybra\u0142o prezesa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T14:20:00.017921+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T14:19:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-2-5-metrowy-boa-dusiciel-uciekl-z-terrarium-sluzby-apeluja-d,nId,7992266\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/2-5-metrowy-boa-dusiciel-uciekl-z-terrarium-sluzby-apeluja-d/000L8M4RWVPXK0AI-C307.jpg\" alt=\"2,5-metrowy boa dusiciel uciek\u0142 z terrarium. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Mieszka\u0144cy francuskiej gminy Irigny zostali postawieni w stan gotowo\u015bci po tym, jak z jednego z dom\u00f3w znikn\u0105\u0142 boa dusiciel o d\u0142ugo\u015bci 2,5 metra. Jak informuj\u0105 lokalne portale, dotychczasowe poszukiwania nie przynios\u0142y rezultatu, a lokalne s\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w o ostro\u017cno\u015b\u0107. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042085,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-2-5-metrowy-boa-dusiciel-uciekl-z-terrarium-sluzby-apeluja-d,nId,7992266",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/2-5-metrowy-boa-dusiciel-uciekl-z-terrarium-sluzby-apeluja-d/000L8M4RWVPXK0AI-C307.jpg",
        "title": "2,5-metrowy boa dusiciel uciek\u0142 z terrarium. S\u0142u\u017cby apeluj\u0105 do mieszka\u0144c\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T14:20:00.293790+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T14:19:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jednym-ruchem-sad-najwyzszy-oddalil-40-tys-protestow-wyborcz,nId,7992270\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jednym-ruchem-sad-najwyzszy-oddalil-40-tys-protestow-wyborcz/000L8MHONRTTNT6G-C307.jpg\" alt=\"Jednym ruchem S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 40 tys. protest\u00f3w wyborczych\" align=\"left\" /></a>S\u0105d Najwy\u017cszy jednym postanowieniem rozstrzygn\u0105\u0142 los ok. 40 tysi\u0119cy protest\u00f3w wyborczych z\u0142o\u017conych po ostatnich wyborach prezydenckich. Wed\u0142ug informacji reportera RMF FM Tomasza Skorego, wszystkie te protesty, oparte na wzorze przygotowanym przez mec. Romana Giertycha, zosta\u0142y pozostawione bez dalszego biegu z powodu wad formalnych.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042086,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wybory-prezydenckie-2025/news-jednym-ruchem-sad-najwyzszy-oddalil-40-tys-protestow-wyborcz,nId,7992270",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jednym-ruchem-sad-najwyzszy-oddalil-40-tys-protestow-wyborcz/000L8MHONRTTNT6G-C307.jpg",
        "title": "Jednym ruchem S\u0105d Najwy\u017cszy oddali\u0142 40 tys. protest\u00f3w wyborczych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T14:19:59.631946+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T14:19:59+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-porazka-igi-swiatek-w-finale-w-bad-homburg-emocji-nie-brakow,nId,7992271\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/porazka-igi-swiatek-w-finale-w-bad-homburg-emocji-nie-brakow/000L8MSMP2394RKH-C307.jpg\" alt=\"Pora\u017cka Igi \u015awi\u0105tek w finale w Bad Homburg. Emocji nie brakowa\u0142o \" align=\"left\" /></a>Iga \u015awi\u0105tek wci\u0105\u017c czeka na pierwszy tytu\u0142 na trawie. W sobotnim finale turnieju WTA w niemieckim Bad Homburg polska tenisistka przegra\u0142a z Amerykank\u0105 Jessic\u0105 Pegul\u0105 4:6, 5:7.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3042084,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-tenis-na-rmf24/najnowszefakty/news-porazka-igi-swiatek-w-finale-w-bad-homburg-emocji-nie-brakow,nId,7992271",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/porazka-igi-swiatek-w-finale-w-bad-homburg-emocji-nie-brakow/000L8MSMP2394RKH-C307.jpg",
        "title": "Pora\u017cka Igi \u015awi\u0105tek w finale w Bad Homburg. Emocji nie brakowa\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T13:15:05.128842+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T13:15:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-awaria-wodociagowa-w-warszawie-woda-nie-dociera-do-wielu-bud,nId,7992244\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-wodociagowa-w-warszawie-woda-nie-dociera-do-wielu-bud/000L8LYI81IGSLNH-C307.jpg\" alt=\"Awaria wodoci\u0105gowa w Warszawie. Woda nie dociera do wielu budynk\u00f3w\" align=\"left\" /></a>Powa\u017cna awaria wodno-kanalizacyjna w centrum Warszawy. Woda nie dociera do mieszka\u0144c\u00f3w ponad dwudziestu budynk\u00f3w przy ulicy G\u00f3rno\u015bl\u0105skiej, Jazd\u00f3w i My\u015bliwieckiej.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041732,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/warszawa/news-awaria-wodociagowa-w-warszawie-woda-nie-dociera-do-wielu-bud,nId,7992244",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/awaria-wodociagowa-w-warszawie-woda-nie-dociera-do-wielu-bud/000L8LYI81IGSLNH-C307.jpg",
        "title": "Awaria wodoci\u0105gowa w Warszawie. Woda nie dociera do wielu budynk\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T13:15:04.669850+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T13:15:03+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-reforma-pis-u-wyladuje-w-koszu-psl-zapowiada-ustawe,nId,7992249\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/reforma-pis-u-wyladuje-w-koszu-psl-zapowiada-ustawe/000L8M16I7DBILHL-C307.jpg\" alt=\"Reforma PiS-u wyl\u0105duje w koszu? PSL zapowiada ustaw\u0119 \" align=\"left\" /></a>W najbli\u017cszym tygodniu klub PSL przedstawi ustaw\u0119, kt\u00f3ra zniesie ograniczenie liczby kadencji dla w\u00f3jt\u00f3w, burmistrz\u00f3w i prezydent\u00f3w miast. &quot;Przywr\u00f3ci ona pe\u0142n\u0105 samorz\u0105dno\u015b\u0107 lokalnym wsp\u00f3lnotom&quot; \u2013 podkre\u015bla\u0142 lider ludowc\u00f3w W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz, przekonuj\u0105c, \u017ce to mieszka\u0144cy powinni decydowa\u0107, kto zarz\u0105dza ich gmin\u0105.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041731,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-reforma-pis-u-wyladuje-w-koszu-psl-zapowiada-ustawe,nId,7992249",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/reforma-pis-u-wyladuje-w-koszu-psl-zapowiada-ustawe/000L8M16I7DBILHL-C307.jpg",
        "title": "Reforma PiS-u wyl\u0105duje w koszu? PSL zapowiada ustaw\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:10:02.980189+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T12:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-w-polskim-zyciu-publicznym-sa-formacje-zlodziejski,nId,7992245\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-w-polskim-zyciu-publicznym-sa-formacje-zlodziejski/000L8LZ7BJTH1M1C-C307.jpg\" alt=\"Kaczy\u0144ski: W polskim \u017cyciu publicznym s\u0105 formacje z\u0142odziejskie\" align=\"left\" /></a>&quot;Na niekt\u00f3re nieliczne, ale jednak niedobre, zjawiska w naszej formacji, reagowali\u015bmy zbyt p\u00f3\u017ano&quot; - przyzna\u0142 w czasie kongresu w Przysusze na Mazowszu prezes Prawa i Sprawiedliwo\u015bci Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. &quot;Reagowali\u015bmy, by\u0142y \u015bledztwa, wyroki&quot; - doda\u0142. Za skrajnie k\u0142amliw\u0105 uzna\u0142 narracj\u0119 oskar\u017caj\u0105c\u0105 cz\u0142onk\u00f3w jego partii o z\u0142odziejstwo. &quot;W polskim \u017cyciu publicznym s\u0105 z\u0142odzieje, s\u0105 formacje z\u0142odziejskie. W innym miejscu - po drugiej stronie&quot; - grzmia\u0142 by\u0142y premier. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041413,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/polityka/news-kaczynski-w-polskim-zyciu-publicznym-sa-formacje-zlodziejski,nId,7992245",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/kaczynski-w-polskim-zyciu-publicznym-sa-formacje-zlodziejski/000L8LZ7BJTH1M1C-C307.jpg",
        "title": "Kaczy\u0144ski: W polskim \u017cyciu publicznym s\u0105 formacje z\u0142odziejskie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:10:02.739672+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T12:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-pijana-kobieta-w-ciazy-dachowala-z-6-latkiem-szokujacy-wypad,nId,7992231\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-kobieta-w-ciazy-dachowala-z-6-latkiem-szokujacy-wypad/000L8LVMJ51SUW09-C307.jpg\" alt=\"Pijana kobieta w ci\u0105\u017cy dachowa\u0142a z 6-latkiem! Szokuj\u0105cy wypadek na Podlasiu\" align=\"left\" /></a>Szokuj\u0105cy wypadek</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041412,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/bialystok/news-pijana-kobieta-w-ciazy-dachowala-z-6-latkiem-szokujacy-wypad,nId,7992231",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/pijana-kobieta-w-ciazy-dachowala-z-6-latkiem-szokujacy-wypad/000L8LVMJ51SUW09-C307.jpg",
        "title": "Pijana kobieta w ci\u0105\u017cy dachowa\u0142a z 6-latkiem! Szokuj\u0105cy wypadek na Podlasiu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T12:10:03.475732+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T12:10:02+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zostal-uzadlony-ponad-150-razy-przez-osy-2-latek-walczy-o-zy,nId,7992234\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/zostal-uzadlony-ponad-150-razy-przez-osy-2-latek-walczy-o-zy/000L8LW5WFGYKWTH-C307.jpg\" alt=\"Zosta\u0142 u\u017c\u0105dlony ponad 150 razy przez osy. 2-latek walczy o \u017cycie\" align=\"left\" /></a>Dwuletni Beckham Reed z Georgii prze\u017cy\u0142 prawdziwy koszmar, kiedy natkn\u0105\u0142 si\u0119 na gniazdo os podczas zabawy z kuzynami. Owady u\u017c\u0105dli\u0142y go ponad 150 razy. Jego drobne cia\u0142o nie poradzi\u0142o sobie z ogromn\u0105 ilo\u015bci\u0105 toksyn - ch\u0142opiec dozna\u0142 niewydolno\u015bci wielu narz\u0105d\u00f3w i trafi\u0142 na oddzia\u0142 intensywnej terapii. Rodzina walczy o jego \u017cycie i prosi o pomoc.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041414,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-zostal-uzadlony-ponad-150-razy-przez-osy-2-latek-walczy-o-zy,nId,7992234",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/zostal-uzadlony-ponad-150-razy-przez-osy-2-latek-walczy-o-zy/000L8LW5WFGYKWTH-C307.jpg",
        "title": "Zosta\u0142 u\u017c\u0105dlony ponad 150 razy przez osy. 2-latek walczy o \u017cycie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T11:05:01.401068+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:05:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-andrzej-duda-odznaczony-w-kijowie-wybitne-osobiste-zaslugi,nId,7992227\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-odznaczony-w-kijowie-wybitne-osobiste-zaslugi/000L8LSG5YF9X2DS-C307.jpg\" alt=\"Andrzej Duda odznaczony w Kijowie. &quot;Wybitne osobiste zas\u0142ugi&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski odznaczy\u0142 prezydenta Polski Andrzeja Dud\u0119 Orderem Wolno\u015bci. Duda otrzyma\u0142 go &quot;za wybitne osobiste zas\u0142ugi w umacnianiu ukrai\u0144sko-polskiej wsp\u00f3\u0142pracy mi\u0119dzynarodowej, wspieranie suwerenno\u015bci pa\u0144stwowej i integralno\u015bci terytorialnej Ukrainy&quot;.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041096,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-andrzej-duda-odznaczony-w-kijowie-wybitne-osobiste-zaslugi,nId,7992227",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/andrzej-duda-odznaczony-w-kijowie-wybitne-osobiste-zaslugi/000L8LSG5YF9X2DS-C307.jpg",
        "title": "Andrzej Duda odznaczony w Kijowie. \"Wybitne osobiste zas\u0142ugi\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T11:05:01.163090+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:05:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/pogoda/news-europa-pod-kopula-ciepla-uwazajcie-bedzie-ekstremalnie,nId,7992224\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/europa-pod-kopula-ciepla-uwazajcie-bedzie-ekstremalnie/000L8LQSGI7HTOXN-C307.jpg\" alt=\"Europa pod &quot;kopu\u0142\u0105 ciep\u0142a&quot;. Uwa\u017cajcie, b\u0119dzie ekstremalnie\" align=\"left\" /></a>Ekstremalna temperatura da si\u0119 we znaki </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041095,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/pogoda/news-europa-pod-kopula-ciepla-uwazajcie-bedzie-ekstremalnie,nId,7992224",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/europa-pod-kopula-ciepla-uwazajcie-bedzie-ekstremalnie/000L8LQSGI7HTOXN-C307.jpg",
        "title": "Europa pod \"kopu\u0142\u0105 ciep\u0142a\". Uwa\u017cajcie, b\u0119dzie ekstremalnie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T11:05:01.678107+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T11:05:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-wlos-od-tragedii-7-latek-wjechal-rowerem-wprost-pod-bmw,nId,7992223\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/o-wlos-od-tragedii-7-latek-wjechal-rowerem-wprost-pod-bmw/000L8LRR5EHC6W3P-C307.jpg\" alt=\"O w\u0142os od tragedii. 7-latek wjecha\u0142 rowerem wprost pod bmw\" align=\"left\" /></a>Gro\u017anie wygl\u0105daj\u0105cy wypadek w Jaworznie ( \u015al\u0105skie). 7-letni ch\u0142opiec bez opieki osoby doros\u0142ej poruszaj\u0105cy si\u0119 rowerem, wjecha\u0142 na jezdni\u0119 wprost pod nadje\u017cd\u017caj\u0105ce bmw. Dziecko na szcz\u0119\u015bcie nie dozna\u0142o powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3041097,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/slaskie/news-o-wlos-od-tragedii-7-latek-wjechal-rowerem-wprost-pod-bmw,nId,7992223",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/o-wlos-od-tragedii-7-latek-wjechal-rowerem-wprost-pod-bmw/000L8LRR5EHC6W3P-C307.jpg",
        "title": "O w\u0142os od tragedii. 7-latek wjecha\u0142 rowerem wprost pod bmw",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T10:00:21.798555+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T10:00:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-miliony-zlotych-na-remonty-szlakow-tpn-oglosil-plany,nId,7992214\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-zlotych-na-remonty-szlakow-tpn-oglosil-plany/000L8LOBF8SB8544-C307.jpg\" alt=\"Miliony z\u0142otych na remonty szlak\u00f3w. TPN og\u0142osi\u0142 plany\" align=\"left\" /></a>Tatrza\u0144ski Park Narodowy chce wyremontowa\u0107 15 popularnych szlak\u00f3w turystycznych. Ta operacja ma potrwa\u0107 pi\u0119\u0107 lat, ale pierwsze prace mog\u0105 ruszy\u0107 jeszcze w tym roku. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040782,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-miliony-zlotych-na-remonty-szlakow-tpn-oglosil-plany,nId,7992214",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/miliony-zlotych-na-remonty-szlakow-tpn-oglosil-plany/000L8LOBF8SB8544-C307.jpg",
        "title": "Miliony z\u0142otych na remonty szlak\u00f3w. TPN og\u0142osi\u0142 plany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T10:00:21.522773+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T10:00:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/nauka/news-palisz-w-ciazy-twoje-dziecko-moze-byc-otyle,nId,7992217\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/palisz-w-ciazy-twoje-dziecko-moze-byc-otyle/000L8LOLRO5NVIVX-C307.jpg\" alt=\"Palisz w ci\u0105\u017cy? Twoje dziecko mo\u017ce by\u0107 oty\u0142e\" align=\"left\" /></a>Naukowcy odkryli powi\u0105zania mi\u0119dzy czynnikami dzia\u0142aj\u0105cymi w czasie ci\u0105\u017cy a p\u00f3\u017aniejszym rozwojem oty\u0142o\u015bci u dziecka - informuje &quot;JAMA Network Open&quot;. Oty\u0142o\u015b\u0107 dotyczy dzi\u015b jednej pi\u0105tej ameryka\u0144skich dzieci i wi\u0105\u017ce si\u0119 z powa\u017cnymi konsekwencjami zdrowotnymi. Tym razem badacze z Washington State University przeanalizowali rozw\u00f3j ponad 9400 dzieci - od niemowl\u0119ctwa do wieku przedpokwitaniowego - by zidentyfikowa\u0107 konkretne czynniki ryzyka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040781,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/nauka/news-palisz-w-ciazy-twoje-dziecko-moze-byc-otyle,nId,7992217",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/palisz-w-ciazy-twoje-dziecko-moze-byc-otyle/000L8LOLRO5NVIVX-C307.jpg",
        "title": "Palisz w ci\u0105\u017cy? Twoje dziecko mo\u017ce by\u0107 oty\u0142e",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T10:00:21.246358+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T10:00:20+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wyprzedzal-na-przejsciu-dla-pieszych-w-poblizu-szkoly-byl-pi,nId,7992212\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/wyprzedzal-na-przejsciu-dla-pieszych-w-poblizu-szkoly-byl-pi/000L8LMZITOVGKK4-C307.jpg\" alt=\"Wyprzedza\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych w pobli\u017cu szko\u0142y. By\u0142 pijany \" align=\"left\" /></a>Jeleniog\u00f3rscy policjanci zatrzymali m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry kieruj\u0105c samochodem pod wp\u0142ywem alkoholu wyprzedza\u0142 inny pojazd na przej\u015bciu dla pieszych i to w pobli\u017cu szko\u0142y. 51-latek odpowie przed s\u0105dem, a grozi\u0107 mu mo\u017ce do 3 lat zakazu prowadzenia wszelkich pojazd\u00f3w mechanicznych, punkty karne oraz wysoka grzywna.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040780,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/wroclaw/news-wyprzedzal-na-przejsciu-dla-pieszych-w-poblizu-szkoly-byl-pi,nId,7992212",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/wyprzedzal-na-przejsciu-dla-pieszych-w-poblizu-szkoly-byl-pi/000L8LMZITOVGKK4-C307.jpg",
        "title": "Wyprzedza\u0142 na przej\u015bciu dla pieszych w pobli\u017cu szko\u0142y. By\u0142 pijany",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T08:55:01.458264+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T08:55:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-david-beckham-trafil-do-szpitala-wracaj-szybko-do-zdrowia,nId,7992202\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/david-beckham-trafil-do-szpitala-wracaj-szybko-do-zdrowia/000L8LKU1T2SW5YF-C307.jpg\" alt=\"David Beckham trafi\u0142 do szpitala. &quot;Wracaj szybko do zdrowia&quot;\" align=\"left\" /></a>David Beckham trafi\u0142 do szpitala z urazem, kt\u00f3rego szczeg\u00f3\u0142\u00f3w na razie nie podano. Jego \u017cona Victoria opublikowa\u0142a zdj\u0119cie m\u0119\u017ca z r\u0119k\u0105 na temblaku. Media spekuluj\u0105 o operacji nadgarstka.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040541,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/sport/pilka-nozna/news-david-beckham-trafil-do-szpitala-wracaj-szybko-do-zdrowia,nId,7992202",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/david-beckham-trafil-do-szpitala-wracaj-szybko-do-zdrowia/000L8LKU1T2SW5YF-C307.jpg",
        "title": "David Beckham trafi\u0142 do szpitala. \"Wracaj szybko do zdrowia\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T08:55:01.033484+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T08:55:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-izba-turystyki-apeluje-do-msz-ws-bliskiego-wschodu,nId,7992203\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/polska-izba-turystyki-apeluje-do-msz-ws-bliskiego-wschodu/000L8LKMVOQOACT6-C307.jpg\" alt=\"Polska Izba Turystyki apeluje do MSZ ws. Bliskiego Wschodu\" align=\"left\" /></a>Polska Izba Turystyki apeluje do Ministerstwa Spraw Zagranicznych o aktualizacj\u0119 ostrze\u017ce\u0144 dotycz\u0105cych wakacyjnych podr\u00f3\u017cy. Jak dowiedzia\u0142 si\u0119 dziennikarz RMF FM - wieczorem Izba zrzeszaj\u0105ca biura podr\u00f3\u017cy wys\u0142a\u0142a w tej sprawie pismo do resortu. W pi\u015bmie jest informacja, \u017ce dzisiaj sytuacja na Bliskim Wschodzie jest inna ni\u017c jeszcze tydzie\u0144 temu, bo jest bezpieczniej. I dlatego Polska Izba Turystyki apeluje o uaktualnienie tre\u015bci ostrze\u017ce\u0144.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040540,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/polska/news-polska-izba-turystyki-apeluje-do-msz-ws-bliskiego-wschodu,nId,7992203",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/polska-izba-turystyki-apeluje-do-msz-ws-bliskiego-wschodu/000L8LKMVOQOACT6-C307.jpg",
        "title": "Polska Izba Turystyki apeluje do MSZ ws. Bliskiego Wschodu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T07:50:01.061765+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T07:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-jaki-pis-jest-w-bardzo-dobrej-kondycji,nId,7991660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/jaki-pis-jest-w-bardzo-dobrej-kondycji/000L8LI8W4V4XCXQ-C307.jpg\" alt=\"Jaki: PiS jest w bardzo dobrej kondycji \" align=\"left\" /></a>&quot;Ja jestem przekonany, \u017ce Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski kolejn\u0105 kadencj\u0119 b\u0119dzie prowadzi\u0142 najwi\u0119kszy ob\u00f3z w Polsce&quot; - powiedzia\u0142 Patryk Jaki, Go\u015b\u0107 Krzysztofa Ziemca, zapytany o to, czy nast\u0105pi zmiana w fotelu prezesa Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. &quot;PiS jest w bardzo dobrej kondycji&quot; - doda\u0142. Dopytywany o to, o kogo poszerzy si\u0119 kierownictwo Prawa i Sprawiedliwo\u015bci, odpowiedzia\u0142, \u017ce &quot;b\u0119dzie zaci\u0105g z nowego pokolenia 30-latk\u00f3w i 40-latk\u00f3w&quot;. \n</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040286,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-jaki-pis-jest-w-bardzo-dobrej-kondycji,nId,7991660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/jaki-pis-jest-w-bardzo-dobrej-kondycji/000L8LI8W4V4XCXQ-C307.jpg",
        "title": "Jaki: PiS jest w bardzo dobrej kondycji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T07:50:01.698150+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T07:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planujesz-wakacje-w-austriackich-alpach-o-tym-zakazie-musisz,nId,7992180\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/planujesz-wakacje-w-austriackich-alpach-o-tym-zakazie-musisz/000L8LD86DABQU0E-C307.jpg\" alt=\"Planujesz wakacje w austriackich Alpach? O tym zakazie musisz pami\u0119ta\u0107\" align=\"left\" /></a>To wa\u017cna informacja dla kierowc\u00f3w planuj\u0105cych przejazd przez Austri\u0119. W austriackim Tyrolu obowi\u0105zuje od lata tego roku zakaz omijania kork\u00f3w w przypadku zablokowania autostrady. Na lokaln\u0105 drog\u0119 mo\u017cna zjecha\u0107 tylko wtedy, gdy posiada si\u0119 rezerwacj\u0119 w lokalnym hotelu b\u0105d\u017a restauracji. Za z\u0142amanie przepis\u00f3w grozi kara w wysoko\u015bci do 220 euro.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040288,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-planujesz-wakacje-w-austriackich-alpach-o-tym-zakazie-musisz,nId,7992180",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/planujesz-wakacje-w-austriackich-alpach-o-tym-zakazie-musisz/000L8LD86DABQU0E-C307.jpg",
        "title": "Planujesz wakacje w austriackich Alpach? O tym zakazie musisz pami\u0119ta\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T07:50:01.337612+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T07:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-prezydent-duda-ponownie-w-kijowie-jakie-ma-plany,nId,7992190\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-duda-ponownie-w-kijowie-jakie-ma-plany/000L8LFYD80DWD6P-C307.jpg\" alt=\"Prezydent Duda ponownie w Kijowie. Jakie ma plany?\" align=\"left\" /></a>Prezydent Andrzej Duda przyby\u0142 rano do Kijowa. Jak przekaza\u0142a jego kancelaria, ma w planach spotkanie z prezydentem Ukrainy Wo\u0142odymyrem Ze\u0142enskim. Dzi\u015b obchodzony jest Dzie\u0144 Konstytucji Ukrainy.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040287,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-wojna-z-rosja/news-prezydent-duda-ponownie-w-kijowie-jakie-ma-plany,nId,7992190",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/prezydent-duda-ponownie-w-kijowie-jakie-ma-plany/000L8LFYD80DWD6P-C307.jpg",
        "title": "Prezydent Duda ponownie w Kijowie. Jakie ma plany?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T07:50:00.820899+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T07:50:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-grozi-kanadzie-i-ue-mamy-wszystkie-karty-w-reku,nId,7992192\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/trump-grozi-kanadzie-i-ue-mamy-wszystkie-karty-w-reku/000L8LHNGW66EH6H-C307.jpg\" alt=\"Trump grozi Kanadzie i UE. &quot;Mamy wszystkie karty w r\u0119ku&quot;\" align=\"left\" /></a>Prezydent USA Donald Trump powiedzia\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce ma nadziej\u0119, i\u017c w przysz\u0142ym tygodniu dojdzie do zawieszenia broni w Strefie Gazy. Oceni\u0142 r\u00f3wnie\u017c, \u017ce Kanada to bardzo trudny partner handlowy, a Unia Europejska zachowuje si\u0119 nieprzyzwoicie.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040285,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-izrael-w-stanie-wojny/news-trump-grozi-kanadzie-i-ue-mamy-wszystkie-karty-w-reku,nId,7992192",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/trump-grozi-kanadzie-i-ue-mamy-wszystkie-karty-w-reku/000L8LHNGW66EH6H-C307.jpg",
        "title": "Trump grozi Kanadzie i UE. \"Mamy wszystkie karty w r\u0119ku\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:45:00.837676+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T06:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dodatkowe-sily-helikopter-i-psy-jak-wygladaja-poszukiwania-p,nId,7992183\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dodatkowe-sily-helikopter-i-psy-jak-wygladaja-poszukiwania-p/000L8LE8WY6YAL3P-C307.jpg\" alt=\"Dodatkowe si\u0142y, helikopter i psy. Jak wygl\u0105daj\u0105 poszukiwania po zbrodni w Starej Wsi?\" align=\"left\" /></a>Policja nadal szuka 57-letniego Tadeusza Dudy. To m\u0119\u017cczyzna, kt\u00f3ry w pi\u0105tek w Starej Wsi ko\u0142o Limanowej mia\u0142 zabi\u0107 dwie osoby i ci\u0119\u017cko rani\u0107 trzeci\u0105. Funkcjonariusze sprawdzaj\u0105 m.in., czy poszukiwany nie pr\u00f3buje opu\u015bci\u0107 kraju. </p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040059,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/regiony/zakopane/news-dodatkowe-sily-helikopter-i-psy-jak-wygladaja-poszukiwania-p,nId,7992183",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dodatkowe-sily-helikopter-i-psy-jak-wygladaja-poszukiwania-p/000L8LE8WY6YAL3P-C307.jpg",
        "title": "Dodatkowe si\u0142y, helikopter i psy. Jak wygl\u0105daj\u0105 poszukiwania po zbrodni w Starej Wsi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:45:01.077739+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T06:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-nowa-strategia-i-przetasowania-w-kierownictwie-pis-patryk-ja,nId,7991660\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-strategia-i-przetasowania-w-kierownictwie-pis-patryk-ja/000L8IH3RRMTAY19-C307.jpg\" alt=\"Nowa strategia i przetasowania w kierownictwie PiS. Patryk Jaki w RMF FM\" align=\"left\" /></a>O kogo poszerzy si\u0119 kierownictwo Prawa i Sprawiedliwo\u015bci? Co w\u0142a\u015bciwie oznacza bycie wiceprezesem partii? Czy prezydent-elekt zbuduje wi\u0119kszo\u015b\u0107 swojego zaplecza o polityk\u00f3w najwi\u0119kszej partii opozycyjnej? W jaki spos\u00f3b i w oparciu o co PiS chce budowa\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 i swoje potencjalne zdolno\u015bci koalicyjne? O to m.in. Krzysztof Ziemiec zapyta swojego go\u015bcia, Patryka Jakiego.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040060,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/tylko-w-rmf24/rozmowa/news-nowa-strategia-i-przetasowania-w-kierownictwie-pis-patryk-ja,nId,7991660",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/nowa-strategia-i-przetasowania-w-kierownictwie-pis-patryk-ja/000L8IH3RRMTAY19-C307.jpg",
        "title": "Nowa strategia i przetasowania w kierownictwie PiS. Patryk Jaki w RMF FM",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T06:45:01.388859+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T06:45:00+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogien-nie-oszczedza-turcji-pozary-w-kilku-prowincjach,nId,7992176\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/ogien-nie-oszczedza-turcji-pozary-w-kilku-prowincjach/000L8LBTV7FI9QYN-C307.jpg\" alt=\"Ogie\u0144 nie oszcz\u0119dza Turcji. Po\u017cary w kilku prowincjach\" align=\"left\" /></a>Tureccy stra\u017cacy walcz\u0105 z po\u017carami w kilku prowincjach. Jedn\u0105 z nich jest popularna w\u015br\u00f3d turyst\u00f3w Antalya. Ryzyko rozprzestrzeniania si\u0119 ognia zwi\u0119ksza silny wiatr, wiej\u0105cy na po\u0142udniu i zachodzie kraju.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3040061,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-ogien-nie-oszczedza-turcji-pozary-w-kilku-prowincjach,nId,7992176",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/ogien-nie-oszczedza-turcji-pozary-w-kilku-prowincjach/000L8LBTV7FI9QYN-C307.jpg",
        "title": "Ogie\u0144 nie oszcz\u0119dza Turcji. Po\u017cary w kilku prowincjach",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T05:40:36.377257+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T05:40:35+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gwiazdy-luksus-i-tajemnica-tak-wygladal-slub-roku-w-sercu-we,nId,7992170\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/gwiazdy-luksus-i-tajemnica-tak-wygladal-slub-roku-w-sercu-we/000L8LAKDQMYYWOQ-C307.jpg\" alt=\"Gwiazdy, luksus i tajemnica. Tak wygl\u0105da\u0142 \u015blub roku w sercu Wenecji!\" align=\"left\" /></a>W Wenecji odby\u0142 si\u0119 \u015blub ameryka\u0144skiego miliardera Jeffa Bezosa i Lauren Sanchez. Ceremoni\u0119 zorganizowano na wyspie San Giorgio.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3039847,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/fakty/swiat/news-gwiazdy-luksus-i-tajemnica-tak-wygladal-slub-roku-w-sercu-we,nId,7992170",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/gwiazdy-luksus-i-tajemnica-tak-wygladal-slub-roku-w-sercu-we/000L8LAKDQMYYWOQ-C307.jpg",
        "title": "Gwiazdy, luksus i tajemnica. Tak wygl\u0105da\u0142 \u015blub roku w sercu Wenecji!",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-06-28T04:35:02.127667+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-06-28T04:35:01+00:00",
        "description": "<p><a href=\"https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-dramatyczna-walka-do-ostatniego-gwizdka-polscy-siatkarze-tri,nId,7992169\"><img src=\"https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-walka-do-ostatniego-gwizdka-polscy-siatkarze-tri/000L8LA4MAL4RKIW-C307.jpg\" alt=\"Dramatyczna walka do ostatniego gwizdka. Polscy siatkarze triumfuj\u0105 nad Kanad\u0105\" align=\"left\" /></a>Polscy siatkarze pokonali Kanad\u0119 3:2 (30:32, 14:25, 25:17, 25:23, 15:13) w meczu Ligi Narod\u00f3w. W nocy z soboty na niedziel\u0119 zmierz\u0105 si\u0119 z ekip\u0105 USA.</p><br clear=\"all\" />",
        "id": 3039692,
        "language": "pl",
        "link": "https://www.rmf24.pl/raporty/raport-siatkarski/siatkowka/news-dramatyczna-walka-do-ostatniego-gwizdka-polscy-siatkarze-tri,nId,7992169",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 91,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 268,
        "source_url": "https://www.rmf24.pl/feed",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://interia-s.pluscdn.pl/dramatyczna-walka-do-ostatniego-gwizdka-polscy-siatkarze-tri/000L8LA4MAL4RKIW-C307.jpg",
        "title": "Dramatyczna walka do ostatniego gwizdka. Polscy siatkarze triumfuj\u0105 nad Kanad\u0105",
        "vote": 0
    }
]