[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T21:04:55.715196+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T20:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/14/ad/1e/z32166676IHG,Izrael--Protest-w-Tel-Awiwie-przeciwko-wojnie-w-St.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Rodziny zak\u0142adnik\u010f\u017c\u02ddw Hamasu i tysi\u0105ce Izraelczyk\u010f\u017c\u02ddw protestowa\u0142o w sobot\u0119 w ca\u0142ym kraju. \u017b\u0105daj\u0105 powrotu bliskich i zako\u0144czenia wojny skierowanej w ludno\u015b\u0107 Strefy Gazy.",
        "id": 3292796,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32166644,izrael-protesty-w-calym-kraju-tysiace-ludzi-w-tel-awiwie.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/14/ad/1e/z32166676IHG,Izrael--Protest-w-Tel-Awiwie-przeciwko-wojnie-w-St.jpg",
        "title": "Tysi\u0105ce ludzi wysz\u0142o na ulice stolicy Izraela. Dwa \u017c\u0105dania",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T20:00:04.487502+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T19:50:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e9/ad/1e/z32166633IHG,25--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji--Marcin-Jozefaciu.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marcin J\u010f\u017c\u02ddzefaciuk zosta\u0142 zawieszony w prawach cz\u0142onka klubu KO - poinformowa\u0142 szef klubu Zbigniew Konwi\u0144ski. Chodzi m.in. o posiedzenie Parlamentarnego Zespo\u0142u ds. Ochrony Dzieci w Procesie Rozstania Rodzic\u010f\u017c\u02ddw, w kt\u010f\u017c\u02ddrym uczestniczy\u0142a osoba widniej\u0105ca w rejestrze pedofil\u010f\u017c\u02ddw.",
        "id": 3292511,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32166520,marcin-jozefaciuk-zawieszony-w-prawach-czlonka-klubu-ko-w-tle.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e9/ad/1e/z32166633IHG,25--posiedzenie-Sejmu-X-Kadencji--Marcin-Jozefaciu.jpg",
        "title": "Pose\u0142 KO zawieszony w prawach cz\u0142onka klubu. W tle skandaliczne posiedzenie w Sejmie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T20:00:04.668343+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T18:33:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/8c/c2/1d/z31204236IHG,Jacek-Sasin.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Jacek Sasin poinformowa\u0142, \u017ce z\u0142o\u017cy zawiadomienie do prokuratury o mo\u017cliwo\u015bci pope\u0142nienia przest\u0119pstwa przez premiera Donalda Tuska. Powodem s\u0105 w\u0105tpliwo\u015bci dotycz\u0105ce podzia\u0142u pieni\u0119dzy z Krajowego Planu Odbudowy.",
        "id": 3292512,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32166456,afera-kpo-sasin-sklada-zawiadomienie-na-tuska-i-wzywa-zurka.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/8c/c2/1d/z31204236IHG,Jacek-Sasin.jpg",
        "title": "Afera KPO. Sasin sk\u0142ada zawiadomienie na Tuska. I wzywa \u017burka do rozlicze\u0144",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T17:50:03.601138+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T17:41:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/ad/1e/z32166450IHG,Rosja--Trzesienie-ziemi-na-Kamczatce--zdjecie-arch.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trz\u0119sienie ziemi w pobli\u017cu Kamczatki - w sobot\u0119 nawiedzi\u0142o Wyspy Kurylskie na Pacyfiku. Ten region \u015bwiata jest niespokojny od ponad dw\u010f\u017c\u02ddch tygodni, kiedy dosz\u0142o tam do pot\u0119\u017cnego trz\u0119sienia ziemi.",
        "id": 3291872,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32166423,seria-kataklizmow-w-rosji-kolejne-silne-trzesienie-ziemi-w.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/32/ad/1e/z32166450IHG,Rosja--Trzesienie-ziemi-na-Kamczatce--zdjecie-arch.jpg",
        "title": "Seria kataklizm\u010f\u017c\u02ddw w Rosji. Kolejne silne trz\u0119sienie ziemi w pobli\u017cu Kamczatki",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Katarzyna Romik",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T17:50:03.780969+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T16:52:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/16/ad/1e/z32166422IHG,Poszukiwania-czterech-nastolatek-z-Krakowa--Policj.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Trwaj\u0105 poszukiwania nastolatek z M\u0142odzie\u017cowego O\u015brodka Wychowawczego imienia \u015bwi\u0119tej Siostry Faustyny w Krakowie. Policja opublikowa\u0142a zdj\u0119cia dziewczyn.",
        "id": 3291873,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32166384,piec-nastolatek-zniknelo-z-osrodka-sa-nowe-informacje-jedna.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/16/ad/1e/z32166422IHG,Poszukiwania-czterech-nastolatek-z-Krakowa--Policj.jpg",
        "title": "Pi\u0119\u0107 nastolatek znikn\u0119\u0142o z o\u015brodka. S\u0105 nowe informacje. Jedna si\u0119 znalaz\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T16:45:10.094659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T16:32:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/03/ad/1e/z32166403IHG,Karol-Nawrocki-i-Marta-Nawrocka-w-miejscowosci-Cmo.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Marta i Karol Nawroccy wsp\u010f\u017c\u02ddlnie odwiedzili miejscowo\u015b\u0107 Cmolas, gdzie zostali entuzjastycznie przywitani. Pierwsza dama podzieli\u0142a si\u0119 wra\u017ceniami z wizyty w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych.",
        "id": 3291523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32166354,pierwsza-taka-wizyta-marty-nawrockiej-to-przeszlo-najsmielsze.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/03/ad/1e/z32166403IHG,Karol-Nawrocki-i-Marta-Nawrocka-w-miejscowosci-Cmo.jpg",
        "title": "Pierwsza taka wizyta Marty Nawrockiej. \"To przesz\u0142o naj\u015bmielsze oczekiwania\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T13:30:15.695876+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T13:23:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/e8/ac/1e/z32164072IHG,Donald-Tusk.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>\"Ka\u017cdy, kto pope\u0142ni\u0142 b\u0142\u0119dy, poniesie (lub ju\u017c poni\u010f\u017c\u02dds\u0142) konsekwencje\" - podkre\u015bli\u0142 Donald Tusk. Premier wr\u010f\u017c\u02ddci\u0142 do sprawy budz\u0105cego kontrowersje wydatkowania \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw z KPO.",
        "id": 3290501,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32166062,donald-tusk-grzmi-ws-afery-kpo-to-nie-bedzie-zadnym-usprawiedliwieniem.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/e8/ac/1e/z32164072IHG,Donald-Tusk.jpg",
        "title": "Donald Tusk grzmi ws. afery KPO. \"To nie b\u0119dzie \u017cadnym usprawiedliwieniem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T13:30:15.874431+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T12:40:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/75/1e/z31938521IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W Russocicach w Wielkopolsce znaleziono wrak samochodu, a w nim dwa cia\u0142a. Auto znajdowa\u0142o si\u0119 kilka metr\u010f\u017c\u02ddw pod wod\u0105 w starym zbiorniku po wydobyciu w\u0119gla brunatnego.",
        "id": 3290502,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32166026,wielkopolska-odnalezli-wrak-auta-5-metrow-pod-lustrem-wody.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/75/1e/z31938521IHG,Policja--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Wielkopolska. Odnale\u017ali wrak auta 5 metr\u010f\u017c\u02ddw pod lustrem wody. W \u015brodku by\u0142y dwa cia\u0142a",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T12:25:09.073338+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T11:59:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/7b/ad/1e/z32166011IHG,Pozar-w-poblizu-Wezuwiusza-we-Wloszech.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Na terenie Parku Narodowego Wezuwiusza wybuch\u0142 ogromny po\u017car. Z \u017cywio\u0142em walczy oko\u0142o 100 os\u010f\u017c\u02ddb, na miejsce skierowano helikoptery i samoloty ga\u015bnicze. Lokalne w\u0142adze nie wykluczaj\u0105 podpalenia.",
        "id": 3290230,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32165943,ogromny-pozar-w-poblizu-wezuwiusza-bylismy-przerazeni.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/7b/ad/1e/z32166011IHG,Pozar-w-poblizu-Wezuwiusza-we-Wloszech.jpg",
        "title": "Ogromny po\u017car w pobli\u017cu Wezuwiusza. \"Byli\u015bmy przera\u017ceni\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "dbd",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T12:25:09.278417+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T11:19:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/15/ad/1e/z32165909IHG,Pani-Anna.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Kieruj\u0105ca autobusem miejskim w Warszawie zosta\u0142a upomniana w zwi\u0105zku z pluszowym jamnikiem, kt\u010f\u017c\u02ddry towarzyszy jej podczas kurs\u010f\u017c\u02ddw. Do przewo\u017anika trafi\u0142 te\u017c wniosek o na\u0142o\u017cenie kary w wysoko\u015bci 799 z\u0142. Firma zatrudniaj\u0105ca pani\u0105 Ann\u0119 odwo\u0142a\u0142a si\u0119 od tej decyzji.",
        "id": 3290231,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32165868,kara-za-pluszowego-jamnika-w-autobusie-pani-anna-jezdzi-z-nim.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/15/ad/1e/z32165909IHG,Pani-Anna.jpg",
        "title": "Prawie 800 z\u0142 kary za pluszowego jamnika w autobusie. Pani Anna je\u017adzi z nim od 6 lat",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T11:20:01.878213+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T10:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/0c/ad/1e/z32165900IHG,Przewodniczaca-Komisji-Europejskiej-Ursula-von-der.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Komisja Europejska poinformowa\u0142a o obowi\u0105zkach rz\u0105du w sprawie wydatkowania pieni\u0119dzy z KPO, a ten rozpocz\u0105\u0142 ju\u017c dzia\u0142ania w tej sprawie. Co to oznacza dla os\u010f\u017c\u02ddb, kt\u010f\u017c\u02ddre uzyska\u0142y dotacj\u0119?",
        "id": 3289973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32165863,afera-kpo-komisja-europejska-reaguje-polska-ma-obowiazek.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/0c/ad/1e/z32165900IHG,Przewodniczaca-Komisji-Europejskiej-Ursula-von-der.jpg",
        "title": "Afera KPO. Komisja Europejska reaguje. \"Polska ma obowi\u0105zek\". Co b\u0119dzie z pieni\u0119dzmi?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T11:20:02.055596+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T10:17:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/16/1e/z31551449IHG,Pozar--straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>S\u0142u\u017cby badaj\u0105 spraw\u0119 wybuchu, do kt\u010f\u017c\u02ddrego dosz\u0142o o godzinie 1 w nocy z pi\u0105tku na sobot\u0119. Jak nieoficjalnie ustali\u0142o Radio Pozna\u0144, odpowiedzialne za niego mog\u0142y by\u0107 osoby, kt\u010f\u017c\u02ddre mia\u0142y przechowywa\u0107 materia\u0142y wybuchowe w swoim mieszkaniu.",
        "id": 3289974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32165845,wybuch-nieznanych-substancji-w-poznaniu-nocna-ewakuacja-kilkudziesieciu.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/16/1e/z31551449IHG,Pozar--straz-pozarna--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Wybuch \"nieznanych substancji\" w Poznaniu. Nocna ewakuacja kilkudziesi\u0119ciu os\u010f\u017c\u02ddb",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Wojciech Szyma\u0144ski, Deutsche Welle",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T10:15:09.228659+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T09:47:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/90/1b/1e/z31570832IHG,Pozew--sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Polski kierowca tira, kt\u010f\u017c\u02ddry staranowa\u0142 na niemieckiej autostradzie inne samochody, zamiast do wi\u0119zienia, trafi do szpitala - orzek\u0142 s\u0105d w Niemczech.",
        "id": 3289663,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,127561,32165825,polak-staranowal-tirem-50-aut-final-glosnej-sprawy-niemiecki.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/90/1b/1e/z31570832IHG,Pozew--sad--zdjecie-ilustracyjne-.jpg",
        "title": "Polak staranowa\u0142 tirem 50 aut. Fina\u0142 g\u0142o\u015bnej sprawy. Niemiecki s\u0105d zdecydowa\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T10:15:09.407383+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T09:35:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d2/ac/1e/z32165842IHG,Krzysztof-Gawkowski-i-Piotr-Maslak.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Dziennikarz TVP Info przekonywa\u0142, \u017ce \"nie ma nic z\u0142ego w tym, \u017ce w\u0142a\u015bciciel kortu tenisowego kupuje jacht zeroemisyjny, kt\u010f\u017c\u02ddry podnajmuje turystom i klientom, i zarabia na tym pieni\u0105dze\". - Gdzie tu jest afera? - pyta\u0142 obecnego w studiu Krzysztofa Gawkowskiego. Chodzi o burz\u0119 wok\u010f\u017c\u02dd\u0142 \u015brodk\u010f\u017c\u02ddw z Krajowego Planu Odbudowy.",
        "id": 3289664,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32165801,afera-a-gdzie-tu-jest-afera-dziennikarz-tvp-info-zaskoczony.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d2/ac/1e/z32165842IHG,Krzysztof-Gawkowski-i-Piotr-Maslak.jpg",
        "title": "Afera? A gdzie tu jest afera? Dziennikarz TVP Info zaskoczony t\u0142umaczeniem Tuska ws. KPO",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T10:15:09.601961+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T09:15:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/be/ac/1e/z32165822IHG,Benjamin-Netanjahu--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>MSZ zosta\u0142 zapytany o interwencj\u0119 ws. izraelskich reklam dotycz\u0105cych Strefy Gazy. Jak si\u0119 okazuje, trwaj\u0105 rozmowy w tej sprawie. Wiadomo, na jakim s\u0105 etapie.",
        "id": 3289665,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32165774,agresywne-reklamy-izraela-msz-reaguje-uderza-w-wartosci-polskiego.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/be/ac/1e/z32165822IHG,Benjamin-Netanjahu--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Agresywne reklamy Izraela. MSZ reaguje. \"Uderza w warto\u015bci polskiego spo\u0142ecze\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T08:04:59.831238+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T07:48:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/ac/1e/z32165749IHG,Klub---zdjecie-ilustracyjne.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Nie ma problemu, prosz\u0119 kontrolowa\u0107. Dotacja jest zamkni\u0119ta i rozliczona, mog\u0119 pokaza\u0107 wszystkie faktury - powiedzia\u0142 \"Faktowi\" przedsi\u0119biorca, kt\u010f\u017c\u02ddry prowadzi w Lubli\u0144cu klub dla swingers\u010f\u017c\u02ddw. W\u0142a\u015bciciel lokalu uzyska\u0142 dotacj\u0119 z Krajowego Planu Odbudowy. Wiadomo, co kupi\u0142 za pozyskane \u015brodki.",
        "id": 3289125,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32165720,klub-dla-swingersow-dostal-dotacje-z-kpo-wlasciciel-zdradza.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/75/ac/1e/z32165749IHG,Klub---zdjecie-ilustracyjne.jpg",
        "title": "Klub dla swingers\u010f\u017c\u02ddw dosta\u0142 dotacj\u0119 z KPO. W\u0142a\u015bciciel zdradza szczeg\u010f\u017c\u02dd\u0142y. \"Prosz\u0119 kontrolowa\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T08:05:00.020303+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T07:45:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Szef Gabinetu Prezydenta Pawe\u0142 Szefernaker poinformowa\u0142 o spotkaniu Karola Nawrockiego z Donaldem Trumpem. Ma si\u0119 ono odby\u0107 na pocz\u0105tku wrze\u015bnia.",
        "id": 3289126,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114884,32165753,karol-nawrocki-spotka-sie-z-donaldem-trumpem-podano-date.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/d9/61/1e/z31857369IHG,-.jpg",
        "title": "Karol Nawrocki spotka si\u0119 z Donaldem Trumpem. Podano dat\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T06:59:55.482259+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T06:39:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/75/9b/1e/z32095093IHG,Szokujace-zabojstwo-Polaka-w-Grecji--43-zginal-w-w.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>- Od razu wiedzia\u0142em, kto za tym stoi. Przemek pracowa\u0142 na uczelni. Nie mia\u0142 \u017cadnych wrog\u010f\u017c\u02ddw. Nie by\u0142 gangsterem, kt\u010f\u017c\u02ddrego zabija profesjonalista w zwi\u0105zku z porachunkami. [...] To by\u0142o zaplanowane zab\u010f\u017c\u02ddjstwo - powiedzia\u0142 Wirtualnej Polsce \u0141ukasz Jeziorski, brat zastrzelonego w Grecji ekonomisty.",
        "id": 3288895,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114883,32165687,brat-polaka-zastrzelonego-w-grecji-od-razu-wiedzialem-kto.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/75/9b/1e/z32095093IHG,Szokujace-zabojstwo-Polaka-w-Grecji--43-zginal-w-w.jpg",
        "title": "Brat Polaka zastrzelonego w Grecji: Od razu wiedzia\u0142em, kto za tym stoi",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Daniel Drob",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T05:56:34.684916+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T05:43:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/32/ac/1e/z32165682IHG,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>Donald Trump i W\u0142adimir Putin spotkaj\u0105 si\u0119 na Alasce 15 sierpnia. Prezydenci USA i Rosji maj\u0105 rozmawia\u0107 mi\u0119dzy innymi w sprawie zako\u0144czenia wojny w Ukrainie. B\u0119dzie to pierwsze spotkanie obu przyw\u010f\u017c\u02dddc\u010f\u017c\u02ddw od ponownego obj\u0119cia przez Donalda Trumpa urz\u0119du prezydenta. Wcze\u015bniej politycy kilkukrotnie rozmawiali przez telefon.",
        "id": 3288729,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32165664,donald-trump-spotka-sie-z-putinem-padla-data-i-miejsce.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/32/ac/1e/z32165682IHG,Wladimir-Putin-i-Donald-Trump.jpg",
        "title": "Donald Trump spotka si\u0119 z Putinem. Pad\u0142a data i miejsce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": "Izabela Alberczyk",
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T05:56:34.867747+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T05:00:00+00:00",
        "description": "<img src='https://bi.im-g.pl/im/12/ac/1e/z32165394IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg' align='left' hspace='4' vspace='2'>W\u0142adimir Putin chce \"znacz\u0105co wzmocni\u0107 swoj\u0105 pozycj\u0119, zastraszy\u0107 inne kraje i pokaza\u0107, \u017ce jest zdolny do walki na dw\u010f\u017c\u02ddch frontach\" - oceni\u0142 szef Rady Rezerwist\u010f\u017c\u02ddw Wojsk L\u0105dowych Si\u0142 Zbrojnych Ukrainy Iwan Tymoczko. Na celowniku Rosji mo\u017ce znajdowa\u0107 si\u0119 konkretny kraj.",
        "id": 3288730,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://wiadomosci.gazeta.pl/wiadomosci/7,114881,32165357,nowy-kraj-na-celowniku-putina-tak-zastraszylby-inne-panstwa.html?utm_source=RSS&utm_medium=RSS&utm_campaign=10199882",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 392,
        "source_url": "https://wiadomosci.gazeta.pl/pub/rss/wiadomosci.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": "https://bi.im-g.pl/im/12/ac/1e/z32165394IHG,Wladimir-Putin--zdjecie-archiwalne-.jpg",
        "title": "Nowy kraj na celowniku Putina? \"Tak zastraszy\u0142by inne pa\u0144stwa\"",
        "vote": 0
    }
]