[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_created": "2025-08-09T08:28:12.199308+00:00",
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-08-09T08:28:11+00:00",
        "description": "Zebrane dane potwierdzaj\u0105, \u017ce ekspozycja dzieci na urz\u0105dzenia cyfrowe jest powszechna i zaczyna si\u0119 wcze\u015bnie. Wraz z wiekiem ro\u015bnie zar\u00f3wno liczba u\u017cytkownik\u00f3w, jak i czas sp\u0119dzany przed ekranem.",
        "id": 3289272,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://edukacja.rp.pl/rodzice-i-uczniowie/art42832571-coraz-mlodsze-dzieci-przed-ekranem-cbos-38-proc-ponizej-piatego-roku-zycia-korzysta-z-urzadzen-cyfrowych",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 27,
        "page_rating_contents": 86,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 270,
        "source_url": "https://edukacja.rp.pl/rss/8681-edukacja",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Coraz m\u0142odsze dzieci przed ekranem. CBOS: 38 proc. poni\u017cej pi\u0105tego roku \u017cycia korzysta z urz\u0105dze\u0144 cyfrowych",
        "vote": 0
    }
]