[
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T22:01:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4235945-afd-ph8264068/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Tylko remigracja mo\u017ce uratowa\u0107 Niemcy\". AfD podkre\u015bla w kampanii jedn\u0105 kwesti\u0119: deportacji\" />\n    Niemiecka partia AfD przestaje pudrowa\u0107 sw\u00f3j przekaz. Alice Weidel - oficjalnie kandydatka AfD na kanclerza Niemiec - u\u017cy\u0142a po raz pierwszy publicznie s\u0142owa \"remigracja\", a jej partia rozes\u0142a\u0142a do mieszka\u0144c\u00f3w Karlsruhe ulotki w formie \"bilet\u00f3w deportacyjnych\".",
        "id": 1920969,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-o-swiecie/tylko-remigracja-moze-uratowac-niemcy-afd-podkresla-w-kampanii-jedna-kwestie-deportacji-st8264037?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Tylko remigracja mo\u017ce uratowa\u0107 Niemcy\". AfD podkre\u015bla w kampanii jedn\u0105 kwesti\u0119: deportacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:23:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-281956-sylvester-stallone-mel-gibson-i-jon-voight-ph8264012/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Stallone, Gibson i Voight ze stanowiskami u Trumpa. \"Zrobi\u0119 to, co mi zasugeruj\u0105\"\" />\n    Ameryka\u0144scy aktorzy i producenci Sylvester Stallone, Mel Gibson i Jon Voight maj\u0105\u00a0zosta\u0107 \"specjalnymi ambasadorami\" przy Hollywood w nowej administracji Donalda Trumpa. \"Te trzy bardzo utalentowane osoby b\u0119d\u0105 moimi oczami i uszami, a ja zrobi\u0119 to, co mi zasugeruj\u0105\" - og\u0142osi\u0142 prezydent elekt w mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Wyja\u015bni\u0142, \u017ce jego celem jest przywr\u00f3cenie \u015bwietno\u015bci ameryka\u0144skiej kinematografii.",
        "id": 1920535,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/usa-sylvester-stallone-mel-gibson-i-jon-voight-specjalnymi-ambasadorami-przy-hollywood-st8264023?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Stallone, Gibson i Voight ze stanowiskami u Trumpa. \"Zrobi\u0119 to, co mi zasugeruj\u0105\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T21:18:36+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-220747-sondaz-prezydencki-kto-wygralby-1-ture-wyborow-ph8259479/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ze\u0142enski spotyka si\u0119 z Trzaskowskim, a gani Nawrockiego. Kandydaci pr\u00f3buj\u0105 si\u0119 wyr\u00f3\u017cni\u0107\" />\n    Kampania wyborcza przed wyborami prezydenckimi rozkr\u0119ca si\u0119. Karol Nawrocki szuka wyborc\u00f3w daleko na prawo, stawiaj\u0105c spraw\u0119 rzezi wo\u0142y\u0144skiej na ostrzu no\u017ca. Spotka\u0142o si\u0119 to z reakcj\u0105 prezydenta Ukrainy. Tymczasem po prawej stronie sceny politycznej ju\u017c jest t\u0142oczno, bo do gry wchodzi Grzegorz Braun, dziel\u0105c Konfederacj\u0119, kt\u00f3ra wystawi\u0142a S\u0142awomira Mentzena. Tymczasem Rafa\u0142 Trzaskowski stawia na spotkania - nie tylko z wyborcami, ale tak\u017ce z osobisto\u015bciami zagranicznymi. Na lewicy jest dw\u00f3ch kandydat\u00f3w: Magdalena Biejat i Adrian Zandberg.",
        "id": 1920536,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/zobacz-fakty/zelenski-spotyka-sie-z-trzaskowskim-a-gani-nawrockiego-kandydaci-probuja-sie-wyroznic-st8264007?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ze\u0142enski spotyka si\u0119 z Trzaskowskim, a gani Nawrockiego. Kandydaci pr\u00f3buj\u0105 si\u0119 wyr\u00f3\u017cni\u0107",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T20:13:37+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1020609-trzaskowski-spotkal-sie-z-martyniukiem-ph8264002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119\u00a0z Martyniukiem. \"Przesympatyczny\"\" />\n    Kandydat Koalicji Obywatelskiej w wyborach prezydenckich Rafa\u0142 Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119 w czwartek z piosenkarzem Zenonem Martyniukiem. W mediach spo\u0142eczno\u015bciowych zamie\u015bci\u0142 ich kr\u00f3tkie, wsp\u00f3lne nagranie. W \"Faktach po Faktach\" prezydent Warszawy przekaza\u0142, \u017ce oboje byli w tym samym mie\u015bcie, wi\u0119c \"trudno by\u0142o si\u0119 nie spotka\u0107\". - Mimo tego, \u017ce dzisiaj mamy troch\u0119 inny gust muzyczny, razem s\u0142uchali\u015bmy Tr\u00f3jki kilkadziesi\u0105t lat temu, razem nagrywali\u015bmy na Grundingu przeboje z Tr\u00f3jki. Prince'a, Europe i tak dalej - powiedzia\u0142.",
        "id": 1920118,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/rafal-trzaskowski-spotkal-sie-z-zenonem-martyniukiem-przesympatyczny-st8263991?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trzaskowski spotka\u0142 si\u0119\u00a0z Martyniukiem. \"Przesympatyczny\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:46:01+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8985079-jechal-wislostrada-pod-prad-ph8263813/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pod pr\u0105d Wis\u0142ostrad\u0105. \"Nie mam poj\u0119cia, jak on si\u0119 tam znalaz\u0142\"\" />\n    W czwartek na \u015br\u00f3dmiejskim odcinku Wis\u0142ostrady dosz\u0142o do niebezpiecznego zdarzenia. Jeden z kierowc\u00f3w jecha\u0142 t\u0105 bardzo ruchliw\u0105 arteri\u0105 pod pr\u0105d. Sytuacj\u0119 uchwyci\u0142a kamera samochodowa jednego ze \u015bwiadk\u00f3w.",
        "id": 1920119,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-kierowca-jechal-pod-prad-wislostrada-st8263796?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pod pr\u0105d Wis\u0142ostrad\u0105. \"Nie mam poj\u0119cia, jak on si\u0119 tam znalaz\u0142\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:08:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1266394-trzaskowski-ph8263900/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0142owa Nawrockiego to \"igranie naszym najbardziej istotnym interesem\"\" />\n    Je\u017celi kto\u015b m\u00f3wi, \u017ce miejsce Ukrainy nie jest w NATO, \u017ce miejsce Ukrainy nie jest w Europie, to gdzie jest to miejsce? W Rosji? Taki sygna\u0142 ma p\u00f3j\u015b\u0107 z Polski? - pyta\u0142 w \"Faktach po Faktach\" kandydat KO na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski. Komentowa\u0142 s\u0142owa swojego kontrkandydata wystawionego przez PiS. Karol Nawrocki m\u00f3wi\u0142 bowiem, \u017ce \"nie widzi\" Ukrainy w NATO i UE \"do czasu rozwi\u0105zania naszych spraw\". Zdaniem prezydenta Warszawy taka wypowied\u017a \"to podwa\u017canie bezpiecze\u0144stwa Polski\".",
        "id": 1919626,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/karol-nawrocki-nie-widzi-ukrainy-w-nato-i-ue-rafal-trzaskowski-to-igranie-naszym-najbardziej-istotnym-interesem-st8263876?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0142owa Nawrockiego to \"igranie naszym najbardziej istotnym interesem\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T19:06:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-dzgfv8-karetka-pogotowia-zdjecie-ilustracyjne-4133132/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie z udzia\u0142em karetki, ratownik trafi\u0142 do szpitala\" />\n    W czwartek wieczorem w centrum Warszawy dosz\u0142o do zderzenia auta przewozu os\u00f3b i ambulansu. Kierowca karetki zosta\u0142 zabrany do szpital.",
        "id": 1919627,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-taksowka-uderzyla-w-karetke-ratownik-trafil-do-szpitala-st8263906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie z udzia\u0142em karetki, ratownik trafi\u0142 do szpitala",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:51:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4711378-uwierzyli-ze-dzwonia-pracownicy-banku-stracili-pieniadze-ph7989271/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga na \"wangiri\". Wystarczy kilka sekund, by straci\u0107 pieni\u0105dze\" />\n    Oszustwo znane pod nazw\u0105 \"wangiri\" to zyskuj\u0105ca na popularno\u015bci metoda przest\u0119pc\u00f3w polegaj\u0105ca na prowokowaniu oddzwonienia na numery obci\u0105\u017cone wysokimi stawkami. - Mamy nieodebrane po\u0142\u0105czenie telefoniczne, wi\u0119c oddzwaniamy bez zastanowienia. Nie r\u00f3bmy tak - apeluje Witold Tomaszewski, p.o. rzecznika prasowego Urz\u0119du Komunikacji Elektronicznej.",
        "id": 1919629,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/uke-ostrzega-przed-wangiri-wystarczy-jedno-polaczenie-by-stracic-pieniadze-st8263919?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga na \"wangiri\". Wystarczy kilka sekund, by straci\u0107 pieni\u0105dze",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T18:00:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8424559-minister-finansow-andrzej-domanski-na-sali-obrad-w-sejmie-ph8252593/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"PKW odpowie Doma\u0144skiemu. Chodzi o uchwa\u0142\u0119 w sprawie PiS\" />\n    Pa\u0144stwo Komisja Wyborcza ma przygotowa\u0107 wyja\u015bnienia do uchwa\u0142y z 30 grudnia - zadecydowali cz\u0142onkowie Komisji w czwartek. B\u0119dzie to odpowied\u017a na pismo ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego. Projekty pisma maj\u0105 przygotowa\u0107 Ryszard Balicki oraz Arkadiusz Pikulik. Maj\u0105 czas do 23 stycznia.",
        "id": 1918972,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/pkw-odpowie-ministrowi-finansow-andrzejowi-domanskiemu-chodzi-o-uchwale-w-sprawie-pis-st8263833?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "PKW odpowie Doma\u0144skiemu. Chodzi o uchwa\u0142\u0119 w sprawie PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:51:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-685014-donald-trump-i-j-d-vance-podczas-wiecu-wyborczego-w-atlancie-zdjecie-z-3-sierpnia-2024-roku-ph8150426/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Trump i Vance na oficjalnych fotografiach. Uwag\u0119 zwraca pewne podobie\u0144stwo \" />\n    Na kilka dni przed inauguracj\u0105 prezydentury, zesp\u00f3\u0142 Donalda Trumpa opublikowa\u0142 oficjalne fotografie nast\u0119pnego przyw\u00f3dcy Stan\u00f3w Zjednoczonych oraz jego zast\u0119pcy, wiceprezydenta elekta J.D. Vance'a. Ameryka\u0144skie media zwracaj\u0105 uwag\u0119 na podobie\u0144stwo mi\u0119dzy nowym zdj\u0119ciem Trumpa a policyjn\u0105 fotografi\u0105, kt\u00f3r\u0105 wykonano mu w sierpniu 2023 roku w areszcie hrabstwa Fulton.",
        "id": 1918973,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/donald-trump-i-j-d-vance-na-oficjalnych-fotografiach-uwage-zwraca-pewne-podobienstwo-st8263734?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Trump i Vance na oficjalnych fotografiach. Uwag\u0119 zwraca pewne podobie\u0144stwo",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:48:22+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6119960-poderwano-dwa-norweskie-f-35-w-odpowiedzi-na-zblizajace-sie-do-polskiej-przestrzeni-powietrznej-rosyjskie-jednostki-ph8263714/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Norweskie my\u015bliwce poderwane w celu \"obrony polskiej przestrzeni powietrznej\"\" />\n    Dwa norweskie my\u015bliwce F-35 zosta\u0142y poderwane w \u015brod\u0119 w celu \"obrony polskiej przestrzeni powietrznej\" - poda\u0142o w czwartek Dow\u00f3dztwo Sojuszniczych Si\u0142 Powietrznych. Jak dodano, by\u0142a to odpowied\u017a na \"du\u017c\u0105 liczb\u0119 rosyjskich jednostek\".",
        "id": 1918974,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/norweskie-mysliwce-poderwane-w-celu-obrony-polskiej-przestrzeni-powietrznej-odpowiedz-na-rosyjskie-samoloty-st8263715?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Norweskie my\u015bliwce poderwane w celu \"obrony polskiej przestrzeni powietrznej\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:43:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6537793-wicemarszalek-wojewodztwa-slaskiego-bartlomiej-s-zatrzymany-ph8148776/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"S\u0105d odroczy\u0142 posiedzenie w sprawie przed\u0142u\u017cenia aresztu dla by\u0142ego wicemarsza\u0142ka. W tle zarzuty o korupcj\u0119\" />\n    S\u0105d Rejonowy w Cz\u0119stochowie odroczy\u0142 czwartkowe posiedzenie dotycz\u0105ce przed\u0142u\u017cenia aresztu dla by\u0142ego wicemarsza\u0142ka wojew\u00f3dztwa \u015bl\u0105skiego i by\u0142ego wiceprezydenta Cz\u0119stochowy Bart\u0142omieja S. Prokuratura zarzuca mu korupcj\u0119.",
        "id": 1918975,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/katowice/czestochowa-sad-odroczyl-posiedzenie-w-sprawie-przedluzenia-aresztu-dla-bylego-wicemarszalka-st8263427?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "S\u0105d odroczy\u0142 posiedzenie w sprawie przed\u0142u\u017cenia aresztu dla by\u0142ego wicemarsza\u0142ka. W tle zarzuty o korupcj\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:24:33+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-bcs2fx-smartfon-shutterstock1921656242-5541787/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z X oraz TikTokiem? Jest decyzja Komisji Europejskiej\" />\n    Rzecznik Komisji Europejskiej do spraw cyfryzacji Thomas Regnier zapewni\u0142 w czwartek, \u017ce pomimo post\u0119powa\u0144, jakie komisja prowadzi wobec mi\u0119dzy innymi TikToka czy portalu X, mo\u017cliwo\u015b\u0107 korzystania z tych serwis\u00f3w nie zostanie ograniczona lub zablokowana.",
        "id": 1918976,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/tech/ke-zadecydowala-w-sprawie-x-oraz-tiktoka-nie-bedzie-blokady-aplikacji-i-stron-st8263768?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z X oraz TikTokiem? Jest decyzja Komisji Europejskiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:24:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3623133-posel-oszukany-metoda-na-policjanta-stracil-150-tysiecy-zlotych-zdj-ilustracyjne-ph8225726/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Mamo, telefon wpad\u0142 mi do toalety\". Do syna zadzwoni\u0142a po przelaniu pieni\u0119dzy\" />\n    By\u0142a przekonana, \u017ce pomaga swojemu synowi, kt\u00f3ry straci\u0142 telefon. Przela\u0142a pieni\u0105dze na wskazane konto. Dopiero wtedy do zadzwoni\u0142a do syna. Tak dowiedzia\u0142a si\u0119, \u017ce zosta\u0142a oszukana. Straci\u0142a prawie siedem tysi\u0119cy z\u0142otych.",
        "id": 1918977,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/oszustwo-mamo-telefon-wpadl-mi-do-toalety-do-syna-zadzwonila-po-przelaniu-pieniedzy-st8263645?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Mamo, telefon wpad\u0142 mi do toalety\". Do syna zadzwoni\u0142a po przelaniu pieni\u0119dzy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T17:09:29+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1206594-untitled-project-ph8263708/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zbrojne rami\u0119 PiS-u. Dlaczego byli gotowi zamie\u015b\u0107 te sprawy pod dywan\"\" />\n    Pierwsza z trzech cz\u0119\u015bci raportu o \u015bledztwach w okresie rz\u0105d\u00f3w Zjednoczonej Prawicy pokazuje, jak prokuratura Zbigniewa Ziobry pomaga\u0142a wroc\u0142awskim narodowcom i skrajnym nacjonalistom.",
        "id": 1918978,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://fakty.tvn24.pl/fakty-po-poludniu/zbrojne-ramie-pis-u-dlaczego-byli-gotowi-zamiesc-te-sprawy-pod-dywan-st8263652?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zbrojne rami\u0119 PiS-u. Dlaczego byli gotowi zamie\u015b\u0107 te sprawy pod dywan\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:53:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2261675-donald-trump-ph8263689/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Herbatka z Bidenami i gwiazdy country. Oto plan drugiego zaprzysi\u0119\u017cenia Trumpa\" />\n    20 stycznia odb\u0119dzie si\u0119 zaprzysi\u0119\u017cenie Donalda Trumpa na prezydenta Stan\u00f3w Zjednoczonych. Co zaplanowano? Jak b\u0119dzie wygl\u0105da\u0142a uroczysto\u015b\u0107 krok po kroku?",
        "id": 1918519,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/zaprzysiezenie-donalda-trumpa-inauguracja-20-stycznia-krok-po-kroku-st8263057?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Herbatka z Bidenami i gwiazdy country. Oto plan drugiego zaprzysi\u0119\u017cenia Trumpa",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:51:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-446017-2025-01-16t150238z-1-lwd376616012025rp1-rtrwnev-c-3766-slovakia-attack-update-0018-ph8263703/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Atak no\u017cownika w szkole na S\u0142owacji. Ucze\u0144 zabi\u0142 dwie osoby, jedn\u0105 powa\u017cnie zrani\u0142\" />\n    Jeden z uczni\u00f3w szko\u0142y \u015bredniej w Starej Wsi Spiskiej w S\u0142owacji zaatakowa\u0142 no\u017cem nauczyciela i innych ucz\u0105cych si\u0119. Zrani\u0142 \u015bmiertelnie dwie osoby. Jedna poszkodowana uczennica trafi\u0142a do szpitala z obra\u017ceniami. Po godzinnych poszukiwaniach s\u0142u\u017cbom uda\u0142o si\u0119\u00a0uj\u0105\u0107 sprawc\u0119. Media podaj\u0105, \u017ce 18-letni napastnik niedawno przeni\u00f3s\u0142 si\u0119 do tej plac\u00f3wki. W poprzedniej szkole mia\u0142 opini\u0119\u00a0dobrego ucznia i odnosi\u0142 sukcesy w sporcie.",
        "id": 1918520,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/slowacja-atak-nozownika-w-szkole-zginely-dwie-osoby-napastnikiem-byl-uczen-zostal-zatrzymany-st8263697?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Atak no\u017cownika w szkole na S\u0142owacji. Ucze\u0144 zabi\u0142 dwie osoby, jedn\u0105 powa\u017cnie zrani\u0142",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:41:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-1566290-statek-uwieziony-na-przekopie-awaria-sluzy-na-mierzei-wislanej-ph8263651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Niezwykle \"niekorzystny splot zjawisk\". Awaria na Mierzei Wi\u015blanej\" />\n    Statek Tanais utkn\u0105\u0142 na przekopie Mierzei Wi\u015blanej, od strony Zalewu Wi\u015blanego i nie mo\u017ce wyp\u0142yn\u0105\u0107 do celu. Na \u015bluzie, przez sztorm, dosz\u0142o do awarii. Uwi\u0119ziony statek to jednostka transportowa bliskiego zasi\u0119gu. W poniedzia\u0142ek mia\u0142 wyp\u0142yn\u0105\u0107 z za\u0142adunkiem do Niemiec.",
        "id": 1918979,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/mierzeja-wislana-awaria-przez-niezwykle-niekorzystny-splot-zjawisk-st8263666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Niezwykle \"niekorzystny splot zjawisk\". Awaria na Mierzei Wi\u015blanej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:41:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/trojmiasto/cdn-zdjecie-2626337-statek-uwieziony-na-przekopie-awaria-sluzy-na-mierzei-wislanej-ph8263651/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Statek uwi\u0119ziony na przekopie. Awaria \u015bluzy na Mierzei Wi\u015blanej\" />\n    Statek Tanais utkn\u0105\u0142 na przekopie Mierzei Wi\u015blanej, od strony Zalewu Wi\u015blanego i nie mo\u017ce wyp\u0142yn\u0105\u0107 do celu. Na \u015bluzie, przez sztorm, dosz\u0142o do awarii. Uwi\u0119ziony statek to jednostka transportowa bliskiego zasi\u0119gu. W poniedzia\u0142ek mia\u0142 wyp\u0142yn\u0105\u0107 z za\u0142adunkiem do Niemiec.",
        "id": 1918521,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/statek-uwieziony-na-przekopie-awaria-sluzy-na-mierzei-wislanej-st8263666?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Statek uwi\u0119ziony na przekopie. Awaria \u015bluzy na Mierzei Wi\u015blanej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:39:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7507498-kamienica-klucznikowska-przeszla-remont-ph8262370/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mieszka\u0142 tam Hugo Ko\u0142\u0142\u0105taj\" />\n    Wiele ciekawych detali ma kamienica Klucznikowska na starym mie\u015bcie. Do jej wn\u0119trza prowadzi kamienny portal z I po\u0142owy XVII wieku. W samym budynku mieszka\u0142 za\u015b Hugo Ko\u0142\u0142\u0105taj. Po wojnie \u015bciany zyska\u0142y sgraffito o motywach geometrycznych i figuralnych. Wpleciono w nie wizerunek znanego mieszka\u0144ca.",
        "id": 1918522,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-mieszkal-w-niej-hugo-kollataj-uwieczniono-go-na-sgraffito-kamienica-klucznikowska-przeszla-remont-st8262350?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mieszka\u0142 tam Hugo Ko\u0142\u0142\u0105taj",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:26:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3468547-rakieta-starship-gotowa-do-startu-zdjecie-z-16-stycznia-2025-roku-ph8263733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Megarakieta Muska szykuje si\u0119 do startu\" />\n    W czwartek o godzinie 23 polskiego czasu ma odby\u0107 si\u0119 si\u00f3dmy lot testowy rakiety Starship nale\u017c\u0105cej do firmy SpaceX. Jej tw\u00f3rcy chc\u0105 przetestowa\u0107 znacz\u0105ce ulepszenia technologiczne i trudne manewry, takie jak umieszczenie na orbicie symulowanego \u0142adunku.",
        "id": 1918523,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/megarakieta-muska-szykuje-sie-do-startu-st8263637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Megarakieta Muska szykuje si\u0119 do startu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T16:26:06+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6360428-rakieta-starship-gotowa-do-startu-zdjecie-z-16-stycznia-2025-roku-ph8263733/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Stracili\u015bmy statek\". Starship Elona Muska \"zagin\u0105\u0142\" po starcie. Nie wiadomo, co si\u0119 sta\u0142o\" />\n    - Stracili\u015bmy statek - taki kr\u00f3tki komunikat dotycz\u0105cy rakiety Starship firmy SpaceX ponad 20 minut po starcie przekaza\u0142a in\u017cynierka Kate Tice. Najwi\u0119ksza rakieta w historii ludzko\u015bci wzbi\u0142a si\u0119 w niebo przed godzin\u0105 23.30 w czwartek w Polsce, ale po oko\u0142o minucie centrum dowodzenia straci\u0142o z ni\u0105 kontakt. Jej modu\u0142 no\u015bny wr\u00f3ci\u0142 na Ziemi\u0119, ale sam Starship \"zagin\u0105\u0142\" - doda\u0142 rzecznik SpaceX Dan Hout. Nie wiadomo, dlaczego i nie jest jasne, w jakim miejscu si\u0119 znajduje - czy dotar\u0142 do orbity i si\u0119 na niej znajduje, czy te\u017c spad\u0142.",
        "id": 1921336,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/nauka/rakieta-starship-firmy-spacex-nie-przetrwala-test-sie-udal-statek-zaginal-st8263637?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Stracili\u015bmy statek\". Starship Elona Muska \"zagin\u0105\u0142\" po starcie. Nie wiadomo, co si\u0119 sta\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:58:58+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-3699670-brygady-odgruzowuja-stolice-ph8263639/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"2025 rokiem 80. rocznicy rozpocz\u0119cia odbudowy Warszawy \" />\n    W czwartek Rada Warszawy ustanowi\u0142a jednog\u0142o\u015bnie 2025 rokiem 80. rocznicy rozpocz\u0119cia odbudowy miasta po zniszczeniach wojennych. W zwi\u0105zku z tym w stolicy odb\u0119dzie si\u0119 wiele wydarze\u0144 artystycznych, kulturalnych i naukowych.",
        "id": 1918524,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-2025-bedzie-rokiem-odbudowy-stolicy-st8263599?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "2025 rokiem 80. rocznicy rozpocz\u0119cia odbudowy Warszawy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:44:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-1297770-kierowca-mlekowozu-byl-pijany-ph8263421/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pijany kierowca mlekowozu uderzy\u0142 w auto osobowe i wjecha\u0142 do rowu\" />\n    W Makowie Mazowieckim kierowca cysterny z mlekiem uderzy\u0142 w ty\u0142 samochodu osobowego i zjecha\u0142 do rowu. M\u0119\u017cczyzna by\u0142 pod wp\u0142ywem alkoholu. Sytuacj\u0119 zarejestrowa\u0142a kamera samochodowa zainstalowana w aucie, kt\u00f3re zosta\u0142o uderzone.",
        "id": 1917958,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/makow-mazowiecki-pijany-kierowca-mlekowozu-uderzyl-w-auto-i-wpadl-do-rowu-st8263304?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pijany kierowca mlekowozu uderzy\u0142 w auto osobowe i wjecha\u0142 do rowu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:41:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4131182-lista-gosci-na-inauguracje-prezydentury-trumpa-ph8263471/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Politico: lista go\u015bci na inauguracj\u0119 Trumpa pokazuje \"kto jest kim\" w\u015br\u00f3d prawicowych populist\u00f3w\u00a0\u00a0\" />\n    Lista go\u015bci zaproszonych na inauguracj\u0119 prezydentury Donalda Trumpa, zaplanowan\u0105 na 20 stycznia, okre\u015bla \"kto jest kim\" w\u015br\u00f3d prawicowych populist\u00f3w - oceni\u0142 Politico. \"Trump jasno okre\u015bla swoje ideologiczne cele\" \u2013 stwierdzili dziennikarze portalu.",
        "id": 1917959,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/usa-inauguracja-prezydentury-donada-trumpa-politico-lista-gosci-pokazuje-kto-jest-kim-wsrod-prawicowych-populistow-st8263300?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Politico: lista go\u015bci na inauguracj\u0119 Trumpa pokazuje \"kto jest kim\" w\u015br\u00f3d prawicowych populist\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:40:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4267928-orlen-siedziba-shutterstock1833447871-ph7757612/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sp\u00f3\u0142ka mia\u0142a straci\u0107 1,5 miliarda z\u0142otych. Kolejny etap w sprawie Samera A.\" />\n    Kolejny etap w procedurze ekstradycyjnej Samera A. - Mamy nadziej\u0119, \u017ce w po\u0142owie przysz\u0142ego tygodnia zostanie przekazany Zjednoczonym Emiratom Arabskim - poinformowa\u0142a w czwartek rzeczniczka prasowa Prokuratora Generalnego prokurator Anna Adamiak. Poszukiwany czerwon\u0105 not\u0105 Interpolu obywatel polski\u00a0Samer\u00a0A., by\u0142y cz\u0142onek zarz\u0105du sp\u00f3\u0142ki OTS Switzerland Gmbh zosta\u0142 zatrzymany w Zjednoczonych Emiratach Arabskich.",
        "id": 1917960,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/orlen-trading-switzerland-gmbh-ots-prokuratura-wniosek-o-ekstradycje-i-tymczasowe-aresztowanie-samera-a-przekazany-do-tlumaczenia-st8263584?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sp\u00f3\u0142ka mia\u0142a straci\u0107 1,5 miliarda z\u0142otych. Kolejny etap w sprawie Samera A.",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T15:32:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1747395-kobieta-z-dzikiem-ph8263578/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Przygarn\u0119\u0142a loch\u0119. Kobiecie grozi\u0142o wi\u0119zienie, zwierz\u0119ciu - eutanazja\" />\n    Locha adoptowana przez hodowczyni\u0119 koni Elodie Cappe w kwietniu 2023 roku mo\u017ce pozosta\u0107 ze swoj\u0105 w\u0142a\u015bcicielk\u0105 - orzek\u0142 w czwartek francuski s\u0105d. Kobiecie grozi\u0142o wi\u0119zienie, a zwierz\u0119ciu - eutanazja. Sprawa wzbudzi\u0142a wiele emocji w\u015br\u00f3d francuskiej opinii publicznej. W obronie Elodie i lochy Rillette stan\u0119\u0142o wielu aktywist\u00f3w, organizacji praw zwierz\u0105t oraz gwiazdy, mi\u0119dzy innymi aktorka Brigitte Bardot.",
        "id": 1917961,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/przygarnela-loche-kobiecie-grozilo-wiezienie-zwierzeciu-eutanazja-st8263242?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Przygarn\u0119\u0142a loch\u0119. Kobiecie grozi\u0142o wi\u0119zienie, zwierz\u0119ciu - eutanazja",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:39:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yszzuj-ludzie-przechodnie-ulica-7774677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Co dalej z ratami kredyt\u00f3w?\" />\n    Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej nie zmieni\u0142a w styczniu poziomu st\u00f3p procentowych. Dyrektor departamentu analiz w Rankomat.pl Jaros\u0142aw Sadowski ocenia jednak, \u017ce jest szansa na to, \u017ce w tym roku stopy spadn\u0105 o 0,75 punktu procentowego. Wed\u0142ug jego wylicze\u0144 spowodowa\u0142oby to spadek raty przeci\u0119tnego kredytu o 196 z\u0142otych i wzrost zdolno\u015bci kredytowej. Ekspert zwraca tak\u017ce uwag\u0119 na wp\u0142yw potencjalnych obni\u017cek na sytuacj\u0119 os\u00f3b korzystaj\u0105cych wcze\u015bniej z wakacji kredytowych.",
        "id": 1917468,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/stopy-procentowe-styczen-2025-czy-raty-kredytow-spadna-komentarz-ekspertow-st8262644?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Co dalej z ratami kredyt\u00f3w?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:22:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7124507-mozejki-ph5444351/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Orlen wraca do inwestycji na Litwie. \"Strategiczny rynek\"\" />\n    Prezes Orlenu Ireneusz F\u0105fara w trakcie wizyty na Litwie zaprezentowa\u0142 now\u0105 strategi\u0119 rozwoju sp\u00f3\u0142ki, zak\u0142adaj\u0105c\u0105 mi\u0119dzy innymi rozbudow\u0119 rafinerii w Mo\u017cejkach. - Litwa jest dla nas strategicznym rynkiem, a rafineria w Mo\u017cejkach wymaga zaanga\u017cowania inwestycyjnego, przy kt\u00f3rym niezb\u0119dne jest te\u017c wsparcie strony litewskiej - przekaza\u0142 szef koncernu.",
        "id": 1917469,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/orlen-chce-rozbudowac-inwestycje-w-mozejkach-ireneusz-fafara-negocjuje-z-litewskim-rzadem-st8263508?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Orlen wraca do inwestycji na Litwie. \"Strategiczny rynek\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:19:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2274278-cba-ph8262827/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"CBA zatrzyma\u0142o cztery osoby, w tym urz\u0119dniczki magistratu. W tle \u0142ap\u00f3wki i koncesje na sprzeda\u017c alkoholu\" />\n    Prokurator przedstawi\u0142 zarzuty czterem osobom, zatrzymanym przez Centralne Biuro Antykorupcyjne. W\u015br\u00f3d nich s\u0105 trzy urz\u0119dniczki pozna\u0144skiego magistratu. Wed\u0142ug \u015bledczych kobiety udziela\u0142y poza kolejno\u015bci\u0105 koncesji na sprzeda\u017c alkoholu, a zatrzymany m\u0119\u017cczyzna mia\u0142 wr\u0119cza\u0107 za to korzy\u015bci maj\u0105tkowe. Podejrzani nie przyznaj\u0105 si\u0119 do zarzucanych im czyn\u00f3w.",
        "id": 1917470,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/poznan-cba-zatrzymalo-cztery-osoby-w-tym-urzedniczki-magistratu-w-tle-lapowki-i-koncesje-na-sprzedaz-alkoholu-st8262550?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "CBA zatrzyma\u0142o cztery osoby, w tym urz\u0119dniczki magistratu. W tle \u0142ap\u00f3wki i koncesje na sprzeda\u017c alkoholu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:15:02+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2566199-mza-kupilo-zajezdnie-z-klopotliwa-instalacja-ph8260350/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"B\u0119dzie pilna kontrola w Miejskich Zak\u0142adach Autobusowych \" />\n    Zapowiadana kontrola w Miejskich Zak\u0142adach Autobusowych to pok\u0142osie sprawy zakupu zajezdni autobusowej, na terenie kt\u00f3rej znajdowa\u0142a si\u0119 instalacja gazowa, niegdy\u015b nale\u017c\u0105ca do rosyjskiej sp\u00f3\u0142ki, powi\u0105zanej z rosyjskim Gazpromem. Firma by\u0142a na li\u015bcie sankcyjnej prowadzonej przez MSWiA. Zosta\u0142a sprzedana za trzy z\u0142ote. Nie jest ju\u017c obj\u0119ta sankcjami.",
        "id": 1917471,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/warszawa-wiceprezydent-zapowiedzial-kontrole-w-miejskich-zakladach-autobusowych-st8263492?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "B\u0119dzie pilna kontrola w Miejskich Zak\u0142adach Autobusowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:06:27+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6322064-adobestock-364842717-ph8263463/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nareszcie za\u015bwieci s\u0142o\u0144ce\" />\n    W nadchodz\u0105cych dniach wy\u017c Beate sprawi, \u017ce niebo nad Polsk\u0105 nadal spowite b\u0119dzie chmurami. W weekend powoli zacznie si\u0119 rozpogadza\u0107. Nowy tydzie\u0144 przyniesie wzrost temperatury do 7 stopni.",
        "id": 1917472,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/nareszcie-zaswieci-slonce-prognoza-pogody-na-piec-dni-st8263297?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nareszcie za\u015bwieci s\u0142o\u0144ce",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T14:05:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-696321-wiatrak-odmrazany-helikopterem-i-woda-z-olejem-napedowym-uwaga-na-powracajace-zdjecie-ph8263374/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Wiatrak odmra\u017cany \"helikopterem i wod\u0105 z olejem nap\u0119dowym\"? Uwaga na powracaj\u0105ce zdj\u0119cie\" />\n    \"Ca\u0142a UE i pseudo ekologia\", \"to jest masakra\" - tak internauci komentowali zdj\u0119cie, kt\u00f3re mia\u0142o przedstawia\u0107, jak \u0142opaty wiatraka s\u0105 odmra\u017cane \"helikopterem i wod\u0105 z olejem nap\u0119dowym\". Zdj\u0119cie udost\u0119pni\u0142 te\u017c pose\u0142 PiS Micha\u0142 Wo\u015b. Przypominamy, gdzie powsta\u0142a fotografia i co przedstawia.",
        "id": 1917473,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/swiat/wiatrak-odmrazany-helikopterem-i-woda-z-olejem-napedowym-uwaga-na-powracajace-zdjecie-st8261740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Wiatrak odmra\u017cany \"helikopterem i wod\u0105 z olejem nap\u0119dowym\"? Uwaga na powracaj\u0105ce zdj\u0119cie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:35:47+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych\" />\n    Rada Polityki Pieni\u0119\u017cnej utrzyma\u0142a stopy procentowe NBP na niezmienionym poziomie - poda\u0142 w komunikacie bank centralny. RPP ostatni raz obni\u017cy\u0142a stopy procentowe w pa\u017adzierniku 2023 roku.",
        "id": 1916949,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/stopy-procentowe-nbp-decyzja-styczen-2025-znamy-decyzje-rpp-st8262543?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest decyzja w sprawie st\u00f3p procentowych",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:26:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8399203-saif-ali-khan-ph8262939/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Filmowy gwiazdor pchni\u0119ty no\u017cem we w\u0142asnym domu\" />\n    Gwiazdor Bollywood Saif Ali Khan zosta\u0142 ugodzony no\u017cem w swoim domu. Aktor zosta\u0142 przewieziony do szpitala, gdzie przeszed\u0142 operacj\u0119, jego \u017cyciu nie zagra\u017ca ju\u017c niebezpiecze\u0144stwo. Do zdarzenia mia\u0142o doj\u015b\u0107 podczas szarpaniny Khana z w\u0142amywaczem.",
        "id": 1916950,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kultura-i-styl/indie-znany-aktor-saif-ali-khan-pchniety-nozem-we-wlasnym-domu-gwiazda-hollywood-w-szpitalu-st8262960?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Filmowy gwiazdor pchni\u0119ty no\u017cem we w\u0142asnym domu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:19:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9838147-samochodem-po-torowisku-ph8262715/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jecha\u0142 samochodem po torowisku. \"Co ty k.... robisz?!\". Nagranie\" />\n    Kierowca auta osobowego porusza\u0142 si\u0119 torowiskiem tramwajowym na mo\u015bcie P\u00f3\u0142nocnym (Sk\u0142odowskiej-Curie). Mimo \u015bwiadka, kt\u00f3ry sygnalizowa\u0142 mu nieprawid\u0142ow\u0105 jazd\u0119, pomkn\u0105\u0142 w kierunku Bielan.",
        "id": 1916951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/bielany/warszawa-jechal-samochodem-po-torowisku-na-moscie-polnocnym-nagranie-st8262720?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jecha\u0142 samochodem po torowisku. \"Co ty k.... robisz?!\". Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:12:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-8095391-wizyta-premiera-wietnamu-w-polsce-ph8263203/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Tusk o wizach do Wietnamu. \"Wa\u017cny, mocny gest\"\" />\n    Wsp\u00f3\u0142praca gospodarcza z Wietnamem jest bardzo obiecuj\u0105ca, warto pracowa\u0107 nad mo\u017cliwie du\u017c\u0105 i zbilansowan\u0105 wymian\u0105 handlow\u0105 - powiedzia\u0142 premier Donald Tusk po spotkaniu z premierem Wietnamu. Szef polskiego rz\u0105du podzi\u0119kowa\u0142 te\u017c za zniesienie obowi\u0105zku wizowego dla zorganizowanych grupy turystycznych z Polski na pobyty kr\u00f3tkoterminowe w Wietnamie.",
        "id": 1916952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/turystyka/wietnam-zniosl-wizy-dla-polskich-grup-turystycznych-donald-tusk-i-premier-wietnamu-na-konferencji-st8263184?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Tusk o wizach do Wietnamu. \"Wa\u017cny, mocny gest\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:11:03+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-298791-melania-trump-ph8259842/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nie przyj\u0119\u0142a zaproszenia do Bia\u0142ego Domu, dosta\u0142a \"notatk\u0119\"\" />\n    - Jaki sens mia\u0142aby z\u0142o\u015bliwo\u015b\u0107? - pyta pierwsza dama Jill Biden w wywiadzie, kt\u00f3rego udzieli\u0142a dziennikowi \"Washington Post\". Po raz pierwszy odnosi si\u0119 w nim m.in do kwestii, \u017ce Melania Trump nie przyj\u0119\u0142a od niej zaproszenia na spotkanie w Bia\u0142ym Domu.",
        "id": 1916953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/melania-trump-nie-przyjela-zaproszenia-do-bialego-domu-dostala-notatke-od-jill-biden-st8262777?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nie przyj\u0119\u0142a zaproszenia do Bia\u0142ego Domu, dosta\u0142a \"notatk\u0119\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T13:03:51+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2471969-reklama-pakistanskich-linii-lotniczych-szokuje-ph8262697/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Linie lotnicze reklamuj\u0105 si\u0119 samolotem lec\u0105cym w wie\u017c\u0119 Eiffla\" />\n    Narodowa linia lotnicza Pakistanu opublikowa\u0142a nowy plakat reklamowy, na kt\u00f3rym wida\u0107 samolot pasa\u017cerski lec\u0105cy w stron\u0119 wie\u017cy Eiffla. Reklama wywo\u0142a\u0142a skandal, a pakista\u0144skie w\u0142adze zapowiedzia\u0142y ju\u017c w jej sprawie \u015bledztwo. Wed\u0142ug krytyk\u00f3w plakat jednoznacznie kojarzy si\u0119 z zamachami terrorystycznymi z 11 wrze\u015bnia 2001 roku.",
        "id": 1916954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/pakistanskie-linie-lotnicze-reklamuja-sie-samolotem-lecacym-w-wieze-eiffla-to-reklama-czy-grozba-st8262598?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Linie lotnicze reklamuj\u0105 si\u0119 samolotem lec\u0105cym w wie\u017c\u0119 Eiffla",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T12:31:31+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-uu5y6c-nocna-sprzedaz-alkoholu-ph7951205/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Znani pisz\u0105 do Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Upominaj\u0105 si\u0119 o nocn\u0105 cisz\u0119 alkoholow\u0105\" />\n    To rozwi\u0105zanie jest ju\u017c sprawdzone w oko\u0142o 200 gminach w ca\u0142ej Polsce. Wsz\u0119dzie ko\u0144czy si\u0119 tak samo: mniej interwencji policji i stra\u017cy miejskiej, mniej burd i wi\u0119ksze bezpiecze\u0144stwo - podnosz\u0105 sto\u0142eczni radni klubu Lewica - Miasto Jest Nasze, upominaj\u0105c si\u0119 o wprowadzenie uchwa\u0142y ograniczaj\u0105cej nocn\u0105 sprzeda\u017c alkoholu.",
        "id": 1916537,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/srodmiescie/warszawa-nocna-cisza-alkoholowa-radni-mobilizuja-znane-osoby-pisza-list-st8262845?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Znani pisz\u0105 do Rafa\u0142a Trzaskowskiego. Upominaj\u0105 si\u0119 o nocn\u0105 cisz\u0119 alkoholow\u0105",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T12:27:59+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-gogpdo-pilne-7822668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Jest wniosek prokuratury o uchylenie immunitetu Morawieckiego\" />\n    Do Sejmu wp\u0142yn\u0105\u0142 wniosek prokuratury w sprawie uchylenia immunitetu Mateusza Morawieckiego. Informacj\u0119 potwierdzi\u0142a dyrektor sejmowego Biura Obs\u0142ugi Medi\u00f3w Katarzyna Karpa-\u015awiderek.",
        "id": 1916538,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wniosek-prokuratury-o-uchylenie-immunitetu-mateuszowi-morawieckiemu-st8263145?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Jest wniosek prokuratury o uchylenie immunitetu Morawieckiego",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T12:19:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2841461-papiez-franciszek-ph8114234/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Papie\u017c uszkodzi\u0142 r\u0119k\u0119 w wyniku upadku \" />\n    Papie\u017c Franciszek dozna\u0142 urazu prawego przedramienia po upadku w Domu \u015awi\u0119tej Marty - poinformowa\u0142 w czwartek Watykan.",
        "id": 1916539,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/papiez-franciszek-sie-przewrocil-doznal-kontuzji-st8263122?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Papie\u017c uszkodzi\u0142 r\u0119k\u0119 w wyniku upadku",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T12:07:05+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie7070d29177c5c9f028dac14b7d1069bd-smiertelnie-grozny-wirus-marburg-565561/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"WHO o mo\u017cliwych kolejnych ofiarach \u015bmiertelnych wirusa Marburg. Ministerstwo zaprzecza\" />\n    Osiem os\u00f3b zmar\u0142o w Tanzanii, prawdopodobnie z powodu zaka\u017cenia wirusem Marburg - poda\u0142a \u015awiatowa Organizacja Zdrowia (WHO). Zaprzeczaj\u0105 temu jednak lokalne w\u0142adze.",
        "id": 1916541,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/wirus-marburg-who-o-mozliwych-ofiarach-smiertelnych-w-tanzanii-ministerstwo-zaprzecza-st8262904?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "WHO o mo\u017cliwych kolejnych ofiarach \u015bmiertelnych wirusa Marburg. Ministerstwo zaprzecza",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T12:03:20+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9112634-donald-trump-na-konferencji-ph8249983/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Balcerowicz ostrzega Trumpa. \"Negatywne skutki pojawiaj\u0105 si\u0119 po pewnym czasie\"\" />\n    Zapowiedzi prezydenta elekta USA Donalda Trumpa w sprawie podniesienia ce\u0142 to protekcjonizm gospodarczy. Na kr\u00f3tk\u0105 met\u0119 mo\u017ce przynie\u015b\u0107 korzy\u015bci, ale w d\u0142u\u017cszej perspektywie zaszkodzi - stwierdzi\u0142 by\u0142y wicepremier profesor Leszek Balcerowicz.",
        "id": 1916542,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/leszek-balcerowicz-ostrzega-donalda-trumpa-negatywne-skutki-pojawiaja-sie-po-pewnym-czasie-st8262980?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Balcerowicz ostrzega Trumpa. \"Negatywne skutki pojawiaj\u0105 si\u0119 po pewnym czasie\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:32:43+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1575146-szpital-powiatowy-w-nisku-ph8262551/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Dziecka nie urodz\u0105, ale zrobi\u0105 plastyk\u0119 pochwy. Kolejna porod\u00f3wka do likwidacji  \" />\n    Szpital powiatowy w Nisku zamkn\u0105\u0142 oddzia\u0142y ginekologiczno-po\u0142o\u017cniczy i neonatologiczny. Ci\u0119\u017carne na por\u00f3d musz\u0105 je\u017adzi\u0107 do s\u0105siednich szpitali. Wojewoda podkarpacka Teresa Kubas-Hul protestuje, ale mo\u017ce jedynie apelowa\u0107 do kierownictwa szpitala i w\u0142adz powiatu o zmian\u0119 decyzji. - B\u0119dzie mo\u017cna zrobi\u0107 np. operacj\u0119 jajnik\u00f3w, czy plastyk\u0119 pochwy - m\u00f3wi dyrektor szpitala Pawe\u0142 Tofil.",
        "id": 1916057,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/rzeszow/nisko-dziecka-nie-urodza-ale-zrobia-plastyke-pochwy-kolejna-porodowka-do-likwidacji-st8262403?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Dziecka nie urodz\u0105, ale zrobi\u0105 plastyk\u0119 pochwy. Kolejna porod\u00f3wka do likwidacji",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:29:57+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3606772-trzesienie-ziemi-w-tybecie-ph8248680/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Po silnym trz\u0119sieniu ziemi wykryli p\u0119kni\u0119cia tam\" />\n    W Chinach wzros\u0142y obawy o stan tam elektrowni wodnych. Po trz\u0119sieniu ziemi o magnitudzie 6.8 wykryto p\u0119kni\u0119cia w pi\u0119ciu z czternastu konstrukcji. W niekt\u00f3rych regionach zarz\u0105dzono ewakuacj\u0119 mieszka\u0144c\u00f3w.",
        "id": 1916058,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/po-silnym-trzesieniu-ziemi-wykryli-pekniecia-tam-st8262863?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Po silnym trz\u0119sieniu ziemi wykryli p\u0119kni\u0119cia tam",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:28:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3921532-poszukiwany-przez-policje-mezczyzna-ukrywal-sie-w-sianie-ph8262732/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z siana i plandeki zbudowa\u0142 sobie na polu kryj\u00f3wk\u0119. Trafi w \"cieplejsze miejsce\" \" />\n    Sze\u015b\u0107 najbli\u017cszych miesi\u0119cy sp\u0119dzi w zak\u0142adzie karnym 40-latek, kt\u00f3ry by\u0142 poszukiwany przez policj\u0119 w \u0141ukowie (woj. lubelskie). M\u0119\u017cczyzna przed mundurowymi ukrywa\u0142 si\u0119 w kryj\u00f3wce zbudowanej z beli siana i plandeki nieopodal swojego domu. Jeden z cz\u0142onk\u00f3w rodziny przynosi\u0142 mu jedzenie i picie. - 40-latek by\u0142 kompletnie zaskoczony, gdy poszukiwacze namierzyli jego kryj\u00f3wk\u0119 - przekazali mundurowi.",
        "id": 1916059,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lukow-z-siana-i-plandeki-zbudowal-kryjowke-st8262731?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z siana i plandeki zbudowa\u0142 sobie na polu kryj\u00f3wk\u0119. Trafi w \"cieplejsze miejsce\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:26:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1648390-ktos-wrzucil-do-sklepu-zraca-substancje-ph8262398/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Kto\u015b rozbi\u0142 witryn\u0119 i wrzuci\u0142 \u017cr\u0105c\u0105 substancj\u0119 do \u015brodka. W\u0142a\u015bciciel wyznaczy\u0142 nagrod\u0119. Nagranie\" />\n    W Che\u0142m\u017cy (wojew\u00f3dztwo kujawsko-pomorskie) nieznany sprawca rozbi\u0142 witryn\u0119 sklepow\u0105 i wrzuci\u0142 do \u015brodka \u017cr\u0105c\u0105 substancj\u0119. Spraw\u0119 wyja\u015bnia policja. Pan Tomasz, w\u0142a\u015bciciel hurtowni, wyznaczy\u0142 nagrod\u0119 za pomoc we wskazaniu sprawcy.",
        "id": 1916060,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/chelmza-ktos-rozbil-witryne-sklepowa-i-wrzucil-zraca-substancje-do-srodka-nagranie-st8262405?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Kto\u015b rozbi\u0142 witryn\u0119 i wrzuci\u0142 \u017cr\u0105c\u0105 substancj\u0119 do \u015brodka. W\u0142a\u015bciciel wyznaczy\u0142 nagrod\u0119. Nagranie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:22:41+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-291749-mandat-za-przekroczenie-predkosci-wyzszy-niz-najnizsza-krajowa-to-fake-news-ph8261668/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Mandat za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci wy\u017cszy ni\u017c najni\u017csza krajowa? Wyja\u015bniamy\" />\n    \"Wysoko\u015b\u0107 tego mandatu to absurd\" - pisz\u0105 internauci, komentuj\u0105c nagranie, kt\u00f3rego autor twierdzi, \u017ce od nowego roku kara za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci o ponad 30 km/h jest wy\u017csza ni\u017c minimalne wynagrodzenie. Informacja o podwy\u017ckach mandat\u00f3w zosta\u0142a ju\u017c jednak zdementowana w zesz\u0142ym roku.",
        "id": 1916061,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://konkret24.tvn24.pl/polska/mandat-za-przekroczenie-predkosci-wyzszy-niz-najnizsza-krajowa-wyjasniamy-st8261411?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Mandat za przekroczenie pr\u0119dko\u015bci wy\u017cszy ni\u017c najni\u017csza krajowa? Wyja\u015bniamy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:22:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9806622-drozej-za-parkowanie-w-lodzi-ph8262840/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ma wymusi\u0107 zmiany. Podwy\u017cka cen za parkowanie przyj\u0119ta\" />\n    Mieszka\u0144cy \u0141odzi od maja zap\u0142ac\u0105 wi\u0119cej za parkowanie samochod\u00f3w. Strefa p\u0142atnego parkowania b\u0119dzie wi\u0119ksza i b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 dwie godziny d\u0142u\u017cej. O zmianach zadecydowali miejscy radni.",
        "id": 1916062,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lodz/lodz-nowe-stawki-za-parkowanie-maja-wymusic-rotacje-samochodow-i-zmusic-kierowcow-do-przesiadki-do-komunikacji-podwyzka-cen-za-parkowanie-przyjeta-st8262910?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ma wymusi\u0107 zmiany. Podwy\u017cka cen za parkowanie przyj\u0119ta",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:21:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8337181-ministra-edukacji-barbara-nowacka-na-konferencji-prasowej-w-siedzibie-men-w-warszawie-16-01-2025-r-ph8262784/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Barbara Nowacka: nie potrzebujemy wojny o zdrowie dzieci\" />\n    Potrzebujemy zadba\u0107 o zdrowie dzieci i m\u0142odzie\u017cy i o to, \u017ceby lekcje przebiega\u0142y sprawnie - powiedzia\u0142a ministra edukacji Barbara Nowacka na konferencji prasowej w Ministerstwie Edukacji Narodowej. Argumentowa\u0142a decyzj\u0119 w sprawie edukacji zdrowotnej, kt\u00f3ra b\u0119dzie nieobowi\u0105zkowa. - Nie mog\u0119 pozwoli\u0107 na to, by radyka\u0142owie zak\u0142\u00f3cali lekcje, a do tego to zmierza\u0142o - wyja\u015bni\u0142a.",
        "id": 1916063,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/edukacja-zdrowotna-bedzie-nieobowiazkowa-barbara-nowacka-nie-potrzebujemy-wojny-o-zdrowie-dzieci-st8262881?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Barbara Nowacka: nie potrzebujemy wojny o zdrowie dzieci",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:18:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://fakty.tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2654004-zwloki-znaleziono-w-lutym-2024-roku-ph7790047/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowy w\u0142a\u015bciciel znalaz\u0142 w piwnicy ludzkie szcz\u0105tki. Prokuratura ju\u017c wie, \u017ce to zaginiony przed laty rolnik\" />\n    Min\u0105\u0142 niemal rok odk\u0105d podczas prac remontowych w domu jednorodzinnym w Rudnej (woj. wielkopolskie) natrafiono na ludzkie szcz\u0105tki. Ju\u017c wtedy podejrzewano, \u017ce mog\u0105 nale\u017ce\u0107 do dawnego w\u0142a\u015bciciela domu Kazimierza C., kt\u00f3ry zagin\u0105\u0142 w 1999 roku. - Dysponujemy kompleksow\u0105 opini\u0105 bada\u0144 posekcyjnych - przekaza\u0142 \u0141ukasz Wawrzyniak, rzecznik Prokuratury Okr\u0119gowej w Poznaniu.",
        "id": 1916064,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/poznan/nowy-wlasciciel-znalazl-w-piwnicy-ludzkie-szczatki-prokuratura-juz-wie-ze-to-zaginiony-przed-laty-rolnik-st8262906?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowy w\u0142a\u015bciciel znalaz\u0142 w piwnicy ludzkie szcz\u0105tki. Prokuratura ju\u017c wie, \u017ce to zaginiony przed laty rolnik",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:14:23+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-970024-kolizja-na-wale-miedzeszynskim-ph8263002/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ucieka\u0142 przed policj\u0105, spowodowa\u0142 kolizj\u0119. Policja: kierowca po narkotykach, z do\u017cywotnim zakazem\" />\n    Policjanci prowadzili po\u015bcig za kierowc\u0105, kt\u00f3ry nie zatrzyma\u0142 si\u0119 do kontroli. Na Wale Miedzeszy\u0144skim doprowadzi\u0142 do kolizji. Jak poda\u0142a sto\u0142eczna komenda, 46-latek mia\u0142 do\u017cywotni zakaz prowadzenia pojazd\u00f3w i kierowa\u0142 pod wp\u0142ywem narkotyk\u00f3w.",
        "id": 1916056,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/wawer/warszawa-kolizja-i-poscig-na-wale-miedzeszynskim-kierowca-z-dozywotnim-zakazem-po-narkotykach-st8262936?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ucieka\u0142 przed policj\u0105, spowodowa\u0142 kolizj\u0119. Policja: kierowca po narkotykach, z do\u017cywotnim zakazem",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:11:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-mkrinh-praca-pracownik-pracownicy-biuro-shutterstock_583521034-6790133/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Sukces na rynku. Tu naj\u0142atwiej o prac\u0119\" />\n    Prognozy na 2025 rok wskazuj\u0105, \u017ce sukces na rynku pracy osi\u0105gn\u0105 organizacje skutecznie \u0142\u0105cz\u0105ce innowacje z trosk\u0105 o pracownik\u00f3w - wskaza\u0142 Rafa\u0142 Nachyna, cz\u0142onek zarz\u0105du Grupy Pracuj. W raporcie firmy podkre\u015blono, \u017ce najbardziej poszukiwane specjalizacje \"to sprzeda\u017c, praca fizyczna, IT, obs\u0142uga klienta oraz finanse i ekonomia\".",
        "id": 1916065,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dla-pracownika/praca-w-polsce-jakie-specjalizacje-jakie-branze-w-tych-obszarach-najlatwiej-o-prace-st8262740?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Sukces na rynku. Tu naj\u0142atwiej o prac\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:10:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9692162-wojskowi-przygotowujacy-sie-do-wejscia-do-gmachu-parlamentu-ph8207250/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Szykowali ju\u017c narz\u0119dzia do zrywania paznokci. Tak chciano cofn\u0105\u0107 histori\u0119 w ojczy\u017anie Samsunga\" />\n    Komandosi w obcych mundurach mieli zaatakowa\u0107 w\u0142asne pa\u0144stwo, atomowa Korea P\u00f3\u0142nocna mia\u0142a zosta\u0107 ostrzelana, a opozycjoni\u015bci zamkni\u0119ci w salach tortur. Miesi\u0105c po pr\u00f3bie zamachu stanu w Korei Po\u0142udniowej uda\u0142o si\u0119 zatrzyma\u0107 prezydenta, a na jaw wychodz\u0105 nowe, niewiarygodne szczeg\u00f3\u0142y jego tajnych plan\u00f3w.\u00a0- To absolutnie najpowa\u017cniejszy kryzys od uzyskania przez ten kraj demokracji - podkre\u015bla prof. Marcin Jacoby i przybli\u017ca mniej znane oblicze Korei Po\u0142udniowej.",
        "id": 1916066,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/korea-poludniowa-prezydent-jun-suk-jeol-prowokowal-atomowy-rezim-wlasnych-ludzi-chcial-torturowac-st8252352?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Szykowali ju\u017c narz\u0119dzia do zrywania paznokci. Tak chciano cofn\u0105\u0107 histori\u0119 w ojczy\u017anie Samsunga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T11:06:15+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9961343-zostawila-11-miesieczna-corke-na-mrozie-w-samochodzie-i-poszla-na-zakupy-ph8262917/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zostawi\u0142a 11-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0119 na mrozie w samochodzie i posz\u0142a na zakupy\" />\n    W Kwidzynie matka pozostawi\u0142a na mrozie w samochodzie 11-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0119. Kobieta wysz\u0142a na czterdzie\u015bci minut na zakupy do galerii. Na miejscu pojawili si\u0119 policjanci, kt\u00f3rzy wybili szyb\u0119 w poje\u017adzie i wyci\u0105gn\u0119li dziecko. Dziewczynce nic powa\u017cnego si\u0119 nie sta\u0142o.",
        "id": 1916067,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/trojmiasto/kwidzyn-zostawila-11-miesieczna-corke-na-mrozie-w-samochodzie-i-poszla-na-zakupy-st8262854?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zostawi\u0142a 11-miesi\u0119czn\u0105 c\u00f3rk\u0119 na mrozie w samochodzie i posz\u0142a na zakupy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:22:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3805685-sylwester-marciniak-ph8262677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Czy nam si\u0119 to podoba, czy nie\". Szef PKW o pieni\u0105dzach dla PiS\" />\n    W czwartek Pa\u0144stwowa Komisja Wyborcza zajmie si\u0119 pismem od ministra finans\u00f3w Andrzeja Doma\u0144skiego, w kt\u00f3rym przedstawia podstawy prawne do tego, \u017ceby PKW przedstawi\u0142a wyk\u0142adni\u0119 uchwa\u0142y w sprawie pieni\u0119dzy dla Prawa i Sprawiedliwo\u015bci. Przewodnicz\u0105cy komisji Sylwester Marciniak stoi na stanowisku, \u017ce \u015brodki powinny zosta\u0107 wyp\u0142acone. - Niezale\u017cnie, czy to si\u0119 nam podoba, czy nie, jest orzeczenie S\u0105du Najwy\u017cszego i jest uchwa\u0142a Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej - m\u00f3wi\u0142 Marciniak.",
        "id": 1915667,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/czy-nam-sie-to-podoba-czy-nie-szef-pkw-o-pieniadzach-dla-pis-powinny-byc-wyplacone-st8262681?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Czy nam si\u0119 to podoba, czy nie\". Szef PKW o pieni\u0105dzach dla PiS",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:21:12+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7108456-zderzenie-pociagu-z-samochodem-osobowym-ph8262712/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie samochodu osobowego z poci\u0105giem. Du\u017ce utrudnienia \" />\n    Zderzenie samochodu osobowego z poci\u0105giem w miejscowo\u015bci Nowa Schodnia na Opolszczy\u017anie. Kierowca w stanie niezagra\u017caj\u0105cym \u017cyciu trafi\u0142 do szpitala. Nikt z pasa\u017cer\u00f3w poci\u0105gu nie odni\u00f3s\u0142 obra\u017ce\u0144. W miejscu, gdzie dosz\u0142o do wypadku, trwaj\u0105 utrudnienia. Dla podr\u00f3\u017cnych przygotowano komunikacj\u0119 zast\u0119pcz\u0105.",
        "id": 1915668,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/opole/nowa-schodnia-zderzenie-samochodu-osobowego-z-pociagiem-duze-utrudnienia-st8262721?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie samochodu osobowego z poci\u0105giem. Du\u017ce utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:14:53+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjeciec2d73c8a52e8c73ac7082a5867737010-otylosc-powoduje-powazne-konsekwencje-zdrowotne-4269653/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Potrzebna nowa definicja oty\u0142o\u015bci. Obecna mo\u017ce powodowa\u0107 b\u0142\u0119dne diagnozy\" />\n    Potrzebna jest zmiana definicji oty\u0142o\u015bci. Obecna mo\u017ce powodowa\u0107, \u017ce choroba ta diagnozowana jest zbyt og\u00f3lnie, co z kolei prowadzi do przypadk\u00f3w \"niepotrzebnego\" leczenia - twierdz\u0105 autorzy nowego raportu. Sugeruj\u0105, \u017ce przy diagnozowaniu oty\u0142o\u015bci nale\u017cy odej\u015b\u0107 od opierania si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na wska\u017aniku masy cia\u0142a (BMI).",
        "id": 1915669,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/ciekawostki/otylosc-nowa-definicja-potrzebna-obecna-powoduje-bledne-diagnozy-i-niepotrzebne-leczenie-eksperci-st8261090?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Potrzebna nowa definicja oty\u0142o\u015bci. Obecna mo\u017ce powodowa\u0107 b\u0142\u0119dne diagnozy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:09:49+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/cdn-zdjecie-rsjv3o-trwa-awaria-w-banku-4670855/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Banki b\u0119d\u0105 zmuszone do sk\u0142adania kolejnych pozw\u00f3w\"\" />\n    Projekt ustawy frankowej nie odblokuje s\u0105d\u00f3w - stwierdzi\u0142a szefowa zespo\u0142u prawno-legislacyjnego Zwi\u0105zku Bank\u00f3w Polskich (ZBP) Katarzyna Urba\u0144ska. Jej zdaniem rz\u0105dowy projekt mo\u017ce spowodowa\u0107, i\u017c banki, po niekorzystnych dla siebie wyrokach pierwszej instancji, b\u0119d\u0105 zmuszone do sk\u0142adania kolejnych wniosk\u00f3w.",
        "id": 1915670,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/pieniadze/banki-beda-zmuszone-do-skladania-kolejnych-pozwow-st8262358?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Banki b\u0119d\u0105 zmuszone do sk\u0142adania kolejnych pozw\u00f3w\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T10:09:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9805787-grzegorz-braun-ph7996820/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Braun og\u0142asza start w wyborach. Mentzen sk\u0142ada zawiadomienie w PKW\" />\n    Europose\u0142 Konfederacji Grzegorz Braun og\u0142osi\u0142, \u017ce zamierza wystartowa\u0107 w wyborach prezydenckich. W sierpniu ubieg\u0142ego roku Rada Lider\u00f3w tego ugrupowania wskaza\u0142a, \u017ce ich kandydatem w wyborach b\u0119dzie S\u0142awomir Mentzen. Pose\u0142 poinformowa\u0142 w czwartek o z\u0142o\u017ceniu w Pa\u0144stwowej Komisji Wyborczej zawiadomienia o utworzeniu komitetu wyborczego.",
        "id": 1915671,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/wybory-prezydenckie-2025-grzegorz-braun-oglasza-start-w-wyborach-slawomir-mentzen-sklada-zawiadomienie-w-pkw-st8262599?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Braun og\u0142asza start w wyborach. Mentzen sk\u0142ada zawiadomienie w PKW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:55:16+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6655955-shutterstock-443777173-ph8262761/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"500 metr\u00f3w pod ziemi\u0105 na 100 tysi\u0119cy lat. To b\u0119dzie drugi taki obiekt na \u015bwiecie\" />\n    Szwecja rozpocz\u0119\u0142a w \u015brod\u0119 budow\u0119 ostatecznego sk\u0142adowiska na zu\u017cyte paliwo j\u0105drowe. Jest to drugi taki obiekt na \u015bwiecie, w kt\u00f3rym odpady wysoce radioaktywne b\u0119d\u0105 sk\u0142adowane przez 100 tysi\u0119cy lat.",
        "id": 1915672,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/najnowsze/500-metrow-pod-ziemia-na-100-tysiecy-lat-to-bedzie-drugi-taki-obiekt-na-swiecie-st8262562?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "500 metr\u00f3w pod ziemi\u0105 na 100 tysi\u0119cy lat. To b\u0119dzie drugi taki obiekt na \u015bwiecie",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:53:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1716510-tomasz-siemoniak-ph8254347/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Siemoniak o aktach sabota\u017cu. \"Nie b\u0119d\u0119 wchodzi\u0142 w szczeg\u00f3\u0142y, ale mog\u0119 potwierdzi\u0107\"\" />\n    Szef MSWiA Tomasz Siemoniak, odnosz\u0105c si\u0119 do s\u0142\u00f3w premiera Donalda Tuska o aktach sabota\u017cu, przyzna\u0142, \u017ce dzia\u0142ania rosyjskich s\u0142u\u017cb tworzy\u0142y takie zagro\u017cenie. Jak przekaza\u0142, s\u0142u\u017cby zachodnie i polskie mia\u0142y uniemo\u017cliwi\u0107 takie plany. W \u015brod\u0119 Tusk w trakcie konferencji prasowej przyzna\u0142, \u017ce \"niekt\u00f3re akty sabota\u017cu czy przygotowania do dywersji mia\u0142y charakter bardzo dramatyczny\".",
        "id": 1915673,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/tomasz-siemoniak-o-aktach-sabotazu-nie-bede-wchodzil-w-szczegoly-ale-moge-potwierdzic-st8262639?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Siemoniak o aktach sabota\u017cu. \"Nie b\u0119d\u0119 wchodzi\u0142 w szczeg\u00f3\u0142y, ale mog\u0119 potwierdzi\u0107\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:52:21+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-40530-kamera-zarejestrowala-moment-uderzenia-meteorytu-w-chodnik-ph8262589/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Meteoryt uderzy\u0142 w chodnik przed domem. Nagranie, jakiego jeszcze nie by\u0142o\" />\n    Dym i d\u017awi\u0119k przypominaj\u0105cy huk eksplozji. Kamera przed domem w Kanadzie zarejestrowa\u0142a moment uderzenia meteorytu w chodnik tu\u017c przed budynkiem. W\u0142a\u015bciciel domu twierdzi, \u017ce by\u0142 o krok od \u015bmierci, a badacze podkre\u015blaj\u0105: nagranie, na kt\u00f3rym s\u0142ycha\u0107 uderzenie meteorytu o pod\u0142o\u017ce, to nowo\u015b\u0107.",
        "id": 1915674,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/meteoryt-uderzyl-w-chodnik-przed-domem-nagranie-st8262531?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Meteoryt uderzy\u0142 w chodnik przed domem. Nagranie, jakiego jeszcze nie by\u0142o",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:51:08+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yvw9oe-kopalnia-bogdanka-6764457/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zwi\u0105zkowiec z kopalni w Bogdance rozpocz\u0105\u0142 protest g\u0142odowy\" />\n    Przewodnicz\u0105cy Zwi\u0105zku Zawodowego \"Przer\u00f3bka\" w Lubelskim W\u0119glu \"Bogdanka\" Jaros\u0142aw Niemiec w czwartek rano rozpocz\u0105\u0142 g\u0142od\u00f3wk\u0119. W jego ocenie kopalni grozi podporz\u0105dkowanie Enei i likwidacja. Sp\u00f3\u0142ka odpowiada, \u017ce taka forma protestu jest niezgodna z prawem.",
        "id": 1915675,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/lublin-zwiazkowiec-z-kopalni-w-bogdance-rozpoczal-protest-glodowy-st8262665?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zwi\u0105zkowiec z kopalni w Bogdance rozpocz\u0105\u0142 protest g\u0142odowy",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:16:24+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9804809-37-latek-oraz-jego-9-letni-syn-trafili-do-szpitala-ph8262629/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ojciec z synem przechodzili przez jezdni\u0119. Wjecha\u0142o w nich auto \" />\n    37-letni m\u0119\u017cczyzna i jego 9-letni syn zostali przetransportowani do szpitala po tym, jak na przej\u015bciu dla pieszych w Bia\u0142ej Podlaskiej wjecha\u0142 w nich samoch\u00f3d. M\u0119\u017cczyzna z dzieckiem - jak poda\u0142a policja - nie odnie\u015bli powa\u017cnych obra\u017ce\u0144. Mundurowi apeluj\u0105 o rozwag\u0119 na drodze.",
        "id": 1915404,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/lublin/biala-podlaska-ojciec-z-synem-przechodzili-przez-jezdnie-wjechalo-w-nich-auto-st8262638?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ojciec z synem przechodzili przez jezdni\u0119. Wjecha\u0142o w nich auto",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:14:28+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7157710-papiez-franciszek-ph8212988/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Z inicjatywy papie\u017ca wypuszczonych zostanie kilkuset wi\u0119\u017ani\u00f3w\u00a0\" />\n    Kuba og\u0142osi\u0142a, \u017ce wypu\u015bci na wolno\u015b\u0107 533 wi\u0119\u017ani\u00f3w. Ma to by\u0107 jej odpowied\u017a na apel papie\u017ca Franciszka zawarty w buli og\u0142aszaj\u0105cej Jubileusz Roku 2025. Kuba podkre\u015bli\u0142a przy tej okazji swoje \"pe\u0142ne szacunku i szczere\" stosunki z Watykanem.",
        "id": 1915405,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/kuba-z-inicjatywy-papieza-wypuszczonych-zostanie-kilkuset-wiezniow-st8262392?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Z inicjatywy papie\u017ca wypuszczonych zostanie kilkuset wi\u0119\u017ani\u00f3w",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:12:48+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7519615-zolnierze-rosyjscy-wojska-powietrznodesantowe-ph8254492/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Finowie ostrzegaj\u0105 przed \"niespodziewanymi atakami\" Rosjan\" />\n    Fi\u0144ska Akademia Obrony Narodowej donosi w swoim raporcie, \u017ce przywr\u00f3cenie Leningradzkiego Okr\u0119gu Wojskowego jako odpowied\u017a na wej\u015bcie Finlandii i Szwecji do NATO \u015bwiadczy o tym, \u017ce Rosja bierze pod uwag\u0119 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wybuchu wojny w p\u00f3\u0142nocnej cz\u0119\u015bci Europy i regionie Morza Ba\u0142tyckiego na pocz\u0105tku kolejnej dekady.",
        "id": 1915406,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/finowie-ostrzegaja-przed-niespodziewanymi-atakami-rosjan-st8262255?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Finowie ostrzegaj\u0105 przed \"niespodziewanymi atakami\" Rosjan",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:05:26+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-1912098-ministra-edukacji-narodowej-barbara-nowacka-ph8261646/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Id\u0105 zmiany w edukacji. Wiemy, od kt\u00f3rych dzieci zacznie si\u0119 reforma Nowackiej\" />\n    Je\u015bli twoje dziecko jest w tym roku w grupie przedszkolnych pi\u0119ciolatk\u00f3w lub w drugiej klasie szko\u0142y podstawowej, to ono jako pierwsze b\u0119dzie uczy\u0107 si\u0119 wed\u0142ug zupe\u0142nie nowych podstaw programowych. Czy dzieci nadal b\u0119d\u0105 uczy\u0107 si\u0119 budowy pantofelka i kt\u00f3re daty z historii Polski b\u0119d\u0105 zna\u0142y obudzone w \u015brodku nocy? To si\u0119 wkr\u00f3tce oka\u017ce.",
        "id": 1915407,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/szkola-men-ida-zmiany-w-edukacji-wiemy-od-ktorych-dzieci-zacznie-sie-reforma-nowackiej-st8261653?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Id\u0105 zmiany w edukacji. Wiemy, od kt\u00f3rych dzieci zacznie si\u0119 reforma Nowackiej",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T09:05:25+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-320728-japonia-ph8153179/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie jak ca\u0142a Polska. Rekordowa fala os\u00f3b\" />\n    W 2024 roku Japoni\u0119 odwiedzi\u0142a rekordowa liczba turyst\u00f3w - poinformowa\u0142a Japo\u0144ska Narodowa Organizacja Turystyki (JNTO), na kt\u00f3r\u0105 powo\u0142a\u0142a si\u0119 agencja Kyodo. Kraj odwiedzi\u0142o niemal 37 milion\u00f3w turyst\u00f3w, a rekord pobito o blisko 5 milion\u00f3w os\u00f3b.",
        "id": 1915408,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/ze-swiata/prawie-jak-cala-polska-rekordowa-fala-osob-st8262499?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie jak ca\u0142a Polska. Rekordowa fala os\u00f3b",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T08:00:45+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-7969048-shutterstock-2328238825-ph8262415/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Czy alkohol jest niezb\u0119dny w biznesie? Fiskus wyda\u0142 opini\u0119\" />\n    Przedsi\u0119biorca nie zaliczy do koszt\u00f3w uzyskania przychod\u00f3w wydatk\u00f3w na mocne trunki - poda\u0142a \"Rzeczpospolita\". Wyja\u015bni\u0142a, \u017ce wed\u0142ug skarb\u00f3wki mo\u017cna prowadzi\u0107 biznes bez alkoholu, nawet gdy lubi\u0105 go nasi kontrahenci.",
        "id": 1915187,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/czy-alkohol-jest-niezbedny-w-biznesie-fiskus-wydal-opinie-st8262401?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Czy alkohol jest niezb\u0119dny w biznesie? Fiskus wyda\u0142 opini\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:52:34+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-8822409-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-zdj-ilustracyjne-ph8262493/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Utrudnienia w porannym szczycie. Trzy stacje metra zamkni\u0119te\" />\n    Z powodu pozostawionego baga\u017cu na peronie stacji Kabaty poci\u0105gi na pierwszej linii metra je\u017cd\u017c\u0105 w skr\u00f3conej p\u0119tli: Stok\u0142osy-M\u0142ociny. Uruchomiono autobusow\u0105 lini\u0119 zast\u0119pcz\u0105.",
        "id": 1915188,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/ursynow/warszawa-utrudnienia-na-pierwszej-linii-metra-m1-zamkniete-stacje-st8262447?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Utrudnienia w porannym szczycie. Trzy stacje metra zamkni\u0119te",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:49:39+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-7070656-ciezarowka-z-krowami-zjechala-do-rowu-ph8262446/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ci\u0119\u017car\u00f3wka z krowami zjecha\u0142a do rowu. Kierowca trafi\u0142 do szpitala. Utrudnienia \" />\n    Pod Wyszkowem, na krajowej \"\u00f3semce\" ci\u0119\u017car\u00f3wka przewo\u017c\u0105ca zwierz\u0119ta do rowu. Jej kierowca trafi\u0142 do szpitala. Wypadku nie prze\u017cy\u0142y cztery krowy. Jeden pas w kierunku Warszawy jest wy\u0142\u0105czony z ruchu.",
        "id": 1915189,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnwarszawa/okolice/wyszkow-dk8-ciezarowka-z-krowami-zjechala-do-rowu-kierowca-ranny-st8262433?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ci\u0119\u017car\u00f3wka z krowami zjecha\u0142a do rowu. Kierowca trafi\u0142 do szpitala. Utrudnienia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:06:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5967405-magdalena-biejat-ph8262376/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Biejat: uwa\u017cam za gruby b\u0142\u0105d stanowisko pana Kosiniaka-Kamysza, jak i pana premiera\" />\n    Edukacja zdrowotna powinna by\u0107 obowi\u0105zkowa, bo nasze dzieci zas\u0142uguj\u0105 na dost\u0119p do wiedzy - oceni\u0142a w \"Rozmowie Piaseckiego\" w TVN24 wicemarsza\u0142kini Senatu, kandydatka Nowej Lewicy w wyborach prezydenckich Magdalena Biejat. - Uwa\u017cam za gruby b\u0142\u0105d i stanowisko pana wicepremiera (W\u0142adys\u0142awa) Kosiniaka-Kamysza i stanowisko pana premiera - m\u00f3wi\u0142a.",
        "id": 1914951,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/magdalena-biejat-o-edukacji-zdrowotnej-uwazam-za-gruby-blad-zarowno-stanowisko-wladyslawa-kosiniaka-kamysza-jak-i-donalda-tuska-st8262373?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Biejat: uwa\u017cam za gruby b\u0142\u0105d stanowisko pana Kosiniaka-Kamysza, jak i pana premiera",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T07:04:13+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-516115-jerzy-owsiak-w-faktach-po-faktach-23-12-2024-r-ph8234683/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Grozi\u0142a Owsiakowi, zosta\u0142a zatrzymana. \"Napisa\u0142am to sama z siebie, bo denerwuje mnie to wszystko\"\" />\n    Zatrzymano kolejn\u0105 osob\u0119, kt\u00f3ra kierowa\u0142a gro\u017aby pod adresem Jerzego Owsiaka. Tym razem to 66-latka z Torunia. Kobieta us\u0142ysza\u0142a ju\u017c zarzuty. Nie przyzna\u0142a si\u0119 do winy, twierdz\u0105c, \u017ce komentarz napisa\u0142a \"sama z siebie, bo denerwuje j\u0105 to wszystko\". Grozi jej do trzech lat pozbawienia wolno\u015bci.",
        "id": 1914952,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/kujawsko-pomorskie/torun-66-latka-grozila-owsiakowi-zostala-zatrzymana-uslyszala-zarzuty-st8262365?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Grozi\u0142a Owsiakowi, zosta\u0142a zatrzymana. \"Napisa\u0142am to sama z siebie, bo denerwuje mnie to wszystko\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T06:59:18+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3817376-szef-ipn-karol-nawrocki-ph8262289/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Profesor Motyka: w sprawie Nawrockiego jestem w roli naiwnego Kubusia Puchatka\" />\n    Gdy premier Donald Tusk m\u00f3wi o prze\u0142omie w rozmowach na temat ekshumacji ofiar zbrodni wo\u0142y\u0144skiej, pojawiaj\u0105 si\u0119 pytania o aktywno\u015b\u0107 prezesa IPN Karola Nawrockiego w tej sprawie. - Nie znam \u017cadnych osi\u0105gni\u0119\u0107 na polu mi\u0119dzynarodowym prezesa IPN Karola Nawrockiego - powiedzia\u0142 w \"Faktach po Faktach\" w TVN24 cz\u0142onek Kolegium Instytutu Pami\u0119ci Narodowej profesor Grzegorz Motyka.",
        "id": 1914953,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/prof-grzegorz-motyka-w-sprawie-nawrockiego-jestem-w-roli-naiwnego-kubusia-puchatka-ktory-im-bardziej-zaglada-do-sloiczka-st8262293?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Profesor Motyka: w sprawie Nawrockiego jestem w roli naiwnego Kubusia Puchatka",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T06:56:44+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-5265351-zginal-kierowca-samochodu-osobowego-ph8262386/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z osob\u00f3wk\u0105. Kierowca nie \u017cyje, zablokowana droga \" />\n    Nie uda\u0142o si\u0119 uratowa\u0107 \u017cycia kierowcy samochodu osobowego, kt\u00f3ry w \u0141ososinie Wielkiej zderzy\u0142 si\u0119 z samochodem ci\u0119\u017carowym. Do wypadku dosz\u0142o na krajowej 75. Droga jest zablokowana.",
        "id": 1914954,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/krakow/zderzenie-ciezarowki-z-osobowka-kierowca-nie-zyje-zablokowana-droga-st8262382?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zderzenie ci\u0119\u017car\u00f3wki z osob\u00f3wk\u0105. Kierowca nie \u017cyje, zablokowana droga",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T06:51:17+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-9232xo-mezczyzna-stracil-duze-pieniadze-7617992/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nowe firmy w Polsce. Pad\u0142 rekord\" />\n    W 2024 roku w Krajowym Rejestrze S\u0105dowym pojawi\u0142o si\u0119 niemal 58 tysi\u0119cy nowych sp\u00f3\u0142ek - poinformowa\u0142 \"Puls Biznesu\". Gazeta podkre\u015bli\u0142a, \u017ce jest \"to rekord wszech czas\u00f3w\".",
        "id": 1914955,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/dlafirm/nowe-firmy-w-polsce-padl-rekord-st8262351?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nowe firmy w Polsce. Pad\u0142 rekord",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T06:36:40+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnmeteo/najnowsze/cdn-zdjecie-1529135-skutki-sniezycy-w-nowym-jorku-ph8262362/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Efekt jeziora\" sprowadzi\u0142 \u015bnie\u017cyce. Spad\u0142o ponad p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu\" />\n    Mieszka\u0144cy p\u00f3\u0142nocno-wschodnich stan\u00f3w USA od pocz\u0105tku tygodnia mierz\u0105 si\u0119 z fal\u0105 intensywnych opad\u00f3w \u015bniegu. \u015anie\u017cyce s\u0105 skutkiem zjawiska zwanego \"efektem jeziora\". W niekt\u00f3rych miejscach grubo\u015b\u0107 pokrywy \u015bnie\u017cnej przekroczy\u0142a 60 centymetr\u00f3w.",
        "id": 1914956,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/swiat/efekt-jeziora-sprowadzil-sniezyce-spadlo-ponad-pol-metra-sniegu-st8262340?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Efekt jeziora\" sprowadzi\u0142 \u015bnie\u017cyce. Spad\u0142o ponad p\u00f3\u0142 metra \u015bniegu",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:57:19+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-8324793-25-ukraincow-wrocilo-z-rosyjskiej-niewoli-ph8262309/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Ukrai\u0144scy cywile i \u017co\u0142nierze uwolnieni. Wr\u00f3cili do kraju\" />\n    1057 dni temu rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 rosyjska inwazja na Ukrain\u0119. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski poinformowa\u0142 o powrocie 25 ukrai\u0144skich cywil\u00f3w i \u017co\u0142nierzy z rosyjskiej niewoli. Przyw\u00f3dca podkre\u015bli\u0142, \u017ce w\u015br\u00f3d uwolnionych znale\u017ali si\u0119 mi\u0119dzy innymi obro\u0144cy kombinatu metalurgicznego Azowstal w Mariupolu. Oto co wydarzy\u0142o si\u0119 w Ukrainie i wok\u00f3\u0142 niej w ci\u0105gu ostatniej doby.",
        "id": 1914749,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/25-obywateli-wrocilo-do-kraju-z-rosyjskiej-niewoli-co-wydarzylo-sie-w-ukrainie-st8262312?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Ukrai\u0144scy cywile i \u017co\u0142nierze uwolnieni. Wr\u00f3cili do kraju",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:55:38+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-3476257-rafal-trzaskowski-ph8262334/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Zaczynamy, ca\u0142a Polska naprz\u00f3d dzisiaj\". Trzaskowski oficjalnie rozpocz\u0105\u0142 kampani\u0119\" />\n    Prawie pi\u0119\u0107 miesi\u0119cy ci\u0119\u017ckiej pracy przed nami. Zaczynamy, ca\u0142a Polska naprz\u00f3d - powiedzia\u0142 w czwartek rano kandydat Koalicji Obywatelskiej na prezydenta Rafa\u0142 Trzaskowski. To pierwszy dzie\u0144 jego oficjalnej kampanii prezydenckiej.",
        "id": 1914750,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zaczynamy-cala-polska-naprzod-dzisiaj-rafal-trzaskowski-oficjalnie-rozpoczal-kampanie-prezydencka-st8262337?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Zaczynamy, ca\u0142a Polska naprz\u00f3d dzisiaj\". Trzaskowski oficjalnie rozpocz\u0105\u0142 kampani\u0119",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:50:50+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-yszzuj-ludzie-przechodnie-ulica-7774677/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Prawie osiem milion\u00f3w os\u00f3b. \"Niewykorzystywana rezerwa\"\" />\n    Osoby, kt\u00f3re osi\u0105gn\u0119\u0142y wiek emerytalny, to wci\u0105\u017c niewykorzystywana rezerwa zasob\u00f3w pracy - dowiadujemy si\u0119 z informacji opracowanej przez ministr\u0119 do spraw polityki senioralnej Marzen\u0119 Ok\u0142\u0119-Drewnowicz.",
        "id": 1914751,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/biznes/z-kraju/prawie-osiem-milionow-osob-niewykorzystywana-rezerwa-st8262333?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Prawie osiem milion\u00f3w os\u00f3b. \"Niewykorzystywana rezerwa\"",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T05:27:09+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-kopv5h-oblodzenie-opady-marznace-7640373/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Uwaga, l\u00f3d na drogach i chodnikach. Ostrze\u017cenia IMGW\" />\n    Instytut Meteorologii i Gospodarki Wodnej ostrzega przed trudnymi warunkami na drogach. W kilku wojew\u00f3dztwach na po\u0142udniowym wschodzie kraju obowi\u0105zuj\u0105 pomara\u0144czowe i \u017c\u00f3\u0142te alarmy przed opadami marzn\u0105cymi.",
        "id": 1914752,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/uwaga-lod-na-drogach-i-chodnikach-ostrzezenia-imgw-st8262326?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Uwaga, l\u00f3d na drogach i chodnikach. Ostrze\u017cenia IMGW",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T04:56:32+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/tvnwarszawa/najnowsze/cdn-zdjecie-9754887-do-wypadku-doszlo-na-wislostradzie-ph6121056/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Nietrze\u017awa wysiad\u0142a z auta na \u015brodku jezdni. Czy s\u0105d uzna win\u0119 kierowcy, kt\u00f3ry j\u0105 zabi\u0142?\" />\n    - Oskar\u017cony zabi\u0142 moj\u0105 \u017con\u0119 Justyn\u0119, a lista odniesionych obra\u017ce\u0144 to dwie strony A4 pisane drobnym maczkiem. Jej cia\u0142o zosta\u0142o rzucone na 92 metry. Zmasakrowane. A nasz syn, jedyne czego si\u0119 dowie, jak doro\u015bnie, to \u017ce kierowca, zamiast przeprosi\u0107, pr\u00f3bowa\u0142 udowodni\u0107, \u017ce jecha\u0142 prawid\u0142owo - m\u00f3wi\u0142 w \u015brod\u0119 przed s\u0105dem m\u0105\u017c ofiary wypadku na Wis\u0142ostradzie. - Ja po prostu pa\u0144skiej ma\u0142\u017conki nie widzia\u0142em - odpowiedzia\u0142 mu Pawe\u0142 K. Czy zobaczy\u0142by j\u0105, gdyby jecha\u0142 wolniej?",
        "id": 1914550,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/premium/warszawa-tragiczny-wypadek-na-wislostradzie-koniec-procesu-st8261819?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Nietrze\u017awa wysiad\u0142a z auta na \u015brodku jezdni. Czy s\u0105d uzna win\u0119 kierowcy, kt\u00f3ry j\u0105 zabi\u0142?",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T04:45:46+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-6735156-izrael-i-hamas-oglosily-porozumienie-ph8262290/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"\"Prze\u0142om, kt\u00f3rego tak wielu potrzebowa\u0142o\". G\u0142osy z ca\u0142ego \u015bwiata\" />\n    Porozumienie Izraela z Hamasem ma doprowadzi\u0107 do ca\u0142kowitego zako\u0144czenia wojny - o\u015bwiadczy\u0142 w \u015brod\u0119 prezydent USA Joe Biden, komentuj\u0105c rozejm w Strefie Gazy. Doda\u0142, \u017ce umowa jest zgodna z jego planem, zaprezentowanym jeszcze w maju ubieg\u0142ego roku. Donald Trump ju\u017c wcze\u015bniej przypisa\u0142 sobie sukces porozumienia, twierdz\u0105c, \u017ce nie by\u0142oby mo\u017cliwe, gdyby nie jego zwyci\u0119stwo w wyborach. Do kwestii og\u0142oszonego zawieszenia broni odnie\u015bli si\u0119 \u015bwiatowi przyw\u00f3dcy, mi\u0119dzy innymi szefowa Komisji Europejskiej Ursula von der Leyen, sekretarz generalny ONZ Antonio Guterres, prezydent Francji Emmanuel Macron, kanclerz Niemiec Olaf Scholz czy premier Wielkiej Brytanii Keir Starmer.",
        "id": 1914551,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/swiat/porozumienie-miedzy-hamasem-i-izraelem-przelom-ktorego-tak-wielu-potrzebowalo-komentarze-z-calego-swiata-st8262234?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "\"Prze\u0142om, kt\u00f3rego tak wielu potrzebowa\u0142o\". G\u0142osy z ca\u0142ego \u015bwiata",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T04:12:35+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-4993132-izrael-i-hamas-zawarly-porozumienie-o-zawieszeniu-broni-ph8262304/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Zawieszenie broni, rozmowa z Ze\u0142enskim, burza po ge\u015bcie ucznia\" />\n    Osi\u0105gni\u0119to porozumienie o zawieszeniu broni w Strefie Gazy. Prezydent Ukrainy Wo\u0142odymyr Ze\u0142enski udzieli\u0142 wywiadu polskim redakcjom. Na S\u0142owacji nie cichnie zamieszanie, jakie swoim zachowaniem wobec prezydenta wywo\u0142a\u0142 19-latek. Oto pi\u0119\u0107 rzeczy, kt\u00f3re warto wiedzie\u0107 w czwartek 16 stycznia.",
        "id": 1914552,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/polska/zawieszenie-broni-w-strefie-gazy-rozmowa-z-wolodymyrem-zelenskim-burza-po-gescie-ucznia-na-slowacji-najwazniejsze-informacje-w-czwartek-16-stycznia-2025-st8262305?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Zawieszenie broni, rozmowa z Ze\u0142enskim, burza po ge\u015bcie ucznia",
        "vote": 0
    },
    {
        "age": null,
        "album": "",
        "author": null,
        "bookmarked": false,
        "comments": [],
        "date_dead_since": null,
        "date_published": "2025-01-16T01:00:00+00:00",
        "description": "<img src=\"https://tvn24.pl/najnowsze/cdn-zdjecie-2427260-mgla-zima-pogoda-ph8261929/alternates/LANDSCAPE_1280\" alt=\"Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 16.01. Sporo chmur, mg\u0142y oraz s\u0142abe opady\" />\n    Pogoda na dzi\u015b. Czwartek 16.01 b\u0119dzie pochmurny i mglisty w ca\u0142ej Polsce. Miejscami spadnie s\u0142aby deszcz lub m\u017cawka. Temperatura maksymalna wyniesie 4-5 stopni Celsjusza.",
        "id": 1913914,
        "language": "pl-PL",
        "link": "https://tvn24.pl/tvnmeteo/prognoza/pogoda-na-dzis-czwartek-16-01-sporo-chmur-mgly-oraz-slabe-opady-st8261870?source=rss",
        "manual_status_code": 0,
        "page_rating": 29,
        "page_rating_contents": 90,
        "page_rating_visits": 0,
        "page_rating_votes": 0,
        "permanent": false,
        "source__id": 319,
        "source_url": "https://tvn24.pl/wiadomosci-z-kraju,3.xml",
        "status_code": 0,
        "tags": [],
        "thumbnail": null,
        "title": "Pogoda na dzi\u015b - czwartek, 16.01. Sporo chmur, mg\u0142y oraz s\u0142abe opady",
        "vote": 0
    }
]